{"datas": [["C'est quoi l'aide disponible pour les PME?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Est-ce que les PME ont droit \u00e0 un pr\u00eat ou une subvention?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Je vais faire faillite si mon entreprise ne re\u00e7oit pas de liquidit\u00e9", "Programmes d'aide et revenues"], ["Combien est-ce que je peux avoir avec l'aide d'urgence au PME?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Mon entreprise ne vas pas passer \u00e0 travers la crise.", "Programmes d'aide et revenues"], ["Aide financi\u00e8re pour les entreprises", "Programmes d'aide et revenues"], ["pr\u00eat entreprise", "Programmes d'aide et revenues"], ["aide pour entreprise", "Programmes d'aide et revenues"], ["J'aimerais avoir de l'aide pour ma business", "Programmes d'aide et revenues"], ["Mon commerce a besoin d'argent", "Programmes d'aide et revenues"], ["Quelles sont les d\u00e9penses couvertes dans le cadre de l'aide d\u2019urgence aux petites et moyennes entreprises?", "Programmes d'aide et revenues"], ["D\u00e9tails sur l'aide d\u2019urgence aux PME.", "Programmes d'aide et revenues"], ["Quel est le montant maximal du pr\u00eat consenti aux PME par le gouvernement?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Quels sont les conditions pour obtenir du financement pour mon entreprise?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Je suis patron d'entreprise et j'ai des probl\u00e8mes de liquidit\u00e9s.", "Programmes d'aide et revenues"], ["Mon entreprise n'a plus la capacit\u00e9 de livrer des produits, biens ou services, ou ses marchandises.", "Programmes d'aide et revenues"], ["Ma PME manque de liquidit\u00e9s.", "Programmes d'aide et revenues"], ["En tant quwe dirigeant d'entreprise peut-on avoir des pr\u00eats ou des garanties pour nous aider?", "Programmes d'aide et revenues"], ["J'ai une entreprise qui \u00e9prouve des probl\u00e8mes d\u2019approvisionnement en mati\u00e8res premi\u00e8res, est-ce que je vais obtenir du financement?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Mon entreprise peut-elle avoir de l'aide avec les probl\u00e8mes d\u2019approvisionnement en mati\u00e8res premi\u00e8res ou en produits (biens ou services)?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Quelle forme prendra l'aide accord\u00e9e aux entreprises?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Le pr\u00eat accord\u00e9 comme financement aux entreprises est de combien?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Le manque de liquidit\u00e9s est caus\u00e9 par quoi?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Aide d\u2019urgence aux PME", "Programmes d'aide et revenues"], ["Je vais tu mourir du coronavirus", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Est-ce que le virus est mortel?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["C'est quoi les probabilit\u00e9s de mourir du COVID-19?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["mourir du covid-19", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["\u00c0 quel point c'est dangereux cette maladie-l\u00e0?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Quel est le pire qui peut m'arriver avec le covid-19", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Informations g\u00e9n\u00e9rales sur la COVID-19", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["\u00c0 quelle fr\u00e9quence et \u00e0 quelles occasions dois-je me laver les mains?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Quels sont les moments o\u00f9 il faut se laver les mains?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Combien de fois par jour doit-on se laver les mains ?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["\u00c0 quelle fr\u00e9quence doit-on se laver les mains?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Quand faut-il se laver les mains?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Comment se laver correctement les mains ?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Pourquoi est si important de se laver les mains?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Quelle est la meilleure fa\u00e7on de se laver les mains ?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Je cherche le guide d'autosoins", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Est-ce que le guide d'autosoins est sur le site web?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["O\u00f9 est-ce que je trouve le guide", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Avez-vous un document pour l'autosoins?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["\u00c0 quoi sert le guide autosoins?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Quel est l'int\u00e9r\u00eat d'un guide autosoins?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Que faire si je pense avoir attrap\u00e9 le coronavirus ou si un de mes proches est atteint?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["En quoi le guide autosoins va m'\u00eatre utile?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["O\u00f9 puis-je trouver une tableau d'aide \u00e0 la d\u00e9cision pour pour mes proches et moi?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Guide d'autosoin.", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Le guide autosoins est-il disponible en anglais?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Quels m\u00e9dicaments en vente libre peuvent soulager les sympt\u00f4mes associ\u00e9s \u00e0 la COVID-19?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Est-ce que que peux prendre de l'ibuprof\u00e8ne (du Advil) pour m'aider \u00e0 aller mieux?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Est-ce qu'il faut aller \u00e0 l'hopital pour traiter la COVID?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Comment soulager mes sympt\u00f4mes de coronavirus?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Quels m\u00e9dicaments en vente libre acheter si j'ai le covid?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Quel m\u00e9dicament je peux prendre si j'ai des symptomes du virus?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Mon pharmacien peut-il m'aider \u00e0 trouver un m\u00e9dicament pour soulager les sympt\u00f4mes de toux, mal de gorge ou la fi\u00e8vre li\u00e9e au coronavirus?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Est-ce que le Tylenol marche pour la COVID ?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["L'Advil est-il conseill\u00e9 pour combattre le virus?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["La prise d\u2019anti-inflammatoires peut-elle aggraver l\u2019infection au coronavirus ?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Je peux prendre des anti-inflammatoires si je suis test\u00e9 positif corona?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Certains aliments, suppl\u00e9ments, vitamines ou produits de sant\u00e9 naturels peuvent-ils pr\u00e9venir, traiter ou soigner la COVID-19?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Une bonne alimentation peut-elle m'aider \u00e0 ne pas attrapper la COVID-19?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Que puis-je manger pour pr\u00e9venir la covid?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Qu'est ce que je peux manger pour m'aider \u00e0 stimuler mon syst\u00e8me immunitaire contre le virus?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Quels sont les produits naturels les plus efficace pour ne pas tomber malade pendant l'\u00e9pid\u00e9mie?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Existe t-il des vitamines pour m'aider \u00e0 combattre la covid?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Renforcer mon syst\u00e8me immunitaire par l\u2019alimentation.", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["J'ai attrap\u00e9 la covid, quelles vitamines \u00e0 prendre pour me soigner?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["J'peux tu prendre des suppl\u00e9ments alimentaires pour pas attraper le corona ?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Guide autosoins - COVID-19", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Puis-je en apprendre plus sur la fermeture du Programme d\u2019aide temporaire aux travailleurs (PATT) ?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Arr\u00eat du Programme d\u2019aide temporaire aux travailleurs.", "Programmes d'aide et revenues"], ["Que se passe-t-il avec la cessation du PATT COVID-19", "Programmes d'aide et revenues"], ["Pourquoi le Programme d\u2019aide temporaire aux travailleurs (PATT) cesse-t-il d\u2019\u00eatre offert?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Pourquoi arr\u00eater le Programme d\u2019aide aux travailleurs (PATT)?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Quelles sont les raison du gouvernement Qu\u00e9becois d'arr\u00eater le Programme d\u2019aide temporaire aux travailleurs (PATT)?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Quelle est la p\u00e9riode d\u2019application du Programme d\u2019aide temporaire aux travailleurs PATT COVID-19?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Est-ce que le programme d'aide aux travailleurs est encore en vigueur?", "Programmes d'aide et revenues"], ["P\u00e9riode d\u2019application du Programme d\u2019aide temporaire aux travailleurs PATT COVID-19.", "Programmes d'aide et revenues"], ["Le 48 heures c'est pour la r\u00e9ponse ou le versement du programme d'aide temporaire aux travailleurs PATT COVID-19?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Quand le Programme d'aide temporaire aux travailleurs sera aboli?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Jusqu'\u00e0 quand puis-je m'inscrire au Programme d'aide temporaire aux travailleurs?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Pendant combien de mois le PATT va durer?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Est-ce que le programme d'aide aux travailleurs existe encore?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Les demandes pourle  programme d'aide temporaire aux travailleurs PATT COVID-19 ont \u00e9t\u00e9 trait\u00e9es \u00e0 partir de quelle date?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Comment puis-je faire une demande d'aide financ\u00e8re du programme d'aide temporaire aux travailleurs COVID-19?", "Programmes d'aide et revenues"], ["programme d'aide temporaire aux travailleurs COVID-19", "Programmes d'aide et revenues"], ["Quelles sont les \u00e9tapes pour m'inscrire au programme d'aide financi\u00e8re PATT?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Les formulaires PATT vont \u00eatre en fran\u00e7ais?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Si je re\u00e7oit trop d'argent du PATT est-ce que je vais \u00eatre oblig\u00e9 de rembourser?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Je n'ai pas courriel comment je peux faire ma demande pour le PATT?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Je me suis inscrit au PATT mais je n'ai pas re\u00e7u de courriel?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Est-ce que mes informations personnelles vont \u00eatre partag\u00e9es dans le cadre du PATT?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Quelles sont les \u00e9tapes pour obtenir l'aide dans le cadre du programme d'aide temporaire aux travailleurs COVID-19?", "Programmes d'aide et revenues"], ["C'est quoi les \u00e9tapes pour faire une demande d'aide temporaire aux travailleurs?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Qu'est-ce que je dois faire quand je vais avoir re\u00e7u le courriel de confirmation pour ma demande d'aide PATT COVID-19?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Quelles sont les \u00e9tapes pour compl\u00e9ter le formulaire d'aide temporaire aux travailleurs?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Le Programme d'aide temporaire aux travailleurs, comment \u00e7a marche?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Aide temporaire aux travailleurs (PATT)", "Programmes d'aide et revenues"], ["Quelles mesures de protection des renseignements personnels contenus dans une liste \u00e9lectorale une municipalit\u00e9 doit-elle pr\u00e9voir?", "Municipalit\u00e9s"], ["Dans une liste \u00e9lectorale, une municipalit\u00e9 doit pr\u00e9voir quelles mesures de protection des renseignements personnels", "Municipalit\u00e9s"], ["Afin d'assurer la confidentialit\u00e9 des renseignements personnels, les personnes autoris\u00e9es \u00e0 utiliser la liste \u00e9lectorale devraient s'engager par \u00e9crit \u00e0 quoi?", "Municipalit\u00e9s"], ["Une municipalit\u00e9 doit-elle pr\u00e9voir des mesures de protection des renseignements personnels?", "Municipalit\u00e9s"], ["Une municipalit\u00e9 peut-elle demander au Directeur g\u00e9n\u00e9ral des \u00e9lections (DGE) de produire une nouvelle liste \u00e9lectorale aux fins de communiquer avec ses citoyens pendant l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire?", "Municipalit\u00e9s"], ["Est-ce que le Directeur g\u00e9n\u00e9ral des \u00e9lections (DGE) produira une nouvelle liste \u00e9lectorale aux fins de communiquer avec les citoyens pendant l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire?", "Municipalit\u00e9s"], ["Est-ce que des \u00e9lections municipales pr\u00e9vues avant le 26 avril peuvent avoir lieu?", "Municipalit\u00e9s"], ["Une municipalit\u00e9 veut une nouvelle liste \u00e9lectorale aux fins de communiquer avec ses citoyens pendant l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire.", "Municipalit\u00e9s"], ["Pendant l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire, le Directeur g\u00e9n\u00e9ral des \u00e9lections (DGE) peut-il produire une nouvelle liste \u00e9lectorale aux fins de communiquer avec les citoyens?", "Municipalit\u00e9s"], ["Quel est l\u2019effet de l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire sur le processus de division en districts \u00e9lectoraux de la municipalit\u00e9 pr\u00e9vu \u00e0 la Loi sur les \u00e9lections et les r\u00e9f\u00e9rendums dans les municipalit\u00e9s (LERM)?", "Municipalit\u00e9s"], ["Je veux avoir de l'information sur l'effet de l'\u00e9tat d'urgence sanitaire sur le processus de division en districts \u00e9lectoraux de la municipalit\u00e9 pr\u00e9vu \u00e0 la LERM.", "Municipalit\u00e9s"], ["Est-ce que l'\u00e9tat d'urgence sanitaire a un impact sur la LERM?", "Municipalit\u00e9s"], ["En quoi l'\u00e9tat d'urgence sanitaire a un effet sur le processus de division en districts \u00e9lectoraux de la municipalit\u00e9?", "Municipalit\u00e9s"], ["Comment le processus de division en districts \u00e9lectoraux de la municipalit\u00e9 est impact\u00e9 par l'\u00e9tat d'urgence sanitaire?", "Municipalit\u00e9s"], ["Les scrutins r\u00e9f\u00e9rendaires doivent-ils \u00eatre tenus?", "Municipalit\u00e9s"], ["Est-ce que les scrutins r\u00e9f\u00e9rendaires peuvent avoir lieu ?", "Municipalit\u00e9s"], ["Est-il possible de tenir les scrutins r\u00e9f\u00e9rendaires ?", "Municipalit\u00e9s"], ["Est-ce que les scrutins r\u00e9f\u00e9rendaires doivent \u00eatre annul\u00e9s ?", "Municipalit\u00e9s"], ["Un scrutin r\u00e9f\u00e9rendaire d\u00e9j\u00e0 planifi\u00e9 peut-il avoir lieu comme pr\u00e9vu ?", "Municipalit\u00e9s"], ["Les processus de scrutin r\u00e9f\u00e9rendaire peuvent-ils \u00eatre maintenus ?", "Municipalit\u00e9s"], ["Faut-il suspendre ou annuler les proc\u00e9dures de scrutin r\u00e9f\u00e9rendaire ?", "Municipalit\u00e9s"], ["Comment les citoyens peuvent-ils se faire entendre lorsque le conseil se saisit d\u2019une demande de d\u00e9rogation mineure ou d\u2019usage conditionnel?", "Municipalit\u00e9s"], ["De quelle fa\u00e7on les citoyens peuvent-ils contester des demandes de d\u00e9rogation mineures ?", "Municipalit\u00e9s"], ["Est-ce que les citoyens peuvent encore se faire entendre lorsque le conseil prend une d\u00e9cision sur une d\u00e9rogation mineure ?", "Municipalit\u00e9s"], ["Les citoyens peuvent-ils encore s'opposer \u00e0 des demandes de d\u00e9rogation mineure ou d'usage conditionnel ?", "Municipalit\u00e9s"], ["Les citoyens ont-ils des moyens pour s'opposer \u00e0 des demandes de d\u00e9rogation mineure ou d'usage conditionnel ?", "Municipalit\u00e9s"], ["Quels sont les recours des citoyens pour contester des demandes de d\u00e9rogation mineure ou d'usage conditionnel ?", "Municipalit\u00e9s"], ["Que doivent faire les municipalit\u00e9s ayant adopt\u00e9 une politique de participation publique?", "Municipalit\u00e9s"], ["Quelle option ont les municipalit\u00e9s ayant adopt\u00e9 une politique de participation publique pour consulter leur monde?", "Municipalit\u00e9s"], ["Une municipalit\u00e9 s\u2019est dot\u00e9e d\u2019une politique de participation publique conform\u00e9ment aux articles 80.1 \u00e0 80.5 de la Loi sur l\u2019am\u00e9nagement et l\u2019urbanisme.", "Municipalit\u00e9s"], ["Est-ce que tous les projets des municipalit\u00e9s ayant adopt\u00e9 une politique de participation publique peuvent utiliser le processus de transmission de commentaires \u00e9crits?", "Municipalit\u00e9s"], ["\u00c9lections partielles", "Municipalit\u00e9s"], ["Services prioritaires de transport et logistique", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quels sont les services prioritaires de transport et logistique?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quels sont les services de transport qui sont prioritaires ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce qu'il y a des services prioritaires de transport ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les services postaux sont toujours actifs?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les livraisons de paquets sont toujours en cours?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les a\u00e9roports sont toujours ouvertes?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les commandes livr\u00e9es par colis sont encore assur\u00e9es par un bon service?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Services de maintenance et d\u2019entretien des \u00e9difices et autres b\u00e2timents", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quels sont les services essentiels pour \u00e9difices et b\u00e2timents ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que les services de maintenance et d\u2019entretien des \u00e9difices et autres b\u00e2timents sont prioritaires?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les services d'entretien d'immeubles sont-ils prioritaires ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quels services de m\u00e9nage sont toujours en cours?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que l'entretien continue de se faire dans les b\u00e2timents publiques par les services de maintenance et d\u2019entretien ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quels sont les services d'entretien qui sont toujours maintenus?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quels sont les services de nettoyage en cours dans les \u00e9difices publiques?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les services de r\u00e9parations d'ascenseurs sont-ils toujours en fonction dans les b\u00e2timents publics?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Y a-t-il toujours de l'entretien m\u00e9nager qui se fait dans les \u00e9difices et autres b\u00e2timents?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les \u00e9difices et bat\u00eements sont entretenus comment?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Des gens travaillent toujours pour faire le m\u00e9nage des edifices publics?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Services bancaires, financiers et autres", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quels services bancaires sont consid\u00e9r\u00e9s essentiels?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les services financiers sont-ils toujours ouverts?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que les services bancaires sont essentiels?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Qu'est-ce que les services bancaires, financiers et autres essentiels ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les institutions financi\u00e8res continuent-elles de fonctionner pendant la crise?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que ma caisse populaire va fermer?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que mon institution bancaire va fermer?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Je veux une vraie personne pour mes services banquaires, est-ce que les banques sont ouvertes?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Acc\u00e9s aux services boursiers.", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Fermeture des services d'assurance, des services bancaires.", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["J'ai besoin de mon service de comptabilit\u00e9.", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que les op\u00e9rations boursi\u00e8res sont r\u00e9alis\u00e9es ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["En cas de r\u00e9clamations d'assurances, est-ce que les services continuent normalement?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que je peux utiliser les services d'une agence de placement?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["La bourse est-elle en ouverte?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les guichets automatiques fonctionnent toujours?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Je suis au chomage depuis la crise, les agences d'emplois sont toujours en fonction?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quels sont parmis les m\u00e9dias ceux qui sont jug\u00e9s comme des services essentiels?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Maintien des m\u00e9dias pendant la pand\u00e9mie.", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les C\u00e2blodistributeurs sont-ils un service essentiel?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les imprimeurs peuvent-ils continuer \u00e0 travailler pendant la crise du COVID-19 ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Services de T\u00e9l\u00e9communications (r\u00e9seau et \u00e9quipements) en tant de crise du coronavirus.", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que tous les m\u00e9dias sont des services essentiels ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les Agences de communication (publicit\u00e9, production, r\u00e9tro information) sont elles ferm\u00e9es pendant la crise?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les m\u00e9dias locaux sont-ils des services essentiels ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Je veux la liste des m\u00e9dias qui sont des services prioritaires.", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quels sont les m\u00e9dias consid\u00e9r\u00e9s comme services essentiels pendant la crise du corona?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["O\u00f9 puis-je trouver la liste des m\u00e9dias identifi\u00e9s comme \u00e9tant des services essentiels ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Activit\u00e9s manufacturi\u00e8res prioritaires", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quelles sont activit\u00e9s manufacturi\u00e8res prioritaires et consid\u00e9r\u00e9es comme services essentiels?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["J'ai une entreprise manufacturi\u00e8re comment je peux v\u00e9rifier si elle est dans la liste des services essentiels ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les entreprises manufacturi\u00e8res sont-elles toutes prioritaires ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quelle est la liste des activit\u00e9s industrielles prioritaires pendant la crise du COVID-19?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quelles sont les activit\u00e9s manufacturi\u00e8res jug\u00e9es essentielles?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que les activit\u00e9s du secteur manufacturier sont prioritaires ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Mon entreprise produit des biens alimentaires, est-ce que je dois fermer?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Le Secteur p\u00e2tes et papier va-t-il fermer?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Que vont faire les complexes industriels et miniers avec leurs activit\u00e9s?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Liste des activit\u00e9s de manufactures essentielles.", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Le secteur de la d\u00e9fense est-il prioritaire?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["La fabrication de composantes de micro\u00e9lectronique va-t-elle \u00eatre arr\u00eat\u00e9e?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["La fabrication des instruments m\u00e9dicaux est-elle prioritaire?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que la fabrication de produits chimiques est essentielle ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Doit-on arr\u00eat de fabriquer des produits sanitaires?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["La production de biens alimentaires va-t-elle s'arr\u00eater ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Que suspend-t-on dans le secteur manufacturier ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["quelles activit\u00e9s manufacturi\u00e8res doit-on suspendre ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Maintenance et op\u00e9rations des infrastructures strat\u00e9giques", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Qu'est-ce qui est un service essentiel pour les infrastructures strat\u00e9giques?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quelle est la liste des services essentiels pour les services de maintenance et op\u00e9rations des infrastructures strat\u00e9giques ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que tous les services de maintenance et op\u00e9rations des infrastructures strat\u00e9giques sont des services essentiels ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Qu'est-ce que la maintenance et les op\u00e9rations des infrastructures strat\u00e9giques essentiels ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["C'est quoi la maintenance et les op\u00e9rations des infrastructures strat\u00e9giques?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Va-ton toujous assurer la production d\u2019\u00e9nergie (hydro\u00e9lectricit\u00e9, \u00e9nergies fossiles, \u00e9olien, biomasse)", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["L'approvisionnement, transport et distribution de l'\u00e9lectricit\u00e9 est-il assur\u00e9 ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Liste des infrastructures strat\u00e9giques.", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les ponts vont-il \u00eatre entretenus?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que la maintenance des \u00e9difices publiques continue ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Que fait-on avec les infrastructures publiques essentielles?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que les barrages sont surveill\u00e9s?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Comment sont g\u00e9r\u00e9es les mati\u00e8res dangeureuses ou radioactives?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les centre de donn\u00e9es restent-ils en op\u00e9ration?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les services sanitaires sont-ils maintenus?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les usines de traitement des eaux vont elles rester op\u00e9rationnelles?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Entretien des ressources informatiques.", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Continuit\u00e9 des cha\u00eenes d\u2019approvisionnement.", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les fermes d'\u00e9oliennes vont elles rester en activit\u00e9?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Une usine de biomasse doit-elle \u00eatre ferm\u00e9e?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Le secteur des \u00e9nergies fossiles est-il impact\u00e9 par les fermetures?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Services gouvernementaux et autres activit\u00e9s prioritaires", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quels sont les services gouvernementaux et autres activit\u00e9s prioritaires qui sont des services essentiels?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quelle est la liste des services gouvernementaux essentiels ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que tous les services offerts par le gouvernements sont des services prioritaires ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que les services gouvernementaux sont des services essentiels?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les services gouvernementaux sont-ils des services essentiels ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Services de s\u00e9curit\u00e9 publique", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quels sont les services de s\u00e9curit\u00e9 publique qui sont des services essentiels?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que tous les services de s\u00e9curit\u00e9 publique sont des services essentiels ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quels sont les services de s\u00e9curit\u00e9 publique qui sont essentiels ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quelle est la liste des services de s\u00e9curit\u00e9 publique essentiels ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Puis-je avoir la liste des services de s\u00e9curit\u00e9 publique essentiels ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Donne moi la liste des services de s\u00e9curit\u00e9 publique essentiels", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Liste des services de s\u00e9curit\u00e9 publique.", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les services de police municipaux sont-ils assur\u00e9s?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que les services d\u2019incendie fonctionnent normalement durant la pand\u00e9mie?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les services correctionnels sont-ils essentiels?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que les constables sp\u00e9ciaux travaillent toujours?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les contr\u00f4leurs routiers sont ils au travail?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les agents de protection de la faune travaillent?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les agences de s\u00e9curit\u00e9 sont-elles ferm\u00e9es?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Services essentiels du Minist\u00e8re de la S\u00e9curit\u00e9 publique .", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que les pompiers forestiers vont travailler?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que les services de communication vont \u00eatre assur\u00e9s?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les entreprises associ\u00e9es aux urgences environnementales offrent-elles un service essentiel ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les op\u00e9rations des centres de r\u00e9partition d\u2019appels d\u2019urgence sont-ils essentiels?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["La S\u00fbret\u00e9 du Qu\u00e9bec op\u00e8re-t-elle comme d'habitude?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Que fait la s\u00e9curit\u00e9 civile?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les coroners travaillent-ils comme d'habitude?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Services de soins de sant\u00e9 et de services sociaux prioritaires", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quels sont les services de sant\u00e9 et de services sociaux prioritaires?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que tous les services de soins de sant\u00e9 et de services sociaux sont des services prioritaires ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quelle est la liste des services de sant\u00e9 et de services sociaux prioritaires ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Y a-t-il de services de sant\u00e9 et de services sociaux en priorit\u00e9?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Donne moi la liste des services de sant\u00e9 et de services sociaux prioritaires", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["C'est quoi la liste des services de sant\u00e9 et de services sociaux prioritaires?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Liste des services de soins de sant\u00e9 et de services sociaux prioritaires.", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les \u00c9tablissements du r\u00e9seau de la sant\u00e9 et des services sociaux sont ils des services essentiels?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les services pr\u00e9-hospitaliers d\u2019urgence, c'est bien des services essentiels?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les Cabinets priv\u00e9s de professionnels peut-ils rester ouvert?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les Pharmacies vont-elle rester ouvertes ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les Ressources interm\u00e9diaires et ressources de type familial offrent-elles un service essentiel?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les R\u00e9sidences priv\u00e9es pour a\u00een\u00e9s offrent des services essentiels?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les entreprises de services aux a\u00een\u00e9s, aux personnes handicap\u00e9es et aux personnes vuln\u00e9rables sont elles consid\u00e9r\u00e9es comme services essentiels?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les Ressources sp\u00e9cialis\u00e9es pour des client\u00e8les vuln\u00e9rables sont elles encore accessibles ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Transplant-Qu\u00e9bec fonctionne-t-il toujours?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que la Croix-Rouge continue d'intervenir?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["L'Institut national de sant\u00e9 publique du Qu\u00e9bec est-il essentiel?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["La R\u00e9gie de l\u2019assurance maladie du Qu\u00e9bec est elle ouverte?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["La Commission des normes, de l\u2019\u00e9quit\u00e9, de sant\u00e9 et de la s\u00e9curit\u00e9 du travail assure-t-elle ses missions?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les Grossistes et fabricants de m\u00e9dicaments sont-ils prioritaires?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les Laboratoires et centres de recherche m\u00e9dicaux et pharmaceutiques vont-ils fermer?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["La liste des services essentiels inclue-t-elle les entreprises qui fabriquent des vaccins ou des sous-produits pour faire des vaccins?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les Fournisseurs, distributeurs et co-contractants du r\u00e9seau de la sant\u00e9 et des services sociaux sont ils sur la liste des services essentiels?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les agences de main-d\u2019\u0153uvre ind\u00e9pendante du domaine de la sant\u00e9 et des services sociaux continuent-elles leurs op\u00e9rations habituelles?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les Cliniques de perfusion priv\u00e9es sont-elles ouvertes?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les services de premiers r\u00e9pondants sont-ils sur la liste des services essentiels?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["La liiste des services essentiels compred-t-elle la Corporation d\u2019Urgences sant\u00e9?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les cabinets de dentistes et d\u2019optom\u00e9tristes sont-ils ferm\u00e9s?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les optom\u00e9tristes sont-il ouverts pour traiter une infection \u00e0 l'oeil?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les dentistes assure-t-il les urgences dentaires?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les ressources sp\u00e9cialis\u00e9es pour des victimes de violence conjugale sont elles un service essentiel?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["La lutte \u00e0 l'itin\u00e9rance est-elle un service essentiel?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les organismes de soutien aux malades du cancer peuvent-ils continuer \u00e0 travailler?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les ressources communautaires ou priv\u00e9es offrant de l\u2019h\u00e9bergement en d\u00e9pendance restent-elles accessibles?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les soins palliatifs et de fin de vie sont ils service essentiel?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["L'aide aux personnes d\u00e9munies est-elle un service essentiel?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Le soutien des personnes en situation d\u2019immigration est-il consid\u00e9r\u00e9 comme un service essentiel?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les organismes de soutien aux a\u00een\u00e9s sont-ils des services essentiels?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les exploitants de services ambulanciers continuent-ils d'op\u00e9rer normalement?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les centres de communications de sant\u00e9 sont ils ouverts?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les organismes de soutien en sant\u00e9 mentale sont-ils sur la liste prioritaire?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les centres venant en aide aux jeunes en difficult\u00e9 et leur famille sont ils service essentiel?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les enterprises de soutien aux personnes ayant un d\u00e9ficit intellectuel, physique ou un trouble du spectre de l\u2019autisme sont ils sur la liste des service essentiels?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les associations de support aux victimes d\u2019actes criminels sontelles consid\u00e9res comme un service essentiel?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Services et activit\u00e9s prioritaires", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-il possible de retourner dans l\u2019une des r\u00e9gions ferm\u00e9es au retour d\u2019un voyage \u00e0 l\u2019\u00e9tranger?", "Transports et d\u00e9placements"], ["J'arrive de l'\u00e9tranger, est-ce que je peux entrer dans une r\u00e9gion \u00e0 acc\u00e8s restreint?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Je reviens des USA, est-ce que je peux rentrer dans une r\u00e9gion ferm\u00e9e?", "Transports et d\u00e9placements"], ["J'arrive de l'\u00e9tranger, est-ce que je peux entrer dans une zone boucl\u00e9e?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Si je reviens de voyage, est-ce que je peux retourner chez moi m\u00eame si la r\u00e9gion est ferm\u00e9e ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Je reviens de voyage et je me rends compte que ma r\u00e9gion est ferm\u00e9e. J'ai tu le droit d'y aller quand m\u00eame ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que je peux retourner chez moi dans une r\u00e9gion ferm\u00e9e m\u00eame si je reviens de voyage ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["C'est tu encore possible de retourner chez moi dans une r\u00e9gion ferm\u00e9e m\u00eame si j'arrive de l'\u00e9tranger ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Quels sont les r\u00e9gions et les territoires sociosanitaires du Qu\u00e9bec o\u00f9 les policiers limitent les entr\u00e9es et les sorties et autorisent seulement les d\u00e9placements essentiels?", "Transports et d\u00e9placements"], ["C'est o\u00f9 les endroits o\u00f9 je ne peux pas aller quand j'habite Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec, Gatineau ou Sherbrooke?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Quelles sont les r\u00e9gions ferm\u00e9es dont les acc\u00e9s sont contr\u00f4l\u00e9s?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Quelles sont les r\u00e9gions \u00e0 acc\u00e8s r\u00e9duit?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Liste des r\u00e9gions \u00e0 acc\u00e9s restreints.", "Transports et d\u00e9placements"], ["Quelles sont les r\u00e9gions o\u00f9 les policiers limitent les entr\u00e9es et les sorties?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Quelles sont les personnes qui peuvent avoir acc\u00e8s \u00e0 une r\u00e9gion ferm\u00e9e?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Qui peut avoir acc\u00e8s \u00e0 une r\u00e9gion non accessible?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Liste des personnes autoris\u00e9es d'acc\u00e8s \u00e0 une r\u00e9gion ferm\u00e9e.", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que je fait parti des personnes pouvant aller dans une r\u00e9gion ferm\u00e9e?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Un d\u00e9placement est consid\u00e9r\u00e9 essentiel pour quelles personnes?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Pour quel gens un d\u00e9placement est d\u00e9sign\u00e9 comme essentiel?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Un transporteur de biens permettant la continuit\u00e9 de l\u2019offre de services prioritaires peut-il entr\u00e9e dans une r\u00e9gion \u00e0 acc\u00e9s restreint?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Les travailleur ou professionnel exer\u00e7ant dans un milieu de travail o\u00f9 sont offerts des services prioritaires sont isl autoris\u00e9s \u00e0 se d\u00e9placer entre r\u00e9gions?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Ma pr\u00e9sence est requise par une ordonnance contenue dans un jugement rendu par un tribunal, puis entrer dans une r\u00e9gion ferm\u00e9e?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Les personnes effectuant un d\u00e9placement pour un motif humanitaire peuvent ils se d\u00e9placer entre r\u00e9gions?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Un proche doit recevoir des soins de sant\u00e9 dans une r\u00e9gion ferm\u00e9e.", "Transports et d\u00e9placements"], ["J'ai \u00e9t\u00e9 autoris\u00e9 par un directeur de sant\u00e9 publique, ou une personne autoris\u00e9e \u00e0 agir au nom du directeur de sant\u00e9 publique, ou un m\u00e9decin, \u00e0 me d\u00e9placer dans une utre r\u00e9gion.", "Transports et d\u00e9placements"], ["D\u00e9placements entre les r\u00e9gions", "Transports et d\u00e9placements"], ["Quelle est la proc\u00e9dure pour informer les personnes dont le dossier juridique pourrait \u00eatre report\u00e9 en raison de l\u2019application des mesures exceptionnelles li\u00e9es \u00e0 la pand\u00e9mie?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Mesures du minist\u00e8re de la Justice.", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Mon dossier juridique est-il report\u00e9 ?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que mon dossier juridique sera report\u00e9 ?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce possible de voir un report dans mon dossier avec la Justice, o\u00f9 puis-je trouver l'information?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["J'ai un dossier en justice qui \u00e9tait en cours avant la pand\u00e9mie, peut-il \u00eatre report\u00e9?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Comment obtenir des conseils juridiques li\u00e9s \u00e0 ma situation particuli\u00e8re?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Qui puis-je contacter pour obtenir des conseils juridiques en lien avec ma situation particuli\u00e8re?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que je peux avoir des conseils juridiques, par rapport \u00e0 ma situation particuli\u00e8re?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Je vis une situation particuli\u00e8re, puis-je avoir des conseils juridiques?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que les avocats peuvent acc\u00e9der aux palais de justice?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Les avocats peuvent-ils utiliser les salles du palais de justice pour faire des d\u00e9marches judiciaires (ex.\u00a0:\u00a0faire des interrogatoires pr\u00e9alables)?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Quels services ne seront plus offerts par les greffes des palais de justice?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-il possible de d\u00e9poser des proc\u00e9dures?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-il possible d'obtenir une copie de documents se trouvant dans un dossier judiciaire?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que le comptoir du Bureau de la publicit\u00e9 des droits personnels et r\u00e9els mobiliers demeure accessible?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Quels d\u00e9lais sont suspendus en mati\u00e8re civile?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que tous les d\u00e9lais pr\u00e9vus aux protocoles de l\u2019instance en mati\u00e8re civile sont suspendus?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que les d\u00e9lais pour la mise en \u00e9tat des dossiers civils sont automatiquement suspendus?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Quels d\u00e9lais sont suspendus en mati\u00e8re p\u00e9nale?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Quelles audiences sont maintenues dans les tribunaux administratifs et organismes tenant des audiences?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Quels d\u00e9lais sont suspendus en mati\u00e8re de justice administrative?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-il possible de signifier un acte de proc\u00e9dure \u00e0 la PGQ par huissier?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Comment est-il possible de signifier \u00e0 la PGQ?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Clinique d'assistance juridique COVID-19", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-il possible de proc\u00e9der \u00e0 des assermentations \u00e0 distance?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["La m\u00e9diation familiale peut-elle avoir lieu par conf\u00e9rence t\u00e9l\u00e9phonique, et si oui, l\u2019original des signatures est-elle requise sur le formulaire de facturation\u00a0?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Quelles mesures ont \u00e9t\u00e9 mises en place dans les \u00e9tablissements de d\u00e9tention provinciaux afin de prot\u00e9ger la sant\u00e9 des personnes incarc\u00e9r\u00e9es?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que toutes les personnes incarc\u00e9r\u00e9es sont confin\u00e9es en cellule dans les \u00e9tablissements de d\u00e9tention provinciaux?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-il possible de rendre visite aux personnes incarc\u00e9r\u00e9es dans les \u00e9tablissements de d\u00e9tention provinciaux?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Par quel moyen peut-on contacter une personne incarc\u00e9r\u00e9e dans un \u00e9tablissement de d\u00e9tention provincial?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que je peux envoyer des v\u00eatements et de l\u2019argent \u00e0 une personne incarc\u00e9r\u00e9e dans un \u00e9tablissement de d\u00e9tention provincial?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-il vrai que les repas sont rationn\u00e9s en raison de la pand\u00e9mie de COVID-19 dans les \u00e9tablissements de d\u00e9tention provinciaux?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Quelles mesures ont \u00e9t\u00e9 mises en place afin d\u2019aider les personnes incarc\u00e9r\u00e9es dans les \u00e9tablissements de d\u00e9tention provinciaux \u00e0 mieux traverser cette p\u00e9riode?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-il est envisag\u00e9 de lib\u00e9rer les personnes incarc\u00e9r\u00e9es des \u00e9tablissements de d\u00e9tention provinciaux?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Les personnes incarc\u00e9r\u00e9es dans les \u00e9tablissements de d\u00e9tention provinciaux sont-elles transport\u00e9es dans les palais de justice lors de leurs comparutions?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Je dois effectuer des travaux communautaires. Qu\u2019advient-il dans le contexte de la COVID-19?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Le MSP offre-t-il des mesures de soutien aux d\u00e9tenus lib\u00e9r\u00e9s des \u00e9tablissements de d\u00e9tention provinciaux durant la pand\u00e9mie?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Services juridiques et carc\u00e9raux", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Comment nettoyer mon environnement?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quels produits \u00e0 favoriser pour laver la maison?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Comment assurer la propret\u00e9 de mon environnement?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["La COVID se transmet-elle via les poign\u00e9es de porte, les t\u00e9l\u00e9phones portables ou d\u2019autres objets de la vie courante ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Si je suis atteint de le covid, comment je dois laver mes v\u00eatements?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Le corona peut se fixer sur quelles surfaces ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que je dois laver les colis que je re\u00e7ois par la poste?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["J'ai la covid. Comment je dois nettoyer  ma maison pour  ne pas que mes proches l'attrapent?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quels sont les conseils d'entretien de notre  maison lorsqu'une personne du foyer est atteinte de covid?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Avec quels produits je dois nettoyer ma maison si un membre de la famille est atteint?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["J'utilise quoi pour nettoyer mon ligne et ma maison si je suis atteint de covid?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quel est le temps de survi du virus sur les surfaces ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Peut-il y avoir la COVID-19 sur une porte ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que le virus survit sur les objets ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que le coronavirus demeure longtemps sur les objets qui nous entourent ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que la COVID-19 peut \u00eatre sur mes v\u00eatements ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que je peux attraper le virus en touchant \u00e0 des objets ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Combien de temps survit le virus \u00e0 l'ext\u00e9rieur?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que le virus meurt sur les objets", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Je peux tu attraper le virus sur une pogn\u00e9e de porte", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Survie du virus dans l'environnement.", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Temps de survie du coronavirus sur les surfaces.", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que la COVID-19 peut survivre \u00e0 la cong\u00e9lation d\u2019un plat ou \u00e0 sa cuisson au micro-ondes ou au four?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["La cong\u00e9lation d\u2019un plat ou \u00e0 sa cuisson au micro-ondes ou au four sont ils des moyens de neutraliser le coronavirus?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Cong\u00e9lation pour neutraliser le virus.", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que la COVID peut survivre dans mon frigidaire?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Cuisson pour d\u00e9truire le virus.", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que je devrais congeler toute mon \u00e9picerie pour d\u00e9truire le virus ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Si je mets ma nourriture \u00e0 congeler est-ce que \u00e7a va tuer le virus ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que le virus peut survivre au froid du cong\u00e9lateur ou du frigo ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Le virus peut-il survivre m\u00eame apr\u00e8s \u00eatre all\u00e9 au micro-ondes ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que la COVID-19 meurt au micro-onde?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["La COVID-19 survie-t-elle congel\u00e9e ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Consignes sanitaires pour tous", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Je crois avoir attrapp\u00e9 le coronavirus. Que dois-je faire ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["J'ai peut-\u00eatre la COVID-19, je fais quoi?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Dois-je me rendre \u00e0 l'urgence si je pense avoir la covid?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["C'est quoi les sympt\u00f4mes de la COVID-19, je feel pas bien.", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Je crois avoir la covid, qu'est-ce que je dois surveiller?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["J'ai peut-\u00eatre le coronavirus,  je dois me soigner comment?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Comment me soigner si j'ai attraper le coronavirus", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quelles sont les complications \u00e0 surveiller maintenant que j'ai \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif au virus ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Je me soigne comment maintenant que je suis atteind du corona ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Soins \u00e0 faire si je suis malade?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que ce serait une bonne id\u00e9e d\u2019attraper le virus afin d\u2019en \u00eatre immunis\u00e9 par la suite, c\u2019est-\u00e0-dire pour d\u00e9velopper une r\u00e9sistance au virus?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que je devrais contracter la COVID-19 pour en \u00eatre ensuite prot\u00e9g\u00e9?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que je peux attrapper la COVID-19 en faisant par expr\u00e8s pour qu'apr\u00e8s je sois immunis\u00e9?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Devrais-je attraper la COVID-19 afin d'\u00eatre immunis\u00e9?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Puis-je faire expr\u00e8s d'attraper la covid dans le but d'\u00eatre immunis\u00e9 contre ce virus?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Pour \u00eatre prot\u00e9ger \u00e0 l'avenir, serait-ce une bonne id\u00e9e d'aller attraper la covid?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Comme je suis jeune et en bonne ssant\u00e9, pensez-vous qu'attraper la covid pour \u00eatre ensuite immunis\u00e9 serait une bonne id\u00e9e?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["J'ai pens\u00e9 attraper la covid pour \u00eatre ensuite immunis\u00e9. Qu'en pensez-vous?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Sympt\u00f4mes et traitements", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Comment prot\u00e9grer les enseignants en classe", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Quelle m\u00e9thode sera utilis\u00e9 pour prot\u00e9ger nos enfants", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Est-ce que les mesures de pr\u00e9vention dans les \u00e9tablissements scolaires ont \u00e9t\u00e9 pens\u00e9?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Mesures de s\u00e9curit\u00e9 pour les \u00e9coles", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Comportement s\u00e9curitaire \u00e0 adopter dans les services de garde", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Est-ce qu'il y aura des consignes sanitaires pour les \u00e9tablissements scolaires?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Comment est-ce qu'on va g\u00e9rer les r\u00e9cr\u00e9ations?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Les locaux seront-ils r\u00e9am\u00e9nag\u00e9", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Quel genre de mesure de salubrit\u00e9 seront mis en place \u00e0 l'\u00e9cole?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Mesure de s\u00e9curit\u00e9 pour les travailleurs et les enfants dans les \u00e9coles primaires et services de garde", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["De quelles mani\u00e8res les producteurs peuvent-ils vendre leurs v\u00e9g\u00e9taux tout en respectant les directives de sant\u00e9 publique?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que je peux passer ma commande au centre de jardinage en ligne ou par t\u00e9l\u00e9phone, puis passer chercher ma commande?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que la vente en ligne et livraison des produits horticoles (pots, substrats, semences, outils de jardinage, arbustes, etc.) est permise?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que les p\u00e9pini\u00e8res ont le droit de vendre en ligne et de livrer leur produits?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que les centres d'horticulture ont le droit de vendre et livrer leur produits?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Une p\u00e9pini\u00e8re peut-elle livrer \u00e0 la maison ses produits horticoles (pots, substrats, semences, outils de jardinage, arbustes, etc.) si on commande en ligne?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Un centre d'horticulture peut-il vendre en ligne ses produits et les livrer \u00e0 domicile?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Un p\u00e9pini\u00e8re a-t-elle de droit de vendre leurs produits (pots, substrats, semences, outils de jardinage, arbustes, etc.) puis de faire la livraison \u00e0 domicile?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Vente en ligne et livraison \u00e0 domicile par les centres jardin.", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["La livraison \u00e0 domicile ou le service \u00e0 l\u2019auto est-elle possible par les centres jardin qui font de la vente en ligne?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Comment les producteurs du secteur bioalimentaire peuvent-ils vendre leur produit tout en respectant les normes de la sant\u00e9 publique?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Je suis dans le secteur bioalimentaire, comment puis-je vendre mes produits?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["De quelle mani\u00e8re les producteurs du bioalimentaire peuvent-ils \u00e9couler leurs produits?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Comment puis-je \u00e9couler mes produits du secteur bioalimentaire out en respectant les normes de sant\u00e9 publique?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["De quelle fa\u00e7on peut-on vendre la production bioalimentaire tout en respectant les normes de sant\u00e9 publique?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Vers quels programmes puis-je orienter les employ\u00e9s que je ne peux plus r\u00e9mun\u00e9rer en raison de la crise de la COVID-19?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quels programmes sont offerts aux employ\u00e9s du secteur bioalimentaire qui ne peuvent plus \u00eatre r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 en raison de la crise de la COVID-19?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["En tant que chef d'entreprise bioalimentaire, comment puis-je aide les employ\u00e9s \u00e0 qui je ne peux plsu verser de salaire en raison de la pand\u00e9mie?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Programmes d'aide financi\u00e8re pour les employ\u00e9s du secteur bioalimentaire sans r\u00e9mun\u00e9ration \u00e0 cause de la crise du coronavirus.", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Puis-je livrer les produits de mon entreprise de v\u00e9g\u00e9taux d\u2019ornement qui prend les commandes en ligne, par courriel ou un autre moyen \u00e0 distance?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Mon entreprise fait du commerce en ligne et par t\u00e9l\u00e9phone. Est-ce que je peux faire la livraison au domicile des v\u00e9g\u00e9taux d'ornement?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Mon entreprise produit des v\u00e9g\u00e9taux d'ornement et autres plants, est-ce que je peux effectuer la livraison  \u00e0 domicile ou dans d'autres commerces?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que mon entreprise qui produit de plants ornementaux peut aller livrer \u00e0 domicile ou dans les commerces les commandes re\u00e7uess en ligne?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["La production des v\u00e9g\u00e9taux d\u2019ornement est-elle reconnue comme un service prioritaire?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["La production horticole a \u00e9t\u00e9 incluse \u00e0 la liste des activit\u00e9s prioritaires, qu'est-ce que \u00e7a comprend?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Jusqu'\u00e0 quelle date est en vigueur la liste des services et activit\u00e9s prioritaires?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que les producteurs horticoles doivent suivre les directives de l'INSPQ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que les \u00e9piceries doivent nettoyer les paniers d'\u00e9picerie?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Je travaille dans le secteur de l'alimentation, quelles recommandations dois-je suivre pour le lavage des objets en tissus?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Secteur de l'alimentation doit augmenter les fr\u00e9quences de nettoyage des surfaces", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Si je veux plus de d\u00e9tails sur le nettoyage de surfaces, quel document consulter ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les commerces alimentaires doivent-ils nettoyer les paniers d'\u00e9picerie?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["O\u00f9 peut-on trouver la documentation relative aux bonnes pratiques de nettoyage des paniers d'\u00e9piceries?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que les paniers d'\u00e9picerie sont d\u00e9sinfect\u00e9s?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Je suis propri\u00e9taire d\u2019un supermarch\u00e9 ou d\u2019une \u00e9picerie qui peut accueillir plus de 250 personnes par jour. Que dois-je faire?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que la limite de 250 personnes s'applique pour un supermarch\u00e9?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Je suis propri\u00e9taire d'un restaurant, est-ce que je dois arr\u00eater les activit\u00e9s de ma salle \u00e0 manger?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Pour les restaurants, qu'est-ce qui est demeure permis?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Je garde ouvert mon restaurant pour les commandes \u00e0 emporter, est-ce correct?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-il possible pour mon entreprise agricole de continuer d'op\u00e9rer un kiosque de vente \u00e0 la ferme?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Je vends des aliments directement \u00e0 ma ferme, est-ce que je peux continuer?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que la vente en ligne est permise pour un commerce de cultures horticoles?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Mes produits sont vendus dans les march\u00e9s publics et je respecte les consignes d'hygi\u00e8ne", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quelles pr\u00e9cautions dois-je prendre en tant que manipulateur d'aliments?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["consignes d'hygi\u00e8ne pour un cuisiner", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["r\u00e8gles pour les employ\u00e9s d'un restaurant", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["O\u00f9 je peux trouver la fiche \u00e0 consulter pour les livreurs \u00e0 domicile?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Pour la protection des livreurs d'aliments, est-ce que les masques sont une mesure n\u00e9cessaire?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Pour les manipulateurs d'aliments qui pr\u00e9sentent des sympt\u00f4mes de maladie respiratoire devraient-ils informer leur employeur ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Je travaille dans la charcuterie et j'ai des sympt\u00f4mes de maladie respiratoire, est-ce que je reste \u00e0 la maison?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quels produits nettoyants sont efficaces contre le coronavirus?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que les m\u00e9thodes actuelles de nettoyage doivent \u00eatre maintenus?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Dois-je nettoyer plus souvent?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce n\u00e9cessaire que les entreprises du secteur alimentaire travaille sur un plan de continuit\u00e9 des services?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les livreurs d'\u00e9picerie doivent-ils laisser les bo\u00eetes \u00e0 l'entr\u00e9e des r\u00e9sidences?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Je manipule des aliments, quelles pr\u00e9cautions dois-je prendre?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["mesures pour ceux qui manipulent la nourriture", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce qu'il existe des documents indiquant quoi faire lorsqu'un pr\u00e9parateur d'aliments est diagnostiqu\u00e9 positif?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["J'aimerais avoir de l'information sur quoi faire si un pr\u00e9parateur d'aliments est test\u00e9 positif \u00e0 la COVID.", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Existe-il un guide si un manipulateur d'aliments est test\u00e9s positif au coronavirus?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Que dois-je faire en tant que manipulateur d'aliments pour me prot\u00e9ger et prot\u00e9ger les autres?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["\u00c0 quel moment dois-je me laver les mains si je suis un manipulateur d'aliments?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["J'aimerais avoir des informations sur les pr\u00e9cautions \u00e0 prendre en tant que personne qui manipule des aliments.", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Dois-je demander aux manipulateurs d\u2019aliments de porter des gants?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que les manipulateurs d'aliments doivent porter des gants?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["celui qui pr\u00e9pare la nourriture dans un restaurant porte tu des gants ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["les cuisiners portent tu des gants", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quelle est l'alternative aux gants pour les manipulateurs d'aliments?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-il plus s\u00e9curitaire de porter des gants pour un manipulateur d'aliments?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-il mieux de porter des gants pour un manipulateur d'aliments?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Emploi dans le secteur agroalimentaire", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce qu'il va y avoir des festivals?", "Sports, loisirs & culture"], ["C'est quoi les \u00e9v\u00e9nements annul\u00e9s?", "Sports, loisirs & culture"], ["Les matchs de Football de la CFL vont-ils avoir lieux", "Sports, loisirs & culture"], ["Est-ce qu'on va pouvoir aller dans des spectacles cette \u00e9t\u00e9?", "Sports, loisirs & culture"], ["Les salles de spectacles vont-elle r\u00e9ouvrir", "Sports, loisirs & culture"], ["festival", "Sports, loisirs & culture"], ["\u00e9v\u00e9nement culturel", "Sports, loisirs & culture"], ["rassemblements sportifs", "Sports, loisirs & culture"], ["C'est quoi les chances qu'on est des \u00e9v\u00e9nements culturels cette \u00e9t\u00e9?", "Sports, loisirs & culture"], ["Est-ce que tous les \u00e9v\u00e9nements sont annul\u00e9s pour l'\u00e9t\u00e9?", "Sports, loisirs & culture"], ["Je veux savoir si on va avoir des \u00e9v\u00e9nements culturel au Qu\u00e9bec", "Sports, loisirs & culture"], ["Festivals, \u00e9v\u00e9nements culturels et \u00e9v\u00e9nements sportifs", "Sports, loisirs & culture"], ["est-ce que je peux voir ma blonde", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["j'habite pas avec mon chum, est-que je peux le voir", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["c'est tu correct d'\u00eatre sur tinder", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["on peut tu continuer \u00e0 fr\u00e9quenter quelqu'un", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["one night", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["c'est tu ill\u00e9gal de voir ma copine amoureuse", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Rassemblements", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Comment se transmet la COVID\u201119?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Quels est le principal mode d'infection du coronavirus?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Infection au coronavirus par le nez, la gorge ou les poumons.", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Quels sont les modes d'infections du coronavirus?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Par o\u00f9 passe le virus pour infecter un humain?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["La COVID-19 passe-t-elle par le nez, la gorge et les poumons?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Informations g\u00e9n\u00e9rales sur la COVID-19", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Quel est ton loisir?", "Smalltalk"], ["Dit moi ton hobby pr\u00e9f\u00e9r\u00e9?", "Smalltalk"], ["Quel est votre passe temps?", "Smalltalk"], ["Qu'est ce que vous faites dans vos temps mort", "Smalltalk"], ["Tu t'occupes de quel mani\u00e8re.", "Smalltalk"], ["Qu'est ce que tu fais dans la vie pour le plaisir", "Smalltalk"], ["Qu'aimer vous faire de vos temps morts?", "Smalltalk"], ["Parles moi de ton loisir pr\u00e9f\u00e9r\u00e9!", "Smalltalk"], ["Comment vous utiliser vos temps morts?", "Smalltalk"], ["De quel mani\u00e8re est ce que tu te distrais?", "Smalltalk"], ["O\u00f9 dois-je appeler pour d\u00e9noncer un rassemblement ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["O\u00f9 s'adresser pour d\u00e9poser une plainte contre le manque de vigilance dans un commerce ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Une intervention polici\u00e8re est n\u00e9cessaire, est-ce que je dois appeler directement la police ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce je dois composer le 911 pour d\u00e9noncer un regroupement de personnes ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce je dois composer le 9-1-1 pour d\u00e9noncer un regroupement de personnes ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Qui je dois contacter pour avertir qu'une personne ne respecte pas les consignes de confinement \u00e0 domicile ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["\u00c0 qui je dois adresser une plainte pour une personne qui contrevient aux r\u00e8gles de confinement ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Je veux stoller quelqu'un, comment faire ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Je veux d\u00e9noncer une personne, comment je peux faire ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Je d\u00e9nonce un citoyen comment ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Comment faire pour d\u00e9noncer un voisin ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quoi faire pour d\u00e9noncer un citoyen ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["De quelle fa\u00e7con je peux d\u00e9noncer un individu ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Comment d\u00e9noncer une personne qui met la vie des autres en danger ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quelles sont les \u00e9tapes pour faire une plainte contre un citoyen ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quelle est la proc\u00e9dure pour faire de la d\u00e9nonciation ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce qu'il faut appeler la police pour d\u00e9noncer une personne ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que je dois faire le 9-1-1 pour d\u00e9noncer une personne ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que je peux me faire arr\u00eater pour avoir circul\u00e9 en voiture ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que je peux me faire emprisonner pour avoir \u00e9t\u00e9 dehors ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que je peux me faire arr\u00eater par la police ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que la police a le droit de m'arr\u00eater si je circule \u00e0 l'ext\u00e9rieur avec ma conjointe et mes enfants ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Dans quels cas je peux d\u00e9noncer un rassemblement?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Comment d\u00e9noncer un rassemblement?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que la police peut \u00e9mettre une contravention sans avoir donn\u00e9 un avertissement avant ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Pour d\u00e9noncer un rassemblement, combien de personnes doivent \u00eatre sur les lieux?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Je peux d\u00e9noncer en anonyme?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Comment signaler un regroupement?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que je peux d\u00e9noncer \u00e0 la police les personnes avec des comportements dangereux ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Que dois-je faire pour d\u00e9noncer une personne qui ne respecte pas les consignes ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["\u00c0 quels num\u00e9ros je dois appeler pour d\u00e9noncer un regroupement?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["\u00c0 quels num\u00e9ros je dois appeler pour signaler un regroupement?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Si je vois un rassemblement de personnes, est ce que je peux leur parler ou appeler directement la police?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est ce que je peux discuter avec des personnes d'un regroupement au lieu de d\u00e9noncer?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est ce que je dois signaler directement un rassemblement?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Rassemblements", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que les enfants peuvent jouer sur des structures de jeux au parc?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Puis-je amener mes enfants dans les jeux du parc?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Mes flos peuvent-tu aller jouer au parc sans risque ?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Mon fils peut-il jouer avec des structures communes \u00e0 l'ext\u00e9rieur?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["S'assoir sur un banc public est-ce risqu\u00e9 \u00e0 cause du virus?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Aller \u00e0 piscine int\u00e9rieure de mon immeuble c'est autoris\u00e9?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Je peux promener dans un parc ?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Je veux me balader dans un parc, je peux ?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Mes enfants peuvent-ils attraper la COVID s'ils jouent avec les modules dans un parc ?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Peut-on se promener au parc si on ne touche pas aux structures ?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["est-ce que je peux tomber malade si je viens m'asseoir sur un banc de parc public?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Je veux aller faire du soccer seul sur un terrain public.", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que mon kid peut jouer dans le parc \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la maison?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce qu'on peut aller se balanciner au parc malgr\u00e9 la pand\u00e9mie?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Ma fille veut jouer \u00e0 l'ext\u00e9rieur avec des jeux publiques.", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Les a\u00een\u00e9s pourront-ils aller s'assoir sur les bancs dans les espaces publics?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Peut-on aller pique-niquer sur le gazon du parc si personne n'est malade?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Les enfants peuvent-ils aller courir sur la pelouse au parc?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["En ce qui concerne la fermeture des lieux publics o\u00f9 se tiennent des activit\u00e9s de loisirs et de sports, qu\u2019en est-il?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-il pr\u00e9f\u00e9rable d\u2019\u00e9viter tous les lieux publics?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que les enfants peuvent accompagner leurs parents dans les \u00e9piceries, les pharmacies et autres lieux publics ?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Lieux publics", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Qu'est-ce que je fais avec ma maison apr\u00e8s que des visiteurs l'aient quitt\u00e9e ?", "Sports, loisirs & culture"], ["Des touristes viennent de quitter, je fais quoi avec mon airbnb?", "Sports, loisirs & culture"], ["Qu'est-ce que je dois faire pour d\u00e9sinfecter mon chalet \u00e0 louer entre chaque locataires ?", "Sports, loisirs & culture"], ["Est-ce que je dois d\u00e9sinfecter les surfaces de ma r\u00e9sidence de tourisme apr\u00e8s le d\u00e9part des occupants ?", "Sports, loisirs & culture"], ["Y a-t-il des mesures \u00e0 mettre en place pour prot\u00e9ger ma famille et moi apr\u00e8s le d\u00e9part des occupants de la maison que je loue ?", "Sports, loisirs & culture"], ["Les touristes qui louaient ma maison sont parties. Est-ce que je dois nettoyer les surfaces ?", "Sports, loisirs & culture"], ["Quelles sont les mesure pr\u00e9ventives pour les r\u00e9sidences touristiques?", "Sports, loisirs & culture"], ["Mon airbnb vient d'\u00eatre lib\u00e9r\u00e9 par les occupants. Y a-t-il des mesures pr\u00e9ventives \u00e0 prendre ?", "Sports, loisirs & culture"], ["Je cherche les mesures pr\u00e9ventives pour ma maison que je loue", "Sports, loisirs & culture"], ["C'est quoi que je dois faire pour \u00e9viter le COVID-19 dans mon AirBnb", "Sports, loisirs & culture"], ["J'ai r\u00e9serv\u00e9 un chalet pour ma famille cet \u00e9t\u00e9. Qu'est-ce que je fais avec \u00e7a ?", "Sports, loisirs & culture"], ["J'ai r\u00e9serv\u00e9 un roulotte de camping pour ma famille cet \u00e9t\u00e9. Qu'est-ce que je fais avec \u00e7a ?", "Sports, loisirs & culture"], ["Mon site de camping annuel me demande de payer ma location annuelle maintenant. Devrais-je la payer ou attendre ?", "Sports, loisirs & culture"], ["J'ai lou\u00e9 une r\u00e9sidence touristique pour le mois de juillet est-ce qu'il faut que j'annule ma r\u00e9servation ?", "Sports, loisirs & culture"], ["Faut-il annuler la r\u00e9servation du chalet que j'ai faite pour juillet ?", "Sports, loisirs & culture"], ["J'ai effectuer une location de chalet cet \u00e9t\u00e9 en juillet je vais tu \u00eatre pogn\u00e9 pour annuler ?", "Sports, loisirs & culture"], ["Est-ce que je vais pouvoir aller au chalet que j'ai lou\u00e9 pour la p\u00e9riode estivale ?", "Sports, loisirs & culture"], ["Est-ce que je devrais tout de suite annuler ma r\u00e9servation que j'ai faite cet \u00e9t\u00e9 pour le mois de juillet ?", "Sports, loisirs & culture"], ["On fait quoi avec la r\u00e9servation qu'on a faite pour une r\u00e9sidence touristique en juillet cet \u00e9t\u00e9 ?", "Sports, loisirs & culture"], ["Quelles sont les directives pour les s\u00e9jours pr\u00e9vus dans des chalets \u00e0 compter du mois de juillet ?", "Sports, loisirs & culture"], ["J'ai lou\u00e9 un chalet pour me r\u00e9fugier en paix pendant la crise. Vais-je pouvoir y aller ?", "Sports, loisirs & culture"], ["Je fais quoi avec le chalet que j'ai lou\u00e9 pour le d\u00e9but avril ?", "Sports, loisirs & culture"], ["J'avais envie de louer un chalet du 29 mars au 13 avril pour me reposer vu que je peux pas travailler. Je peux tu y aller ?", "Sports, loisirs & culture"], ["Est-ce que j'ai le droit d'aller au chalet que j'ai lou\u00e9 m\u00eame si c'est d\u00e9but avril ?", "Sports, loisirs & culture"], ["Je veux me rendre au chalet que j'ai lou\u00e9 pour passer \u00e0 travers la crise je peux tu ?", "Sports, loisirs & culture"], ["\u00c7a fait longtemps que j'avais lou\u00e9 un chalet pour d\u00e9but avril je vais tu \u00eatre oblig\u00e9 d'annuler ?", "Sports, loisirs & culture"], ["Est-ce que je vais pouvoir aller au chalet que j'ai lou\u00e9 d\u00e9but avril ?", "Sports, loisirs & culture"], ["Ceux qui ont lou\u00e9 un chalet entre le 29 mars et le 13 avril  pourront-ils y aller ?", "Sports, loisirs & culture"], ["J'ai lou\u00e9 un chalet du 29 mars au 13 mai je peux-tu y aller pareil ?", "Sports, loisirs & culture"], ["Est-ce que je peux rester dans mon chalet que j'ai lou\u00e9 plus longtemps vu qu'il n'y a personne d'autre qui a lou\u00e9 apr\u00e8s moi ?", "Sports, loisirs & culture"], ["J'ai le go\u00fbt de prolonger ma location de chalet, je suis ici depuis f\u00e9vrier, je peux-tu rester plus longtemps comme j'ai rien d'autre \u00e0 faire ?", "Sports, loisirs & culture"], ["C'est tu possible de prolonger notre s\u00e9jour, nous sommes au chalet qu'on a lou\u00e9 depuis cet hiver ?", "Sports, loisirs & culture"], ["J'aimerais bien rester plus longtemps au chalet que j'ai lou\u00e9, c'est tu possible ?", "Sports, loisirs & culture"], ["Mon locataire de chalet souhaite rester plus longtemps, est-ce que je peux accepter ?", "Sports, loisirs & culture"], ["J'ai tu le droit d'extensionner ma location de chalet que j'avais fait pour l'hiver ?", "Sports, loisirs & culture"], ["On peut tu rester plus longtemps dans le chalet qu'on a lou\u00e9 ?", "Sports, loisirs & culture"], ["J'ai pass\u00e9 l'hiver dans un chalet lou\u00e9 je peux tu le louer pour tout le printemps ?", "Sports, loisirs & culture"], ["J'ai pas le go\u00fbt de retourner \u00e0 la maison je peux tu prolonger la location du chalet que j'occupe ?", "Sports, loisirs & culture"], ["On a tu le droit de prolonger notre s\u00e9jour dans le chalet o\u00f9 on est depuis quelques mois ?", "Sports, loisirs & culture"], ["Location de chalets, Airbnb et autres", "Sports, loisirs & culture"], ["Puis-je faire appel \u00e0 des proches pour obtenir de l\u2019aide lors de mon d\u00e9m\u00e9nagement?", "Famille & habitation"], ["est-ce qu'un ami peut m'aider \u00e0 d\u00e9m\u00e9nager", "Famille & habitation"], ["mon ami peut-il m'aider \u00e0 d\u00e9m\u00e9nager", "Famille & habitation"], ["puis-je faire appel \u00e0 ma famille pour transporter mes meubles", "Famille & habitation"], ["mes amis peuvent tu m'aider \u00e0 d\u00e9m\u00e9nager", "Famille & habitation"], ["D\u00e9m\u00e9nagements", "Famille & habitation"], ["Pour quand est-ce qu'on a pr\u00e9vu ouvrir les services de garde?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Jusqu'\u00e0 quelle date le gouvernement du Qu\u00e9bec a annonc\u00e9 le prolongement de la fermeture des \u00e9tablissements scolaires (\u00e9coles primaires et secondaires, centres de formation, \u00e9tablissements d\u2019enseignement priv\u00e9s) ?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["C'est quoi la proc\u00e9dure de r\u00e9ouverture des services de garde", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Est-ce que je vais devoir recommencer \u00e0 payer la contribution parentale?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Quelle sera le nombre maximal d'enfant en service de garde?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Service de garde", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Sous quelles conditions mon enfant pourra retourner au service de garde", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["\u00c0 quelle moment mon enfant pourra retourner au service de garde?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Ouverture des services de garde", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["La pratique de la chasse et de la p\u00e8che sont elles autoris\u00e9es pendant la pand\u00e9mie?", "Sports, loisirs & culture"], ["Est-ce que je peux aller chasser?", "Sports, loisirs & culture"], ["La p\u00eache est-elle ouverte?", "Sports, loisirs & culture"], ["C'est quoi les r\u00e9glements de chasse et p\u00eache durant le COVID-19", "Sports, loisirs & culture"], ["On peut-tu sortir chasser durant le coronavirus?", "Sports, loisirs & culture"], ["Chasse et p\u00eache", "Sports, loisirs & culture"], ["J'aimerais \u00e7a aller chasser, c'est possible?", "Sports, loisirs & culture"], ["C'est tu interdis d'aller p\u00eacher durant le coronavirus", "Sports, loisirs & culture"], ["Chasse & p\u00eache", "Sports, loisirs & culture"], ["Note d\u2019information destin\u00e9e aux communaut\u00e9s autochtones", "Soutien aux personnes"], ["Est-ce qu'il y a de l'information destin\u00e9e aux communaut\u00e9s autochtones r\u00e9sumant les principales consignes et mesures gouvernementales?", "Soutien aux personnes"], ["Est-ce qu'une note d'information destin\u00e9e aux communaut\u00e9s autochtones a \u00e9t\u00e9 produite et traduite ?", "Soutien aux personnes"], ["R\u00e9sum\u00e9 des consignes et mesures gouvernementales concernant la COVID-19 \u00e0 l\u2019intention des communaut\u00e9s autochtones, des premi\u00e8res nations et Inuits.", "Soutien aux personnes"], ["Notes d'informations pour les Cris du Nord, les Atikamekws, les Innus en Inuktitut, ou pour le Nunavik", "Soutien aux personnes"], ["Liste des notes d\u2019information \u00e0 l\u2019intention des communaut\u00e9s autochtones.", "Soutien aux personnes"], ["Quelles sont les ressources disponibles pour les Premi\u00e8res Nations et les Inuits \u00e0 Montr\u00e9al?", "Soutien aux personnes"], ["Pour un membre des Premi\u00e8res Nations habitant \u00e0 Montr\u00e9al, quelles sont les ressources disponibles?", "Soutien aux personnes"], ["Liste des organismes communautaires montr\u00e9alais pour la client\u00e8le autochtone.", "Soutien aux personnes"], ["Quelle est la liste des organismes communautaires montr\u00e9alais reconnus pour desservir principalement la client\u00e8le autochtone ?", "Soutien aux personnes"], ["\u00c0 Montr\u00e9al, quels sont les organismes qui peuvent aider les autochtones ?", "Soutien aux personnes"], ["Quels organismes peuvent desservir la client\u00e8le autochtone \u00e0 Montr\u00e9al ?", "Soutien aux personnes"], ["Ressources pour les autochtones dans la grande m\u00e9tropole.", "Soutien aux personnes"], ["Aide pour un membre d'une Premi\u00e8re Nation \u00e0 Montr\u00e9al et sa banlieu.", "Soutien aux personnes"], ["Pour les autochtones, quels organismes peuvent les aider dans la m\u00e9tropole ?", "Soutien aux personnes"], ["Je fais partie d'une communaut\u00e9 autochtone, c'est quoi les organismes communautaires qui sont disponibles \u00e0 Montr\u00e9al ?", "Soutien aux personnes"], ["Je suis autochtone, quels organismes communautaires \u00e0 Montr\u00e9al peuvent m'aider ?", "Soutien aux personnes"], ["Les autochtones peuvent fr\u00e9quenter quels organismes \u00e0 Montr\u00e9al pour les aider ?", "Soutien aux personnes"], ["Quelles sont les ressources disponibles pour les Premi\u00e8res Nations et les Inuits?", "Soutien aux personnes"], ["Est-ce que des ressources ont \u00e9t\u00e9 mises en place pour aider les Premi\u00e8res Nations et les Inuits en lien avec la COVID-19 ?", "Soutien aux personnes"], ["Liste des ressources pour les communaut\u00e9s autochnones, Premi\u00e8res Nations et les Inuits.", "Soutien aux personnes"], ["Quelles sont les mesures pour les communaut\u00e9s autochtones durant la pand\u00e9mie ?", "Soutien aux personnes"], ["Est-ce que je peux savoir quelles sont les ressources offertes pour les Premi\u00e8res Nations et les Inuits du Qu\u00e9bec ?", "Soutien aux personnes"], ["Je fais partie de la communaut\u00e9 des Premi\u00e8res Nations, est-ce qu'il y a des ressources disponibles pour moi ?", "Soutien aux personnes"], ["Quelle est la liste des ressources pour les Premi\u00e8eres Nations et les inuits ?", "Soutien aux personnes"], ["Pouvez-vous me donner le nom des ressources offertes aux autochtones ?", "Soutien aux personnes"], ["J'aimerais conna\u00eetre les ressources accessibles pour les communaut\u00e9s des Premi\u00e8res Nations et des Inuits, pouvez-vous me les donner ?", "Soutien aux personnes"], ["Je veux conna\u00eetre les organismes disponibles pour les Premi\u00e8res Nations et les inuits svp ?", "Soutien aux personnes"], ["Est-ce que les communaut\u00e9s autochnones ont acc\u00e8s \u00e0 des tests?", "Soutien aux personnes"], ["Les autochtones ont-ils acc\u00e8s aux tests de d\u00e9pistage?", "Soutien aux personnes"], ["Tests de d\u00e9pistage du COVID-19 pour les Premi\u00e8res Nations et les Inuits.", "Soutien aux personnes"], ["Les Premi\u00e8res Nations sont-elle prioritaires pour les tests de d\u00e9pistage au coronavirus?", "Soutien aux personnes"], ["Est-ce que les Inuits vont recevoir des tests pour d\u00e9tecter le virus?", "Soutien aux personnes"], ["D\u00e9pistage dans les collectivit\u00e9s autochtones.", "Soutien aux personnes"], ["Je suis de la Premio\u00e8re nation cri, est-ce que je peux faire un test?", "Soutien aux personnes"], ["J'aimerais \u00e7a me faire tester sur ma r\u00e9serve autochtone , c'est possible?", "Soutien aux personnes"], ["Ma communaut\u00e9 autochtone va-t-elle recevoir des tests", "Soutien aux personnes"], ["Le d\u00e9pistage ne semble pas arriver dans la communaut\u00e9 Inuit.", "Soutien aux personnes"], ["Communaut\u00e9s autochtones", "Soutien aux personnes"], ["Les femmes enceintes sont-elles \u00e0 risque?", "Soutien aux personnes"], ["Je suis enceinte, est-ce qu'il y a un danger?", "Soutien aux personnes"], ["Je suis enceinte de 3 mois, est-ce dangeureux pour le foetus ?", "Soutien aux personnes"], ["J'arrive de voyage, et je suis enceinte. Dois-aller passer le test m\u00eame si je n'ai pas de symptome ?", "Soutien aux personnes"], ["Je veux aller passer le test car j'arrive de voyage pour le bureau et je tousse, ma blonde est enceinte, est-ce dangeureux ?", "Soutien aux personnes"], ["Je suis enceinte et une personne au bureau a d\u00fb \u00eatre test\u00e9e. J'ai \u00e9t\u00e9 en contact avec elle avant qu'elle le d\u00e9couvre. Suis-je \u00e0 risque ?", "Soutien aux personnes"], ["Est-ce que les femmes enceintes sont plus \u00e0 risque d'\u00eatre infect\u00e9es par le virus?", "Soutien aux personnes"], ["Est-ce que c'est plus dangereux pour les femmes enceintes ?", "Soutien aux personnes"], ["Est-ce que j'ai plus de chances d'attraper le virus si je suis enceinte ?", "Soutien aux personnes"], ["Quels sont les risques de la CODID-19 pour un f\u0153tus?", "Soutien aux personnes"], ["Est-ce que je peux me rendre enceinte \u00e0 mes rendez-vous sans risque additionnel li\u00e9 au coronavirus?", "Soutien aux personnes"], ["Un femme enceinte est-elle plus \u00e0 risque d'\u00eatre contamin\u00e9e par le corona ?", "Soutien aux personnes"], ["Est-ce que le virus peut se transmettre au foetus?", "Soutien aux personnes"], ["Quels sont les pr\u00e9cautions \u00e0 prendre si je suis enceinte?", "Soutien aux personnes"], ["Est-ce que mon b\u00e9b\u00e9 \u00e0 na\u00eetre peur attrapper la COVID-19?", "Soutien aux personnes"], ["C'est tu dangereux pour les femmes enceintes ce virus-l\u00e0 ?", "Soutien aux personnes"], ["Mon b\u00e9b\u00e9 peut-il le pogner si j'ai pas encore accouch\u00e9?", "Soutien aux personnes"], ["Est-ce que un nouveau n\u00e9 peux contracter le virus en accouchant ?", "Soutien aux personnes"], ["Est-ce qu'il y a un danger pour les femmes enceintes?", "Soutien aux personnes"], ["Le danger est-il plus grand pour les femmes enceintes?", "Soutien aux personnes"], ["Je suis enceinte est-ce que le virus est plus nocif pour moi ?", "Soutien aux personnes"], ["J'ai tu plus de chance de le pogner si je suis enceinte?", "Soutien aux personnes"], ["Je suis enceinte et j'ai le virus. Mon b\u00e9b\u00e9 va-t-il l'avoir quand je vais accoucher?", "Soutien aux personnes"], ["Est-ce qu'il y a des risques de malformations pour mon b\u00e9b\u00e9 si j'attrape le coronavirus?", "Soutien aux personnes"], ["Mon b\u00e9b\u00e9 peut-il l'avoir pendant qu'il est dans mon ventre?", "Soutien aux personnes"], ["Si je l'attrape pendant que je suis enceinte c'est tu dangereux?", "Soutien aux personnes"], ["Mon b\u00e9b\u00e9 peut-il na\u00eetre avec le coronavirus?", "Soutien aux personnes"], ["je suis enceinte est-ce que je suis \u00e0 risque?", "Soutien aux personnes"], ["Est-ce que je vais mourrir si j'attrape le virus et que je suis enceite?", "Soutien aux personnes"], ["Est-ce qu\u2019une femme qui accouche peut \u00eatre accompagn\u00e9e d\u2019une personne qui lui est ch\u00e8re?", "Soutien aux personnes"], ["Femmes enceintes", "Soutien aux personnes"], ["Je t'aime", "Smalltalk"], ["Je t'adore", "Smalltalk"], ["Je te veux \u00e0 jamais", "Smalltalk"], ["Je suis follement amoureux de toi", "Smalltalk"], ["Je suis dingue pour toi", "Smalltalk"], ["J'ai besoin de toi", "Smalltalk"], ["Je crois que je suis entrain de tomber pour toi", "Smalltalk"], ["Tu es l'amour de ma vie", "Smalltalk"], ["Je t'aime \u00e0 la folie!", "Smalltalk"], ["Tu es mon coup de foudre", "Smalltalk"], ["Qu'est ce que tu fais?", "Smalltalk"], ["Vous foutez quoi?", "Smalltalk"], ["Quoi de neuf?", "Smalltalk"], ["Tu fais quoi?", "Smalltalk"], ["Qu'est ce qui se passe?", "Smalltalk"], ["\u00c0 quoi tu joues pr\u00e9sentement?", "Smalltalk"], ["Quelque chose de nouveau?", "Smalltalk"], ["Qu'est qui vous tient occup\u00e9?", "Smalltalk"], ["Que fais tu, ces temps-ci?", "Smalltalk"], ["Tu es entrain de faire quoi?", "Smalltalk"], ["Voulez-vous m'\u00e9pouser?", "Smalltalk"], ["Tu veux me marier?", "Smalltalk"], ["On se marrie quand?", "Smalltalk"], ["Je veux te demander ta main en marriage?", "Smalltalk"], ["\u00c9pouse-moi", "Smalltalk"], ["Tu veux m'\u00e9pouser svp", "Smalltalk"], ["Je vous en prie, mariez moi!", "Smalltalk"], ["Tu veux \u00eatre mon mari?", "Smalltalk"], ["Soyez ma femme, pour le reste de nos jours!", "Smalltalk"], ["Puis-je te demander ta main en marriage?", "Smalltalk"], ["Est-ce qu'on va retourner aux heures normales d'ouvertures?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Pour quand pr\u00e9voit-on le retour aux horaires habituelles des services prioritaires?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Changement d'heures d'ouvertures des services prioritaires", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Comment est-ce que la r\u00e9ouverture va affecter les horaires actuels des entreprises?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les services prioritaires sont-ils appel\u00e9s \u00e0 modifier les heures d'ouvertures", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["La relance des activit\u00e9s signifie-t-elle le retour aux heures habituelles d\u2019ouverture des commerces?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les heures habituelles de l'\u00e9picerie c'est pour quand?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Combien de temps encore les \u00e9piceries vont op\u00e9rer sur une horaire r\u00e9duite", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Le changement des horaires se fera-t-il bient\u00f4t", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Changements aux heures et aux jours d\u2019ouverture des services prioritaires", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce qu\u2019une personne peut, par exemple, se rendre \u00e0 l\u2019h\u00f4pital pour visiter un proche qui est mourant?", "Services de sant\u00e9"], ["Ma m\u00e8re se meure \u00e0 l'hopital, je peux aller la voir ?", "Services de sant\u00e9"], ["Mon p\u00e8re a pris du pire, je peux aller le voir aux soins palliatifs?", "Services de sant\u00e9"], ["Ma soeur est en phase terminale, j'aimerais aller la voir avant sont d\u00e9c\u00e8s. Est-ce possible ?", "Services de sant\u00e9"], ["Ma m\u00e8re de 90 ans veut aller voir sa derni\u00e8re soeur qui est mourante ?", "Services de sant\u00e9"], ["Est-ce que les visites aux soins paliatifs sont possibles ?", "Services de sant\u00e9"], ["Puis-je aller voir ma grand-m\u00e8re mourrante ?", "Services de sant\u00e9"], ["Est-ce que je peux aller visiter quelqu'un en phase terminale \u00e0 l'h\u00f4pital ?", "Services de sant\u00e9"], ["Est-il possible de visiter quelqu'un en train de mourir ?", "Services de sant\u00e9"], ["Ma m\u00e8re a la COVID et va mourir je peux tu aller la voir \u00e0 l'hopital", "Services de sant\u00e9"], ["Est-ce que j'ai le droit d'aller voir mon p\u00e8re en phase terminale ?", "Services de sant\u00e9"], ["Mon p\u00e8re a la COVID et va mourir je peux tu aller le voir ?", "Services de sant\u00e9"], ["Est-ce que j'ai le droit d'aller voir ma m\u00e8re en phase terminale ?", "Services de sant\u00e9"], ["Mon p\u00e8re va bient\u00f4t mourir je peux-tu aller le voir ?", "Services de sant\u00e9"], ["J'ai tu le droit d'aller dire au revoir \u00e0 quelqu'un sur son lit de mort ?", "Services de sant\u00e9"], ["Je connais quelqu'un qui va mourir je peux-tu aller le voir \u00e0 l'h\u00f4pital ?", "Services de sant\u00e9"], ["Mon p\u00e8re est \u00e0 veille de mourir il vient de rentrer \u00e0 l'h\u00f4pital j'ai tu le droit d'aller le voir ?", "Services de sant\u00e9"], ["Ma m\u00e8re est \u00e0 veille de mourir elle vient de rentrer \u00e0 l'h\u00f4pital j'ai tu le droit d'aller le voir ?", "Services de sant\u00e9"], ["C'est tu correct d'aller \u00e0 l'h\u00f4pital pour voir une personne qui va mourir dans peu de temps?", "Services de sant\u00e9"], ["C'est tu possible que j'aille voir quelqu'un qui va mourir \u00e0 l'h\u00f4pital ?", "Services de sant\u00e9"], ["Quelqu'un dans ma famille est \u00e0 l'hopital et il va mourrir. est-ce que je peux aller le voir ?", "Services de sant\u00e9"], ["Ma grand-m\u00e8re va mourrir seule si je ne peux pas aller la voir", "Services de sant\u00e9"], ["Mon p\u00e8re vas mourrir seul si on ne va pas le voir au CHSLD", "Services de sant\u00e9"], ["Est-ce que je peux aller voir un parent mourrant \u00e0 l'h\u00f4pital alors que la r\u00e9gion est ferm\u00e9e?", "Services de sant\u00e9"], ["Est-ce que je peux aller voir un parent mourrant \u00e0 l'h\u00f4pital alors que je ne suis pas de cette r\u00e9gion?", "Services de sant\u00e9"], ["Est-ce que je peux aller voir un parent en fin de vie \u00e0 l'h\u00f4pital alors que je n'habite pas cette zone?", "Services de sant\u00e9"], ["Je veux aller voir un parent en fin de vie mais il habite dans une r\u00e9gion ferm\u00e9e, est-ce possible ?", "Services de sant\u00e9"], ["C'est tu encore possible d'aller voir un parent mourrant m\u00eame s'il habite dans une r\u00e9gion actuellement ferm\u00e9e ?", "Services de sant\u00e9"], ["J'ai un parent qui va mourir et qui habite dans une autre r\u00e9gion que la mienne. Ils viennent de fermer sa r\u00e9gion est-ce que je peux y aller quand m\u00eame ?", "Services de sant\u00e9"], ["J'ai tu le droit d'aller visiter un parent qui va mourir m\u00eame s'il habite dans une r\u00e9gion ferm\u00e9e ?", "Services de sant\u00e9"], ["Mon p\u00e8re va mourir il est \u00e0 l'h\u00f4pital dans une r\u00e9gion \u00e0 acc\u00e8s restreint. C'est tu possible d'aller le voir ?", "Services de sant\u00e9"], ["Ma m\u00e8re va mourir elle est \u00e0 l'h\u00f4pital dans une r\u00e9gion \u00e0 acc\u00e8s restreint. C'est tu possible d'aller la voir ?", "Services de sant\u00e9"], ["Allez-vous m'interdire aussi d'aller voir un parent mourrant parce qu'il est dans une r\u00e9gion ferm\u00e9e ?", "Services de sant\u00e9"], ["CHSLD", "Services de sant\u00e9"], ["Offrir son aide", "Offrir son aide"], ["O\u00f9 puis-je offrir mon aide pour faciliter le travail du milieu de la sant\u00e9?", "Offrir son aide"], ["J'aimerais aider en participant \u00e0 des essais cliniques pour le traitement des personnes test\u00e9es positives \u00e0 la COVID-19, comment faire?", "Offrir son aide"], ["J'aimerais donner mon nom pour \u00eatre b\u00e9n\u00e9vole et offrir mon aide.", "Offrir son aide"], ["Peut-on offrir son aide en donnant du sang?", "Offrir son aide"], ["Comment puis-je aider pendant la COVID-19?", "Offrir son aide"], ["Donner du sang pendant la pand\u00e9mie.", "Offrir son aide"], ["Participer \u00e0 des tests cliniques sur le COVID-19", "Offrir son aide"], ["Y'a-t-il une \u00e9tude clinique pour les personnes test\u00e9es positives \u00e0 la COVID-19 ?", "Offrir son aide"], ["Devenir b\u00e9n\u00e9vole pour aider pendant la crise du coronavirus.", "Offrir son aide"], ["Puis-je \u00eatre utile pour lutter contre le COVID-19?", "Offrir son aide"], ["En quoi puis-je aider pendant le confinement?", "Offrir son aide"], ["Est-ce que je peux donner du sang pour aider contre le virus?", "Offrir son aide"], ["Je voudrais faire un don de sang, qu'est-ce que je fais?", "Offrir son aide"], ["J'aimerais avoir des infos pour participer \u00e0 une \u00e9tude clinique se rapportant \u00e0 la COVID-19, o\u00f9 prendre les infos?", "Offrir son aide"], ["O\u00f9 s'inscrire pour \u00eatre b\u00e9n\u00e9vole pour aider les personnes dans le besoin?", "Offrir son aide"], ["Soutenir le r\u00e9seau de la sant\u00e9", "Offrir son aide"], ["Va te faire voir", "Smalltalk"], ["Va te faire foutre", "Smalltalk"], ["Fils de pute", "Smalltalk"], ["Enfant de chienne", "Smalltalk"], ["va chier", "Smalltalk"], ["Encul\u00e9!", "Smalltalk"], ["Connard", "Smalltalk"], ["Tabarnack que tu es stupid", "Smalltalk"], ["Criss de moron", "Smalltalk"], ["Maudit chien sale", "Smalltalk"], ["Pourquoi les h\u00f4tels non essentiels doivent fermer ?", "Famille & habitation"], ["Pourquoi le gouvernement m'a oblig\u00e9 \u00e0 fermer mon \u00e9tablissement d'h\u00e9bergement touristique ?", "Famille & habitation"], ["Risques li\u00e9s \u00e0 la fr\u00e9quentation d\u2019\u00e9tablissements d\u2019h\u00e9bergement touristique.", "Famille & habitation"], ["Pourquoi mon h\u00f4tel doit \u00eatre ferm\u00e9 jusqu'au 13 avril ?", "Famille & habitation"], ["Quels sont les causes de la fermeture des \u00e9tablissements d\u2019h\u00e9bergement touristique par le gouvernement du Qu\u00e9bec?", "Famille & habitation"], ["Est-ce que la fermeture des \u00e9tablissements d\u2019h\u00e9bergement touristique par le gouvernement qu\u00e9b\u00e9cois est justifi\u00e9e ?", "Famille & habitation"], ["Fermeture des \u00e9tablissements d\u2019h\u00e9bergement touristique par le gouvernemetn du Qu\u00e9bec.", "Famille & habitation"], ["Pour quelle raison mon h\u00f4tel doit \u00eatre ferm\u00e9 ?", "Famille & habitation"], ["Pourquoi je ne peux plus louer un chalet dans une autre r\u00e9gion?", "Famille & habitation"], ["Pourquoi les \u00e9tablissements touristiques doivent ferm\u00e9s?", "Famille & habitation"], ["Est-ce que les \u00e9tablissements d'h\u00e9bergement touristique sont ouverts?", "Famille & habitation"], ["Est-ce que les campings sont ouverts?", "Famille & habitation"], ["Fermeture des \u00e9tablissements d'h\u00e9bergement touristique, h\u00f4tels, chalets, camping, bed & breakfast, auberges.", "Famille & habitation"], ["Est-ce que je peux aller \u00e0 l'h\u00f4tel si je n'ai pas de logement?", "Famille & habitation"], ["Exceptions \u00e0  la fermeture des \u00e9tablissements d'h\u00e9bergement touristique", "Famille & habitation"], ["Est-ce que je vais pouvoir louer un chalet cet \u00e9t\u00e9 pour mes vacances?", "Famille & habitation"], ["Je suis un snowbird qui revient de l'\u00e9tat de la Floride. O\u00f9 est-ce que je peux aller ?", "Famille & habitation"], ["Est-ce que les Bed & Breakfast sont ferm\u00e9s?", "Famille & habitation"], ["Je peux tu louer un hotel pour mes vacances?", "Famille & habitation"], ["Est-ce qu'il y existe une liste d'h\u00f4tels ouverts?", "Famille & habitation"], ["O\u00f9 je peux voir la liste des campings ouverts ?", "Famille & habitation"], ["Les hotels sont-ils ferm\u00e9s ?", "Famille & habitation"], ["R\u00e9server un chalet.", "Famille & habitation"], ["Les campings sont tu ouverts ?", "Famille & habitation"], ["H\u00f4tels", "Famille & habitation"], ["Je n\u2019ai plus de revenu. Que dois-je faire?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Je n'ai plus de paye. Qu'est-ce que je fais ?", "Programmes d'aide et revenues"], ["programme Prestation canadienne d\u2019urgence (PCU).", "Programmes d'aide et revenues"], ["Mon employeur ne me verse plus de salaire. Qu'est-ce que je peux faire ?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Je suis admissibles \u00e0 l\u2019assurance\u2011emploi, vais-je receoir une aide?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Je n'ai plus de revenu d'emploi, qu'est-ce que je fais?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Je m'occupe d\u2019un enfant et je dois rester \u00e0 la maison au lieu de travailler, vais-je re\u00e7evor une compensation financi\u00e8re du gouvernement?", "Programmes d'aide et revenues"], ["J'ai perdu des revenus car je dois rester \u00e0 la maison pour soigner une personne atteinte du virus plut\u00f4t que de travailler.", "Programmes d'aide et revenues"], ["Perte de revenu \u00e0 cause de l'isolement.", "Programmes d'aide et revenues"], ["Vais-je re\u00e7evoir une aide si je suis en quarantaine et que cela me fait perdre du revenu?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Que fait le gouvernement f\u00e9d\u00e9ral poru ceux qui ont perdus leur travail?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Quelle aide pour les Canadiens qui ne peuvent plus travailler \u00e0 cause de la pand\u00e9mire?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Je ne re\u00e7oit aucun revenu car mon entreprise est ferm\u00e9e \u00e0 cause du corona, mais j'ai toujours un emploi. suis-je admissible \u00e0 une aide de l'\u00e9tat?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Est-ce que les parents qui devront prendre cong\u00e9 en raison de la fermeture des \u00e9coles et des services de garde vont continuer d\u2019\u00eatre pay\u00e9s?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Les parents qui doivent s'occuper de leurs enfants \u00e0 cause de la fermeture des \u00e9coles et des services de garde recevront-ils leur salaire ?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Les employ\u00e9s qui dovient prendre cong\u00e9s en raison de la fermeture des \u00e9coles et des services de garde seront-ils d\u00e9dommag\u00e9s ?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Est-ce que les parents qui sont en cong\u00e9 pendant deux semaines en lien avec la fermeture des \u00e9coles recevront leur paie ?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Cong\u00e9s en raison de la fermeture du service de garde.", "Programmes d'aide et revenues"], ["Cong\u00e9s forc\u00e9 en raison de la fermeture des \u00e9coles.", "Programmes d'aide et revenues"], ["Je garde mon fils \u00e0 ma maison car la garderie est ferm\u00e9e, est-ce que je vais recevoir un d\u00e9dommagement?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Je dois m'occuper de ma fille, est-ce que mon employeur va me payer quand m\u00eame?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Est-il pr\u00e9vu des mesures compensatoires pour les parents qui doivent prendre cong\u00e9 en raison de la fermeture des services de garde ?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Kid \u00e0 la maison j'peux plus travailler, pay\u00e9 pareil?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Qu'est-ce qui est pr\u00e9vu financi\u00e8rement pour venir en aide aux parents qui ne peuvent travailler pour prendre soin de leurs enfants \u00e0 cause de la fermeture des garderies ?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Les parents recevront-ils leur salaire malgr\u00e9 qu'ils doivent rester \u00e0 la maison pour s'occuper de leurs enfants ?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Si je dois rester \u00e0 la maison parce que les enfants ont pas d'\u00e9cole, est-ce que je suis oblig\u00e9 de prendre des vacances", "Programmes d'aide et revenues"], ["Est-ce que des mesures sont pr\u00e9vues pour venir en aide financi\u00e8rement aux parents qui doivent s'absenter de leur travail en raison de la fermeture des \u00e9coles et services de garde scolaire ?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Est-ce qu'un parent qui doit s'absenter pour prendre soin de ses enfants doit piger dans ses journ\u00e9es de vacances ?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Est-ce que les parents qui prennent cong\u00e9 pour garder leurs enfants doivent se faire couper leur paie ?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Je dois m'occuper de mon fils et ma fille car les \u00e9coles sont ferm\u00e9es, est-ce que je serai pay\u00e9?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Si je dois m'absenter pour prendre soin de mes enfants car il n'y a plus d'\u00e9cole, est-ce que je serai pay\u00e9?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Travailleurs : trouver une aide financi\u00e8re", "Programmes d'aide et revenues"], ["Est-ce que le port d\u2019un masque est efficace pour me prot\u00e9ger contre la COVID\u201119?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Dois-je porter un masque pour me prot\u00e9ger du virus?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce n\u00e9cessaire de porter un masque par pr\u00e9vention du corona?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que le port du masque prot\u00e8ge contre la COVID-19 ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Que va-t-il se passer si on manque de masques de protection respiratoire N-95?\u200b\u200b\u200b", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Le port d'un masque va-t-il m'emp\u00eacher d'avoir la COVID-19 ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce qu'un foulard est suffisant pour se prot\u00e9ger du coronavirus?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que je devrais porter un masque par mesure de pr\u00e9vention pendant la pand\u00e9mie?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Je veux prot\u00e9ger mon entourage contre le corona, je dois porter un masque?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Si je suis malade, dois-je porter un masque?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["\u00c7a donne quoi de porter un masque si je travaille pas dans la sant\u00e9?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Porter un masque.", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["C'est quoi \u00e7a, N95 pour un masque?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Les masques sont-ils efficaces pour ne pas attraper le coronavirus ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce qu'il est pr\u00e9f\u00e9rable de porter un masque pour \u00e9viter d'avoir le virus ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que je dois porter un masque pour aller \u00e0 l'\u00e9picerie ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que le masque peut m'emp\u00eacher t'attraper le virus?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que le masque est efficace pour se prot\u00e9ger de la COVID-19", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Porter un masque, \u00e7a marche tu pour se prot\u00e9ger?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Pourquoi la population ne porte pas de masque contre le virus?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["J'ai la trouille de manquer de masque", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce correct de porter un masque plusieurs jours de suite?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Pourquoi les professionnels de la sant\u00e9 ont des masques et pas moi?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Consignes sanitaires pour tous", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Dois-je m\u2019inqui\u00e9ter de la situation entourant la COVID\u201119?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Pourcentage de cas confirm\u00e9s par groupe d\u2019\u00e2ge", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Je veux le d\u00e9tail du pourcentage de cas confirm\u00e9s de coronavirus par groupe d\u2019\u00e2ge li\u00e9 au corona.", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Nombre de personnes sous investigation, de cas n\u00e9gatifs et confirm\u00e9s", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Est-ce que la situation concernant la COVID-19 est inqui\u00e9tante au Qu\u00e9bec?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Est-ce que la situation de la pand\u00e9mie est sous contr\u00f4le au Qu\u00e9bec?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Je suis inquiet de la propagation du virus au Qu\u00e9bec.", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Ai-je raison d'\u00eatre inquiet de la situation au Qu\u00e9bec?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Est-ce que je devrais \u00eatre apeur\u00e9 de la situation au Qu\u00e9bec concernant le coronavirus ?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Est-ce que je dois \u00eatre inquiet de la propagation du corona au Qu\u00e9bec ?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Combien de cas y a-t-il au Qu\u00e9bec", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Combien d'hospitalisations y a-t-il ?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Quelle r\u00e9gion est la plus touch\u00e9e aui Qu\u00e9bec?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Est-ce qu'il y beaucoup de d\u00e9ces par le coronavirus au Qu\u00e9bec ?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Est-ce qu'on peut avoir plus d'information sur l'\u00e9tat de l'\u00e9pid\u00e9mie", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Nombre de d\u00e9c\u00e8s par r\u00e9gion", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Quel est le nombre de d\u00e9c\u00e8s par r\u00e9gion ?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Liste des morts par r\u00e9gion.", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Puis-je avoir le nombre de d\u00e9c\u00e8s par r\u00e9gion au Qu\u00e9bec?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Je veux conna\u00eetre le nombre de d\u00e9c\u00e8s par r\u00e9gion au Qu\u00e9bec.", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Nombre d\u2019hospitalisations", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Quel est le nombre d\u2019hospitalisations li\u00e9 au COVID-19 au Qu\u00e9bec ?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Liste du nombre d\u2019hospitalisations au Qu\u00e9bec \u00e0 cause du coronavirus.", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Puis-je conna\u00eetre le nombre d\u2019hospitalisations des malades au COVID au Qu\u00e9bec ?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Je veux le d\u00e9tail du nombre d\u2019hospitalisations au Qu\u00e9bec li\u00e9 au corona.", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Quel est le nombre de personnes sous investigation, de cas n\u00e9gatifs et confirm\u00e9s li\u00e9 au COVID-19 au Qu\u00e9bec ?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Liste du nombre de personnes sous investigation, de cas n\u00e9gatifs et confirm\u00e9s au Qu\u00e9bec \u00e0 cause du coronavirus.", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Puis-je conna\u00eetre le nombre de personnes sous investigation, de cas n\u00e9gatifs et confirm\u00e9s au COVID au Qu\u00e9bec ?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Je veux le d\u00e9tail du nombre de personnes sous investigation, de cas n\u00e9gatifs et confirm\u00e9s au Qu\u00e9bec li\u00e9 au corona.", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Quel est le pourcentage de cas confirm\u00e9s par groupe d\u2019\u00e2ge au COVID-19 au Qu\u00e9bec ?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Liste du pourcentage de cas confirm\u00e9s de coronavirus par groupe d\u2019\u00e2ge.", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Puis-je conna\u00eetre le pourcentage de cas confirm\u00e9s de COVID-19 par groupe d\u2019\u00e2ge au Qu\u00e9bec ?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Nombre de cas confirm\u00e9s par r\u00e9gion", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Quel est le nombre de cas confirm\u00e9s par r\u00e9gion li\u00e9 au COVID-19 au Qu\u00e9bec ?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Liste du nombre de cas confirm\u00e9s de coronavirus par r\u00e9gion au Qu\u00e9bec.", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Puis-je conna\u00eetre le nombre de cas confirm\u00e9s de COVID par r\u00e9gion au Qu\u00e9bec ?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Je veux le d\u00e9tail du nombre de cas confirm\u00e9s par r\u00e9gion au Qu\u00e9bec de corona.", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Situation au Qu\u00e9bec", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Quelles sont les r\u00e8gles \u00e0 suivre en isolement ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-que je peux prendre une marche si je suis en isolement?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Pourquoi je dois rester en isolement ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Pendant combien de temps devrais-je rester en isolation ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Comment faire pour \u00eatre isol\u00e9 avec les autres membres de ma famille ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Je dois m'isoler mais j'ai deux colocs. Comment on arrange \u00e7a ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quelles sont les r\u00e8gles \u00e0 respecter lorsqu'on se place en isolement volontaire ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Si je dois me placer en isolement volontaire, quelles sont les r\u00e8gles \u00e0 respecter?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quelles sont les consignes \u00e0 respecter lorsqu'on se place en isolement volontaire ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Que dois-je faire si je dois me placer en isolement volontaire ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quelle sont les r\u00e8gles \u00e0 suivre pour l'isolement volontaire?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quelle est la marche \u00e0 suivre pour respecter les normes d'isolement volontaire?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Que dois-je faire en cas d'isolement volontaire?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quelle est la proc\u00e9dure \u00e0 respecter en situation d'isolement volontaire?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Si je dois me placer en isolement volontaire, que dois-je faire?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quelles sont les mesures \u00e0 respecter pour l'isolement volontaire?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Je fais quoi pour me mettre en isolement", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["C'est quoi l'isolement volontaire?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que l'isolement volontaire est la m\u00eame chose que la quarantaine?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Consignes d\u2019isolement", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que je peux aller courir dans un parc de la s\u00e9paq?", "Sports, loisirs & culture"], ["Est-ce que je peux fr\u00e9quenter les parcs et sentiers publics ?", "Sports, loisirs & culture"], ["Quelles sont les r\u00e8gles sur l'acc\u00e8s aux parcs nationaux?", "Sports, loisirs & culture"], ["Les attraits touristiques tel que l'aquarium du Qu\u00e9bec sont-ils accesibles?", "Sports, loisirs & culture"], ["La pratique du v\u00e9lo de montagne est-elle toujours autoris\u00e9e dans les centres de plein air?", "Sports, loisirs & culture"], ["Les centres de plein air sont-ils ouvert?", "Sports, loisirs & culture"], ["Est-ce que je peux aller dans des attraits touristiques en visite libre?", "Sports, loisirs & culture"], ["Activit\u00e9s ext\u00e9rieures", "Sports, loisirs & culture"], ["Tu as quel \u00e2ge?", "Smalltalk"], ["Quel age as tu?", "Smalltalk"], ["Ton age c'est quoi", "Smalltalk"], ["Tu es vieux comment?", "Smalltalk"], ["Vous \u00eates n\u00e9 quand", "Smalltalk"], ["T'as quel age?", "Smalltalk"], ["Ta naissance \u00e9tait quand?", "Smalltalk"], ["\u00c0 quel moment vous \u00eates n\u00e9?", "Smalltalk"], ["Tu a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u quand?", "Smalltalk"], ["Ta cr\u00e9ation \u00e0 eu lieu \u00e0 quel moment?", "Smalltalk"], ["En ce qui concerne la fermeture des lieux publics o\u00f9 se tiennent des activit\u00e9s de loisirs et de sports, qu\u2019en est-il?", "Sports, loisirs & culture"], ["est-ce que je peux aller \u00e0 une Station de ski", "Sports, loisirs & culture"], ["Centres de conditionnement physique et d\u2019entra\u00eenement int\u00e9rieurs (ex. : entra\u00eenement en salle, yoga, cardiov\u00e9lo, tennis, soccer, etc.)", "Sports, loisirs & culture"], ["Gymnases", "Sports, loisirs & culture"], ["Centres d\u2019escalade int\u00e9rieurs", "Sports, loisirs & culture"], ["Centres de plein air avec b\u00e2timents de services", "Sports, loisirs & culture"], ["Installations r\u00e9cr\u00e9atives int\u00e9rieures", "Sports, loisirs & culture"], ["Centres d\u2019amusement", "Sports, loisirs & culture"], ["Centres aquatiques int\u00e9rieurs", "Sports, loisirs & culture"], ["Centres de glissade", "Sports, loisirs & culture"], ["est-ce que je peux aller au gym", "Sports, loisirs & culture"], ["je veux aller m'entra\u00eener au gym", "Sports, loisirs & culture"], ["Activit\u00e9s ext\u00e9rieures", "Sports, loisirs & culture"], ["Est-ce que je dois laver tous les articles emball\u00e9s achet\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9picerie?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Il est important de se laver les mains fr\u00e9quemment, d\u00e8s le retour \u00e0 la maison et apr\u00e8s avoir rang\u00e9 les articles et les aliments", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["De retour \u00e0 la maison, est-ce n\u00e9cessaire de nettoyer tous mes achats?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que les exploitants de commerce de d\u00e9tail ont mis en place plusieurs mesures d'hygi\u00e8ne?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["La nourriture est-elle une source ou une voie probable de transmission de la COVID-19?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["La bouffe peut-elle \u00eatre infect\u00e9e au corona?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["La bouffe import\u00e9e des pays tr\u00e8s contamin\u00e9s au virus est-elle dangereuse ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Si une personne contamin\u00e9e partage sa bouffe, est-ce les autres personnes vont l'attraper en la mangeant ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Lavage des fruits et l\u00e9gumes pendant la pand\u00e9mie.", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Contamination au COVID par la nourriture.", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que la COVID-19 se transmet par ce que l'on mange?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que je peux me faire contaminer \u00e0a la COVID avec de la nourriture \u00e0 emporter?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Y a-t-il des pr\u00e9cautions \u00e0 prendre avec les repas, plats \u00e0 emporter ou livraisons?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Dois-je laver tous mes achats d'\u00e9picerie avant de les ranger pour \u00e9viter de tomber malade?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Je travaille dans une cuisine. S'il y a un employ\u00e9 contamin\u00e9, que doit-on faire avec la bouffe des clients ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Un malade au COVID-19 dans un magasin peut-il transmettre le virus en infectant la nourriture?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-il risqu\u00e9 de consommer des fruits et l\u00e9gumes \u00e0 cause du corona?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-il conseill\u00e9 de laver les articles achet\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9picerie pour se d\u00e9barrasser du coronavirus?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Comment assurer la salubrit\u00e9 des aliments en p\u00e9riode d'\u00e9pid\u00e9mie?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Je suis producteur mara\u00eecher. Qu'est-ce que je fais avec ma production de l\u00e9gumes si un de mes gars est contamin\u00e9 ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Je travaille dans une shop de transformation alimentaire. Je fais quoi si j'oublie de tousser dans mon coude ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Les aliments peuvent-ils transmettre le coronavirus ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Plein de monde touchent aux l\u00e9gumes dans les \u00e9piceries et peuvent \u00eatre infect\u00e9s. Est-ce que c'est s\u00e9cure de toucher \u00e0 \u00e7a ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que je dois laver tout ce que je rapporte de l'\u00e9picerie?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Consignes sanitaires pour tous", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quel est votre pr\u00e9nom?", "Smalltalk"], ["Tu es qui?", "Smalltalk"], ["T'es quoi?", "Smalltalk"], ["Quel est ton nom?", "Smalltalk"], ["Quel est votre identit\u00e9?", "Smalltalk"], ["C'est quoi ton nom?", "Smalltalk"], ["Qui \u00eates vous?", "Smalltalk"], ["Dit moi tu es qui", "Smalltalk"], ["Dites moi votre nom", "Smalltalk"], ["ton nom c'est quoi", "Smalltalk"], ["Qui est-ce qui t'a construit", "Smalltalk"], ["Qui est ton constructeur?", "Smalltalk"], ["Quel personne t'a con\u00e7u?", "Smalltalk"], ["Qui sont les fabricateurs ce bot?", "Smalltalk"], ["Parle moi de tes concepteurs", "Smalltalk"], ["Qui est derri\u00e8re la programmation de cet assistant?", "Smalltalk"], ["quel \u00e9quipe est responsable de ton existence?", "Smalltalk"], ["Qui t'a cr\u00e9\u00e9?", "Smalltalk"], ["Parle moi de ta cr\u00e9ation", "Smalltalk"], ["Tes cr\u00e9ateurs, qui sont-ils?", "Smalltalk"], ["Existe-t-il un traitement contre la COVID\u201119?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Est-ce qu'un vaccin sur la COVID-19 existe ?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Y-a-t-il un traitement pour gu\u00e9rir le coronavirus ?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Quel est le m\u00e9dicament pour aider la gu\u00e9rison de la COVID-19 ?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Quelle est la solution pour le traitement de la pand\u00e9mie?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Est-ce que la COVID-19 se gu\u00e9rit?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Est-ce qu'il existe actuellement un traitement ou vaccin pour traiter la maladie \u00e0 coronavirus (COVID-19)?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Informations g\u00e9n\u00e9rales sur la COVID-19", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Est-ce que les restaurants vont ouvrir sous peu?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["C'est pr\u00e9vu pour quand la r\u00e9ouverture?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["A quand la r\u00e9ouverture des commerces?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["L'ouverture des commerce de d\u00e9tail", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Comment va se passer l'ouverture des commerce", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que tous les commerces vont ouvrir leurs portes", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["J'ai entendu parl\u00e9 de la r\u00e9ouverture", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Qu'est-ce qui va r\u00e9ouvrir et quand?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Quelles sont les commerces qui pourrait ouvrir?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que tous les magasins vont ouvrir?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["C'est quoi les entreprises qui vont pouvoir recommencer les activit\u00e9s?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Quels types de commerces de d\u00e9tail peuvent rouvrir et \u00e0 partir de quand?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["La relance des activit\u00e9s signifie-t-elle le retour aux heures habituelles d\u2019ouverture des commerces?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["R\u00e9ouverture des commerces", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Tu m'\u00e9nerves", "Smalltalk"], ["Tu me tapes sur les nerfs", "Smalltalk"], ["Vous \u00eates hautement inutile", "Smalltalk"], ["Votre incomp\u00e9tence n'a pas d'\u00e9gal", "Smalltalk"], ["Vous \u00eates un robot stupide", "Smalltalk"], ["Tu es nul", "Smalltalk"], ["Tu sers \u00e0 rien", "Smalltalk"], ["Tu me d\u00e9soles", "Smalltalk"], ["Pauvre robot inutile", "Smalltalk"], ["Tes r\u00e9ponses sont d'une idiocy compl\u00e8te", "Smalltalk"], ["Report du remboursement de la dette d\u2019\u00e9tudes", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Est-ce qu'il y a un report des paiements de la dette d'\u00e9tude?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Report de la dette d\u2019\u00e9tudes.", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Je suis en recouvrement est-ce que je peux arr\u00eater de payer mon pr\u00eat \u00e9tudiant?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Est-ce que je peux reporter les paiements de mon pr\u00eat \u00e9tudiant?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Est-ce que je dois remplir un formulaire pour reporter les paiements de mon pr\u00eat \u00e9tudiant?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Est-ce qu'il va y avoir des int\u00e9r\u00eats additionnels avec le report de la dette \u00e9tudiante?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Je suis \u00e9tudiant puis-je arr\u00eater de payer mon pr\u00eat?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Est-ce que je peux demander \u00e0 ma banque de suspendre mes remboursements de pr\u00eats \u00e9tudiants?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Est-ce que je devrai payer des int\u00e9r\u00eats si je reporte mes paiements pour mon pr\u00eat \u00e9tudiant?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Aide financi\u00e8re aux \u00e9tudes (AFE)", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Es-tu un robot ou un humain?", "Autres questions"], ["Est-ce que je parle avec un humain ou une machine?", "Autres questions"], ["Je parle \u00e0 quelqu'un ou \u00e0 un robot?", "Autres questions"], ["Si je suis malade de la corona, qu'est-ce que je dois faire avec les animaux ?", "Famille & habitation"], ["Je suis atteinte du coronavirus. Puis-je caresser mon chien?", "Famille & habitation"], ["Est-il dangereux d'\u00eatre en contact avec mon chien si j'ai la Covid-19?", "Famille & habitation"], ["J'ai le virus. Est-ce que je peux m'occuper de mon chat?", "Famille & habitation"], ["Mon oiseau peut-il voler sur mes \u00e9paules si je suis test\u00e9 positif au virus?", "Famille & habitation"], ["Est-ce que \u00e7a peut que mon chien attrape la covid s'il dort avec moi qui en est atteint?", "Famille & habitation"], ["Je dois m'occuper de mon cheval, je dois prendre des pr\u00e9cautions?", "Famille & habitation"], ["Comment s'occuper des animaux de compagnie pendant la quarantaine?", "Famille & habitation"], ["\u00c9tant en isolement volontaire, je peux laisser mes chats aller dehors?", "Famille & habitation"], ["Animaux", "Famille & habitation"], ["Qu'est-ce que le COVID?", "Autres questions"], ["C'est quoi \u00e7a, la COVID-19?", "Autres questions"], ["C'est quoi le Coronavirus?", "Autres questions"], ["Je veux savoir c'est quoi le corona", "Autres questions"], ["Est-ce que l\u2019entr\u00e9e en vigueur du nouveau R\u00e8glement sur les \u00e9tablissements d\u2019h\u00e9bergement touristique est toujours pr\u00e9vu pour le 1er mai 2020?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Est-ce que les propri\u00e9taires d\u2019\u00e9tablissement d\u2019h\u00e9bergement touristique (r\u00e9sidences de tourisme, g\u00eetes, auberges de jeunesse, etc.) auront droit \u00e0 une aide financi\u00e8re pour compenser les pertes de location?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Est-ce que les propri\u00e9taires d\u2019\u00e9tablissement d\u2019h\u00e9bergement touristique (r\u00e9sidences de tourisme, g\u00eetes, etc.) autres que les h\u00f4tels et certains campings peuvent louer leur \u00e9tablissement aux voyageurs qui doivent se mettre en quarantaine?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Quelle instance est responsable d\u2019intervenir en cas de non-respect des diff\u00e9rentes mesures sanitaires impos\u00e9es par le gouvernement du Qu\u00e9bec?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Est-ce que les campeurs saisonniers peuvent se rendre sur leur terrain de camping sans y s\u00e9journer pour effectuer certains travaux qui leur \u00e9viteraient des dommages lors du d\u00e9gel (ex.\u00a0: retrait des toiles de protection hivernale pour emp\u00eacher l\u2019humidit\u00e9)?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Que peuvent faire les snowbirds qui reviennent de voyage et qui n\u2019ont pas d\u2019autre r\u00e9sidence que leur roulotte ou leur motoris\u00e9 en \u00e9t\u00e9?", "Programmes d'aide et revenues"], ["\u00c0 quel moment les terrains de camping pourront-ils ouvrir?", "Programmes d'aide et revenues"], ["\u00c0 qui doivent s\u2019adresser les propri\u00e9taires h\u00f4teliers qui souhaitent offrir leurs services pour accueillir des personnes dans le besoin?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Quels sont les \u00e9tablissements d\u2019h\u00e9bergement touristique consid\u00e9r\u00e9s comme essentiels?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Est-ce que les locataires qui occupent d\u00e9j\u00e0 un chalet lou\u00e9 avant le 29\u00a0mars doivent \u00e9courter leur s\u00e9jour et le quitter d\u00e8s maintenant?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Les locataires qui ont lou\u00e9 un chalet il y a plusieurs semaines pour y s\u00e9journer entre le 29\u00a0mars et le 4\u00a0mai\u00a02020 peuvent-ils s\u2019y rendre?", "Programmes d'aide et revenues"], ["La r\u00e9servation d\u2019une r\u00e9sidence touristique pour un s\u00e9jour pr\u00e9vu en juillet doit-elle \u00eatre annul\u00e9e?", "Programmes d'aide et revenues"], ["J\u2019avais lou\u00e9 ma r\u00e9sidence de tourisme par l\u2019entremise d\u2019une plateforme d\u2019h\u00e9bergement collaboratif (de type Airbnb). La r\u00e9servation a toutefois \u00e9t\u00e9 annul\u00e9e par les locataires. Quelles sont mes obligations envers ces derniers?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Des occupants viennent de quitter ma r\u00e9sidence de tourisme. Quelles sont les mesures pr\u00e9ventives \u00e0 prendre afin de nous prot\u00e9ger, ma famille et moi, de la COVID-19?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Quelles sont les mesures d\u2019assouplissement accord\u00e9es dans le cadre du programme Aide financi\u00e8re aux festivals et aux \u00e9v\u00e9nements touristiques?", "Programmes d'aide et revenues"], ["\u00c0 quel moment le premier versement de l\u2019aide financi\u00e8re sera-t-il effectu\u00e9?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Quels sont les festivals et les \u00e9v\u00e9nements admissibles aux mesures d\u2019assouplissement?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Quelles sont les modalit\u00e9s de versement du solde de l\u2019aide financi\u00e8re?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Les demandes d\u2019aide financi\u00e8re d\u00e9pos\u00e9es aupr\u00e8s du Minist\u00e8re seront-elles trait\u00e9es selon les d\u00e9lais\u00a0habituels?", "Programmes d'aide et revenues"], ["L\u2019annulation des \u00e9v\u00e9nements pr\u00e9vus entre le 1er\u00a0mai et le 31\u00a0octobre\u00a02020 et b\u00e9n\u00e9ficiant d\u2019une aide financi\u00e8re aura-t-elle des r\u00e9percussions sur le d\u00e9p\u00f4t des demandes pour l\u2019ann\u00e9e 2021-2022 (ex.\u00a0: pr\u00e9sentation d\u2019une nouvelle \u00e9tude de provenance)?", "Programmes d'aide et revenues"], ["L\u2019entente de visibilit\u00e9 pr\u00e9vue dans le cadre d\u2019une aide financi\u00e8re accord\u00e9e par le biais du programme Aide financi\u00e8re aux festivals et aux \u00e9v\u00e9nements touristiques doit-elle \u00eatre ren\u00e9goci\u00e9e?", "Programmes d'aide et revenues"], ["L\u2019aide financi\u00e8re accord\u00e9e aux festivals et aux \u00e9v\u00e9nements report\u00e9s ou annul\u00e9s pourrait-elle s\u2019appliquer \u00e0 l\u2019\u00e9dition\u00a0de 2021?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Les festivals et les \u00e9v\u00e9nements qui doivent maintenant \u00eatre annul\u00e9s peuvent-ils b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une aide financi\u00e8re?", "Programmes d'aide et revenues"], ["J\u2019ai achet\u00e9 des billets pour un \u00e9v\u00e9nement qui a \u00e9t\u00e9 annul\u00e9 ou report\u00e9. Est-ce que je peux exiger un remboursement?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Le gouvernement a d\u00e9cr\u00e9t\u00e9 la fermeture, jusqu\u2019\u00e0 nouvel ordre, des centres de plein air et des attraits touristiques, incluant les parcs de la S\u00e9paq. Est-ce que je peux quand m\u00eame fr\u00e9quenter ces endroits en visite libre?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Je viens de faire une demande de financement aupr\u00e8s du Minist\u00e8re du Tourisme, quand est-ce que je vais avoir un retour ?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Financement aupr\u00e8s du Minist\u00e8re du Tourisme.", "Programmes d'aide et revenues"], ["Aide offerte par Minist\u00e8re du Tourisme aux enterprises et organisations du domaine du tourisme.", "Programmes d'aide et revenues"], ["Soutien aux entreprises du secteur du tourisme.", "Programmes d'aide et revenues"], ["J'ai demand\u00e9 \u00e0 l'office du tourisme un pr\u00eat pour mes activit\u00e9s estivales. Quand est-ce que je vais avoir le cash ?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Quelles sont les d\u00e9lais de traitement pour l'aide financi\u00e8re du Minist\u00e8re du Tourisme?", "Programmes d'aide et revenues"], ["J'ai besoin d'aide financi\u00e8re du Minist\u00e8re du Tourisme, c'est quoi les d\u00e9lais pour le traitement de ma demande ?", "Programmes d'aide et revenues"], ["D\u00e9lai pour otenir un financement par le Minist\u00e8re du Tourisme?", "Programmes d'aide et revenues"], ["C'est quoi le d\u00e9lai de traitement pour les demandes de financement par le Minist\u00e8re du Tourisme?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Est-ce que le minist\u00e8re du Tourisme respecte les d\u00e9lais habituels pour le traitement des demandes de financement ?", "Programmes d'aide et revenues"], ["De quelle fa\u00e7on je dois envoyer des documents \u00e0 un employ\u00e9 du minist\u00e8re du Tourisme ?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Est-ce qu'il y a encore moyen d'envoyer des documents \u00e0 un employ\u00e9 du minist\u00e8re du Tourisme? Comment on fait ?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Quelle est la marche \u00e0 suivre pour envoyer des documents \u00e0 un employ\u00e9 du minist\u00e8re du Tourisme?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Est-ce que je peux envoyer des documents par la poste au Minist\u00e8re du Tourisme?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Comment joindre les employ\u00e9s du Minist\u00e8re du Tourisme?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Est-ce qu'on peut utliser des fax pour envoyer des papiers au Minist\u00e8re du Tourisme?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Communiquer avec le Minist\u00e8re du Tourisme.", "Programmes d'aide et revenues"], ["Est-ce que je peux conacter le minist\u00e8re du Tourisme par email pour envoyer des pi\u00e8ces jointes ?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Soutien \u00e0 l\u2019industrie touristique", "Programmes d'aide et revenues"], ["Consignes sanitaires pour tous", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quelles sont les consignes sanitaires pour tous?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Que faut-il faire pour pr\u00e9venir la propagation de la COVID-19 ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Que faire apr\u00e8s avoir crois\u00e9 une personne venant de l'ext\u00e9rieur?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quelles sont les r\u00e8gles d'hygi\u00e8ne \u00e0 suivre quand je suis \u00e0 l'ext\u00e9rieur?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Comment se prot\u00e9ger de la COVID de quelqu'un qui vient de l'ext\u00e9rieur ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Se prot\u00e9ger d'un livreur pour ne pas attraper le virus.", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quelles sont les consignes sanitaires en lien avec la COVID-19?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quelles sont les mesures sanitaires \u00e0 prendre li\u00e9es au contexte COVID-19?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quoi faire pour \u00e9viter d'attraper la COVID-19 pendant que je fais mon \u00e9picerie?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quels sont les pr\u00e9cautions \u00e0 prendre au retour d'une activit\u00e9 ext\u00e9rieure comme faire son \u00e9picerie?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["que faire quand je suis \u00e0 l'ext\u00e9rieur pour une promenade pendant la pand\u00e9mie?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Que faire pour diminuer les risques de propagation des virus?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["R\u00e8gles d'hygi\u00e8nes.", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Comment puis-je me prot\u00e9ger de la COVID-19?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-il n\u00e9cessaire d\u2019utiliser de l\u2019eau chaude pour se laver les mains ou pour nettoyer les v\u00eatements? \u00c0 quelle temp\u00e9rature \u00e9limine-t-on le virus?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Puis-je laver mes mains \u00e0 l'eau froide ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que je peux me laver les mains seulement \u00e0 l'eau ti\u00e8de, sans savon?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Faut-il se laver les mains \u00e0 l'eau chaude ou \u00e0 l'eau froide?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Influence de la temp\u00e9rature de l'eau sur le lavage des mains.", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-il possible de mieux \u00e9liminer le virus avec de l'eau chaude?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Les v\u00eatements doivent \u00eatre lav\u00e9s \u00e0 l'eau chaude pour tuer le virus?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Faut-il plut\u00f4t se laver les mains avec de l'eau chaude ou froide?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Qu\u2019est-ce que la distanciation physique? Est-ce vraiment efficace pour ralentir la propagation de la COVID-19?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quelles sont les mesures de distanciation physique \u00e0 prendre?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["\u00c7a veut dire quoi distanciation physique ? \u00c7a peut vraiment aider ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Pourquoi il faut se distancier. Est-ce que c'est vraiment efficace ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce qu'il est possible de marcher \u00e0 l'ext\u00e9rieur ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Que veut dire distanciation physique ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Distanciation sociale.", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Distanciation physique.", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Explique la distanciation sociale.", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["A quoi sert la distanciation sociale pour limiter l'\u00e9pid\u00e9mie de corona?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Je dois me distancer \u00e0 2 m\u00e8tres des autres?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce la distance de 2 m\u00e8tres est obligatoire pour ralentire la progression du virus", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Comment se tenir loin des autres aide \u00e0 combattre la pand\u00e9mie?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Pourquoi on demande de s'\u00e9loigner des gens pour se prot\u00e9ger du virus?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["En quoi rester \u00e0 la maison aide \u00e0 lutter contre la COVID-19?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Pourquoi les rassemblements non essentiels sont interdits pendant la crise du virus?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Pourquoi doit-on \u00e9viter les contacts physiques avec les a\u00een\u00e9s, personnes atteintes de maladies chroniques et ayant le syst\u00e8me immunitaire affaibli?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Si je sors, quelle distance avec les autres je dois garder pour \u00e9viter de tomber malade?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Dois-je prendre des mesures particuli\u00e8res dans un lieu public?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Dois-je rester dans ma maison pour soutenir la liste au coronavirus?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que je dois rester chez moi pour lutter contre la propagation du virus?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Faut tu que je reste chez moi pour aider \u00e0 la lutte au virus?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Comment soulager les maux de gorge?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Comment faire pour att\u00e9nuer le mal \u00e0 la gorge?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Comment diminuer les douleurs reli\u00e9es au maux de gorge?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Quelle est la quantit\u00e9 de sel \u00e0 mettre dans l'eau pour se gargariser?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Est-ce que les bonbons durs ou les pastilles peuvent soulager le mal de gorge?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["J'ai full mal \u00e0 la gorge, comment me soulager?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Je fais quoi avec mon gros mal de gorge?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Qu'est-ce que je dois faire pour soulager mes maux de gorge?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Comment soulager la fi\u00e8vre?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Comment diminuer la fi\u00e8vre?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Quels m\u00e9dicaments prendre contre la fi\u00e8vre?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Pourquoi je fais de la fi\u00e8vre?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Je fais beaucoup de fi\u00e8vre, comment me soulager?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Je suis fi\u00e8vreux, quoi faire?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["\u00c0 combien fait-on de la fi\u00e8vre chez l'adulte?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Je donne quoi \u00e0 mon enfant qui fait de la fi\u00e8vre?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Guide autosoins - COVID-19", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Comment \u00e7a va?", "Smalltalk"], ["Tu vas bien?", "Smalltalk"], ["Vous vous portez bien?", "Smalltalk"], ["ca va", "Smalltalk"], ["Comment se passe ta journ\u00e9e", "Smalltalk"], ["Ta journ\u00e9e se passe bien pour toi?", "Smalltalk"], ["De quel humeur es-tu?", "Smalltalk"], ["Yo, \u00e7a va?", "Smalltalk"], ["\u00e7a roule?", "Smalltalk"], ["ca se passe bien?", "Smalltalk"], ["Quel est l\u2019impact du prolongement de la fermeture des \u00e9tablissements d'enseignement sur l\u2019aide financi\u00e8re aux \u00e9tudes (AFE)?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Des ajustements seront-ils apport\u00e9s au programme de l\u2019Aide financi\u00e8re aux \u00e9tudes en raison de la crise actuelle?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Consid\u00e9rant la perte de revenu due au contexte \u00e9conomique actuel, est-ce que des ajustements rapides peuvent \u00eatre apport\u00e9s \u00e0 l\u2019aide financi\u00e8re aux \u00e9tudes?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Est-ce qu'un soutien financier sera adapt\u00e9 dans le but de soutenir les \u00e9tudiants dont la situation financi\u00e8re a chang\u00e9 (ex. : charge d'un enfant ou perte d'emploi)?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Concernant la bonification des bourses en 2020-2021 annonc\u00e9e par le gouvernement f\u00e9d\u00e9ral, \u00e9tant donn\u00e9 que le Qu\u00e9bec poss\u00e8de son propre syst\u00e8me d\u2019Aide financi\u00e8re aux \u00e9tudes, est-ce que des sommes seront r\u00e9investies dans le programme?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Dois-je continuer \u00e0 rembourser mon pr\u00eat \u00e9tudiant?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Dois-je continuer \u00e0 payer les int\u00e9r\u00eats sur mon pr\u00eat pendant cette p\u00e9riode?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Puis-je quand m\u00eame faire des versements pour rembourser mon pr\u00eat?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Faut-il faire une demande pour b\u00e9n\u00e9ficier de la suspension du remboursement?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Est-ce que mes paiements mensuels vont changer apr\u00e8s la p\u00e9riode de suspension de six mois?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Je rembourse actuellement mon pr\u00eat directement au minist\u00e8re de l'\u00c9ducation et de l'Enseignement sup\u00e9rieur. Est-ce que cette annonce s\u2019applique \u00e0 moi?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Je b\u00e9n\u00e9ficie actuellement du Programme de remboursement diff\u00e9r\u00e9. Comment cela va-t-il changer ma situation?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Est-ce que ces six mois vont compter dans la limite d\u2019admissibilit\u00e9 au Programme de remboursement diff\u00e9r\u00e9?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Est-ce que cette mesure touche l\u2019ensemble de mes pr\u00eats d\u2019\u00e9tudes?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Aide financi\u00e8re aux \u00e9tudes (AFE)", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Sur le plan comportemental", "Soutien aux personnes"], ["Quels sont les sympt\u00f4mes les plus courants de troubles de la sant\u00e9 mentale sur le plan comportemental ?", "Soutien aux personnes"], ["Probl\u00e8mes comportementaux \u00e0 surveiller durant le confinement contre le COVID-19.", "Soutien aux personnes"], ["Liste de sympt\u00f4mes de trouble de la sant\u00e9 mentale sur le plan comportemental \u00e0 surveiller.", "Soutien aux personnes"], ["Reconnaitre les sympt\u00f4mes de trouble de la sant\u00e9 mentale sur le plan comportemental \u00e0 surveiller.", "Soutien aux personnes"], ["Un trouble de la sant\u00e9 mentale sur le plan comportemental va se manifester comment ?", "Soutien aux personnes"], ["Sur le plan psychologique et \u00e9motionnel", "Soutien aux personnes"], ["Quelles sont les effets psychologiques et \u00e9motionnelles possibles reli\u00e9s au stress, \u00e0 la d\u00e9prime ou \u00e0 l\u2019anxi\u00e9t\u00e9?", "Soutien aux personnes"], ["Quelles sont les cons\u00e9quences psychologiques possibles de rester en confinement ?", "Soutien aux personnes"], ["Liste de sympt\u00f4mes de trouble de la sant\u00e9 mentale sur le plan psychologique et \u00e9motionnel.", "Soutien aux personnes"], ["Reconnaitre les sympt\u00f4mes de trouble de la sant\u00e9 mentale sur le plan psychologique et \u00e9motionnel.", "Soutien aux personnes"], ["Un trouble de la sant\u00e9 mentale sur le plan psychologique et \u00e9motionnel se manifeste comment ?", "Soutien aux personnes"], ["Quelles sont les manifestations possibles du stress, de l\u2019anxi\u00e9t\u00e9 et de la d\u00e9prime sur le plan psychologique et \u00e9motionnel?", "Soutien aux personnes"], ["Quels sont les probl\u00e8mes psychologiques \u00e0 surveiller durant la quarantaine?", "Soutien aux personnes"], ["Quelles sont les possibles cons\u00e9quences du confinement sur le plan psychologique et \u00e9motionnel?", "Soutien aux personnes"], ["Prendre soin de soi", "Soutien aux personnes"], ["Comment dois-je prendre soin de ma sant\u00e9 mentale dans cette p\u00e9riode de pand\u00e9mie ?", "Soutien aux personnes"], ["Qu'est-ce que je peux faire pour prendre soin de ma sant\u00e9 mental durant l'\u00e9pid\u00e9mie?", "Soutien aux personnes"], ["Quels sont les conseils pour conserver une bonne sant\u00e9 mentale malgr\u00e9 le COVID-19?", "Soutien aux personnes"], ["Garder sa sant\u00e9 mentale contre le virus.", "Soutien aux personnes"], ["Est-ce qu'il y-a des gestes simples pour aider sa sant\u00e9 mentale en temps de crise?", "Soutien aux personnes"], ["Conseils pour prendre soin de soi pendant la pand\u00e9mie.", "Soutien aux personnes"], ["Quoi faire si je suis stress\u00e9 \u00e0 cause du virus?", "Soutien aux personnes"], ["Quels moyens je peux prendre pour faire attention \u00e0 moi lors d'une situation de stress li\u00e9 au corona?", "Soutien aux personnes"], ["Je peux faire quoi pour prendre soin de ma sant\u00e9 mentale avec qui se passe avec la COVID?", "Soutien aux personnes"], ["Malgr\u00e9 la COVID-19 je veux prendre soin de ma sant\u00e9 mentale", "Soutien aux personnes"], ["Quelles sont les effets possibles de la crise du coronavirus au niveau du stress, \u00e0 l\u2019anxi\u00e9t\u00e9 et \u00e0 la d\u00e9prime?", "Soutien aux personnes"], ["Surmonter le stress, l\u2019anxi\u00e9t\u00e9 ou la d\u00e9prime prendant la pand\u00e9mie.", "Soutien aux personnes"], ["Qu'est-ce que je peux faire pour avoins moins d'anxi\u00e9t\u00e9 ?", "Soutien aux personnes"], ["Comment faire pour baisser mon stress ?", "Soutien aux personnes"], ["Je suis d\u00e9prim\u00e9, est-ce que je peux avoir des trucs pour am\u00e9liorer mon humeur ?", "Soutien aux personnes"], ["Je vis du stress et de l'anxi\u00e9t\u00e9 en raison de la pand\u00e9mie, qu'est-ce que je peux faire pour me changer les id\u00e9es ?", "Soutien aux personnes"], ["Comment je peux g\u00e9rer mon stress qui est caus\u00e9 par mon confinement \u00e0 la maison ?", "Soutien aux personnes"], ["En quoi les informations de ce site peuvent m'aider \u00e0 passer au travers cett pand\u00e9mie?", "Soutien aux personnes"], ["Comment m'aider dans mon quotidien difficile depuis le d\u00e9but de cette pand\u00e9mie?", "Soutien aux personnes"], ["Comment proc\u00e9der pour minimiser les r\u00e9percussions quotidiennes caus\u00e9s par cette pand\u00e9mie?", "Soutien aux personnes"], ["Je me sens impuissant face \u00e0 la pand\u00e9mie, que faire ?", "Soutien aux personnes"], ["Je vis plus de stress qu'avant, puis-je avoir des conseils?", "Soutien aux personnes"], ["Je suis plus stress\u00e9 au travail depuis la pand\u00e9mie, est-ce que je peux y faire quelquechose?", "Soutien aux personnes"], ["Comment prendre soin de moi, je suis plus stress\u00e9 \u00e0 la maison depuis la pand\u00e9mie", "Soutien aux personnes"], ["Je suis plus longtemps stress\u00e9 depuis je dois rester \u00e0 la maison, comment prendre soin de moi?", "Soutien aux personnes"], ["Je suis plus stress\u00e9 depuis que je dois rester en isolement, comment am\u00e9liorer les choses?", "Soutien aux personnes"], ["Qu'est-ce que la d\u00e9prime?", "Soutien aux personnes"], ["Quelle est la d\u00e9finition de d\u00e9prime?", "Soutien aux personnes"], ["D\u00e9finition officielle de d\u00e9prime", "Soutien aux personnes"], ["Je veux la d\u00e9finition du mot d\u00e9prime.", "Soutien aux personnes"], ["Qu'est-ce que l\u2019anxi\u00e9t\u00e9?", "Soutien aux personnes"], ["Quelle est la d\u00e9finition de l'anxi\u00e9t\u00e9?", "Soutien aux personnes"], ["D\u00e9finition de l'anxi\u00e9t\u00e9", "Soutien aux personnes"], ["Comment d\u00e9terminer si je fais de l'anxi\u00e9t\u00e9?", "Soutien aux personnes"], ["Quelle est la d\u00e9finition officielle de l'anxi\u00e9t\u00e9?", "Soutien aux personnes"], ["Je veux la d\u00e9finition de l'anxi\u00e9t\u00e9.", "Soutien aux personnes"], ["Qu\u2019est-ce que le stress?", "Soutien aux personnes"], ["Quelle est la d\u00e9finition du stress?", "Soutien aux personnes"], ["D\u00e9finition de stress.", "Soutien aux personnes"], ["Comment identifier le stress?", "Soutien aux personnes"], ["Je veux la d\u00e9finition de stress.", "Soutien aux personnes"], ["Stress, anxi\u00e9t\u00e9 et d\u00e9prime associ\u00e9s \u00e0 la maladie \u00e0 la COVID-19", "Soutien aux personnes"], ["Secteur de la construction", "Famille & habitation"], ["Quels entreprises de la construction offrent des services essentiels?", "Famille & habitation"], ["Est-ce que les firmes du secteur de la construction sont des services essentiels?", "Famille & habitation"], ["J'ai besoin de louer de la machinerie.", "Famille & habitation"], ["Quels sont les services essentiels du secteur de la construction ?", "Famille & habitation"], ["Le secteur de la construction est-il touch\u00e9 ?", "Famille & habitation"], ["Les chantiers de construction sont-ils ferm\u00e9s?", "Famille & habitation"], ["Les \u00e9lectriciens, plombiers et services d\u2019urgence sont-ils des services essentiels ?", "Famille & habitation"], ["J'ai besoin d'un \u00e9lectricien.", "Famille & habitation"], ["Est-ce que je peux faire venir le plombier?", "Famille & habitation"], ["Puis-je faire venir une firme de construction?", "Famille & habitation"], ["Si j'ai une panne d'\u00e9lectricit\u00e9, est-ce que les \u00e9lectriciens travaillent toujours?", "Famille & habitation"], ["Entreprises d'\u00e9quipements de location.", "Famille & habitation"], ["Les plombiers assurent toujours du service?", "Famille & habitation"], ["En cas de sinistre, quels services me sont offerts?", "Famille & habitation"], ["Pour les r\u00e9parations en cas d'urgence, comment ca marche?", "Famille & habitation"], ["J'ai besoin de louer de l'\u00e9quipement pour r\u00e9parer un bris, est-ce ouvert?", "Famille & habitation"], ["R\u00e9novations & construction", "Famille & habitation"], ["Les enfants sont-ils moins \u00e0 risque?", "Famille & habitation"], ["Les enfants peuvent-ils l'attrapper ?", "Famille & habitation"], ["Je suis en quarantaine volontaire car j'ai voyag\u00e9 durant la semaine de rel\u00e2che avec eux, qu'est-ce qui se passe avec les enfants ?", "Famille & habitation"], ["Est-ce que les enfants sont immunis\u00e9s ?", "Famille & habitation"], ["Est-ce vrai que les enfants ne peuvent pas l'attraper ?", "Famille & habitation"], ["Est-ce vrai que les enfants ont moins de chance de l'attraper ?", "Famille & habitation"], ["C'est tu moins dangereux pour les enfants ?", "Famille & habitation"], ["Si mon kid pogne le corona est-ce que c'est dangereux pour lui ?", "Famille & habitation"], ["Est-ce que le virus est moins dangereux pour mon enfant ?", "Famille & habitation"], ["Est-ce que mon enfant peut transmettre le virus ?", "Famille & habitation"], ["Mon fils et ma fille n'ont pas de sympt\u00f4mes, peuvent-ils quand m\u00eame avoir le virus ?", "Famille & habitation"], ["Parents d\u2019enfants de 0 \u00e0 17 ans", "Famille & habitation"], ["Pourquoi on ne teste pas tout le monde?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Qui doit \u00eatre test\u00e9 prioritairement pour la COVID-19?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["\u00c0 qui sont offert les tests de d\u00e9pistage en priorit\u00e9?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Pourquoi j'ai \u00e9t\u00e9 refus\u00e9 pour passer un test pour le coronavirus?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Comme je suis asthmatique et que j'ai des sympt\u00f4mes, est-ce que je pourrai passer le test de d\u00e9pistage de la covid-19?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Pourquoi on ne teste pas tout le monde au Qu\u00e9bec?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["d\u00e9pistage du coronavirus au Qu\u00e9bec.", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["test de d\u00e9pistage du COVID-19", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["O\u00f9 peut-on se faire tester?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Qui est prioritaire pour le d\u00e9pistage du corona?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Priorit\u00e9 pour le d\u00e9pistage du COVID-19.", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["J'ai \u00e9t\u00e9 en contact avec une personne infect\u00e9e, est-ce que je dois me faire d\u00e9pister?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["quels sont les crit\u00e8res pour passer un test \u00e0 la COVID?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Sympt\u00f4mes et traitements", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que je peux d\u00e9m\u00e9nager?", "Famille & habitation"], ["Les d\u00e9m\u00e9nagements sont-ils annul\u00e9s", "Famille & habitation"], ["C'est quoi qui va se passer avec les d\u00e9m\u00e9nagements", "Famille & habitation"], ["J'ai tu le droit de faire appel \u00e0 des d\u00e9m\u00e9nageurs", "Famille & habitation"], ["On va faire quoi la saison des d\u00e9m\u00e9nagements", "Famille & habitation"], ["Je dois changer d'appartement en juillet", "Famille & habitation"], ["J'enm\u00e9nage dans une nouvelle maison, c'est permis?", "Famille & habitation"], ["La fin des baux approche et les propri\u00e9taires veulent tout de m\u00eame faire visiter les logements. Doit-on limiter les visites?", "Famille & habitation"], ["Puis-je faire appel \u00e0 des proches pour obtenir de l\u2019aide lors de mon d\u00e9m\u00e9nagement?", "Famille & habitation"], ["Est-ce qu\u2019un d\u00e9m\u00e9nagement pr\u00e9vu dans l\u2019une des r\u00e9gions ferm\u00e9es est toujours possible?", "Famille & habitation"], ["Quelles sont les bonnes pratiques sanitaires \u00e0 mettre en place lors d\u2019un d\u00e9m\u00e9nagement?", "Famille & habitation"], ["D\u00e9m\u00e9nagements", "Famille & habitation"], ["Est-ce que tous les regroupements int\u00e9rieurs et ext\u00e9rieurs sont interdits au Qu\u00e9bec?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce qu'il y a des d\u00e9rogations \u00e0 l'interdiction de rassemblement au Qu\u00e9bec?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Peut-on se rendre dans un salon fun\u00e9raire ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce qu'on peut organiser un mariage pendant la crise?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Peut-on participer \u00e0 un enterrement malgr\u00e9 la COVID ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Peut-on organiser un \u00e9v\u00e9nement au Qu\u00e9bec en ce moment ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quels \u00e9v\u00e9nements sont autoris\u00e9s malgr\u00e9 la crise actuelle?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["est-ce que c'est OK de faire un petit rassemblement ext\u00e9rieur?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Sont-il permis les rassemblements?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quels rassemblements sont interdits?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["O\u00f9 je peux trouver de l'information sur les rassemblements ou regroupements?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Rassemblements", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["un de mes employ\u00e9s est tomb\u00e9 malade, que faire?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["consignes quand un employ\u00e9 pr\u00e9sente des sympt\u00f4mes", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["pr\u00e9sence au travail si malaise", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["dois-je aller travailler si je me sens pas bien", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["un employ\u00e9 est tomb\u00e9 malade, qu'est-ce que je dois faire", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Activit\u00e9s et services commerciaux prioritaires", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Existe-t-il de l\u2019aide financi\u00e8re pour appuyer les entreprises qui doivent fournir des soins aux animaux de compagnie ou de loisir qu\u2019ils poss\u00e8dent ou gardent?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Je suis propri\u00e9taire d'un pet shop, est-ce que je suis admissible au PCU ?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Je suis un vendeur de fleurs ambulatoire, puis-je avoir de l'aide financi\u00e8re ?", "Programmes d'aide et revenues"], ["J'ai un commerce dans mon sous-sol, y a-til de l'aide financi\u00e8re pour \u00e7a ?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Y a-t-il des subventions pour les organisateurs d'\u00e9v\u00e9nement ?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Aide financi\u00e8re", "Programmes d'aide et revenues"], ["Quel est le d\u00e9tail de l'aide financi\u00e8re offerte par le  PACME afin de maintenir les emplois?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Est-ce que le programme PACME peut-\u00eatre jumel\u00e9 avec d'autres aides ?", "Programmes d'aide et revenues"], ["Jumeler le programme actions concert\u00e9es pour le maintien au travail avec d'autres aides financi\u00e8res.", "Programmes d'aide et revenues"], ["Entreprises : trouver une aide financi\u00e8re", "Programmes d'aide et revenues"], ["Est-ce que je peux amener les enfants avec moi pour faire les courses?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Mes enfants peuvent-ils m'accompagner pour faire les commissions ?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Ma fille peut-elle venir choisir ses c\u00e9r\u00e9ales \u00e0 l'\u00e9picerie avec son p\u00e8re ?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Puis-je aller \u00e0 la pharmacie avec mon b\u00e9b\u00e9 ?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce qu'un enfant accompagn\u00e9 de son fr\u00e8re adulte peut aller magasiner ensemble ?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que mon fils peux venir \u00e0 la pharmacie avec moi?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Activit\u00e9s et services commerciaux prioritaires", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Merci", "Smalltalk"], ["Mille mercis", "Smalltalk"], ["Je vous remercie", "Smalltalk"], ["Merci beaucoup", "Smalltalk"], ["C'est appr\u00e9ci\u00e9", "Smalltalk"], ["C'est vraiment gentil de ta part", "Smalltalk"], ["Je vous adresse mes plus vifs remerciements", "Smalltalk"], ["Merci de votre aide", "Smalltalk"], ["Je te suis tr\u00e8s reconnaissant", "Smalltalk"], ["Je vous suis \u00e9ternellement redevable", "Smalltalk"], ["je peux tu organiser un souper d'amis", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["est-ce que je peux inviter des amis \u00e0 souper", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quelle distance faudra respecter entre personnes?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["est-ce que je peux f\u00eater l'anniversaire \u00e0 ma m\u00e8re?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["je veux organiser une soir\u00e9e mais nous respecterons la distanciation, est-ce ok?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que je peux recevoir du monde \u00e0 la maison pendant la pand\u00e9mie?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce qu'on faire un party avec la famille pendant l'\u00e9pid\u00e9mie?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Ai-je le droit de rejoindre des amis au parc malgr\u00e9 la crise?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Rassemblements", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Qu'est que tu peux faire?", "Smalltalk"], ["Quels sont vos capacit\u00e9s?", "Smalltalk"], ["Tu peux faire quoi pour moi", "Smalltalk"], ["\u00c0 quoi tu sers?", "Smalltalk"], ["Je peux voir un menu de tes options?", "Smalltalk"], ["Avec quoi pouvez-vous m'aider?", "Smalltalk"], ["Liste de tes capacit\u00e9s", "Smalltalk"], ["Quel est votre utilit\u00e9?", "Smalltalk"], ["Tous tes options svp", "Smalltalk"], ["Que peux-tu faire pour moi?", "Smalltalk"], ["Quelles sont les mesures pr\u00e9ventive qui devrait \u00eatre prise par les entreprises?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Comment adapter mon commerces dans la situation du COVID-19?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que je dois faire des changements \u00e0 mes op\u00e9rations en vue de la r\u00e9ouverture?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Liste de recommendations pour \u00e9tablissements commercials", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["C'est quoi les outils disponible pour aider les commerces \u00e0 s'adapter", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que les gens qui manipule des aliments devraient changer leur mani\u00e8re de faire?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["En tant qu'employeur, comment est-ce que je pr\u00e9viens le coronavirus dans mon entreprise?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Je suis un employ\u00e9 qui retourne travailler. Est-ce que je dois prendre des mesures pr\u00e9ventive?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Recommandations pour les \u00e9tablissements", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Conseils pour bien adapt\u00e9 l'environnement de travail dans un contexte de covid-19", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quelles sont les gestes \u00e0 poser pour se prot\u00e9ger en milieu de travail?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Sur quel site Web les outils d\u2019aide sont disponibles en milieu de travail pour lutter contre la COVID-19?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quels sont les m\u00e9thodes pour pr\u00e9venir le coronavirus en milieu de travail?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Dans mon milieu de travail qu'est-ce que je dois faire pour me prot\u00e9ger de la COVID ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["C'est quoi les d\u00e9placements jug\u00e9s essentiels?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que je peux traverser de r\u00e9gion pour un service essentiel?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que c'est essentiel d'aller se promener en auto?", "Transports et d\u00e9placements"], ["D\u00e9placements entre les r\u00e9gions", "Transports et d\u00e9placements"], ["Je pr\u00e9sente des sympt\u00f4mes de la maladie \u00e0 coronavirus qu'est-ce que je peux faire pour prot\u00e9ger l'entourage avec lequel je vis?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quelles pr\u00e9cautions prendre avec les membres de la famille vivant ensemble si j'ai des sympt\u00f4mes du virus?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Comment prot\u00e9ger mon entourage \u00e0 l'int\u00e9rieur si je suis test\u00e9 positif au COVID ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Comment minimiser les risques de transmettre le covid \u00e0 une personne \u00e0 risque au domicile?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Gestes pour prot\u00e9ger la famille au domicile.", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Comment ne pas rendre ma m\u00e8re malade alors qu'elle habite aussi \u00e0 la maison?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Peut-on re\u00e7evoir des visiteurs parceque mon grand-p\u00e8re vit avec nous?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["J'habite avec ma grand-m\u00e8re, est-ce qu'on re\u00e7evoir des visiteurs?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["quels sont les gestes pour minimiser les risques de transmettre le covid \u00e0 une personne vuln\u00e9rable habitant au domicile?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quoi faire pour \u00e9viter de contaminer une personne vuln\u00e9rable qui vit \u00e0 la maison?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Que faire pour ne pas contaminer mon p\u00e8re qui est une personne \u00e0 risque qui vit \u00e0 la maison?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Vivre avec une personne \u00e0 risque.", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Je vis avec mon p\u00e8re qui est une personne vuln\u00e9rable.", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Dans la maison je suis le seul malade, comment \u00e9viter de rendre mon entourage malade ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["que faire pour prot\u00e9ger mon entourage alors que j'ai de fi\u00e8vre, de la toux et mal \u00e0 la gorge ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que les personnes en situation de handicap sont plus vuln\u00e9rables au COVID-19?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Personne ayant une d\u00e9ficience physique (DP), une d\u00e9ficience intellectuelle (DI) ou un trouble du spectre de l\u2019autisme (TSA) en p\u00e9riode de pand\u00e9mie.", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quels sont les soins \u00e0 donner aux personnes avec un trouble du spectre de l'autisme pendant la pand\u00e9mie?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Faut-il porter une attention parciiculi\u00e8re \u00e0 quelqu'un ayant une d\u00e9ficience physique?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Mon fr\u00e8re \u00e0 une d\u00e9ficience intellectuelle, est-il plus \u00e0 risque ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Risques pour les personnes ayant une DP, une DI ou un TSA.", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Mon enfant \u00e0 trouble du spectre de l\u2019autisme, est-il plus vuln\u00e9rable?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Mon p\u00e8re est en situation de handicap, est-ce que personne \u00e0 risque au corona?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que Ma m\u00e8re qui a une d\u00e9ficience physique est une personne vuln\u00e9rable \u00e0 l'\u00e9pid\u00e9mie?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["C'est quoi les mesures de pr\u00e9vention \u00e0 l'\u00e9gard des personnes d\u00e9ficiente ou ayant un trouble du spectre de l'autisme?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Les personnes ayant une d\u00e9ficience mentale sont-elles plus \u00e0 risque pendant la pand\u00e9mie?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Mon cousin est d\u00e9ficient mental, quels sont les risques auxquels il est plus expos\u00e9?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Un autiste est-il plus \u00e0 risque ou vuln\u00e9rable qu'une personne non autiste?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Consignes pour les personnes vuln\u00e9rables et leurs proches", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Puis-je aller \u00e0 la messe le dimanche?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-que la mosqu\u00e9e est ouverte?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Dois-je reporter mon bapt\u00eame?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que les lieux de culte sont ouverts?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que les services religieux essentiels peuvent avoir lieu?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que je peux me rendre \u00e0 la synagogue?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que je peux aller \u00e0 la messe", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Les chapelles et monast\u00e8res sont-ils ouverts ?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["L'oratoire St-Joseph est-il ouvert ?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["La cath\u00e9drale Ste-Anne-de-Beaupr\u00e9 est-elle ouverte ?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que la messe sera annul\u00e9e", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que je pourrai me rendre prier \u00e0 l'\u00c9glise", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que je pourrai me rendre prier \u00e0 la mosqu\u00e9e", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["C'est tu correct d'aller prier?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Puis-je aller visiter l'oratoire St-Joseph ?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["J'annule tu mon mariage ou quoi?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Les mosqu\u00e9es sont-elles ouvertes ?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Les synagogues sont-elles ouvertes ?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Lieux publics", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Puis-je aller prendre une marche?", "Sports, loisirs & culture"], ["Je reste \u00e0 la maison, mais est-ce que je peux prendre une marche pendant la pand\u00e9mie?", "Sports, loisirs & culture"], ["J'aimerais sortir prendre une marche", "Sports, loisirs & culture"], ["Marcher dans mon quartier", "Sports, loisirs & culture"], ["Les bien faits de prendre des marches", "Sports, loisirs & culture"], ["Si je prend une marche \u00e0 l'ext\u00e9rieur est-ce que je dois garder une distance de 2 m\u00e8tres ?", "Sports, loisirs & culture"], ["est-ce que je peux marcher dehors avec ma famille", "Sports, loisirs & culture"], ["c'est OK d'aller prendre l'air avec mes enfants et mon mari dehors?", "Sports, loisirs & culture"], ["Je ne suis pas en isolement est-ce que je peux quand m\u00eame aller marcher?", "Sports, loisirs & culture"], ["Est-ce que je peux prendre l'air si je n'ai pas de sympt\u00f4mes?", "Sports, loisirs & culture"], ["Est-que je peux prendre une marche si je suis en isolement?", "Sports, loisirs & culture"], ["Activit\u00e9s ext\u00e9rieures", "Sports, loisirs & culture"], ["Est-ce que j'ai droit \u00e0 des cong\u00e9s de maladie?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que je dois prendre des cong\u00e9s pour maladie ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que je dois mettre mon temps en maladie ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Suite \u00e0 un arr\u00eat maladie, mon boss doit-il me redonner mon travail ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Va-t-on avoir des cong\u00e9s maladie ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que le gouvernement donnera des cong\u00e9s maladie ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que je peux manquer du travail pour maladie ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Si ne travaille pas, dois-je prendre des cong\u00e9s maladie ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce qu'on va me donner des cong\u00e9s maladie ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Combien de cong\u00e9 maladie je vais recevoir ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Combien de temps puis-je \u00eatre en cong\u00e9 maladie?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["En cas d'accident ai-je droit aux cong\u00e9s maladie ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Quel est la dur\u00e9e maximal d'une absence pour cong\u00e9s maladie?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Je peux tu prendre cong\u00e9 si je suis malade ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que mon poste est prot\u00e9g\u00e9 pendant un cong\u00e9 maladie?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Je peux tu avoir des cong\u00e9s de maladie ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Si je suis malade je peux tu m'absenter ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce qu'on peut avoir des cong\u00e9s de maladie ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Faut que tu mon boss me laisse prendre des journ\u00e9es de maladie ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Mon boss doit tu me donner des cong\u00e9s de maladie ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["J'ai le droit \u00e0 combien de jours de cong\u00e9 ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["\u00c0 combien de jours de maladie j'ai le droit ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Si je suis malade est-ce que je peux avoir un cong\u00e9 ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["si j'attrape le virus est-ce que le peux avoir un jour de maladie ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Horaires de travail et absences", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Raconte moi une blaque", "Smalltalk"], ["Dit moi une joke", "Smalltalk"], ["Dit un truc dr\u00f4le", "Smalltalk"], ["Raconte moi ta meilleure histoire comique", "Smalltalk"], ["Une blague svp", "Smalltalk"], ["Fait moi rire!", "Smalltalk"], ["Es-tu capable de me faire rire?", "Smalltalk"], ["je veux une blague maintenant", "Smalltalk"], ["Je veux entendre un anecdote humoristique", "Smalltalk"], ["Soit drole !", "Smalltalk"], ["Est-ce que les visites dans les h\u00f4pitaux, les CHSLD, les ressources interm\u00e9diaires, les ressources de type familial pour les a\u00een\u00e9s et les adultes vuln\u00e9rables ainsi que dans les r\u00e9sidences priv\u00e9es pour a\u00een\u00e9s sont permises?", "Soutien aux personnes"], ["Est-ce que les visites dans les milieux de vie hospitaliers et pour personnes vuln\u00e9rables sont autoris\u00e9es?", "Soutien aux personnes"], ["Est-ce que je peux aller voir ma m\u00e8re malade \u00e0 l'h\u00f4pital?", "Soutien aux personnes"], ["Puis-je accompagner ma femme \u00e0 l'hopital si elle accouche?", "Soutien aux personnes"], ["Mon p\u00e8re de 80 ans veut aller voir sa femme au foyer? Est-ce correct ?", "Soutien aux personnes"], ["Je peux-tu aller voir ma m\u00e8re \u00e0 sa r\u00e9sidence pour personnes ag\u00e9es", "Soutien aux personnes"], ["Est-ce possible de faire des visites \u00e0 un proche en CHSLD?", "Soutien aux personnes"], ["Est-ce que je peux aller visiter une amie \u00e0 la maternit\u00e9?", "Soutien aux personnes"], ["Est-ce conseill\u00e9 d'aller visiter les gens hospitalis\u00e9s?", "Soutien aux personnes"], ["Est-il possible d'aller voir mes grands-parents dans leur r\u00e9sidence de personnes \u00e2g\u00e9es ?", "Soutien aux personnes"], ["Ma m\u00e8re est dans une r\u00e9sidence je peux-tu aller la voir?", "Soutien aux personnes"], ["C'est tu possible que je continue d'aller rendre visite \u00e0 mes parents dans leur r\u00e9sidence de personnes \u00e2g\u00e9es?", "Soutien aux personnes"], ["Ma m\u00e8re a le coronavirus et est seule au CHSLD je peux tu aller m'en occuper?", "Soutien aux personnes"], ["J'ai tu le droit d'aller rendre visite \u00e0 un a\u00een\u00e9?", "Soutien aux personnes"], ["Est-ce qu'on peut recevoir de la visite quand on est en CHSLD?", "Soutien aux personnes"], ["Je dois me faire op\u00e9rer est-ce que quelqu'un peut m'accompagner?", "Soutien aux personnes"], ["On a tu encore le droit d'aller visiter des gens \u00e0 l'h\u00f4pital ou au CHSLD?", "Soutien aux personnes"], ["Je peux-tu \u00eatre accompagn\u00e9 quand je vais accoucher?", "Soutien aux personnes"], ["Maman est tr\u00e8s malade, on ne sait combien de temps elle va durer, je veux aller la voir \u00e0 l'hopital.", "Soutien aux personnes"], ["Est-ce que mon conjoint peut \u00eatre pr\u00e9sent  quand je vais accoucher ?", "Soutien aux personnes"], ["Personnes \u00e2g\u00e9es", "Soutien aux personnes"], ["Si un client tousse et pr\u00e9sente des sympt\u00f4mes, devrais-je lui dire de quitter l'\u00e9picerie?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Dans mon \u00e9tablissement alimentaire, il y a un client qui tousse, je fais quoi?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["que faire quand un client tousse \u00e0 l'\u00e9picerie", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["peut-on expulser quelqu'un qui pr\u00e9sente des symptomes d'un commerce?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["j'ai vu quelqu'un tousse sur des aliments", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Quelle est la responsabilit\u00e9 du propri\u00e9taire d'un restaurant ou d'une \u00e9picerie quand un des clients pr\u00e9sente des symt\u00f4mes de COVID-19?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Pour pr\u00e9server la sant\u00e9 publique dans son \u00e9picerie ou restaurant, le propri\u00e9taire est responsable de prendre les mesures n\u00e9cessaires.", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Activit\u00e9s et services commerciaux prioritaires", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Que puis-je faire pour contribuer \u00e0 l\u2019autonomie alimentaire du Qu\u00e9bec?", "Offrir son aide"], ["Doit-on favoriser l'achat local?", "Offrir son aide"], ["c'est quoi le panier bleu", "Offrir son aide"], ["panier bleu", "Offrir son aide"], ["Est-ce qu'il faut soutenir les producteurs locaux?", "Offrir son aide"], ["Si j'ach\u00e8te un produit local est-ce que \u00e7a aide?", "Offrir son aide"], ["Comment participer \u00e0 l'autonomie alimentaire du Qu\u00e9bec?", "Offrir son aide"], ["comment je peux aider l'\u00e9conomie qu\u00e9bequoise", "Offrir son aide"], ["Quels actions prendre pour faire durer l'autonomie alimentaire ?", "Offrir son aide"], ["contribution individuelle", "Offrir son aide"], ["Contribuer \u00e0 l\u2019autonomie alimentaire en tant que citoyen Qu\u00e9b\u00e9cois.", "Offrir son aide"], ["Consommer des produits locaux pour contribuer \u00e0 l'autonomie alimentaire.", "Offrir son aide"], ["Favoriser l\u2019achat local avec LePanierBleu.ca", "Offrir son aide"], ["Comment prot\u00e9ger mes passagers et moi-m\u00eame lorsqu'ils montent dans mon taxi?", "Transports et d\u00e9placements"], ["j'ai peur de prendre un taxi", "Transports et d\u00e9placements"], ["Je veux prendre un taxi, quelles sont les mesures de protection obligatoires ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Dois-je me laver les mains apr\u00e8s avoir pris un taxi ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["est-ce que les taxis et uber sont encore en fonction?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-il possible d'attraper le covid-19 dans un taxi ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["c'est tu s\u00e9curitaire de prendre un chauffeur priv\u00e9", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que les poign\u00e9es de porte des taxis sont d\u00e9sinfecter ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Je crois avoir \u00e9t\u00e9 en contact avec un malade. Puis-je prendre l'autobus quand m\u00eame ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Il y a un malade dans mon entourage. Que dois-je faire s'il a besoin de prendre un taxi pour se rendre \u00e0 l'hopital ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Je ne poss\u00e8de pas de voiture. Comment faire pour me rendre \u00e0 mon travail sans me faire infecter ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que les transports ferrovi\u00e8re de banlieues sont s\u00e9curitaires pour ne pas attraper le virus ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["On m'a dit de faire attention aux taxis durant la pand\u00e9mie. Si je suis forc\u00e9 d'en prendre un, que dois-je faire pour me prot\u00e9ger ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Comment faire pour ne pas \u00eatre contamin\u00e9 dans le m\u00e9tro si j'ai besoin de m'asseoir sur un si\u00e8ge ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que porter des gants est une bonne chose en taxi ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que je pourrais porter un masque pour \u00e9viter de contaminer les autres dans les autocars ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que les trains et les avions sont s\u00e9curitaires pendant la pand\u00e9mie ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Quels sont les produits \u00e0 utiliser pour nettoyer mes mains avant de prendre un taxi ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce qu'il est permis d'utiliser les v\u00e9los Bixis pendant la crise ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Je suis membre de Communauto pour mes d\u00e9placements en automobile. Est-ce que je devrais cesser de l'utiliser ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que les m\u00eames restrictions s'appliquent pour Uber que celles pour les taxis ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Je fais du covoiturage avec mes coll\u00e8gues de travail. Est-ce que je devrais arr\u00eater cette pratique imm\u00e9diatement ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que les services de traversiers sont corrects pendant l'\u00e9pid\u00e9mie ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Les services de transport en commun sont-ils encore en op\u00e9ration ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Les taxis sont-ils des services essentiels ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que je peux prendre l'autobus m\u00eame si je ne travaille pas dans le milieu de la sant\u00e9 ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que le m\u00e9tro est d\u00e9sinfect\u00e9 souvent ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Comment faire pour garder une distance lorsque l'autobus est plein ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que les transports ferrovi\u00e8res font partie des services essentiels ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["J'habite \u00e0 Gatineau et je dois me rendre en autobus \u00e0 Ottawa pour mon travail \u00e0 l'h\u00f4pital. Est-ce que les m\u00eames pr\u00e9cautions s'appliquent en Ontario pour les transports en commun ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Je suis une personne en chaise roulante. Est-ce que je peux encore prendre l'autobus pour me d\u00e9placer ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Quelles sont les mesures suppl\u00e9mentaires qui sont prises pour rendre les autobus plus propres ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Comment faire pour limiter les risques de contagion dans les autobus ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-il possible d'utiliser l'autobus?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Puis-je utiliser l'autobus?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Devrais-je arr\u00eater de prendre le transport en commun?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que je devrais stopper l'autobus?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce qu'il faut arr\u00eater de prendre le transport en commun?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que l'autobus est rendu dangereux?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce qu'il faut avoir peur des transports en commun?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que je devrais arr\u00eater de prendre le m\u00e9tro?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Le transport en commun est-il interdit?", "Transports et d\u00e9placements"], ["L'autobus fonctionne toujours?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce dangereux de prendre le transport en commun?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Les trains roulent encore?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Lorsque  le confinement va \u00eatre lev\u00e9 quelles sont les mesures prises   pour les transports en commun pendant les heures de pointes pour respecter la distanciation.", "Transports et d\u00e9placements"], ["Je peux prendre le bus ou le metro?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que je peux continuer \u00e0 utiliser le transport en commun? Comment bien me prot\u00e9ger?", "Transports et d\u00e9placements"], ["J\u2019ai des sympt\u00f4mes de la COVID-19. Puis-je prendre les transports en commun ou le taxi?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Je suis chauffeur de taxi. Que puis-je faire afin de me prot\u00e9ger et de prot\u00e9ger mes clients?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-il permis de faire de la moto?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Transports en commun", "Transports et d\u00e9placements"], ["Pourquoi un agent virtuel sur le site du gouvernement?", "Autres questions"], ["\u00c0 quoi \u00e7a sert ce robot dans un site du gouvernement?", "Autres questions"], ["Pourquoi vous avez mis un chatbot dans Qu\u00e9bec.ca?", "Autres questions"], ["O\u00f9 es-tu?", "Smalltalk"], ["Tu es ou?", "Smalltalk"], ["\u00c0 quel endroit tu te situes?", "Smalltalk"], ["Vous vous situez ou?", "Smalltalk"], ["\u00c0 quel emplacement je peux vous trouver?", "Smalltalk"], ["Quel est ton emplacement?", "Smalltalk"], ["Ou puis-je vous trouver?", "Smalltalk"], ["t'es ou?", "Smalltalk"], ["Tu es \u00e0 quel place?", "Smalltalk"], ["Quel est ton lieu?", "Smalltalk"], ["Qu\u2019advient-il des stages pour les \u00e9tudiants en enseignement?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Je suis un \u00e9tudiant en enseignement, qu'en est-t-il des stages?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Y-a-t-il des solutions pour les stages des \u00e9tudiants en enseignement?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Qu'en est-il pour la suspension des stages des \u00e9tudiants en enseignement?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Est-ce que mon directeur de stage en enseignement va pouvoir m'aider ?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Est-ce que les stages sont maintenus?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Sous quelles conditions est-ce que les stages de formation sont maintenus?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Bien que le stage de formation soit confirm\u00e9, je ne peux pas rencontrer les nouvelles exigences?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Mon Cegep n'a pas encore confirm\u00e9 si mon stage est maintenu. Vais-je \u00eatre p\u00e9nalis\u00e9 ?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Est-ce que les stages des \u00e9tudiants doivent \u00eatre report\u00e9s?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Puis-je \u00eatre p\u00e9nalis\u00e9, car je ne peux pas faire mon stage?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["J'aimerais savoir si je peux faire un stage.", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Est-ce que les stages des \u00e9l\u00e8ves d\u2019\u00e2ge adulte doivent \u00eatre report\u00e9s?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Qu'est-ce que je fais avec mon stage en entreprise?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Mon stage est suspendu", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Puis-je compl\u00e9ter mon stage?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Pourquoi mon stage doit \u00eatre suspendu?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Mon stage doit \u00eatre compl\u00e9t\u00e9, pourquoi ?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["est-ce que les stages en entreprise sont annul\u00e9s?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Je vais-tu pouvoir finir mon stage?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["J'ai un stage de pr\u00e9vu cet \u00e9t\u00e9. est-ce que ca va avoir lieu ?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Est-ce que mon stage va \u00eatre report\u00e9 ?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Stages", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Tu es formidable", "Smalltalk"], ["Vous \u00eates un fantastique robot", "Smalltalk"], ["Meilleur chatbot j'ai jamais vu", "Smalltalk"], ["Tu es le roi des robots", "Smalltalk"], ["Vous \u00eates g\u00e9nial", "Smalltalk"], ["Tu es le meilleur", "Smalltalk"], ["Wow, tu es vraiment trop fort", "Smalltalk"], ["Ayoye, impressionant!", "Smalltalk"], ["Votre Intelligence est in\u00e9gal\u00e9", "Smalltalk"], ["Solide performance de votre intelligence artificielle", "Smalltalk"], ["Au revoir", "Smalltalk"], ["Chow", "Smalltalk"], ["Adieu", "Smalltalk"], ["\u00c0 la prochaine!", "Smalltalk"], ["\u00c0 une prochaine fois", "Smalltalk"], ["Bonne nuit", "Smalltalk"], ["Bonne fin de journ\u00e9e", "Smalltalk"], ["\u00e0 plus", "Smalltalk"], ["a plus dans l'bus", "Smalltalk"], ["\u00c0 la revoyure", "Smalltalk"], ["Pendant la p\u00e9riode de t\u00e9l\u00e9travail \u00e0 la maison, comment est suivi les absences dans SAGIR du personnel de la fonction publique?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Personnel de la fonction publique Qu\u00e9b\u00e9coise et suivi des absences dans SAGIR.", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Comment inscrire le temps d'absence d'un employ\u00e9 de la fonction publique \u00e0 la maison?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["C'est quoi le code dans sagir une absence quand on est un personnel de la fonction publique?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Personnel de la fonction publique pay\u00e9 par sagir, quel code d'absence je dois utiliser?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce qu'il y a un code d'absence sp\u00e9cifique \u00e0 rentrer dans sagir pour le t\u00e9l\u00e9travail des employ\u00e9s de la fonction publique Qu\u00e9b\u00e9coise ?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce qu'il y a un code d'absence particulier dans sagir quand on est un personnel de la fonction publique en t\u00e9l\u00e9travail?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce qu'il y a des exceptions ou conditions particuli\u00e8res pour les absences du personnel de la fonction publique?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Fonctionnaire de Qu\u00e9bec, est-ce qu'il y a des conditions pour le code d'absence dans sagir?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["C'est le m\u00eame code d'absence pour tous les employ\u00e9s de l'\u00e9tat Qu\u00e9b\u00e9cois?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["En isolement ou en t\u00e9l\u00e9travail, pouvez-vous utiliser vos \u00e9quipements technologiques personnels\u2009?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Est-ce que mon employeur peut me fournir de l'\u00e9quipement pour faciliter mon t\u00e9l\u00e9travail comme je suis un employ\u00e9 de l'\u00e9tat qu\u00e9b\u00e9cois?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Utilisation d'\u00e9quipements technologiques personnel par le personnel de la fonction publique en t\u00e9l\u00e9travail.", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Personnel de la fonction publique en t\u00e9l\u00e9travail, \u00e0 qui je m'adresse pour commander un \u00e9quipement?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Je travail de la maison comme employ\u00e9 de la fonction publique, si j'ai des questions sur mes \u00e9quipements technologiques personnels, que doit faire le gestionnaire?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Membre de la fonction publique, j'utilise mes \u00e9quipements informatiques et j'ai avis\u00e9 mon gestionnaire qui a besoin d'information, il doit se r\u00e9f\u00e9r\u00e9 \u00e0 qui?", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Personnel de la fonction publique", "Entreprises et main d'oeuvre"], ["Les enfants d\u2019\u00e2ge scolaire peuvent-ils \u00eatre re\u00e7us dans les services de garde \u00e9ducatifs \u00e0 l\u2019enfance durant la situation d'urgence?", "Services de garde"], ["Est-ce que tous mes enfants peuvent aller dans le m\u00eame service de garde d'urgence?", "Services de garde"], ["Recommandation pour les services de garde d'urgence concernant les fratries.", "Services de garde"], ["Est-ce qu'un service de garde peut refuser une fratrie?", "Services de garde"], ["Les personnes qui occupent un emploi se trouvant dans la liste des emplois et des services essentiels doivent-elles en faire la preuve \u00e0 leur service de garde?", "Services de garde"], ["Est-ce que je dois pr\u00e9senter une preuve d'emploi pour avoir droit au service de garde d'urgence?", "Services de garde"], ["Est-ce que ma carte d'employ\u00e9 est suffisante comme preuve pour le service de garde d'urgence?", "Services de garde"], ["Quel document je dois fournir pour avoir droit au service de garde d'urgence?", "Services de garde"], ["Comment on prouve qu'on travaille dans un service essentiel pour avoir droit au garderie d'urgence ?", "Services de garde"], ["Services de garde d'urgence", "Services de garde"], ["est-ce que les \u00e9coles primaires vont ouvrir bient\u00f4t?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["C'est quoi la date pr\u00e9vu d'ouverture des \u00e9coles", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Le secondaire va-t-il ouvrir avant juin?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Je veux savoir si mon fils qui fr\u00e9quente l'\u00e9cole secondaire pourra attendre \u00e0 Septembre pour retourner \u00e0 l'\u00e9cole", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["r\u00e9ouverture \u00e9coles", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["\u00e9coles", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["\u00e9tablissements scolaires", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Le pr\u00e9scolaire des r\u00e9gions froide est pr\u00e9vu pour ouvrir quand", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["S\u00e9quence d'ouverture des \u00e9tablissements scolaires", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Si je cancelle mon voyage, est-ce que je vais \u00eatre rembours\u00e9 ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que je peux me faire rembourser le voyage que j'ai achet\u00e9 puisque je dois canceller ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que je vais me faire rembourser mon voyage en cas d'annulation ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Y a-t-il un programme pr\u00e9vu pour rembourser mes d\u00e9penses pour un voyage que je dois annuler ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Si je d\u00e9cide d'annuler le voyage \u00e0 l'\u00e9tranger que j'avais pr\u00e9vu, est-ce que je recevrai un remboursement ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que j'ai droit \u00e0 un d\u00e9dommagement en cas d'annulation de la croisi\u00e8re que j'avais pr\u00e9vu ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Si je dois annuler mon voyage, est-ce qu'un remboursement est pr\u00e9vu ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Quels sont mes recours en tant que consommateur quand une compagnie refuse de rembourser mes billets d'avion?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Si je suis oblig\u00e9 d'annuler mon voyage, est-ce qu'un d\u00e9dommagement est pr\u00e9vu ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Je veux me faire rembourser mes d\u00e9penses pour mon voyage annul\u00e9, est-ce que c'est possible?", "Transports et d\u00e9placements"], ["J'aimerais \u00eatre rembours\u00e9 pour mon voyage \u00e0 l'\u00e9tranger?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Je n'ai pas pu partir en voyage aux USA et je veux \u00eatre rembours\u00e9?", "Transports et d\u00e9placements"], ["J'ai entendu parler d'un programme d'un remboursement pour les voyages annul\u00e9s?", "Transports et d\u00e9placements"], ["J'ai d\u00fb annuler ma croisi\u00e8re vais-je ravoir mon argent?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Je n'ai pas pu partir pour mes vacances 5 \u00e9toiles, est-ce que je vais ravoir mon argent?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Voyages", "Transports et d\u00e9placements"], ["La fin des baux approche et les propri\u00e9taires veulent tout de m\u00eame faire visiter les logements. Doit-on limiter les visites?", "Famille & habitation"], ["Quelles sont les pr\u00e9cautions \u00e0 prendre avant d'aller visiter un logement", "Famille & habitation"], ["Est-ce qu'on peut aller visiter le logement d'une personne en isolement?", "Famille & habitation"], ["Est-ce que la visite des logements est suspendue?", "Famille & habitation"], ["Quelle mesure de s\u00e9curit\u00e9 je dois prendre si je dois aller visiter un appartement \u00e0 louer?", "Famille & habitation"], ["Visite logement", "Famille & habitation"], ["Pour les citoyens de retour de voyage", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Qu'impose le gouvernement Canadien dans la Loi sur la mise en quarantaine par le gouvernement du Canada?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Contrainte l\u00e9gal pour les voyageurs de retour des USA par le Canada.", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Qu'impose la loi f\u00e9d\u00e9rale sur les retours de voyage ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Que peut-il m'arriver si je ne respecte pas la Loi sur la mise en quarantaine par le gouvernement du Canada \u00e0 mon retour de voyage?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quelle est la position l\u00e9gale du gouvernement canadien sur les voyageurs de retour?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Les autorit\u00e9s Canadiennes peuvent-elles remettre une contravention si une personne ne s'isole pas \u00e0 son retour de voyage ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Que se passe-t-il pour ceux qui ne respectent pas l'isolement volontaire de retour de Floride en regard de la Loi sur la mise en quarantaine par le gouvernement du Canada?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quelles sont les obligations l\u00e9gales Canadienne d'un voyageur de retour de voyage?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Je reviens de voyage, que dois-je faire?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["J'arrive de voyage, qu'est-ce que je dois faire ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Rester \u00e0 la maison apr\u00e8s un voyage \u00e0 l'\u00e9tranger.", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Isolement volontaire apr\u00e8s avoir voyag\u00e9.", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Retour de voyage.", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Je suis de retour de voyage, que dois-je faire ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["De retour de voyage faut il que je me mette en quarantaine ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Je fais quoi si je suis de retour de voyage ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Que dois-je faire si je suis de retour de l'\u00e9tranger ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Qu'est-ce que je dois faire si je suis de retour de voyage ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Je fais quoi si je reviens des \u00c9tats-unis ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que je peux aller voir mes parents qui reviennent de Miami?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Que dois-je faire si je reviens de retour de voyage ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Je reviens de voyage \u00e0 l'\u00e9tranger", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Je suis aller en Europe la semaine derni\u00e8re que dois je faire?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Consignes aux voyageurs", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quelles sont les heures d\u2019ouverture des services de garde \u00e9ducatifs \u00e0 l\u2019enfance durant la situation d'urgence?", "Services de garde"], ["Quand est-ce que les services de garde sont ouverts pendant la pand\u00e9mie?", "Services de garde"], ["Horaire des services de garde pendant la crise du coronavirus.", "Services de garde"], ["Quel est l'horaire des services de garde d'urgence?", "Services de garde"], ["Est-ce que les services de garde d'urgence sont ouverts la fin de semaine ?", "Services de garde"], ["Quelles sont les plages horaires pour les services de garde d'urgence pendant la crise du COVID-19?", "Services de garde"], ["Est-ce que les services de garde d'urgence sont ouverts le soir ?", "Services de garde"], ["\u00c0 quelle heure ferme le service de garde d'urgence ?", "Services de garde"], ["Est-ce que les heures d'ouverture des services de garde d\u2019urgence seront prolong\u00e9es ?", "Services de garde"], ["Est-ce qu'il existe des services de garde d'urgence si je dois travailler la fin de semaine ?", "Services de garde"], ["Quelle sont les heures d'ouverture des garderies autoris\u00e9es \u00e0 rester ouverte?", "Services de garde"], ["Est-ce qu'il y a des services de garde d\u2019urgence ouvert le soir pendant la crise ?", "Services de garde"], ["Quelles sont sont les heures d'ouverture des garderies autoris\u00e9es \u00e0 rester ouvertes?", "Services de garde"], ["Est-ce qu'il y a des services de garde d\u2019urgence ouverts la nuit pendant la crise?", "Services de garde"], ["C'est quand que les services de garde d'urgence sont ouverts en semaine?", "Services de garde"], ["Quelles sont les heures du service de garde d'urgence?", "Services de garde"], ["C'est ouvert de quelle heure \u00e0 quelle heure les services de garde d'urgence?", "Services de garde"], ["Le service de garde d'urgence ouvre \u00e0 quelle heure?", "Services de garde"], ["\u00c0 quelle heure \u00e7a commence pis \u00e0 quelle heure \u00e7a fini les services de garde d\u2019urgence?", "Services de garde"], ["Quelles sont pour les garderies autoris\u00e9es \u00e0 rester ouvertes les heures d'ouverture ?", "Services de garde"], ["Le services de garde d\u2019urgence esr-il ouvert le soir", "Services de garde"], ["Heures d'ouverture du service de garde d\u2019urgence.", "Services de garde"], ["Plages horaires du services de garde d\u2019urgence.", "Services de garde"], ["Les service de garde d\u2019urgence des enfants marche tu la nuit?", "Services de garde"], ["Le service de garde d\u2019urgence est tu ouvert la nuit ?", "Services de garde"], ["Quelle est la dur\u00e9e d'ouverture des garderies autoris\u00e9es \u00e0 rester ouverte?", "Services de garde"], ["Plage horaire du service de garde d\u2019urgence pendant la pand\u00e9mie.", "Services de garde"], ["Le service de garde d'urgence pour le personnel de la sant\u00e9 ouvre \u00e0 quelle heure?", "Services de garde"], ["Services de garde d'urgence", "Services de garde"], ["Est-ce qu'il est s\u00e9curitaire ou permis de garder les enfants d'amis ou de proches afin de leur rendre service?", "Services de garde"], ["Est-ce que j'ai le droit de garder les enfants de mes amis ou de mes proches ?", "Services de garde"], ["C'est tu permis de garder les enfants de nos amis ou de nos proches ?", "Services de garde"], ["Est-ce qu'un voisin de travailleur essentiel peut garder leurs enfants?", "Services de garde"], ["C'est tu s\u00e9curitaire de garder les enfants d'amis ou de proches pour le rendre service ?", "Services de garde"], ["Est-ce que les voisins des travailleurs essentiels peuvent garder leurs enfants?", "Services de garde"], ["Nous gardons nos enfants entre amis chacun notre tour, est-ce une bonne id\u00e9e ?", "Services de garde"], ["Mes amis doivent travailler. Est-ce que j'ai le droit de garder leurs enfants ?", "Services de garde"], ["On s'est organis\u00e9 entre amis pour garder nos enfants en alternance pour pouvoir travailler, est-ce une bonne id\u00e9e ?", "Services de garde"], ["Garder les enfants d'amis ou de proches.", "Services de garde"], ["Est-ce que c'est grave si je garde les enfants de mes amis ?", "Services de garde"], ["Est-ce que \u00e7a peut \u00eatre dangereux de garder les enfants de nos amis ou de nos proches ?", "Services de garde"], ["Est-ce que c'est correct de rendre service en gardant les enfants de nos amis ?", "Services de garde"], ["Services de garde d'urgence", "Services de garde"], ["Est-il possible d\u2019aller porter de la nourriture ou des biens essentiels \u00e0 des personnes \u00e2g\u00e9es qui habitent encore dans leur maison?", "Services de sant\u00e9"], ["Ma m\u00e8re habite seule, est-ce que je peux faire son \u00e9picerie et aller lui porter ?", "Services de sant\u00e9"], ["Je peux aller porter des plats pour mes parents \u00e0 leur domicile?", "Services de sant\u00e9"], ["Si je tousse, est-ce que je peux aller porter des repas fait maison \u00e0 ma voisine qui est \u00e2g\u00e9e?", "Services de sant\u00e9"], ["Est-ce que je peux aider une personne vuln\u00e9rable qui habite chez-elle?", "Services de sant\u00e9"], ["Si je reviens de voyage, est-ce conseill\u00e9 d'aller faire l'\u00e9picerie pour mes parents \u00e0 la retraite et aller leur porter?", "Services de sant\u00e9"], ["Est-ce que c'est possible de faire les commissions de ma m\u00e8re et d'aller les porter chez elle?", "Services de sant\u00e9"], ["Est-ce que je peux faire la commande de ma grand-m\u00e8re et la lui livrer?", "Services de sant\u00e9"], ["Est-ce possible de faire le march\u00e9 de ma grande tante et aller la porter chez elle?", "Services de sant\u00e9"], ["Est-ce possible d'aller porter chez mes parents leur prescription de m\u00e9dicaments?", "Services de sant\u00e9"], ["J'ai des choses \u00e0 acheter pour mes parents c'est tu correct d'aller leur porter \u00e0 leur maison", "Services de sant\u00e9"], ["C'est tu grave d'aller porter de la bouffe \u00e0 nos parents s'ils sont encore dans leur maison", "Services de sant\u00e9"], ["Est-ce que j'ai encore le droit de faire l'\u00e9picerie et d'aller la porter \u00e0 ma m\u00e8re de 80 ans elle est encore dans sa maison", "Services de sant\u00e9"], ["Est-ce que ma m\u00e8re doit faire elle-m\u00eame son \u00e9picerie ou je peux encore aller lui porter", "Services de sant\u00e9"], ["J'ai pas le virus et je veux aller porter des biens essentiels \u00e0 mes parents qui sont vuln\u00e9rables, ils ont encore leur maison est-ce correct", "Services de sant\u00e9"], ["C'est tu correct de faire l'\u00e9picerie pour des personnes \u00e2g\u00e9es qui habitent encore dans leur maison", "Services de sant\u00e9"], ["Ma m\u00e8re peut pas sortir est-ce que je peux aller lui faire son \u00e9picerie et lui livrer", "Services de sant\u00e9"], ["Est-ce que je peux aller porter de la bouffe \u00e0 mon grand p\u00e8re qui est une personne \u00e0 risque?", "Services de sant\u00e9"], ["Je veux aller porter de la nourriture \u00e0 une personne \u00e0 risque, est-ce que je peux?", "Services de sant\u00e9"], ["Est-il possible d\u2019aller livrer de la nourriture \u00e0 des personnes qui sont dans les h\u00f4pitaux, les CHSLD, les ressources interm\u00e9diaires, de type familial pour les a\u00een\u00e9s et les adultes vuln\u00e9rables et les r\u00e9sidences priv\u00e9es pour a\u00een\u00e9s?", "Services de sant\u00e9"], ["Est-ce que je peux aller porter de la nourriture \u00e0 ma m\u00e8re \u00e0 sa r\u00e9sidence pour personnes \u00e2g\u00e9es?", "Services de sant\u00e9"], ["Est-ce que je peux aller porter de la nourriture \u00e0 ma m\u00e8re \u00e0 son foyer pour a\u00een\u00e9s?", "Services de sant\u00e9"], ["Ma m\u00e8re a besoin de linge propre \u00e0 l'h\u00f4pital, est-ce que je peux lui en amener?", "Services de sant\u00e9"], ["Je peux-tu aller porter les m\u00e9dicaments de mon oncle qui vient d'entrer \u00e0 l'h\u00f4pital?", "Services de sant\u00e9"], ["Je peux aller porter des petits repas maison pour mes parents en ressource interm\u00e9diaire?", "Services de sant\u00e9"], ["Est-ce possible d'apporter des effets personnelles \u00e0 mon p\u00e8re en CHSLD?", "Services de sant\u00e9"], ["\u00c0 qui puis-je donner les effets de ma m\u00e8re qui vit en CHSLD pour qu'elle les re\u00e7oivent?", "Services de sant\u00e9"], ["Est-ce que c'est correct d'aller livrer de la nourriture \u00e0 nos a\u00een\u00e9s qui vivent en r\u00e9sidence?", "Services de sant\u00e9"], ["Est-ce que je peux donner \u00e0 manger \u00e0 ma grand-m\u00e8re dans son foyer pour a\u00een\u00e9s?", "Services de sant\u00e9"], ["Est-ce que je peux livrer de la nourriture \u00e0 l'h\u00f4pital?", "Services de sant\u00e9"], ["Je peux tu aller porter des choses au CHSLD \u00e0 ma m\u00e8re ou \u00e0 mon p\u00e8re?", "Services de sant\u00e9"], ["Est-ce que les CHSLD veulent encore qu'on aille porter des aliments \u00e0 nos parents?", "Services de sant\u00e9"], ["J'avais achet\u00e9 des choses essentielles pour mes parents qui sont en ressource interm\u00e9diaire je peux-tu aller leur apporter?", "Services de sant\u00e9"], ["Je fais quoi avec les choses que j'avais achet\u00e9 pour mes parents qui vivent en r\u00e9sidence priv\u00e9e?", "Services de sant\u00e9"], ["On a tu le droit d'aller porter de la nourriture ou des choses essentielles \u00e0 des adultes vuln\u00e9rables hospitalis\u00e9s?", "Services de sant\u00e9"], ["Ma soeur vient d'accoucher je peux tu aller lui porter quelque chose \u00e0 manger \u00e0 l'hopital?", "Services de sant\u00e9"], ["J'ai tu le droit d'aller porter des choses au CHSLD pour ma m\u00e8re ou pour mon p\u00e8re?", "Services de sant\u00e9"], ["C'est tu correct d'apporter de la nourriture pour quelqu'un \u00e0 l'h\u00f4pital?", "Services de sant\u00e9"], ["Je peux-tu aller porter de la bouffe \u00e0 mon papi dans son centre de vieux?", "Services de sant\u00e9"], ["CHSLD", "Services de sant\u00e9"], ["Services prioritaires de transport et logistique", "Transports et d\u00e9placements"], ["Quels sont les services prioritaires de transport et logistique?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Quels sont les services de transport qui sont prioritaires ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce qu'il y a des services prioritaires de transport ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Les services postaux sont toujours actifs?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Les livraisons de paquets sont toujours en cours?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Les a\u00e9roports sont toujours ouvertes?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Les commandes livr\u00e9es par colis sont encore assur\u00e9es par un bon service?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que les livraisons de colis sont autoris\u00e9es dans les r\u00e9gions ferm\u00e9es?", "Transports et d\u00e9placements"], ["J'habite dans une r\u00e9gion \u00e0 acc\u00e8s limit\u00e9, est-ce que je peux  avoir une livraison de colis?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est ce que je peux recevoir ma commande dans une r\u00e9gion restreinte?", "Transports et d\u00e9placements"], ["J'ai fait des commandes sur internet et l\u00e0 ma r\u00e9gion est ferm\u00e9e, est-ce que je vais recevoir quand m\u00eame mes colis ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que je vais pouvoir recevoir mes colis m\u00eame si ma \nr\u00e9gion est ferm\u00e9e ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que la livraison de colis est consid\u00e9r\u00e9e comme un service essentiel ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Ma r\u00e9gion est en isolement, est-ce que la livraison des colis fonctionne encore ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Pour les livraisons de colis, est-ce que la signature est toujours demand\u00e9e?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que poste canada peut encore faire la livraison de colis m\u00eame si la r\u00e9gion est ferm\u00e9e ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Colis & livraisons", "Transports et d\u00e9placements"], ["Acc\u00e8s aux \u00e9quipements collectifs d\u2019une municipalit\u00e9", "Municipalit\u00e9s"], ["La municipalit\u00e9 doit-elle fermer la biblioth\u00e8que, l\u2019ar\u00e9na ou la piscine municipale?", "Municipalit\u00e9s"], ["La municipalit\u00e9 doit-elle annuler les \u00e9v\u00e9nements sportifs ou culturels tenus sur son territoire?", "Municipalit\u00e9s"], ["Les municipalit\u00e9s doivent-elles interdire l\u2019acc\u00e8s aux modules et aux aires de jeu dans les parcs?", "Municipalit\u00e9s"], ["Les biblioth\u00e8ques, ar\u00e9nas et piscines municipales doivent-elle \u00eatre ferm\u00e9es par la municipalit\u00e9?", "Municipalit\u00e9s"], ["Fermeture des biblioth\u00e8ques, ar\u00e9nas et piscines municipales par la Ville.", "Municipalit\u00e9s"], ["La ville est-elle tenue de fermer la biblioth\u00e8que, l\u2019ar\u00e9na ou la piscine municipale?", "Municipalit\u00e9s"], ["Est-ce que je peux aller patiner \u00e0 l'ar\u00e9na?", "Municipalit\u00e9s"], ["Est-ce que les municipalit\u00e9s doivent interdire l'acc\u00e8s aux \u00e9quipements sportifs ou culturel?", "Municipalit\u00e9s"], ["Les piscines munipales vont-elles \u00eatre ouvertes cet \u00e9t\u00e9?", "Municipalit\u00e9s"], ["Les \u00e9v\u00e9nements culturels municipaux sont-il annul\u00e9s tant que la crise du coronavirus n'est pas finie?", "Municipalit\u00e9s"], ["Est-ce que les \u00e9v\u00e9nements de sport de la ville vont \u00eatre maintenus?", "Municipalit\u00e9s"], ["Les activit\u00e9s sportives sont annul\u00e9s?", "Municipalit\u00e9s"], ["Les activit\u00e9s culturelles sont annul\u00e9es?", "Municipalit\u00e9s"], ["c'est quoi le covid?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Comment je fais pour savoir si j'ai le COVID", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Je veux de l'information sur le coronavirus", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Avez-vous de l'info sur le covid-19", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Je me demande d'o\u00f9 vient le coronavirus", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Tout savoir su le COVID-19", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Est-ce que vous  auriez une page sur le COVID-19", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Le COVID-19 est-il un virus", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Informations g\u00e9n\u00e9rales sur la COVID-19", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["O\u00f9 puis-je m\u2019informer sur la situation?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Que est le site du gouvernement pour trouver les avis et consignes de l'\u00e9tat d'urgence?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Quels sont les m\u00e9dias le plus fiables pour m'informer de la situation de la COVID-19?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Comment reconna\u00eetre une bonne r\u00e9f\u00e9rence en mati\u00e8re de sant\u00e9?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Est-ce utile d'\u00e9couter la radio ou la te\u0301le\u0301vision et lisez les journaux pour avoir des informations officielles ?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["R\u00e8gle du gouvernement \u00e0 suivre", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["O\u00f9 puis-je avoir les avis et consignes du gouvernement du QU\u00e9bec?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Quels sont les sources d'information cr\u00e9dibles sur la COVID-19?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["\u00e9couter le point de presse", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["En quoi consiste l'urgence sanitaire d\u00e9cr\u00e9t\u00e9 par le gouvernement?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["je veux me tenir au courant des nouvelles", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["\u00eatre \u00e0 l'aff\u00fbt des mises \u00e0 jours", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Que-ce qui va d\u00e9terminer que la pand\u00e9mie est maintenant sous contr\u00f4le ou termin\u00e9e?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Informations g\u00e9n\u00e9rales sur la COVID-19", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Est-il possible d\u2019acc\u00e9der \u00e0 l\u2019une de ces r\u00e9gions pour aller chercher son enfant dans un contexte de garde partag\u00e9e?", "Famille & habitation"], ["Est-ce que je peux aller chercher mon enfant en garde partag\u00e9e dans une r\u00e9gion ferm\u00e9e?", "Famille & habitation"], ["Possibilit\u00e9 d'aller dans une r\u00e9gion ferm\u00e9e pour une garde partag\u00e9e.", "Famille & habitation"], ["Que faire avec la garde partag\u00e9e si les parents vivent dans deux r\u00e9gions diff\u00e9rentes?", "Famille & habitation"], ["Est-ce que je peux aller chercher mon enfant en garde partag\u00e9e\nqui est dans une r\u00e9gion \u00e0 acc\u00e8s limit\u00e9?", "Famille & habitation"], ["Est-ce que je peux amener mon enfant en garde partag\u00e9e dans une zone ferm\u00e9e?", "Famille & habitation"], ["Est-ce que je peux amener mon enfant en garde partag\u00e9e \ndans une zone ferm\u00e9e?", "Famille & habitation"], ["Quelle est la consigne pour les enfants en garde partag\u00e9e?", "Famille & habitation"], ["Garde partag\u00e9e", "Famille & habitation"], ["Je suis inquiet des risques de transmission de la COVID-19 li\u00e9s au changement de garde de mon enfant.", "Famille & habitation"], ["Est-ce que je dois respecter l\u2019ordonnance de garde et d\u2019acc\u00e8s?", "Famille & habitation"], ["Que puis-je faire s\u2019il est impossible de m\u2019entendre avec mon ex?", "Famille & habitation"], ["Comment faire pour limiter les inconv\u00e9nients pour l\u2019enfant dans la situation o\u00f9 il serait difficile de respecter les droits de garde habituels?", "Famille & habitation"], ["Nous avons une garde partag\u00e9e qui implique plusieurs changements de milieu familial dans la semaine. Devons-nous continuer de la m\u00eame fa\u00e7on?", "Famille & habitation"], ["Nous habitons dans deux r\u00e9gions diff\u00e9rentes, devons-nous effectuer le changement de garde?", "Famille & habitation"], ["Mon ex-conjoint travaille dans le milieu de la sant\u00e9, ce qui m\u2019inqui\u00e8te", "Famille & habitation"], ["Je suis inquiet parce que mon ex-conjoint prend le transport en commun.", "Famille & habitation"], ["Comment obtenir des conseils juridiques li\u00e9s \u00e0 ma situation particuli\u00e8re?", "Famille & habitation"], ["on fait quoi avec la garde partag\u00e9e?", "Famille & habitation"], ["O\u00f9 est-il possible de trouver des informations g\u00e9n\u00e9rales sur le droit familial?", "Famille & habitation"], ["Est-ce que le gouvernement peut d\u00e9livrer des dipl\u00f4mes\u00a0sans que les \u00e9l\u00e8ves\u00a0aient \u00e0 passer les \u00e9preuves finales\u00a0ou minist\u00e9rielles?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Est-ce que les tests minist\u00e9riels auront toujours lieu?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Je suis au secondaire, j'ai des bonnes notes pour mes \u00e9tapes, \nje pourrai avoir mon dipl\u00f4me ?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Mon enfant ne fera pas les \u00e9preuves finales, pourra-t-il avoir son \ndipl\u00f4me pareil?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Je veux obtenir mon dipl\u00f4me de secondaire", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Mon enfant va-t-il devoir faire les examens minist\u00e9rielles?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Est-ce que les \u00e9preuves finales du minist\u00e8re de l'\u00c9ducation sont annul\u00e9es?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["J'aimerais savoir comment les \u00e9l\u00e8ves vont passer un niveau?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Est-ce que les r\u00e9sutats des deux prmi\u00e8res \u00e9tapes seront pris en considration", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["\u00c9preuves minist\u00e9rielles \u00e0 faire pour graduer", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["\u00c9preuves minist\u00e9rielles & diplomation", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Commerces prioritaires", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Quelle est la liste des commerces prioritaires qui sont ouverts durant la pand\u00e9mie?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Quels commerces sont des services essentiels et vont rester ouvert?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Liste des commerces essentiels.", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Donne moi la lise des commerces prioritaires.", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que certains commerces sont des services essentiels ?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que les campings sont consid\u00e9r\u00e9s comme un service indispendable ?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que les campings sont consid\u00e9r\u00e9s comme un service prioritaire ?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Quelle est la liste des commerces vis\u00e9s comme services essentiels ?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["R\u00e9paration de moteurs \u00e9lectriques ou de climatiseurs", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Les garages automobiles peuvent-ils faire les changements des pneus?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Les pharmacies vont-elles rester ouverte?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Je dois me rendre \u00e0 la quincaillerie, est-ce qu'elle sera ouverte?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Mion d\u00e9panneur va-t-il fermer?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que les centre commerciaux vont rester ferm\u00e9s?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["J'ai besoin de produits pour exploitations agricoles.", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["La SAQ (Soci\u00e9t\u00e9 des alcools du Qu\u00e9bec) et la SQC (Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise du cannabis) sont des commerces priotaires?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Je dois me procurer de l'\u00e9quipements de travail (s\u00e9curit\u00e9 et protection).", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Puis-je faire appel \u00e0 des d\u00e9m\u00e9nageurs?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Nourrir son chat, son chien, son oiseau, son animal de compagnie.", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que les commerces de fournitures pour les animaux sont des services essentiels ?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["J'ai besoin de meubles et \u00e9lectrom\u00e9nagers, comment je fais?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Les entreprises de services fun\u00e9raires et cimeti\u00e8res sont-elels toujours en op\u00e9ration?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["J'ai besoin de laver mon linge alors est-ce que les nettoyeurs, lavomats et buanderies restent ouverts?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Les commerces d\u2019articles m\u00e9dicaux et orthop\u00e9diques vont fermer?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que les restaurants\u00a0peuvent demeurer ouverts?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que les fermetures de lieux publics annonc\u00e9es par le gouvernement du Qu\u00e9bec concernent les \u00e9piceries et les pharmacies?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce qu\u2019on peut faire changer nos pneus au garage ou aller chercher nos pneus d\u2019\u00e9t\u00e9 si on les a fait entreposer?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Les lieux de culte (\u00e9glises, mosqu\u00e9es, synagogues, etc.) devront-ils faire l\u2019objet de fermetures?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que les \u00e9tablissements d'h\u00e9bergement touristique sont ouverts?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que je peux faire appel \u00e0 une entreprise afin de d\u00e9monter mon abri d'auto temporaire?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce que je dois fermer mon \u00e9tablissement ou mon entreprise \u00e0 vocation culturelle (salle de spectacle, \u00e9cole de formation, cin\u00e9ma, mus\u00e9e, biblioth\u00e8que, studio de danse, etc.)?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Il y a des files d\u2019attente \u00e0 l\u2019\u00e9picerie, \u00e0 la pharmacie ou dans les cliniques d\u00e9sign\u00e9es d\u2019\u00e9valuation. N\u2019est-ce pas dangereux pour la transmission du virus?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Les files d'attente sont-elles dangereuses?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Comment assurer ma s\u00e9curit\u00e9 dans les files d'attentes des magasins?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Il faut garder une distance de combien de m\u00e8tre avec la personne devant nous dans une file ?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Est-ce dangeureux de faire la file devant une \u00e9picerie?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Distanciation dans les magasins.", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["J'ai peur d'attraper la covid-19 en faisant la file d'attente, quelles sont les r\u00e8gles?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Comment s'assurer d'aller faire une file d'attente en toute s\u00e9curit\u00e9?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Pourquoi il y a des marquages au sol dans les magasins?", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Activit\u00e9s et services commerciaux prioritaires", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Que conseille le gouvernement du Qu\u00e9bec \u00e0 propos des voyages ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Position du gouvernement du Qu\u00e9bec sur les d\u00e9placements \u00e0 l'\u00e9tranger.", "Transports et d\u00e9placements"], ["Je dois partir en voyage prochainement, est-ce que je dois annuler mon voyage ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Mon voyage est d\u00e9j\u00e0 achet\u00e9, est-ce que je dois l'annuler par avance ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Mon voyage \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 planifi\u00e9, est-ce obligatoire de l'annuler ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Je pars en voyage sous peu, dois-je annuler mon voyage ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que je pourrais aller en croisi\u00e8re cet \u00e9t\u00e9 ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Je planifiais faire un voyage prochainement, devrais-je l'annuler ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Quelle est la positions des autorit\u00e9s envers les voyages \u00e0 l'ext\u00e9rieur?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce qu'il y a des mises en garde pour les voyageurs ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Je dois voyager \u00e0 l'ext\u00e9rieur du pays, quelles sont les pr\u00e9cautions \u00e0 prendre?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Je voulais voyager bient\u00f4t, dois-je annuler mon projet ?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que j'annule mon projet de voyage \u00e0 l'\u00e9tranger?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que je peux pr\u00e9voir de partir en croisi\u00e8re?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Je ne veux pas annuler mes projets de voyage, est-ce que c'est correct?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que je peux conserver mes projets de voyage?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que je peux planifier un voyage?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Je veux voyager, o\u00f9 est-ce que je peux aller?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce qu'il y a un endroit o\u00f9 je peux voyager?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Est-ce que c'est ok d'aller en France?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Puis-je aller prendre des vacances dans un autre pays?", "Transports et d\u00e9placements"], ["Voyages", "Transports et d\u00e9placements"], ["Quelles sont les mesures prise par le gouvernement?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Est-ce que le gouvernement pose des actions concr\u00eates?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["J'aimerais savoir ce que le gouvernement fait comme mesure", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Je cherche une liste des mesures prises par le gouvernement", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Est-ce qu'il existe un r\u00e9pertoire des action fait par la province", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Il fait quoi le premier ministre pour g\u00e9rer la crise", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["C'est tu bien g\u00e9rer cette crise l\u00e0?", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Ils foutent quoi les ministres", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Informations g\u00e9n\u00e9rales sur la COVID-19", "\u00c0 propos de la COVID-19"], ["Comment peut-on faire la diff\u00e9rence entre les sympt\u00f4mes de la COVID-19 et ceux de la grippe?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que c'est possible de diff\u00e9rencier les sympt\u00f4mes de la grippe et ceux de la COVID-19?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Qu'est-ce que je dois faire pour savoir si j'ai la covid-19 et pas la grippe?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Les sympt\u00f4mes de la grippe et de la COVID-19 sont-il diff\u00e9renciable?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Puis-je faire la diff\u00e9rence entre des sympt\u00f4mes grippaux et ceux de la COVID-19?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Est-ce que les sympt\u00f4mes du coronavirus s'apparentent \u00e0 ceux de la grippe ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Quelle sont les diff\u00e9rences entre le coronavirus et la grippe ou l'influenza?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Les sympt\u00f4mes du corona c'est tu comme la grippe ?", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["Consignes d\u2019isolement", "Consignes d\u2019isolement, sympt\u00f4mes et traitements"], ["doit-on continuer \u00e0 faire du t\u00e9l\u00e9travail", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["les compagnies doivent-elles faire du t\u00e9l\u00e9travail encore", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["les bureaux peuvent-ils r\u00e9ouvrir m\u00eame si je peux travailler \u00e0 distance", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["t\u00e9l\u00e9travail", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["travail \u00e0 distance", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["R\u00e9ouverture des commerces", "Commerces, lieux publics & services prioritaires"], ["Pourquoi ouvrir les \u00e9coles primaires et non les \u00e9coles secondaires?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Est-ce que c'est juste les primaires qui ouvrent?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["pourquoi les \u00e9coles secondaires restent ferm\u00e9es", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Quelle est la raison pour garder les secondaires ferm\u00e9es?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["C'est quoi l'id\u00e9e d'ouvrir seulement le primaire?", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["pourquoi r\u00e9ouvrir l'\u00e9cole primaire maintenant", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["S\u00e9quence d'ouverture des \u00e9tablissements scolaires", "\u00c9coles & \u00e9ducation"], ["Quels sont les emplois vis\u00e9s par les services essentiels?", "Services de garde"], ["Quels sont les travailleurs ayant froit aux services essentiels ?", "Services de garde"], ["Quels emplois permettent l'acc\u00e8s \u00e0 des services de garde d'urgence ?", "Services de garde"], ["Quel travail est consid\u00e9r\u00e9 essentiel est donne droit aux services de garde d'urgence?", "Services de garde"], ["Est-ce que j'ai un emploi essentiel qui ouvre deroit aux services de garde d'urgence?", "Services de garde"], ["Services de garde d'urgence", "Services de garde"], ["Comment inscrire un enfant \u00e0 un service de garde \u00e9ducatif \u00e0 l\u2019enfance durant la situation d'urgence?", "Services de garde"], ["Proc\u00e9dure pour inscrire mes enfants au service de garde d'urgence.", "Services de garde"], ["Est-ce que je dois passer par le guichet unique d'acc\u00e8s aux service de garde pour inscrire mon enfant au service de garde d'urgence?", "Services de garde"], ["Est-que je dois signer des documents pour le service de garde d'urgence?", "Services de garde"], ["Quelle est la marche \u00e0 suivre pour inscrire mon enfant dans un service de garde d'urgence ?", "Services de garde"], ["Quelle est la fa\u00e7on de proc\u00e9der pour inscrire mes enfants au service de garde d'urgence ?", "Services de garde"], ["Comment inscrire nos enfants dans les services de garde d'urgence ?", "Services de garde"], ["O\u00f9 sont les instructions pour s'inscrire aux services de garde d'urgence ?", "Services de garde"], ["Comment peut-on inscrire nos enfants dans les services de garde d'urgence ?", "Services de garde"], ["Est-ce que je peux utiliser les services de garde d'urgence ?", "Services de garde"], ["Est-ce possible d'utiliser les services de garde d'urgence ?", "Services de garde"], ["Est-ce que les services de garde d'urgence peuvent \u00eatre utilis\u00e9s pour mes enfants ?", "Services de garde"], ["Qui va me dire comment faire pour inscrire mon enfant au service de garde d'urgence ?", "Services de garde"], ["Comment je fais pour inscrire mon fils au service de garde d'urgence ?", "Services de garde"], ["C'est comment qu'on fait pour inscrire notre enfant au service de garde d'urgence ?", "Services de garde"], ["Comment \u00e7a marche pour inscrire notre enfant au service de garde d'urgence ?", "Services de garde"], ["Comment que je peux enregistrer mon enfant au service de garde d'urgence ?", "Services de garde"], ["Inscrire ma fille et mes fils au service de garde d'urgence, c'est possible ?", "Services de garde"], ["Je peux-tu inscrire mon kid au service de garde d'urgence ?", "Services de garde"], ["Inscription au service de garde d'urgence un enfant", "Services de garde"], ["C'est comment qu'on inscrit dans le service de garde d'urgence ?", "Services de garde"], ["Je fais quoi pour inscrire mes filles au service de garde d'urgence ?", "Services de garde"], ["\u00c0 quelle heure \u00e7a commence pis \u00e0 quelle heure \u00e7a fini les services de garde d\u2019urgence?", "Services de garde"], ["Quelles sont pour les garderies autoris\u00e9es \u00e0 rester ouvertes les heures d'ouverture ?", "Services de garde"], ["Le services de garde d\u2019urgence esr-il ouvert le soir", "Services de garde"], ["Heures d'ouverture du service de garde d\u2019urgence.", "Services de garde"], ["Plages horaires du services de garde d\u2019urgence.", "Services de garde"], ["Les service de garde d\u2019urgence des enfants marche tu la nuit?", "Services de garde"], ["Le service de garde d\u2019urgence est tu ouvert la nuit ?", "Services de garde"], ["Services de garde d'urgence", "Services de garde"], ["Parles-tu anglais aussi", "Autres questions"], ["Can I talk to you in English?", "Autres questions"], ["Parles-tu d'autres langues que le fran\u00e7ais?", "Autres questions"], ["Bonjour", "Smalltalk"], ["Salut", "Smalltalk"], ["Allo", "Smalltalk"], ["Cou cou", "Smalltalk"], ["Bonsoir", "Smalltalk"], ["Bon matin", "Smalltalk"], ["Bonne matin\u00e9e", "Smalltalk"], ["Bonjour toi", "Smalltalk"], ["Salut vous", "Smalltalk"], ["Bonjour le robot", "Smalltalk"]]}