{"datas": [["C'est quoi l'aide disponible pour les PME?", "4py9dk75k0_c_est_quoi_l_aide_disponible_pour_les_pme"], ["Est-ce que les PME ont droit \u00e0 un pr\u00eat ou une subvention?", "4py9dk75k0_c_est_quoi_l_aide_disponible_pour_les_pme"], ["Je vais faire faillite si mon entreprise ne re\u00e7oit pas de liquidit\u00e9", "4py9dk75k0_c_est_quoi_l_aide_disponible_pour_les_pme"], ["Combien est-ce que je peux avoir avec l'aide d'urgence au PME?", "4py9dk75k0_c_est_quoi_l_aide_disponible_pour_les_pme"], ["Mon entreprise ne vas pas passer \u00e0 travers la crise.", "4py9dk75k0_c_est_quoi_l_aide_disponible_pour_les_pme"], ["Aide financi\u00e8re pour les entreprises", "4py9dk75k0_c_est_quoi_l_aide_disponible_pour_les_pme"], ["pr\u00eat entreprise", "4py9dk75k0_c_est_quoi_l_aide_disponible_pour_les_pme"], ["aide pour entreprise", "4py9dk75k0_c_est_quoi_l_aide_disponible_pour_les_pme"], ["J'aimerais avoir de l'aide pour ma business", "4py9dk75k0_c_est_quoi_l_aide_disponible_pour_les_pme"], ["Mon commerce a besoin d'argent", "4py9dk75k0_c_est_quoi_l_aide_disponible_pour_les_pme"], ["Quelles sont les d\u00e9penses couvertes dans le cadre de l'aide d\u2019urgence aux petites et moyennes entreprises?", "4py9dk75k0_c_est_quoi_l_aide_disponible_pour_les_pme"], ["D\u00e9tails sur l'aide d\u2019urgence aux PME.", "4py9dk75k0_c_est_quoi_l_aide_disponible_pour_les_pme"], ["Quel est le montant maximal du pr\u00eat consenti aux PME par le gouvernement?", "4py9dk75k0_c_est_quoi_l_aide_disponible_pour_les_pme"], ["Quels sont les conditions pour obtenir du financement pour mon entreprise?", "4py9dk75k0_c_est_quoi_l_aide_disponible_pour_les_pme"], ["Je suis patron d'entreprise et j'ai des probl\u00e8mes de liquidit\u00e9s.", "4py9dk75k0_c_est_quoi_l_aide_disponible_pour_les_pme"], ["Mon entreprise n'a plus la capacit\u00e9 de livrer des produits, biens ou services, ou ses marchandises.", "4py9dk75k0_c_est_quoi_l_aide_disponible_pour_les_pme"], ["Ma PME manque de liquidit\u00e9s.", "4py9dk75k0_c_est_quoi_l_aide_disponible_pour_les_pme"], ["En tant quwe dirigeant d'entreprise peut-on avoir des pr\u00eats ou des garanties pour nous aider?", "4py9dk75k0_c_est_quoi_l_aide_disponible_pour_les_pme"], ["J'ai une entreprise qui \u00e9prouve des probl\u00e8mes d\u2019approvisionnement en mati\u00e8res premi\u00e8res, est-ce que je vais obtenir du financement?", "4py9dk75k0_c_est_quoi_l_aide_disponible_pour_les_pme"], ["Mon entreprise peut-elle avoir de l'aide avec les probl\u00e8mes d\u2019approvisionnement en mati\u00e8res premi\u00e8res ou en produits (biens ou services)?", "4py9dk75k0_c_est_quoi_l_aide_disponible_pour_les_pme"], ["Quelle forme prendra l'aide accord\u00e9e aux entreprises?", "4py9dk75k0_c_est_quoi_l_aide_disponible_pour_les_pme"], ["Le pr\u00eat accord\u00e9 comme financement aux entreprises est de combien?", "4py9dk75k0_c_est_quoi_l_aide_disponible_pour_les_pme"], ["Le manque de liquidit\u00e9s est caus\u00e9 par quoi?", "4py9dk75k0_c_est_quoi_l_aide_disponible_pour_les_pme"], ["Aide d\u2019urgence aux PME", "4py9dk75k0_c_est_quoi_l_aide_disponible_pour_les_pme"], ["Je vais tu mourir du coronavirus", "15bgbdhlfo_je_vais_tu_mourir_du_coronavirus"], ["Est-ce que le virus est mortel?", "15bgbdhlfo_je_vais_tu_mourir_du_coronavirus"], ["C'est quoi les probabilit\u00e9s de mourir du COVID-19?", "15bgbdhlfo_je_vais_tu_mourir_du_coronavirus"], ["mourir du covid-19", "15bgbdhlfo_je_vais_tu_mourir_du_coronavirus"], ["\u00c0 quel point c'est dangereux cette maladie-l\u00e0?", "15bgbdhlfo_je_vais_tu_mourir_du_coronavirus"], ["Quel est le pire qui peut m'arriver avec le covid-19", "15bgbdhlfo_je_vais_tu_mourir_du_coronavirus"], ["Informations g\u00e9n\u00e9rales sur la COVID-19", "15bgbdhlfo_je_vais_tu_mourir_du_coronavirus"], ["\u00c0 quelle fr\u00e9quence et \u00e0 quelles occasions dois-je me laver les mains?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Quels sont les moments o\u00f9 il faut se laver les mains?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Combien de fois par jour doit-on se laver les mains ?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["\u00c0 quelle fr\u00e9quence doit-on se laver les mains?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Quand faut-il se laver les mains?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Comment se laver correctement les mains ?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Pourquoi est si important de se laver les mains?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Quelle est la meilleure fa\u00e7on de se laver les mains ?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Je cherche le guide d'autosoins", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Est-ce que le guide d'autosoins est sur le site web?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["O\u00f9 est-ce que je trouve le guide", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Avez-vous un document pour l'autosoins?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["\u00c0 quoi sert le guide autosoins?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Quel est l'int\u00e9r\u00eat d'un guide autosoins?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Que faire si je pense avoir attrap\u00e9 le coronavirus ou si un de mes proches est atteint?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["En quoi le guide autosoins va m'\u00eatre utile?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["O\u00f9 puis-je trouver une tableau d'aide \u00e0 la d\u00e9cision pour pour mes proches et moi?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Guide d'autosoin.", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Le guide autosoins est-il disponible en anglais?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Quels m\u00e9dicaments en vente libre peuvent soulager les sympt\u00f4mes associ\u00e9s \u00e0 la COVID-19?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Est-ce que que peux prendre de l'ibuprof\u00e8ne (du Advil) pour m'aider \u00e0 aller mieux?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Est-ce qu'il faut aller \u00e0 l'hopital pour traiter la COVID?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Comment soulager mes sympt\u00f4mes de coronavirus?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Quels m\u00e9dicaments en vente libre acheter si j'ai le covid?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Quel m\u00e9dicament je peux prendre si j'ai des symptomes du virus?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Mon pharmacien peut-il m'aider \u00e0 trouver un m\u00e9dicament pour soulager les sympt\u00f4mes de toux, mal de gorge ou la fi\u00e8vre li\u00e9e au coronavirus?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Est-ce que le Tylenol marche pour la COVID ?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["L'Advil est-il conseill\u00e9 pour combattre le virus?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["La prise d\u2019anti-inflammatoires peut-elle aggraver l\u2019infection au coronavirus ?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Je peux prendre des anti-inflammatoires si je suis test\u00e9 positif corona?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Certains aliments, suppl\u00e9ments, vitamines ou produits de sant\u00e9 naturels peuvent-ils pr\u00e9venir, traiter ou soigner la COVID-19?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Une bonne alimentation peut-elle m'aider \u00e0 ne pas attrapper la COVID-19?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Que puis-je manger pour pr\u00e9venir la covid?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Qu'est ce que je peux manger pour m'aider \u00e0 stimuler mon syst\u00e8me immunitaire contre le virus?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Quels sont les produits naturels les plus efficace pour ne pas tomber malade pendant l'\u00e9pid\u00e9mie?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Existe t-il des vitamines pour m'aider \u00e0 combattre la covid?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Renforcer mon syst\u00e8me immunitaire par l\u2019alimentation.", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["J'ai attrap\u00e9 la covid, quelles vitamines \u00e0 prendre pour me soigner?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["J'peux tu prendre des suppl\u00e9ments alimentaires pour pas attraper le corona ?", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Guide autosoins - COVID-19", "8q6hon9fmu_quelle_fr_quence_et___quelles_occasions_dois_je_me"], ["Puis-je en apprendre plus sur la fermeture du Programme d\u2019aide temporaire aux travailleurs (PATT) ?", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["Arr\u00eat du Programme d\u2019aide temporaire aux travailleurs.", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["Que se passe-t-il avec la cessation du PATT COVID-19", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["Pourquoi le Programme d\u2019aide temporaire aux travailleurs (PATT) cesse-t-il d\u2019\u00eatre offert?", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["Pourquoi arr\u00eater le Programme d\u2019aide aux travailleurs (PATT)?", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["Quelles sont les raison du gouvernement Qu\u00e9becois d'arr\u00eater le Programme d\u2019aide temporaire aux travailleurs (PATT)?", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["Quelle est la p\u00e9riode d\u2019application du Programme d\u2019aide temporaire aux travailleurs PATT COVID-19?", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["Est-ce que le programme d'aide aux travailleurs est encore en vigueur?", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["P\u00e9riode d\u2019application du Programme d\u2019aide temporaire aux travailleurs PATT COVID-19.", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["Le 48 heures c'est pour la r\u00e9ponse ou le versement du programme d'aide temporaire aux travailleurs PATT COVID-19?", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["Quand le Programme d'aide temporaire aux travailleurs sera aboli?", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["Jusqu'\u00e0 quand puis-je m'inscrire au Programme d'aide temporaire aux travailleurs?", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["Pendant combien de mois le PATT va durer?", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["Est-ce que le programme d'aide aux travailleurs existe encore?", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["Les demandes pourle  programme d'aide temporaire aux travailleurs PATT COVID-19 ont \u00e9t\u00e9 trait\u00e9es \u00e0 partir de quelle date?", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["Comment puis-je faire une demande d'aide financ\u00e8re du programme d'aide temporaire aux travailleurs COVID-19?", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["programme d'aide temporaire aux travailleurs COVID-19", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["Quelles sont les \u00e9tapes pour m'inscrire au programme d'aide financi\u00e8re PATT?", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["Les formulaires PATT vont \u00eatre en fran\u00e7ais?", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["Si je re\u00e7oit trop d'argent du PATT est-ce que je vais \u00eatre oblig\u00e9 de rembourser?", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["Je n'ai pas courriel comment je peux faire ma demande pour le PATT?", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["Je me suis inscrit au PATT mais je n'ai pas re\u00e7u de courriel?", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["Est-ce que mes informations personnelles vont \u00eatre partag\u00e9es dans le cadre du PATT?", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["Quelles sont les \u00e9tapes pour obtenir l'aide dans le cadre du programme d'aide temporaire aux travailleurs COVID-19?", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["C'est quoi les \u00e9tapes pour faire une demande d'aide temporaire aux travailleurs?", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["Qu'est-ce que je dois faire quand je vais avoir re\u00e7u le courriel de confirmation pour ma demande d'aide PATT COVID-19?", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["Quelles sont les \u00e9tapes pour compl\u00e9ter le formulaire d'aide temporaire aux travailleurs?", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["Le Programme d'aide temporaire aux travailleurs, comment \u00e7a marche?", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["Aide temporaire aux travailleurs (PATT)", "ab9o323xve_puis_je_en_apprendre_plus_sur_la_fermeture_du_prog"], ["Quelles mesures de protection des renseignements personnels contenus dans une liste \u00e9lectorale une municipalit\u00e9 doit-elle pr\u00e9voir?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Dans une liste \u00e9lectorale, une municipalit\u00e9 doit pr\u00e9voir quelles mesures de protection des renseignements personnels", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Afin d'assurer la confidentialit\u00e9 des renseignements personnels, les personnes autoris\u00e9es \u00e0 utiliser la liste \u00e9lectorale devraient s'engager par \u00e9crit \u00e0 quoi?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Une municipalit\u00e9 doit-elle pr\u00e9voir des mesures de protection des renseignements personnels?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Une municipalit\u00e9 peut-elle demander au Directeur g\u00e9n\u00e9ral des \u00e9lections (DGE) de produire une nouvelle liste \u00e9lectorale aux fins de communiquer avec ses citoyens pendant l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Est-ce que le Directeur g\u00e9n\u00e9ral des \u00e9lections (DGE) produira une nouvelle liste \u00e9lectorale aux fins de communiquer avec les citoyens pendant l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Est-ce que des \u00e9lections municipales pr\u00e9vues avant le 26 avril peuvent avoir lieu?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Une municipalit\u00e9 veut une nouvelle liste \u00e9lectorale aux fins de communiquer avec ses citoyens pendant l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire.", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Pendant l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire, le Directeur g\u00e9n\u00e9ral des \u00e9lections (DGE) peut-il produire une nouvelle liste \u00e9lectorale aux fins de communiquer avec les citoyens?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Quel est l\u2019effet de l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire sur le processus de division en districts \u00e9lectoraux de la municipalit\u00e9 pr\u00e9vu \u00e0 la Loi sur les \u00e9lections et les r\u00e9f\u00e9rendums dans les municipalit\u00e9s (LERM)?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Je veux avoir de l'information sur l'effet de l'\u00e9tat d'urgence sanitaire sur le processus de division en districts \u00e9lectoraux de la municipalit\u00e9 pr\u00e9vu \u00e0 la LERM.", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Est-ce que l'\u00e9tat d'urgence sanitaire a un impact sur la LERM?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["En quoi l'\u00e9tat d'urgence sanitaire a un effet sur le processus de division en districts \u00e9lectoraux de la municipalit\u00e9?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Comment le processus de division en districts \u00e9lectoraux de la municipalit\u00e9 est impact\u00e9 par l'\u00e9tat d'urgence sanitaire?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Les scrutins r\u00e9f\u00e9rendaires doivent-ils \u00eatre tenus?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Est-ce que les scrutins r\u00e9f\u00e9rendaires peuvent avoir lieu ?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Est-il possible de tenir les scrutins r\u00e9f\u00e9rendaires ?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Est-ce que les scrutins r\u00e9f\u00e9rendaires doivent \u00eatre annul\u00e9s ?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Un scrutin r\u00e9f\u00e9rendaire d\u00e9j\u00e0 planifi\u00e9 peut-il avoir lieu comme pr\u00e9vu ?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Les processus de scrutin r\u00e9f\u00e9rendaire peuvent-ils \u00eatre maintenus ?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Faut-il suspendre ou annuler les proc\u00e9dures de scrutin r\u00e9f\u00e9rendaire ?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Comment les citoyens peuvent-ils se faire entendre lorsque le conseil se saisit d\u2019une demande de d\u00e9rogation mineure ou d\u2019usage conditionnel?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["De quelle fa\u00e7on les citoyens peuvent-ils contester des demandes de d\u00e9rogation mineures ?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Est-ce que les citoyens peuvent encore se faire entendre lorsque le conseil prend une d\u00e9cision sur une d\u00e9rogation mineure ?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Les citoyens peuvent-ils encore s'opposer \u00e0 des demandes de d\u00e9rogation mineure ou d'usage conditionnel ?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Les citoyens ont-ils des moyens pour s'opposer \u00e0 des demandes de d\u00e9rogation mineure ou d'usage conditionnel ?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Quels sont les recours des citoyens pour contester des demandes de d\u00e9rogation mineure ou d'usage conditionnel ?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Que doivent faire les municipalit\u00e9s ayant adopt\u00e9 une politique de participation publique?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Quelle option ont les municipalit\u00e9s ayant adopt\u00e9 une politique de participation publique pour consulter leur monde?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Une municipalit\u00e9 s\u2019est dot\u00e9e d\u2019une politique de participation publique conform\u00e9ment aux articles 80.1 \u00e0 80.5 de la Loi sur l\u2019am\u00e9nagement et l\u2019urbanisme.", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Est-ce que tous les projets des municipalit\u00e9s ayant adopt\u00e9 une politique de participation publique peuvent utiliser le processus de transmission de commentaires \u00e9crits?", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["\u00c9lections partielles", "cnzofaq5ey_quelles_mesures_de_protection_des_renseignements_p"], ["Services prioritaires de transport et logistique", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Quels sont les services prioritaires de transport et logistique?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Quels sont les services de transport qui sont prioritaires ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce qu'il y a des services prioritaires de transport ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les services postaux sont toujours actifs?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les livraisons de paquets sont toujours en cours?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les a\u00e9roports sont toujours ouvertes?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les commandes livr\u00e9es par colis sont encore assur\u00e9es par un bon service?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Services de maintenance et d\u2019entretien des \u00e9difices et autres b\u00e2timents", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Quels sont les services essentiels pour \u00e9difices et b\u00e2timents ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce que les services de maintenance et d\u2019entretien des \u00e9difices et autres b\u00e2timents sont prioritaires?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les services d'entretien d'immeubles sont-ils prioritaires ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Quels services de m\u00e9nage sont toujours en cours?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce que l'entretien continue de se faire dans les b\u00e2timents publiques par les services de maintenance et d\u2019entretien ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Quels sont les services d'entretien qui sont toujours maintenus?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Quels sont les services de nettoyage en cours dans les \u00e9difices publiques?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les services de r\u00e9parations d'ascenseurs sont-ils toujours en fonction dans les b\u00e2timents publics?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Y a-t-il toujours de l'entretien m\u00e9nager qui se fait dans les \u00e9difices et autres b\u00e2timents?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les \u00e9difices et bat\u00eements sont entretenus comment?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Des gens travaillent toujours pour faire le m\u00e9nage des edifices publics?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Services bancaires, financiers et autres", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Quels services bancaires sont consid\u00e9r\u00e9s essentiels?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les services financiers sont-ils toujours ouverts?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce que les services bancaires sont essentiels?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Qu'est-ce que les services bancaires, financiers et autres essentiels ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les institutions financi\u00e8res continuent-elles de fonctionner pendant la crise?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce que ma caisse populaire va fermer?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce que mon institution bancaire va fermer?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Je veux une vraie personne pour mes services banquaires, est-ce que les banques sont ouvertes?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Acc\u00e9s aux services boursiers.", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Fermeture des services d'assurance, des services bancaires.", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["J'ai besoin de mon service de comptabilit\u00e9.", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce que les op\u00e9rations boursi\u00e8res sont r\u00e9alis\u00e9es ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["En cas de r\u00e9clamations d'assurances, est-ce que les services continuent normalement?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce que je peux utiliser les services d'une agence de placement?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["La bourse est-elle en ouverte?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les guichets automatiques fonctionnent toujours?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Je suis au chomage depuis la crise, les agences d'emplois sont toujours en fonction?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Quels sont parmis les m\u00e9dias ceux qui sont jug\u00e9s comme des services essentiels?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Maintien des m\u00e9dias pendant la pand\u00e9mie.", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les C\u00e2blodistributeurs sont-ils un service essentiel?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les imprimeurs peuvent-ils continuer \u00e0 travailler pendant la crise du COVID-19 ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Services de T\u00e9l\u00e9communications (r\u00e9seau et \u00e9quipements) en tant de crise du coronavirus.", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce que tous les m\u00e9dias sont des services essentiels ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les Agences de communication (publicit\u00e9, production, r\u00e9tro information) sont elles ferm\u00e9es pendant la crise?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les m\u00e9dias locaux sont-ils des services essentiels ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Je veux la liste des m\u00e9dias qui sont des services prioritaires.", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Quels sont les m\u00e9dias consid\u00e9r\u00e9s comme services essentiels pendant la crise du corona?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["O\u00f9 puis-je trouver la liste des m\u00e9dias identifi\u00e9s comme \u00e9tant des services essentiels ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Activit\u00e9s manufacturi\u00e8res prioritaires", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Quelles sont activit\u00e9s manufacturi\u00e8res prioritaires et consid\u00e9r\u00e9es comme services essentiels?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["J'ai une entreprise manufacturi\u00e8re comment je peux v\u00e9rifier si elle est dans la liste des services essentiels ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les entreprises manufacturi\u00e8res sont-elles toutes prioritaires ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Quelle est la liste des activit\u00e9s industrielles prioritaires pendant la crise du COVID-19?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Quelles sont les activit\u00e9s manufacturi\u00e8res jug\u00e9es essentielles?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce que les activit\u00e9s du secteur manufacturier sont prioritaires ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Mon entreprise produit des biens alimentaires, est-ce que je dois fermer?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Le Secteur p\u00e2tes et papier va-t-il fermer?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Que vont faire les complexes industriels et miniers avec leurs activit\u00e9s?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Liste des activit\u00e9s de manufactures essentielles.", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Le secteur de la d\u00e9fense est-il prioritaire?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["La fabrication de composantes de micro\u00e9lectronique va-t-elle \u00eatre arr\u00eat\u00e9e?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["La fabrication des instruments m\u00e9dicaux est-elle prioritaire?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce que la fabrication de produits chimiques est essentielle ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Doit-on arr\u00eat de fabriquer des produits sanitaires?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["La production de biens alimentaires va-t-elle s'arr\u00eater ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Que suspend-t-on dans le secteur manufacturier ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["quelles activit\u00e9s manufacturi\u00e8res doit-on suspendre ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Maintenance et op\u00e9rations des infrastructures strat\u00e9giques", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Qu'est-ce qui est un service essentiel pour les infrastructures strat\u00e9giques?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Quelle est la liste des services essentiels pour les services de maintenance et op\u00e9rations des infrastructures strat\u00e9giques ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce que tous les services de maintenance et op\u00e9rations des infrastructures strat\u00e9giques sont des services essentiels ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Qu'est-ce que la maintenance et les op\u00e9rations des infrastructures strat\u00e9giques essentiels ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["C'est quoi la maintenance et les op\u00e9rations des infrastructures strat\u00e9giques?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Va-ton toujous assurer la production d\u2019\u00e9nergie (hydro\u00e9lectricit\u00e9, \u00e9nergies fossiles, \u00e9olien, biomasse)", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["L'approvisionnement, transport et distribution de l'\u00e9lectricit\u00e9 est-il assur\u00e9 ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Liste des infrastructures strat\u00e9giques.", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les ponts vont-il \u00eatre entretenus?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce que la maintenance des \u00e9difices publiques continue ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Que fait-on avec les infrastructures publiques essentielles?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce que les barrages sont surveill\u00e9s?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Comment sont g\u00e9r\u00e9es les mati\u00e8res dangeureuses ou radioactives?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les centre de donn\u00e9es restent-ils en op\u00e9ration?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les services sanitaires sont-ils maintenus?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les usines de traitement des eaux vont elles rester op\u00e9rationnelles?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Entretien des ressources informatiques.", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Continuit\u00e9 des cha\u00eenes d\u2019approvisionnement.", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les fermes d'\u00e9oliennes vont elles rester en activit\u00e9?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Une usine de biomasse doit-elle \u00eatre ferm\u00e9e?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Le secteur des \u00e9nergies fossiles est-il impact\u00e9 par les fermetures?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Services gouvernementaux et autres activit\u00e9s prioritaires", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Quels sont les services gouvernementaux et autres activit\u00e9s prioritaires qui sont des services essentiels?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Quelle est la liste des services gouvernementaux essentiels ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce que tous les services offerts par le gouvernements sont des services prioritaires ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce que les services gouvernementaux sont des services essentiels?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les services gouvernementaux sont-ils des services essentiels ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Services de s\u00e9curit\u00e9 publique", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Quels sont les services de s\u00e9curit\u00e9 publique qui sont des services essentiels?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce que tous les services de s\u00e9curit\u00e9 publique sont des services essentiels ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Quels sont les services de s\u00e9curit\u00e9 publique qui sont essentiels ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Quelle est la liste des services de s\u00e9curit\u00e9 publique essentiels ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Puis-je avoir la liste des services de s\u00e9curit\u00e9 publique essentiels ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Donne moi la liste des services de s\u00e9curit\u00e9 publique essentiels", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Liste des services de s\u00e9curit\u00e9 publique.", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les services de police municipaux sont-ils assur\u00e9s?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce que les services d\u2019incendie fonctionnent normalement durant la pand\u00e9mie?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les services correctionnels sont-ils essentiels?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce que les constables sp\u00e9ciaux travaillent toujours?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les contr\u00f4leurs routiers sont ils au travail?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les agents de protection de la faune travaillent?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les agences de s\u00e9curit\u00e9 sont-elles ferm\u00e9es?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Services essentiels du Minist\u00e8re de la S\u00e9curit\u00e9 publique .", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce que les pompiers forestiers vont travailler?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce que les services de communication vont \u00eatre assur\u00e9s?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les entreprises associ\u00e9es aux urgences environnementales offrent-elles un service essentiel ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les op\u00e9rations des centres de r\u00e9partition d\u2019appels d\u2019urgence sont-ils essentiels?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["La S\u00fbret\u00e9 du Qu\u00e9bec op\u00e8re-t-elle comme d'habitude?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Que fait la s\u00e9curit\u00e9 civile?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les coroners travaillent-ils comme d'habitude?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Services de soins de sant\u00e9 et de services sociaux prioritaires", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Quels sont les services de sant\u00e9 et de services sociaux prioritaires?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce que tous les services de soins de sant\u00e9 et de services sociaux sont des services prioritaires ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Quelle est la liste des services de sant\u00e9 et de services sociaux prioritaires ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Y a-t-il de services de sant\u00e9 et de services sociaux en priorit\u00e9?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Donne moi la liste des services de sant\u00e9 et de services sociaux prioritaires", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["C'est quoi la liste des services de sant\u00e9 et de services sociaux prioritaires?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Liste des services de soins de sant\u00e9 et de services sociaux prioritaires.", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les \u00c9tablissements du r\u00e9seau de la sant\u00e9 et des services sociaux sont ils des services essentiels?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les services pr\u00e9-hospitaliers d\u2019urgence, c'est bien des services essentiels?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les Cabinets priv\u00e9s de professionnels peut-ils rester ouvert?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les Pharmacies vont-elle rester ouvertes ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les Ressources interm\u00e9diaires et ressources de type familial offrent-elles un service essentiel?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les R\u00e9sidences priv\u00e9es pour a\u00een\u00e9s offrent des services essentiels?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les entreprises de services aux a\u00een\u00e9s, aux personnes handicap\u00e9es et aux personnes vuln\u00e9rables sont elles consid\u00e9r\u00e9es comme services essentiels?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les Ressources sp\u00e9cialis\u00e9es pour des client\u00e8les vuln\u00e9rables sont elles encore accessibles ?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Transplant-Qu\u00e9bec fonctionne-t-il toujours?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce que la Croix-Rouge continue d'intervenir?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["L'Institut national de sant\u00e9 publique du Qu\u00e9bec est-il essentiel?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["La R\u00e9gie de l\u2019assurance maladie du Qu\u00e9bec est elle ouverte?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["La Commission des normes, de l\u2019\u00e9quit\u00e9, de sant\u00e9 et de la s\u00e9curit\u00e9 du travail assure-t-elle ses missions?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les Grossistes et fabricants de m\u00e9dicaments sont-ils prioritaires?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les Laboratoires et centres de recherche m\u00e9dicaux et pharmaceutiques vont-ils fermer?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["La liste des services essentiels inclue-t-elle les entreprises qui fabriquent des vaccins ou des sous-produits pour faire des vaccins?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les Fournisseurs, distributeurs et co-contractants du r\u00e9seau de la sant\u00e9 et des services sociaux sont ils sur la liste des services essentiels?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les agences de main-d\u2019\u0153uvre ind\u00e9pendante du domaine de la sant\u00e9 et des services sociaux continuent-elles leurs op\u00e9rations habituelles?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les Cliniques de perfusion priv\u00e9es sont-elles ouvertes?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les services de premiers r\u00e9pondants sont-ils sur la liste des services essentiels?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["La liiste des services essentiels compred-t-elle la Corporation d\u2019Urgences sant\u00e9?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les cabinets de dentistes et d\u2019optom\u00e9tristes sont-ils ferm\u00e9s?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les optom\u00e9tristes sont-il ouverts pour traiter une infection \u00e0 l'oeil?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les dentistes assure-t-il les urgences dentaires?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les ressources sp\u00e9cialis\u00e9es pour des victimes de violence conjugale sont elles un service essentiel?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["La lutte \u00e0 l'itin\u00e9rance est-elle un service essentiel?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les organismes de soutien aux malades du cancer peuvent-ils continuer \u00e0 travailler?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les ressources communautaires ou priv\u00e9es offrant de l\u2019h\u00e9bergement en d\u00e9pendance restent-elles accessibles?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les soins palliatifs et de fin de vie sont ils service essentiel?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["L'aide aux personnes d\u00e9munies est-elle un service essentiel?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Le soutien des personnes en situation d\u2019immigration est-il consid\u00e9r\u00e9 comme un service essentiel?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les organismes de soutien aux a\u00een\u00e9s sont-ils des services essentiels?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les exploitants de services ambulanciers continuent-ils d'op\u00e9rer normalement?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les centres de communications de sant\u00e9 sont ils ouverts?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les organismes de soutien en sant\u00e9 mentale sont-ils sur la liste prioritaire?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les centres venant en aide aux jeunes en difficult\u00e9 et leur famille sont ils service essentiel?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les enterprises de soutien aux personnes ayant un d\u00e9ficit intellectuel, physique ou un trouble du spectre de l\u2019autisme sont ils sur la liste des service essentiels?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les associations de support aux victimes d\u2019actes criminels sontelles consid\u00e9res comme un service essentiel?", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Services et activit\u00e9s prioritaires", "ehk7d4n9xm_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-il possible de retourner dans l\u2019une des r\u00e9gions ferm\u00e9es au retour d\u2019un voyage \u00e0 l\u2019\u00e9tranger?", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["J'arrive de l'\u00e9tranger, est-ce que je peux entrer dans une r\u00e9gion \u00e0 acc\u00e8s restreint?", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["Je reviens des USA, est-ce que je peux rentrer dans une r\u00e9gion ferm\u00e9e?", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["J'arrive de l'\u00e9tranger, est-ce que je peux entrer dans une zone boucl\u00e9e?", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["Si je reviens de voyage, est-ce que je peux retourner chez moi m\u00eame si la r\u00e9gion est ferm\u00e9e ?", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["Je reviens de voyage et je me rends compte que ma r\u00e9gion est ferm\u00e9e. J'ai tu le droit d'y aller quand m\u00eame ?", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["Est-ce que je peux retourner chez moi dans une r\u00e9gion ferm\u00e9e m\u00eame si je reviens de voyage ?", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["C'est tu encore possible de retourner chez moi dans une r\u00e9gion ferm\u00e9e m\u00eame si j'arrive de l'\u00e9tranger ?", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["Quels sont les r\u00e9gions et les territoires sociosanitaires du Qu\u00e9bec o\u00f9 les policiers limitent les entr\u00e9es et les sorties et autorisent seulement les d\u00e9placements essentiels?", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["C'est o\u00f9 les endroits o\u00f9 je ne peux pas aller quand j'habite Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec, Gatineau ou Sherbrooke?", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["Quelles sont les r\u00e9gions ferm\u00e9es dont les acc\u00e9s sont contr\u00f4l\u00e9s?", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["Quelles sont les r\u00e9gions \u00e0 acc\u00e8s r\u00e9duit?", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["Liste des r\u00e9gions \u00e0 acc\u00e9s restreints.", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["Quelles sont les r\u00e9gions o\u00f9 les policiers limitent les entr\u00e9es et les sorties?", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["Quelles sont les personnes qui peuvent avoir acc\u00e8s \u00e0 une r\u00e9gion ferm\u00e9e?", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["Qui peut avoir acc\u00e8s \u00e0 une r\u00e9gion non accessible?", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["Liste des personnes autoris\u00e9es d'acc\u00e8s \u00e0 une r\u00e9gion ferm\u00e9e.", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["Est-ce que je fait parti des personnes pouvant aller dans une r\u00e9gion ferm\u00e9e?", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["Un d\u00e9placement est consid\u00e9r\u00e9 essentiel pour quelles personnes?", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["Pour quel gens un d\u00e9placement est d\u00e9sign\u00e9 comme essentiel?", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["Un transporteur de biens permettant la continuit\u00e9 de l\u2019offre de services prioritaires peut-il entr\u00e9e dans une r\u00e9gion \u00e0 acc\u00e9s restreint?", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["Les travailleur ou professionnel exer\u00e7ant dans un milieu de travail o\u00f9 sont offerts des services prioritaires sont isl autoris\u00e9s \u00e0 se d\u00e9placer entre r\u00e9gions?", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["Ma pr\u00e9sence est requise par une ordonnance contenue dans un jugement rendu par un tribunal, puis entrer dans une r\u00e9gion ferm\u00e9e?", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["Les personnes effectuant un d\u00e9placement pour un motif humanitaire peuvent ils se d\u00e9placer entre r\u00e9gions?", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["Un proche doit recevoir des soins de sant\u00e9 dans une r\u00e9gion ferm\u00e9e.", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["J'ai \u00e9t\u00e9 autoris\u00e9 par un directeur de sant\u00e9 publique, ou une personne autoris\u00e9e \u00e0 agir au nom du directeur de sant\u00e9 publique, ou un m\u00e9decin, \u00e0 me d\u00e9placer dans une utre r\u00e9gion.", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["D\u00e9placements entre les r\u00e9gions", "ey8s8mf8fh_est_il_possible_de_retourner_dans_l_une_des_r_gion"], ["Quelle est la proc\u00e9dure pour informer les personnes dont le dossier juridique pourrait \u00eatre report\u00e9 en raison de l\u2019application des mesures exceptionnelles li\u00e9es \u00e0 la pand\u00e9mie?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Mesures du minist\u00e8re de la Justice.", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Mon dossier juridique est-il report\u00e9 ?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Est-ce que mon dossier juridique sera report\u00e9 ?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Est-ce possible de voir un report dans mon dossier avec la Justice, o\u00f9 puis-je trouver l'information?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["J'ai un dossier en justice qui \u00e9tait en cours avant la pand\u00e9mie, peut-il \u00eatre report\u00e9?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Comment obtenir des conseils juridiques li\u00e9s \u00e0 ma situation particuli\u00e8re?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Qui puis-je contacter pour obtenir des conseils juridiques en lien avec ma situation particuli\u00e8re?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Est-ce que je peux avoir des conseils juridiques, par rapport \u00e0 ma situation particuli\u00e8re?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Je vis une situation particuli\u00e8re, puis-je avoir des conseils juridiques?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Est-ce que les avocats peuvent acc\u00e9der aux palais de justice?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Les avocats peuvent-ils utiliser les salles du palais de justice pour faire des d\u00e9marches judiciaires (ex.\u00a0:\u00a0faire des interrogatoires pr\u00e9alables)?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Quels services ne seront plus offerts par les greffes des palais de justice?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Est-il possible de d\u00e9poser des proc\u00e9dures?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Est-il possible d'obtenir une copie de documents se trouvant dans un dossier judiciaire?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Est-ce que le comptoir du Bureau de la publicit\u00e9 des droits personnels et r\u00e9els mobiliers demeure accessible?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Quels d\u00e9lais sont suspendus en mati\u00e8re civile?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Est-ce que tous les d\u00e9lais pr\u00e9vus aux protocoles de l\u2019instance en mati\u00e8re civile sont suspendus?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Est-ce que les d\u00e9lais pour la mise en \u00e9tat des dossiers civils sont automatiquement suspendus?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Quels d\u00e9lais sont suspendus en mati\u00e8re p\u00e9nale?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Quelles audiences sont maintenues dans les tribunaux administratifs et organismes tenant des audiences?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Quels d\u00e9lais sont suspendus en mati\u00e8re de justice administrative?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Est-il possible de signifier un acte de proc\u00e9dure \u00e0 la PGQ par huissier?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Comment est-il possible de signifier \u00e0 la PGQ?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Clinique d'assistance juridique COVID-19", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Est-il possible de proc\u00e9der \u00e0 des assermentations \u00e0 distance?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["La m\u00e9diation familiale peut-elle avoir lieu par conf\u00e9rence t\u00e9l\u00e9phonique, et si oui, l\u2019original des signatures est-elle requise sur le formulaire de facturation\u00a0?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Quelles mesures ont \u00e9t\u00e9 mises en place dans les \u00e9tablissements de d\u00e9tention provinciaux afin de prot\u00e9ger la sant\u00e9 des personnes incarc\u00e9r\u00e9es?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Est-ce que toutes les personnes incarc\u00e9r\u00e9es sont confin\u00e9es en cellule dans les \u00e9tablissements de d\u00e9tention provinciaux?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Est-il possible de rendre visite aux personnes incarc\u00e9r\u00e9es dans les \u00e9tablissements de d\u00e9tention provinciaux?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Par quel moyen peut-on contacter une personne incarc\u00e9r\u00e9e dans un \u00e9tablissement de d\u00e9tention provincial?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Est-ce que je peux envoyer des v\u00eatements et de l\u2019argent \u00e0 une personne incarc\u00e9r\u00e9e dans un \u00e9tablissement de d\u00e9tention provincial?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Est-il vrai que les repas sont rationn\u00e9s en raison de la pand\u00e9mie de COVID-19 dans les \u00e9tablissements de d\u00e9tention provinciaux?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Quelles mesures ont \u00e9t\u00e9 mises en place afin d\u2019aider les personnes incarc\u00e9r\u00e9es dans les \u00e9tablissements de d\u00e9tention provinciaux \u00e0 mieux traverser cette p\u00e9riode?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Est-il est envisag\u00e9 de lib\u00e9rer les personnes incarc\u00e9r\u00e9es des \u00e9tablissements de d\u00e9tention provinciaux?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Les personnes incarc\u00e9r\u00e9es dans les \u00e9tablissements de d\u00e9tention provinciaux sont-elles transport\u00e9es dans les palais de justice lors de leurs comparutions?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Je dois effectuer des travaux communautaires. Qu\u2019advient-il dans le contexte de la COVID-19?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Le MSP offre-t-il des mesures de soutien aux d\u00e9tenus lib\u00e9r\u00e9s des \u00e9tablissements de d\u00e9tention provinciaux durant la pand\u00e9mie?", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Services juridiques et carc\u00e9raux", "fulqsw39hm_quelle_est_la_proc_dure_pour_informer_les_personne"], ["Comment nettoyer mon environnement?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Quels produits \u00e0 favoriser pour laver la maison?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Comment assurer la propret\u00e9 de mon environnement?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["La COVID se transmet-elle via les poign\u00e9es de porte, les t\u00e9l\u00e9phones portables ou d\u2019autres objets de la vie courante ?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Si je suis atteint de le covid, comment je dois laver mes v\u00eatements?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Le corona peut se fixer sur quelles surfaces ?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Est-ce que je dois laver les colis que je re\u00e7ois par la poste?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["J'ai la covid. Comment je dois nettoyer  ma maison pour  ne pas que mes proches l'attrapent?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Quels sont les conseils d'entretien de notre  maison lorsqu'une personne du foyer est atteinte de covid?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Avec quels produits je dois nettoyer ma maison si un membre de la famille est atteint?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["J'utilise quoi pour nettoyer mon ligne et ma maison si je suis atteint de covid?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Quel est le temps de survi du virus sur les surfaces ?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Peut-il y avoir la COVID-19 sur une porte ?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Est-ce que le virus survit sur les objets ?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Est-ce que le coronavirus demeure longtemps sur les objets qui nous entourent ?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Est-ce que la COVID-19 peut \u00eatre sur mes v\u00eatements ?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Est-ce que je peux attraper le virus en touchant \u00e0 des objets ?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Combien de temps survit le virus \u00e0 l'ext\u00e9rieur?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Est-ce que le virus meurt sur les objets", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Je peux tu attraper le virus sur une pogn\u00e9e de porte", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Survie du virus dans l'environnement.", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Temps de survie du coronavirus sur les surfaces.", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Est-ce que la COVID-19 peut survivre \u00e0 la cong\u00e9lation d\u2019un plat ou \u00e0 sa cuisson au micro-ondes ou au four?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["La cong\u00e9lation d\u2019un plat ou \u00e0 sa cuisson au micro-ondes ou au four sont ils des moyens de neutraliser le coronavirus?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Cong\u00e9lation pour neutraliser le virus.", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Est-ce que la COVID peut survivre dans mon frigidaire?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Cuisson pour d\u00e9truire le virus.", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Est-ce que je devrais congeler toute mon \u00e9picerie pour d\u00e9truire le virus ?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Si je mets ma nourriture \u00e0 congeler est-ce que \u00e7a va tuer le virus ?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Est-ce que le virus peut survivre au froid du cong\u00e9lateur ou du frigo ?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Le virus peut-il survivre m\u00eame apr\u00e8s \u00eatre all\u00e9 au micro-ondes ?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Est-ce que la COVID-19 meurt au micro-onde?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["La COVID-19 survie-t-elle congel\u00e9e ?", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Consignes sanitaires pour tous", "id29o8cmrn_comment_nettoyer_mon_environnement"], ["Je crois avoir attrapp\u00e9 le coronavirus. Que dois-je faire ?", "6bhvkfn2kn_je_crois_avoir_attrapp__le_coronavirus__que_dois_j"], ["J'ai peut-\u00eatre la COVID-19, je fais quoi?", "6bhvkfn2kn_je_crois_avoir_attrapp__le_coronavirus__que_dois_j"], ["Dois-je me rendre \u00e0 l'urgence si je pense avoir la covid?", "6bhvkfn2kn_je_crois_avoir_attrapp__le_coronavirus__que_dois_j"], ["C'est quoi les sympt\u00f4mes de la COVID-19, je feel pas bien.", "6bhvkfn2kn_je_crois_avoir_attrapp__le_coronavirus__que_dois_j"], ["Je crois avoir la covid, qu'est-ce que je dois surveiller?", "6bhvkfn2kn_je_crois_avoir_attrapp__le_coronavirus__que_dois_j"], ["J'ai peut-\u00eatre le coronavirus,  je dois me soigner comment?", "6bhvkfn2kn_je_crois_avoir_attrapp__le_coronavirus__que_dois_j"], ["Comment me soigner si j'ai attraper le coronavirus", "6bhvkfn2kn_je_crois_avoir_attrapp__le_coronavirus__que_dois_j"], ["Quelles sont les complications \u00e0 surveiller maintenant que j'ai \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif au virus ?", "6bhvkfn2kn_je_crois_avoir_attrapp__le_coronavirus__que_dois_j"], ["Je me soigne comment maintenant que je suis atteind du corona ?", "6bhvkfn2kn_je_crois_avoir_attrapp__le_coronavirus__que_dois_j"], ["Soins \u00e0 faire si je suis malade?", "6bhvkfn2kn_je_crois_avoir_attrapp__le_coronavirus__que_dois_j"], ["Est-ce que ce serait une bonne id\u00e9e d\u2019attraper le virus afin d\u2019en \u00eatre immunis\u00e9 par la suite, c\u2019est-\u00e0-dire pour d\u00e9velopper une r\u00e9sistance au virus?", "6bhvkfn2kn_je_crois_avoir_attrapp__le_coronavirus__que_dois_j"], ["Est-ce que je devrais contracter la COVID-19 pour en \u00eatre ensuite prot\u00e9g\u00e9?", "6bhvkfn2kn_je_crois_avoir_attrapp__le_coronavirus__que_dois_j"], ["Est-ce que je peux attrapper la COVID-19 en faisant par expr\u00e8s pour qu'apr\u00e8s je sois immunis\u00e9?", "6bhvkfn2kn_je_crois_avoir_attrapp__le_coronavirus__que_dois_j"], ["Devrais-je attraper la COVID-19 afin d'\u00eatre immunis\u00e9?", "6bhvkfn2kn_je_crois_avoir_attrapp__le_coronavirus__que_dois_j"], ["Puis-je faire expr\u00e8s d'attraper la covid dans le but d'\u00eatre immunis\u00e9 contre ce virus?", "6bhvkfn2kn_je_crois_avoir_attrapp__le_coronavirus__que_dois_j"], ["Pour \u00eatre prot\u00e9ger \u00e0 l'avenir, serait-ce une bonne id\u00e9e d'aller attraper la covid?", "6bhvkfn2kn_je_crois_avoir_attrapp__le_coronavirus__que_dois_j"], ["Comme je suis jeune et en bonne ssant\u00e9, pensez-vous qu'attraper la covid pour \u00eatre ensuite immunis\u00e9 serait une bonne id\u00e9e?", "6bhvkfn2kn_je_crois_avoir_attrapp__le_coronavirus__que_dois_j"], ["J'ai pens\u00e9 attraper la covid pour \u00eatre ensuite immunis\u00e9. Qu'en pensez-vous?", "6bhvkfn2kn_je_crois_avoir_attrapp__le_coronavirus__que_dois_j"], ["Sympt\u00f4mes et traitements", "6bhvkfn2kn_je_crois_avoir_attrapp__le_coronavirus__que_dois_j"], ["Comment prot\u00e9grer les enseignants en classe", "5xv5rym5y5_comment_prot_grer_les_enseignants_en_classe"], ["Quelle m\u00e9thode sera utilis\u00e9 pour prot\u00e9ger nos enfants", "5xv5rym5y5_comment_prot_grer_les_enseignants_en_classe"], ["Est-ce que les mesures de pr\u00e9vention dans les \u00e9tablissements scolaires ont \u00e9t\u00e9 pens\u00e9?", "5xv5rym5y5_comment_prot_grer_les_enseignants_en_classe"], ["Mesures de s\u00e9curit\u00e9 pour les \u00e9coles", "5xv5rym5y5_comment_prot_grer_les_enseignants_en_classe"], ["Comportement s\u00e9curitaire \u00e0 adopter dans les services de garde", "5xv5rym5y5_comment_prot_grer_les_enseignants_en_classe"], ["Est-ce qu'il y aura des consignes sanitaires pour les \u00e9tablissements scolaires?", "5xv5rym5y5_comment_prot_grer_les_enseignants_en_classe"], ["Comment est-ce qu'on va g\u00e9rer les r\u00e9cr\u00e9ations?", "5xv5rym5y5_comment_prot_grer_les_enseignants_en_classe"], ["Les locaux seront-ils r\u00e9am\u00e9nag\u00e9", "5xv5rym5y5_comment_prot_grer_les_enseignants_en_classe"], ["Quel genre de mesure de salubrit\u00e9 seront mis en place \u00e0 l'\u00e9cole?", "5xv5rym5y5_comment_prot_grer_les_enseignants_en_classe"], ["Mesure de s\u00e9curit\u00e9 pour les travailleurs et les enfants dans les \u00e9coles primaires et services de garde", "5xv5rym5y5_comment_prot_grer_les_enseignants_en_classe"], ["De quelles mani\u00e8res les producteurs peuvent-ils vendre leurs v\u00e9g\u00e9taux tout en respectant les directives de sant\u00e9 publique?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Est-ce que je peux passer ma commande au centre de jardinage en ligne ou par t\u00e9l\u00e9phone, puis passer chercher ma commande?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Est-ce que la vente en ligne et livraison des produits horticoles (pots, substrats, semences, outils de jardinage, arbustes, etc.) est permise?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Est-ce que les p\u00e9pini\u00e8res ont le droit de vendre en ligne et de livrer leur produits?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Est-ce que les centres d'horticulture ont le droit de vendre et livrer leur produits?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Une p\u00e9pini\u00e8re peut-elle livrer \u00e0 la maison ses produits horticoles (pots, substrats, semences, outils de jardinage, arbustes, etc.) si on commande en ligne?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Un centre d'horticulture peut-il vendre en ligne ses produits et les livrer \u00e0 domicile?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Un p\u00e9pini\u00e8re a-t-elle de droit de vendre leurs produits (pots, substrats, semences, outils de jardinage, arbustes, etc.) puis de faire la livraison \u00e0 domicile?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Vente en ligne et livraison \u00e0 domicile par les centres jardin.", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["La livraison \u00e0 domicile ou le service \u00e0 l\u2019auto est-elle possible par les centres jardin qui font de la vente en ligne?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Comment les producteurs du secteur bioalimentaire peuvent-ils vendre leur produit tout en respectant les normes de la sant\u00e9 publique?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Je suis dans le secteur bioalimentaire, comment puis-je vendre mes produits?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["De quelle mani\u00e8re les producteurs du bioalimentaire peuvent-ils \u00e9couler leurs produits?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Comment puis-je \u00e9couler mes produits du secteur bioalimentaire out en respectant les normes de sant\u00e9 publique?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["De quelle fa\u00e7on peut-on vendre la production bioalimentaire tout en respectant les normes de sant\u00e9 publique?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Vers quels programmes puis-je orienter les employ\u00e9s que je ne peux plus r\u00e9mun\u00e9rer en raison de la crise de la COVID-19?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Quels programmes sont offerts aux employ\u00e9s du secteur bioalimentaire qui ne peuvent plus \u00eatre r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 en raison de la crise de la COVID-19?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["En tant que chef d'entreprise bioalimentaire, comment puis-je aide les employ\u00e9s \u00e0 qui je ne peux plsu verser de salaire en raison de la pand\u00e9mie?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Programmes d'aide financi\u00e8re pour les employ\u00e9s du secteur bioalimentaire sans r\u00e9mun\u00e9ration \u00e0 cause de la crise du coronavirus.", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Puis-je livrer les produits de mon entreprise de v\u00e9g\u00e9taux d\u2019ornement qui prend les commandes en ligne, par courriel ou un autre moyen \u00e0 distance?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Mon entreprise fait du commerce en ligne et par t\u00e9l\u00e9phone. Est-ce que je peux faire la livraison au domicile des v\u00e9g\u00e9taux d'ornement?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Mon entreprise produit des v\u00e9g\u00e9taux d'ornement et autres plants, est-ce que je peux effectuer la livraison  \u00e0 domicile ou dans d'autres commerces?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Est-ce que mon entreprise qui produit de plants ornementaux peut aller livrer \u00e0 domicile ou dans les commerces les commandes re\u00e7uess en ligne?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["La production des v\u00e9g\u00e9taux d\u2019ornement est-elle reconnue comme un service prioritaire?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["La production horticole a \u00e9t\u00e9 incluse \u00e0 la liste des activit\u00e9s prioritaires, qu'est-ce que \u00e7a comprend?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Jusqu'\u00e0 quelle date est en vigueur la liste des services et activit\u00e9s prioritaires?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Est-ce que les producteurs horticoles doivent suivre les directives de l'INSPQ?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Est-ce que les \u00e9piceries doivent nettoyer les paniers d'\u00e9picerie?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Je travaille dans le secteur de l'alimentation, quelles recommandations dois-je suivre pour le lavage des objets en tissus?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Secteur de l'alimentation doit augmenter les fr\u00e9quences de nettoyage des surfaces", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Si je veux plus de d\u00e9tails sur le nettoyage de surfaces, quel document consulter ?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Les commerces alimentaires doivent-ils nettoyer les paniers d'\u00e9picerie?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["O\u00f9 peut-on trouver la documentation relative aux bonnes pratiques de nettoyage des paniers d'\u00e9piceries?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Est-ce que les paniers d'\u00e9picerie sont d\u00e9sinfect\u00e9s?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Je suis propri\u00e9taire d\u2019un supermarch\u00e9 ou d\u2019une \u00e9picerie qui peut accueillir plus de 250 personnes par jour. Que dois-je faire?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Est-ce que la limite de 250 personnes s'applique pour un supermarch\u00e9?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Je suis propri\u00e9taire d'un restaurant, est-ce que je dois arr\u00eater les activit\u00e9s de ma salle \u00e0 manger?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Pour les restaurants, qu'est-ce qui est demeure permis?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Je garde ouvert mon restaurant pour les commandes \u00e0 emporter, est-ce correct?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Est-il possible pour mon entreprise agricole de continuer d'op\u00e9rer un kiosque de vente \u00e0 la ferme?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Je vends des aliments directement \u00e0 ma ferme, est-ce que je peux continuer?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Est-ce que la vente en ligne est permise pour un commerce de cultures horticoles?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Mes produits sont vendus dans les march\u00e9s publics et je respecte les consignes d'hygi\u00e8ne", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Quelles pr\u00e9cautions dois-je prendre en tant que manipulateur d'aliments?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["consignes d'hygi\u00e8ne pour un cuisiner", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["r\u00e8gles pour les employ\u00e9s d'un restaurant", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["O\u00f9 je peux trouver la fiche \u00e0 consulter pour les livreurs \u00e0 domicile?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Pour la protection des livreurs d'aliments, est-ce que les masques sont une mesure n\u00e9cessaire?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Pour les manipulateurs d'aliments qui pr\u00e9sentent des sympt\u00f4mes de maladie respiratoire devraient-ils informer leur employeur ?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Je travaille dans la charcuterie et j'ai des sympt\u00f4mes de maladie respiratoire, est-ce que je reste \u00e0 la maison?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Quels produits nettoyants sont efficaces contre le coronavirus?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Est-ce que les m\u00e9thodes actuelles de nettoyage doivent \u00eatre maintenus?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Dois-je nettoyer plus souvent?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Est-ce n\u00e9cessaire que les entreprises du secteur alimentaire travaille sur un plan de continuit\u00e9 des services?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Les livreurs d'\u00e9picerie doivent-ils laisser les bo\u00eetes \u00e0 l'entr\u00e9e des r\u00e9sidences?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Je manipule des aliments, quelles pr\u00e9cautions dois-je prendre?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["mesures pour ceux qui manipulent la nourriture", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Est-ce qu'il existe des documents indiquant quoi faire lorsqu'un pr\u00e9parateur d'aliments est diagnostiqu\u00e9 positif?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["J'aimerais avoir de l'information sur quoi faire si un pr\u00e9parateur d'aliments est test\u00e9 positif \u00e0 la COVID.", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Existe-il un guide si un manipulateur d'aliments est test\u00e9s positif au coronavirus?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Que dois-je faire en tant que manipulateur d'aliments pour me prot\u00e9ger et prot\u00e9ger les autres?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["\u00c0 quel moment dois-je me laver les mains si je suis un manipulateur d'aliments?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["J'aimerais avoir des informations sur les pr\u00e9cautions \u00e0 prendre en tant que personne qui manipule des aliments.", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Dois-je demander aux manipulateurs d\u2019aliments de porter des gants?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Est-ce que les manipulateurs d'aliments doivent porter des gants?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["celui qui pr\u00e9pare la nourriture dans un restaurant porte tu des gants ?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["les cuisiners portent tu des gants", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Quelle est l'alternative aux gants pour les manipulateurs d'aliments?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Est-il plus s\u00e9curitaire de porter des gants pour un manipulateur d'aliments?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Est-il mieux de porter des gants pour un manipulateur d'aliments?", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Emploi dans le secteur agroalimentaire", "f03l2ykmx0_de_quelles_mani_res_les_producteurs_peuvent_ils_ve"], ["Est-ce qu'il va y avoir des festivals?", "6ujqqw8zwl_est_ce_qu_il_va_y_avoir_des_festivals"], ["C'est quoi les \u00e9v\u00e9nements annul\u00e9s?", "6ujqqw8zwl_est_ce_qu_il_va_y_avoir_des_festivals"], ["Les matchs de Football de la CFL vont-ils avoir lieux", "6ujqqw8zwl_est_ce_qu_il_va_y_avoir_des_festivals"], ["Est-ce qu'on va pouvoir aller dans des spectacles cette \u00e9t\u00e9?", "6ujqqw8zwl_est_ce_qu_il_va_y_avoir_des_festivals"], ["Les salles de spectacles vont-elle r\u00e9ouvrir", "6ujqqw8zwl_est_ce_qu_il_va_y_avoir_des_festivals"], ["festival", "6ujqqw8zwl_est_ce_qu_il_va_y_avoir_des_festivals"], ["\u00e9v\u00e9nement culturel", "6ujqqw8zwl_est_ce_qu_il_va_y_avoir_des_festivals"], ["rassemblements sportifs", "6ujqqw8zwl_est_ce_qu_il_va_y_avoir_des_festivals"], ["C'est quoi les chances qu'on est des \u00e9v\u00e9nements culturels cette \u00e9t\u00e9?", "6ujqqw8zwl_est_ce_qu_il_va_y_avoir_des_festivals"], ["Est-ce que tous les \u00e9v\u00e9nements sont annul\u00e9s pour l'\u00e9t\u00e9?", "6ujqqw8zwl_est_ce_qu_il_va_y_avoir_des_festivals"], ["Je veux savoir si on va avoir des \u00e9v\u00e9nements culturel au Qu\u00e9bec", "6ujqqw8zwl_est_ce_qu_il_va_y_avoir_des_festivals"], ["Festivals, \u00e9v\u00e9nements culturels et \u00e9v\u00e9nements sportifs", "6ujqqw8zwl_est_ce_qu_il_va_y_avoir_des_festivals"], ["est-ce que je peux voir ma blonde", "1a02usff50_est_ce_que_je_peux_voir_ma_blonde"], ["j'habite pas avec mon chum, est-que je peux le voir", "1a02usff50_est_ce_que_je_peux_voir_ma_blonde"], ["c'est tu correct d'\u00eatre sur tinder", "1a02usff50_est_ce_que_je_peux_voir_ma_blonde"], ["on peut tu continuer \u00e0 fr\u00e9quenter quelqu'un", "1a02usff50_est_ce_que_je_peux_voir_ma_blonde"], ["one night", "1a02usff50_est_ce_que_je_peux_voir_ma_blonde"], ["c'est tu ill\u00e9gal de voir ma copine amoureuse", "1a02usff50_est_ce_que_je_peux_voir_ma_blonde"], ["Rassemblements", "1a02usff50_est_ce_que_je_peux_voir_ma_blonde"], ["Comment se transmet la COVID\u201119?", "2zl3bike69_comment_se_transmet_la_covid_19"], ["Quels est le principal mode d'infection du coronavirus?", "2zl3bike69_comment_se_transmet_la_covid_19"], ["Infection au coronavirus par le nez, la gorge ou les poumons.", "2zl3bike69_comment_se_transmet_la_covid_19"], ["Quels sont les modes d'infections du coronavirus?", "2zl3bike69_comment_se_transmet_la_covid_19"], ["Par o\u00f9 passe le virus pour infecter un humain?", "2zl3bike69_comment_se_transmet_la_covid_19"], ["La COVID-19 passe-t-elle par le nez, la gorge et les poumons?", "2zl3bike69_comment_se_transmet_la_covid_19"], ["Informations g\u00e9n\u00e9rales sur la COVID-19", "2zl3bike69_comment_se_transmet_la_covid_19"], ["Quel est ton loisir?", "3gve2zp4n7_what_s_your_hobby"], ["Dit moi ton hobby pr\u00e9f\u00e9r\u00e9?", "3gve2zp4n7_what_s_your_hobby"], ["Quel est votre passe temps?", "3gve2zp4n7_what_s_your_hobby"], ["Qu'est ce que vous faites dans vos temps mort", "3gve2zp4n7_what_s_your_hobby"], ["Tu t'occupes de quel mani\u00e8re.", "3gve2zp4n7_what_s_your_hobby"], ["Qu'est ce que tu fais dans la vie pour le plaisir", "3gve2zp4n7_what_s_your_hobby"], ["Qu'aimer vous faire de vos temps morts?", "3gve2zp4n7_what_s_your_hobby"], ["Parles moi de ton loisir pr\u00e9f\u00e9r\u00e9!", "3gve2zp4n7_what_s_your_hobby"], ["Comment vous utiliser vos temps morts?", "3gve2zp4n7_what_s_your_hobby"], ["De quel mani\u00e8re est ce que tu te distrais?", "3gve2zp4n7_what_s_your_hobby"], ["O\u00f9 dois-je appeler pour d\u00e9noncer un rassemblement ?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["O\u00f9 s'adresser pour d\u00e9poser une plainte contre le manque de vigilance dans un commerce ?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Une intervention polici\u00e8re est n\u00e9cessaire, est-ce que je dois appeler directement la police ?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Est-ce je dois composer le 911 pour d\u00e9noncer un regroupement de personnes ?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Est-ce je dois composer le 9-1-1 pour d\u00e9noncer un regroupement de personnes ?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Qui je dois contacter pour avertir qu'une personne ne respecte pas les consignes de confinement \u00e0 domicile ?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["\u00c0 qui je dois adresser une plainte pour une personne qui contrevient aux r\u00e8gles de confinement ?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Je veux stoller quelqu'un, comment faire ?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Je veux d\u00e9noncer une personne, comment je peux faire ?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Je d\u00e9nonce un citoyen comment ?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Comment faire pour d\u00e9noncer un voisin ?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Quoi faire pour d\u00e9noncer un citoyen ?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["De quelle fa\u00e7con je peux d\u00e9noncer un individu ?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Comment d\u00e9noncer une personne qui met la vie des autres en danger ?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Quelles sont les \u00e9tapes pour faire une plainte contre un citoyen ?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Quelle est la proc\u00e9dure pour faire de la d\u00e9nonciation ?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Est-ce qu'il faut appeler la police pour d\u00e9noncer une personne ?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Est-ce que je dois faire le 9-1-1 pour d\u00e9noncer une personne ?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Est-ce que je peux me faire arr\u00eater pour avoir circul\u00e9 en voiture ?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Est-ce que je peux me faire emprisonner pour avoir \u00e9t\u00e9 dehors ?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Est-ce que je peux me faire arr\u00eater par la police ?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Est-ce que la police a le droit de m'arr\u00eater si je circule \u00e0 l'ext\u00e9rieur avec ma conjointe et mes enfants ?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Dans quels cas je peux d\u00e9noncer un rassemblement?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Comment d\u00e9noncer un rassemblement?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Est-ce que la police peut \u00e9mettre une contravention sans avoir donn\u00e9 un avertissement avant ?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Pour d\u00e9noncer un rassemblement, combien de personnes doivent \u00eatre sur les lieux?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Je peux d\u00e9noncer en anonyme?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Comment signaler un regroupement?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Est-ce que je peux d\u00e9noncer \u00e0 la police les personnes avec des comportements dangereux ?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Que dois-je faire pour d\u00e9noncer une personne qui ne respecte pas les consignes ?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["\u00c0 quels num\u00e9ros je dois appeler pour d\u00e9noncer un regroupement?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["\u00c0 quels num\u00e9ros je dois appeler pour signaler un regroupement?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Si je vois un rassemblement de personnes, est ce que je peux leur parler ou appeler directement la police?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Est ce que je peux discuter avec des personnes d'un regroupement au lieu de d\u00e9noncer?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Est ce que je dois signaler directement un rassemblement?", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Rassemblements", "knosb7wbsz_o__dois_je_appeler_pour_d_noncer_un_rassemblement"], ["Est-ce que les enfants peuvent jouer sur des structures de jeux au parc?", "35hz03uaql_est_ce_que_les_enfants_peuvent_jouer_sur_des_struc"], ["Puis-je amener mes enfants dans les jeux du parc?", "35hz03uaql_est_ce_que_les_enfants_peuvent_jouer_sur_des_struc"], ["Mes flos peuvent-tu aller jouer au parc sans risque ?", "35hz03uaql_est_ce_que_les_enfants_peuvent_jouer_sur_des_struc"], ["Mon fils peut-il jouer avec des structures communes \u00e0 l'ext\u00e9rieur?", "35hz03uaql_est_ce_que_les_enfants_peuvent_jouer_sur_des_struc"], ["S'assoir sur un banc public est-ce risqu\u00e9 \u00e0 cause du virus?", "35hz03uaql_est_ce_que_les_enfants_peuvent_jouer_sur_des_struc"], ["Aller \u00e0 piscine int\u00e9rieure de mon immeuble c'est autoris\u00e9?", "35hz03uaql_est_ce_que_les_enfants_peuvent_jouer_sur_des_struc"], ["Je peux promener dans un parc ?", "35hz03uaql_est_ce_que_les_enfants_peuvent_jouer_sur_des_struc"], ["Je veux me balader dans un parc, je peux ?", "35hz03uaql_est_ce_que_les_enfants_peuvent_jouer_sur_des_struc"], ["Mes enfants peuvent-ils attraper la COVID s'ils jouent avec les modules dans un parc ?", "35hz03uaql_est_ce_que_les_enfants_peuvent_jouer_sur_des_struc"], ["Peut-on se promener au parc si on ne touche pas aux structures ?", "35hz03uaql_est_ce_que_les_enfants_peuvent_jouer_sur_des_struc"], ["est-ce que je peux tomber malade si je viens m'asseoir sur un banc de parc public?", "35hz03uaql_est_ce_que_les_enfants_peuvent_jouer_sur_des_struc"], ["Je veux aller faire du soccer seul sur un terrain public.", "35hz03uaql_est_ce_que_les_enfants_peuvent_jouer_sur_des_struc"], ["Est-ce que mon kid peut jouer dans le parc \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la maison?", "35hz03uaql_est_ce_que_les_enfants_peuvent_jouer_sur_des_struc"], ["Est-ce qu'on peut aller se balanciner au parc malgr\u00e9 la pand\u00e9mie?", "35hz03uaql_est_ce_que_les_enfants_peuvent_jouer_sur_des_struc"], ["Ma fille veut jouer \u00e0 l'ext\u00e9rieur avec des jeux publiques.", "35hz03uaql_est_ce_que_les_enfants_peuvent_jouer_sur_des_struc"], ["Les a\u00een\u00e9s pourront-ils aller s'assoir sur les bancs dans les espaces publics?", "35hz03uaql_est_ce_que_les_enfants_peuvent_jouer_sur_des_struc"], ["Peut-on aller pique-niquer sur le gazon du parc si personne n'est malade?", "35hz03uaql_est_ce_que_les_enfants_peuvent_jouer_sur_des_struc"], ["Les enfants peuvent-ils aller courir sur la pelouse au parc?", "35hz03uaql_est_ce_que_les_enfants_peuvent_jouer_sur_des_struc"], ["En ce qui concerne la fermeture des lieux publics o\u00f9 se tiennent des activit\u00e9s de loisirs et de sports, qu\u2019en est-il?", "35hz03uaql_est_ce_que_les_enfants_peuvent_jouer_sur_des_struc"], ["Est-il pr\u00e9f\u00e9rable d\u2019\u00e9viter tous les lieux publics?", "35hz03uaql_est_ce_que_les_enfants_peuvent_jouer_sur_des_struc"], ["Est-ce que les enfants peuvent accompagner leurs parents dans les \u00e9piceries, les pharmacies et autres lieux publics ?", "35hz03uaql_est_ce_que_les_enfants_peuvent_jouer_sur_des_struc"], ["Lieux publics", "35hz03uaql_est_ce_que_les_enfants_peuvent_jouer_sur_des_struc"], ["Qu'est-ce que je fais avec ma maison apr\u00e8s que des visiteurs l'aient quitt\u00e9e ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["Des touristes viennent de quitter, je fais quoi avec mon airbnb?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["Qu'est-ce que je dois faire pour d\u00e9sinfecter mon chalet \u00e0 louer entre chaque locataires ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["Est-ce que je dois d\u00e9sinfecter les surfaces de ma r\u00e9sidence de tourisme apr\u00e8s le d\u00e9part des occupants ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["Y a-t-il des mesures \u00e0 mettre en place pour prot\u00e9ger ma famille et moi apr\u00e8s le d\u00e9part des occupants de la maison que je loue ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["Les touristes qui louaient ma maison sont parties. Est-ce que je dois nettoyer les surfaces ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["Quelles sont les mesure pr\u00e9ventives pour les r\u00e9sidences touristiques?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["Mon airbnb vient d'\u00eatre lib\u00e9r\u00e9 par les occupants. Y a-t-il des mesures pr\u00e9ventives \u00e0 prendre ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["Je cherche les mesures pr\u00e9ventives pour ma maison que je loue", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["C'est quoi que je dois faire pour \u00e9viter le COVID-19 dans mon AirBnb", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["J'ai r\u00e9serv\u00e9 un chalet pour ma famille cet \u00e9t\u00e9. Qu'est-ce que je fais avec \u00e7a ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["J'ai r\u00e9serv\u00e9 un roulotte de camping pour ma famille cet \u00e9t\u00e9. Qu'est-ce que je fais avec \u00e7a ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["Mon site de camping annuel me demande de payer ma location annuelle maintenant. Devrais-je la payer ou attendre ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["J'ai lou\u00e9 une r\u00e9sidence touristique pour le mois de juillet est-ce qu'il faut que j'annule ma r\u00e9servation ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["Faut-il annuler la r\u00e9servation du chalet que j'ai faite pour juillet ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["J'ai effectuer une location de chalet cet \u00e9t\u00e9 en juillet je vais tu \u00eatre pogn\u00e9 pour annuler ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["Est-ce que je vais pouvoir aller au chalet que j'ai lou\u00e9 pour la p\u00e9riode estivale ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["Est-ce que je devrais tout de suite annuler ma r\u00e9servation que j'ai faite cet \u00e9t\u00e9 pour le mois de juillet ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["On fait quoi avec la r\u00e9servation qu'on a faite pour une r\u00e9sidence touristique en juillet cet \u00e9t\u00e9 ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["Quelles sont les directives pour les s\u00e9jours pr\u00e9vus dans des chalets \u00e0 compter du mois de juillet ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["J'ai lou\u00e9 un chalet pour me r\u00e9fugier en paix pendant la crise. Vais-je pouvoir y aller ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["Je fais quoi avec le chalet que j'ai lou\u00e9 pour le d\u00e9but avril ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["J'avais envie de louer un chalet du 29 mars au 13 avril pour me reposer vu que je peux pas travailler. Je peux tu y aller ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["Est-ce que j'ai le droit d'aller au chalet que j'ai lou\u00e9 m\u00eame si c'est d\u00e9but avril ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["Je veux me rendre au chalet que j'ai lou\u00e9 pour passer \u00e0 travers la crise je peux tu ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["\u00c7a fait longtemps que j'avais lou\u00e9 un chalet pour d\u00e9but avril je vais tu \u00eatre oblig\u00e9 d'annuler ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["Est-ce que je vais pouvoir aller au chalet que j'ai lou\u00e9 d\u00e9but avril ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["Ceux qui ont lou\u00e9 un chalet entre le 29 mars et le 13 avril  pourront-ils y aller ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["J'ai lou\u00e9 un chalet du 29 mars au 13 mai je peux-tu y aller pareil ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["Est-ce que je peux rester dans mon chalet que j'ai lou\u00e9 plus longtemps vu qu'il n'y a personne d'autre qui a lou\u00e9 apr\u00e8s moi ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["J'ai le go\u00fbt de prolonger ma location de chalet, je suis ici depuis f\u00e9vrier, je peux-tu rester plus longtemps comme j'ai rien d'autre \u00e0 faire ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["C'est tu possible de prolonger notre s\u00e9jour, nous sommes au chalet qu'on a lou\u00e9 depuis cet hiver ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["J'aimerais bien rester plus longtemps au chalet que j'ai lou\u00e9, c'est tu possible ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["Mon locataire de chalet souhaite rester plus longtemps, est-ce que je peux accepter ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["J'ai tu le droit d'extensionner ma location de chalet que j'avais fait pour l'hiver ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["On peut tu rester plus longtemps dans le chalet qu'on a lou\u00e9 ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["J'ai pass\u00e9 l'hiver dans un chalet lou\u00e9 je peux tu le louer pour tout le printemps ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["J'ai pas le go\u00fbt de retourner \u00e0 la maison je peux tu prolonger la location du chalet que j'occupe ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["On a tu le droit de prolonger notre s\u00e9jour dans le chalet o\u00f9 on est depuis quelques mois ?", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["Location de chalets, Airbnb et autres", "65asuflvsk_qu_est_ce_que_je_fais_avec_ma_maison_apr_s_que_des"], ["Puis-je faire appel \u00e0 des proches pour obtenir de l\u2019aide lors de mon d\u00e9m\u00e9nagement?", "8s9f2n6x6e_puis_je_faire_appel___des_proches_pour_obtenir_de"], ["est-ce qu'un ami peut m'aider \u00e0 d\u00e9m\u00e9nager", "8s9f2n6x6e_puis_je_faire_appel___des_proches_pour_obtenir_de"], ["mon ami peut-il m'aider \u00e0 d\u00e9m\u00e9nager", "8s9f2n6x6e_puis_je_faire_appel___des_proches_pour_obtenir_de"], ["puis-je faire appel \u00e0 ma famille pour transporter mes meubles", "8s9f2n6x6e_puis_je_faire_appel___des_proches_pour_obtenir_de"], ["mes amis peuvent tu m'aider \u00e0 d\u00e9m\u00e9nager", "8s9f2n6x6e_puis_je_faire_appel___des_proches_pour_obtenir_de"], ["D\u00e9m\u00e9nagements", "8s9f2n6x6e_puis_je_faire_appel___des_proches_pour_obtenir_de"], ["Pour quand est-ce qu'on a pr\u00e9vu ouvrir les services de garde?", "7y5haafnqs_pour_quand_est_ce_qu_on_a_pr_vu_ouvrir_les_service"], ["Jusqu'\u00e0 quelle date le gouvernement du Qu\u00e9bec a annonc\u00e9 le prolongement de la fermeture des \u00e9tablissements scolaires (\u00e9coles primaires et secondaires, centres de formation, \u00e9tablissements d\u2019enseignement priv\u00e9s) ?", "7y5haafnqs_pour_quand_est_ce_qu_on_a_pr_vu_ouvrir_les_service"], ["C'est quoi la proc\u00e9dure de r\u00e9ouverture des services de garde", "7y5haafnqs_pour_quand_est_ce_qu_on_a_pr_vu_ouvrir_les_service"], ["Est-ce que je vais devoir recommencer \u00e0 payer la contribution parentale?", "7y5haafnqs_pour_quand_est_ce_qu_on_a_pr_vu_ouvrir_les_service"], ["Quelle sera le nombre maximal d'enfant en service de garde?", "7y5haafnqs_pour_quand_est_ce_qu_on_a_pr_vu_ouvrir_les_service"], ["Service de garde", "7y5haafnqs_pour_quand_est_ce_qu_on_a_pr_vu_ouvrir_les_service"], ["Sous quelles conditions mon enfant pourra retourner au service de garde", "7y5haafnqs_pour_quand_est_ce_qu_on_a_pr_vu_ouvrir_les_service"], ["\u00c0 quelle moment mon enfant pourra retourner au service de garde?", "7y5haafnqs_pour_quand_est_ce_qu_on_a_pr_vu_ouvrir_les_service"], ["Ouverture des services de garde", "7y5haafnqs_pour_quand_est_ce_qu_on_a_pr_vu_ouvrir_les_service"], ["La pratique de la chasse et de la p\u00e8che sont elles autoris\u00e9es pendant la pand\u00e9mie?", "aes1aqqqro_la_pratique_de_la_chasse_et_de_la_p_che_sont_elles"], ["Est-ce que je peux aller chasser?", "aes1aqqqro_la_pratique_de_la_chasse_et_de_la_p_che_sont_elles"], ["La p\u00eache est-elle ouverte?", "aes1aqqqro_la_pratique_de_la_chasse_et_de_la_p_che_sont_elles"], ["C'est quoi les r\u00e9glements de chasse et p\u00eache durant le COVID-19", "aes1aqqqro_la_pratique_de_la_chasse_et_de_la_p_che_sont_elles"], ["On peut-tu sortir chasser durant le coronavirus?", "aes1aqqqro_la_pratique_de_la_chasse_et_de_la_p_che_sont_elles"], ["Chasse et p\u00eache", "aes1aqqqro_la_pratique_de_la_chasse_et_de_la_p_che_sont_elles"], ["J'aimerais \u00e7a aller chasser, c'est possible?", "aes1aqqqro_la_pratique_de_la_chasse_et_de_la_p_che_sont_elles"], ["C'est tu interdis d'aller p\u00eacher durant le coronavirus", "aes1aqqqro_la_pratique_de_la_chasse_et_de_la_p_che_sont_elles"], ["Chasse & p\u00eache", "aes1aqqqro_la_pratique_de_la_chasse_et_de_la_p_che_sont_elles"], ["Note d\u2019information destin\u00e9e aux communaut\u00e9s autochtones", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Est-ce qu'il y a de l'information destin\u00e9e aux communaut\u00e9s autochtones r\u00e9sumant les principales consignes et mesures gouvernementales?", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Est-ce qu'une note d'information destin\u00e9e aux communaut\u00e9s autochtones a \u00e9t\u00e9 produite et traduite ?", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["R\u00e9sum\u00e9 des consignes et mesures gouvernementales concernant la COVID-19 \u00e0 l\u2019intention des communaut\u00e9s autochtones, des premi\u00e8res nations et Inuits.", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Notes d'informations pour les Cris du Nord, les Atikamekws, les Innus en Inuktitut, ou pour le Nunavik", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Liste des notes d\u2019information \u00e0 l\u2019intention des communaut\u00e9s autochtones.", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Quelles sont les ressources disponibles pour les Premi\u00e8res Nations et les Inuits \u00e0 Montr\u00e9al?", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Pour un membre des Premi\u00e8res Nations habitant \u00e0 Montr\u00e9al, quelles sont les ressources disponibles?", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Liste des organismes communautaires montr\u00e9alais pour la client\u00e8le autochtone.", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Quelle est la liste des organismes communautaires montr\u00e9alais reconnus pour desservir principalement la client\u00e8le autochtone ?", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["\u00c0 Montr\u00e9al, quels sont les organismes qui peuvent aider les autochtones ?", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Quels organismes peuvent desservir la client\u00e8le autochtone \u00e0 Montr\u00e9al ?", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Ressources pour les autochtones dans la grande m\u00e9tropole.", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Aide pour un membre d'une Premi\u00e8re Nation \u00e0 Montr\u00e9al et sa banlieu.", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Pour les autochtones, quels organismes peuvent les aider dans la m\u00e9tropole ?", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Je fais partie d'une communaut\u00e9 autochtone, c'est quoi les organismes communautaires qui sont disponibles \u00e0 Montr\u00e9al ?", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Je suis autochtone, quels organismes communautaires \u00e0 Montr\u00e9al peuvent m'aider ?", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Les autochtones peuvent fr\u00e9quenter quels organismes \u00e0 Montr\u00e9al pour les aider ?", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Quelles sont les ressources disponibles pour les Premi\u00e8res Nations et les Inuits?", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Est-ce que des ressources ont \u00e9t\u00e9 mises en place pour aider les Premi\u00e8res Nations et les Inuits en lien avec la COVID-19 ?", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Liste des ressources pour les communaut\u00e9s autochnones, Premi\u00e8res Nations et les Inuits.", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Quelles sont les mesures pour les communaut\u00e9s autochtones durant la pand\u00e9mie ?", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Est-ce que je peux savoir quelles sont les ressources offertes pour les Premi\u00e8res Nations et les Inuits du Qu\u00e9bec ?", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Je fais partie de la communaut\u00e9 des Premi\u00e8res Nations, est-ce qu'il y a des ressources disponibles pour moi ?", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Quelle est la liste des ressources pour les Premi\u00e8eres Nations et les inuits ?", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Pouvez-vous me donner le nom des ressources offertes aux autochtones ?", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["J'aimerais conna\u00eetre les ressources accessibles pour les communaut\u00e9s des Premi\u00e8res Nations et des Inuits, pouvez-vous me les donner ?", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Je veux conna\u00eetre les organismes disponibles pour les Premi\u00e8res Nations et les inuits svp ?", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Est-ce que les communaut\u00e9s autochnones ont acc\u00e8s \u00e0 des tests?", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Les autochtones ont-ils acc\u00e8s aux tests de d\u00e9pistage?", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Tests de d\u00e9pistage du COVID-19 pour les Premi\u00e8res Nations et les Inuits.", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Les Premi\u00e8res Nations sont-elle prioritaires pour les tests de d\u00e9pistage au coronavirus?", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Est-ce que les Inuits vont recevoir des tests pour d\u00e9tecter le virus?", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["D\u00e9pistage dans les collectivit\u00e9s autochtones.", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Je suis de la Premio\u00e8re nation cri, est-ce que je peux faire un test?", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["J'aimerais \u00e7a me faire tester sur ma r\u00e9serve autochtone , c'est possible?", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Ma communaut\u00e9 autochtone va-t-elle recevoir des tests", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Le d\u00e9pistage ne semble pas arriver dans la communaut\u00e9 Inuit.", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Communaut\u00e9s autochtones", "nrvbnqoxfo_note_d_information_destin_e_aux_communaut_s_autoch"], ["Les femmes enceintes sont-elles \u00e0 risque?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Je suis enceinte, est-ce qu'il y a un danger?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Je suis enceinte de 3 mois, est-ce dangeureux pour le foetus ?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["J'arrive de voyage, et je suis enceinte. Dois-aller passer le test m\u00eame si je n'ai pas de symptome ?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Je veux aller passer le test car j'arrive de voyage pour le bureau et je tousse, ma blonde est enceinte, est-ce dangeureux ?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Je suis enceinte et une personne au bureau a d\u00fb \u00eatre test\u00e9e. J'ai \u00e9t\u00e9 en contact avec elle avant qu'elle le d\u00e9couvre. Suis-je \u00e0 risque ?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Est-ce que les femmes enceintes sont plus \u00e0 risque d'\u00eatre infect\u00e9es par le virus?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Est-ce que c'est plus dangereux pour les femmes enceintes ?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Est-ce que j'ai plus de chances d'attraper le virus si je suis enceinte ?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Quels sont les risques de la CODID-19 pour un f\u0153tus?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Est-ce que je peux me rendre enceinte \u00e0 mes rendez-vous sans risque additionnel li\u00e9 au coronavirus?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Un femme enceinte est-elle plus \u00e0 risque d'\u00eatre contamin\u00e9e par le corona ?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Est-ce que le virus peut se transmettre au foetus?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Quels sont les pr\u00e9cautions \u00e0 prendre si je suis enceinte?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Est-ce que mon b\u00e9b\u00e9 \u00e0 na\u00eetre peur attrapper la COVID-19?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["C'est tu dangereux pour les femmes enceintes ce virus-l\u00e0 ?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Mon b\u00e9b\u00e9 peut-il le pogner si j'ai pas encore accouch\u00e9?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Est-ce que un nouveau n\u00e9 peux contracter le virus en accouchant ?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Est-ce qu'il y a un danger pour les femmes enceintes?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Le danger est-il plus grand pour les femmes enceintes?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Je suis enceinte est-ce que le virus est plus nocif pour moi ?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["J'ai tu plus de chance de le pogner si je suis enceinte?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Je suis enceinte et j'ai le virus. Mon b\u00e9b\u00e9 va-t-il l'avoir quand je vais accoucher?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Est-ce qu'il y a des risques de malformations pour mon b\u00e9b\u00e9 si j'attrape le coronavirus?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Mon b\u00e9b\u00e9 peut-il l'avoir pendant qu'il est dans mon ventre?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Si je l'attrape pendant que je suis enceinte c'est tu dangereux?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Mon b\u00e9b\u00e9 peut-il na\u00eetre avec le coronavirus?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["je suis enceinte est-ce que je suis \u00e0 risque?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Est-ce que je vais mourrir si j'attrape le virus et que je suis enceite?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Est-ce qu\u2019une femme qui accouche peut \u00eatre accompagn\u00e9e d\u2019une personne qui lui est ch\u00e8re?", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Femmes enceintes", "agvwnq4xlu_les_femmes_enceintes_sont_elles___risque"], ["Je t'aime", "59wmg862w7_i_love_you"], ["Je t'adore", "59wmg862w7_i_love_you"], ["Je te veux \u00e0 jamais", "59wmg862w7_i_love_you"], ["Je suis follement amoureux de toi", "59wmg862w7_i_love_you"], ["Je suis dingue pour toi", "59wmg862w7_i_love_you"], ["J'ai besoin de toi", "59wmg862w7_i_love_you"], ["Je crois que je suis entrain de tomber pour toi", "59wmg862w7_i_love_you"], ["Tu es l'amour de ma vie", "59wmg862w7_i_love_you"], ["Je t'aime \u00e0 la folie!", "59wmg862w7_i_love_you"], ["Tu es mon coup de foudre", "59wmg862w7_i_love_you"], ["Qu'est ce que tu fais?", "baygrwis0m_what_are_you_doing"], ["Vous foutez quoi?", "baygrwis0m_what_are_you_doing"], ["Quoi de neuf?", "baygrwis0m_what_are_you_doing"], ["Tu fais quoi?", "baygrwis0m_what_are_you_doing"], ["Qu'est ce qui se passe?", "baygrwis0m_what_are_you_doing"], ["\u00c0 quoi tu joues pr\u00e9sentement?", "baygrwis0m_what_are_you_doing"], ["Quelque chose de nouveau?", "baygrwis0m_what_are_you_doing"], ["Qu'est qui vous tient occup\u00e9?", "baygrwis0m_what_are_you_doing"], ["Que fais tu, ces temps-ci?", "baygrwis0m_what_are_you_doing"], ["Tu es entrain de faire quoi?", "baygrwis0m_what_are_you_doing"], ["Voulez-vous m'\u00e9pouser?", "f4suh3e448_would_you_marry_me"], ["Tu veux me marier?", "f4suh3e448_would_you_marry_me"], ["On se marrie quand?", "f4suh3e448_would_you_marry_me"], ["Je veux te demander ta main en marriage?", "f4suh3e448_would_you_marry_me"], ["\u00c9pouse-moi", "f4suh3e448_would_you_marry_me"], ["Tu veux m'\u00e9pouser svp", "f4suh3e448_would_you_marry_me"], ["Je vous en prie, mariez moi!", "f4suh3e448_would_you_marry_me"], ["Tu veux \u00eatre mon mari?", "f4suh3e448_would_you_marry_me"], ["Soyez ma femme, pour le reste de nos jours!", "f4suh3e448_would_you_marry_me"], ["Puis-je te demander ta main en marriage?", "f4suh3e448_would_you_marry_me"], ["Est-ce qu'on va retourner aux heures normales d'ouvertures?", "g15ccx6s93_est_ce_qu_on_va_retourner_aux_heures_normales_d_ou"], ["Pour quand pr\u00e9voit-on le retour aux horaires habituelles des services prioritaires?", "g15ccx6s93_est_ce_qu_on_va_retourner_aux_heures_normales_d_ou"], ["Changement d'heures d'ouvertures des services prioritaires", "g15ccx6s93_est_ce_qu_on_va_retourner_aux_heures_normales_d_ou"], ["Comment est-ce que la r\u00e9ouverture va affecter les horaires actuels des entreprises?", "g15ccx6s93_est_ce_qu_on_va_retourner_aux_heures_normales_d_ou"], ["Les services prioritaires sont-ils appel\u00e9s \u00e0 modifier les heures d'ouvertures", "g15ccx6s93_est_ce_qu_on_va_retourner_aux_heures_normales_d_ou"], ["La relance des activit\u00e9s signifie-t-elle le retour aux heures habituelles d\u2019ouverture des commerces?", "g15ccx6s93_est_ce_qu_on_va_retourner_aux_heures_normales_d_ou"], ["Les heures habituelles de l'\u00e9picerie c'est pour quand?", "g15ccx6s93_est_ce_qu_on_va_retourner_aux_heures_normales_d_ou"], ["Combien de temps encore les \u00e9piceries vont op\u00e9rer sur une horaire r\u00e9duite", "g15ccx6s93_est_ce_qu_on_va_retourner_aux_heures_normales_d_ou"], ["Le changement des horaires se fera-t-il bient\u00f4t", "g15ccx6s93_est_ce_qu_on_va_retourner_aux_heures_normales_d_ou"], ["Changements aux heures et aux jours d\u2019ouverture des services prioritaires", "g15ccx6s93_est_ce_qu_on_va_retourner_aux_heures_normales_d_ou"], ["Est-ce qu\u2019une personne peut, par exemple, se rendre \u00e0 l\u2019h\u00f4pital pour visiter un proche qui est mourant?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Ma m\u00e8re se meure \u00e0 l'hopital, je peux aller la voir ?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Mon p\u00e8re a pris du pire, je peux aller le voir aux soins palliatifs?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Ma soeur est en phase terminale, j'aimerais aller la voir avant sont d\u00e9c\u00e8s. Est-ce possible ?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Ma m\u00e8re de 90 ans veut aller voir sa derni\u00e8re soeur qui est mourante ?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Est-ce que les visites aux soins paliatifs sont possibles ?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Puis-je aller voir ma grand-m\u00e8re mourrante ?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Est-ce que je peux aller visiter quelqu'un en phase terminale \u00e0 l'h\u00f4pital ?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Est-il possible de visiter quelqu'un en train de mourir ?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Ma m\u00e8re a la COVID et va mourir je peux tu aller la voir \u00e0 l'hopital", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Est-ce que j'ai le droit d'aller voir mon p\u00e8re en phase terminale ?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Mon p\u00e8re a la COVID et va mourir je peux tu aller le voir ?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Est-ce que j'ai le droit d'aller voir ma m\u00e8re en phase terminale ?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Mon p\u00e8re va bient\u00f4t mourir je peux-tu aller le voir ?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["J'ai tu le droit d'aller dire au revoir \u00e0 quelqu'un sur son lit de mort ?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Je connais quelqu'un qui va mourir je peux-tu aller le voir \u00e0 l'h\u00f4pital ?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Mon p\u00e8re est \u00e0 veille de mourir il vient de rentrer \u00e0 l'h\u00f4pital j'ai tu le droit d'aller le voir ?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Ma m\u00e8re est \u00e0 veille de mourir elle vient de rentrer \u00e0 l'h\u00f4pital j'ai tu le droit d'aller le voir ?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["C'est tu correct d'aller \u00e0 l'h\u00f4pital pour voir une personne qui va mourir dans peu de temps?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["C'est tu possible que j'aille voir quelqu'un qui va mourir \u00e0 l'h\u00f4pital ?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Quelqu'un dans ma famille est \u00e0 l'hopital et il va mourrir. est-ce que je peux aller le voir ?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Ma grand-m\u00e8re va mourrir seule si je ne peux pas aller la voir", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Mon p\u00e8re vas mourrir seul si on ne va pas le voir au CHSLD", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Est-ce que je peux aller voir un parent mourrant \u00e0 l'h\u00f4pital alors que la r\u00e9gion est ferm\u00e9e?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Est-ce que je peux aller voir un parent mourrant \u00e0 l'h\u00f4pital alors que je ne suis pas de cette r\u00e9gion?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Est-ce que je peux aller voir un parent en fin de vie \u00e0 l'h\u00f4pital alors que je n'habite pas cette zone?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Je veux aller voir un parent en fin de vie mais il habite dans une r\u00e9gion ferm\u00e9e, est-ce possible ?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["C'est tu encore possible d'aller voir un parent mourrant m\u00eame s'il habite dans une r\u00e9gion actuellement ferm\u00e9e ?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["J'ai un parent qui va mourir et qui habite dans une autre r\u00e9gion que la mienne. Ils viennent de fermer sa r\u00e9gion est-ce que je peux y aller quand m\u00eame ?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["J'ai tu le droit d'aller visiter un parent qui va mourir m\u00eame s'il habite dans une r\u00e9gion ferm\u00e9e ?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Mon p\u00e8re va mourir il est \u00e0 l'h\u00f4pital dans une r\u00e9gion \u00e0 acc\u00e8s restreint. C'est tu possible d'aller le voir ?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Ma m\u00e8re va mourir elle est \u00e0 l'h\u00f4pital dans une r\u00e9gion \u00e0 acc\u00e8s restreint. C'est tu possible d'aller la voir ?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Allez-vous m'interdire aussi d'aller voir un parent mourrant parce qu'il est dans une r\u00e9gion ferm\u00e9e ?", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["CHSLD", "pux9mcpj76_est_ce_qu_une_personne_peut__par_exemple__se_rendr"], ["Offrir son aide", "jyydjxcnem_offrir_son_aide"], ["O\u00f9 puis-je offrir mon aide pour faciliter le travail du milieu de la sant\u00e9?", "jyydjxcnem_offrir_son_aide"], ["J'aimerais aider en participant \u00e0 des essais cliniques pour le traitement des personnes test\u00e9es positives \u00e0 la COVID-19, comment faire?", "jyydjxcnem_offrir_son_aide"], ["J'aimerais donner mon nom pour \u00eatre b\u00e9n\u00e9vole et offrir mon aide.", "jyydjxcnem_offrir_son_aide"], ["Peut-on offrir son aide en donnant du sang?", "jyydjxcnem_offrir_son_aide"], ["Comment puis-je aider pendant la COVID-19?", "jyydjxcnem_offrir_son_aide"], ["Donner du sang pendant la pand\u00e9mie.", "jyydjxcnem_offrir_son_aide"], ["Participer \u00e0 des tests cliniques sur le COVID-19", "jyydjxcnem_offrir_son_aide"], ["Y'a-t-il une \u00e9tude clinique pour les personnes test\u00e9es positives \u00e0 la COVID-19 ?", "jyydjxcnem_offrir_son_aide"], ["Devenir b\u00e9n\u00e9vole pour aider pendant la crise du coronavirus.", "jyydjxcnem_offrir_son_aide"], ["Puis-je \u00eatre utile pour lutter contre le COVID-19?", "jyydjxcnem_offrir_son_aide"], ["En quoi puis-je aider pendant le confinement?", "jyydjxcnem_offrir_son_aide"], ["Est-ce que je peux donner du sang pour aider contre le virus?", "jyydjxcnem_offrir_son_aide"], ["Je voudrais faire un don de sang, qu'est-ce que je fais?", "jyydjxcnem_offrir_son_aide"], ["J'aimerais avoir des infos pour participer \u00e0 une \u00e9tude clinique se rapportant \u00e0 la COVID-19, o\u00f9 prendre les infos?", "jyydjxcnem_offrir_son_aide"], ["O\u00f9 s'inscrire pour \u00eatre b\u00e9n\u00e9vole pour aider les personnes dans le besoin?", "jyydjxcnem_offrir_son_aide"], ["Soutenir le r\u00e9seau de la sant\u00e9", "jyydjxcnem_offrir_son_aide"], ["Va te faire voir", "khy8jhr0pn_shut_up"], ["Va te faire foutre", "khy8jhr0pn_shut_up"], ["Fils de pute", "khy8jhr0pn_shut_up"], ["Enfant de chienne", "khy8jhr0pn_shut_up"], ["va chier", "khy8jhr0pn_shut_up"], ["Encul\u00e9!", "khy8jhr0pn_shut_up"], ["Connard", "khy8jhr0pn_shut_up"], ["Tabarnack que tu es stupid", "khy8jhr0pn_shut_up"], ["Criss de moron", "khy8jhr0pn_shut_up"], ["Maudit chien sale", "khy8jhr0pn_shut_up"], ["Pourquoi les h\u00f4tels non essentiels doivent fermer ?", "luavrou42u_pourquoi_les_h_tels_non_essentiels_doivent_fermer"], ["Pourquoi le gouvernement m'a oblig\u00e9 \u00e0 fermer mon \u00e9tablissement d'h\u00e9bergement touristique ?", "luavrou42u_pourquoi_les_h_tels_non_essentiels_doivent_fermer"], ["Risques li\u00e9s \u00e0 la fr\u00e9quentation d\u2019\u00e9tablissements d\u2019h\u00e9bergement touristique.", "luavrou42u_pourquoi_les_h_tels_non_essentiels_doivent_fermer"], ["Pourquoi mon h\u00f4tel doit \u00eatre ferm\u00e9 jusqu'au 13 avril ?", "luavrou42u_pourquoi_les_h_tels_non_essentiels_doivent_fermer"], ["Quels sont les causes de la fermeture des \u00e9tablissements d\u2019h\u00e9bergement touristique par le gouvernement du Qu\u00e9bec?", "luavrou42u_pourquoi_les_h_tels_non_essentiels_doivent_fermer"], ["Est-ce que la fermeture des \u00e9tablissements d\u2019h\u00e9bergement touristique par le gouvernement qu\u00e9b\u00e9cois est justifi\u00e9e ?", "luavrou42u_pourquoi_les_h_tels_non_essentiels_doivent_fermer"], ["Fermeture des \u00e9tablissements d\u2019h\u00e9bergement touristique par le gouvernemetn du Qu\u00e9bec.", "luavrou42u_pourquoi_les_h_tels_non_essentiels_doivent_fermer"], ["Pour quelle raison mon h\u00f4tel doit \u00eatre ferm\u00e9 ?", "luavrou42u_pourquoi_les_h_tels_non_essentiels_doivent_fermer"], ["Pourquoi je ne peux plus louer un chalet dans une autre r\u00e9gion?", "luavrou42u_pourquoi_les_h_tels_non_essentiels_doivent_fermer"], ["Pourquoi les \u00e9tablissements touristiques doivent ferm\u00e9s?", "luavrou42u_pourquoi_les_h_tels_non_essentiels_doivent_fermer"], ["Est-ce que les \u00e9tablissements d'h\u00e9bergement touristique sont ouverts?", "luavrou42u_pourquoi_les_h_tels_non_essentiels_doivent_fermer"], ["Est-ce que les campings sont ouverts?", "luavrou42u_pourquoi_les_h_tels_non_essentiels_doivent_fermer"], ["Fermeture des \u00e9tablissements d'h\u00e9bergement touristique, h\u00f4tels, chalets, camping, bed & breakfast, auberges.", "luavrou42u_pourquoi_les_h_tels_non_essentiels_doivent_fermer"], ["Est-ce que je peux aller \u00e0 l'h\u00f4tel si je n'ai pas de logement?", "luavrou42u_pourquoi_les_h_tels_non_essentiels_doivent_fermer"], ["Exceptions \u00e0  la fermeture des \u00e9tablissements d'h\u00e9bergement touristique", "luavrou42u_pourquoi_les_h_tels_non_essentiels_doivent_fermer"], ["Est-ce que je vais pouvoir louer un chalet cet \u00e9t\u00e9 pour mes vacances?", "luavrou42u_pourquoi_les_h_tels_non_essentiels_doivent_fermer"], ["Je suis un snowbird qui revient de l'\u00e9tat de la Floride. O\u00f9 est-ce que je peux aller ?", "luavrou42u_pourquoi_les_h_tels_non_essentiels_doivent_fermer"], ["Est-ce que les Bed & Breakfast sont ferm\u00e9s?", "luavrou42u_pourquoi_les_h_tels_non_essentiels_doivent_fermer"], ["Je peux tu louer un hotel pour mes vacances?", "luavrou42u_pourquoi_les_h_tels_non_essentiels_doivent_fermer"], ["Est-ce qu'il y existe une liste d'h\u00f4tels ouverts?", "luavrou42u_pourquoi_les_h_tels_non_essentiels_doivent_fermer"], ["O\u00f9 je peux voir la liste des campings ouverts ?", "luavrou42u_pourquoi_les_h_tels_non_essentiels_doivent_fermer"], ["Les hotels sont-ils ferm\u00e9s ?", "luavrou42u_pourquoi_les_h_tels_non_essentiels_doivent_fermer"], ["R\u00e9server un chalet.", "luavrou42u_pourquoi_les_h_tels_non_essentiels_doivent_fermer"], ["Les campings sont tu ouverts ?", "luavrou42u_pourquoi_les_h_tels_non_essentiels_doivent_fermer"], ["H\u00f4tels", "luavrou42u_pourquoi_les_h_tels_non_essentiels_doivent_fermer"], ["Je n\u2019ai plus de revenu. Que dois-je faire?", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Je n'ai plus de paye. Qu'est-ce que je fais ?", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["programme Prestation canadienne d\u2019urgence (PCU).", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Mon employeur ne me verse plus de salaire. Qu'est-ce que je peux faire ?", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Je suis admissibles \u00e0 l\u2019assurance\u2011emploi, vais-je receoir une aide?", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Je n'ai plus de revenu d'emploi, qu'est-ce que je fais?", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Je m'occupe d\u2019un enfant et je dois rester \u00e0 la maison au lieu de travailler, vais-je re\u00e7evor une compensation financi\u00e8re du gouvernement?", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["J'ai perdu des revenus car je dois rester \u00e0 la maison pour soigner une personne atteinte du virus plut\u00f4t que de travailler.", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Perte de revenu \u00e0 cause de l'isolement.", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Vais-je re\u00e7evoir une aide si je suis en quarantaine et que cela me fait perdre du revenu?", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Que fait le gouvernement f\u00e9d\u00e9ral poru ceux qui ont perdus leur travail?", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Quelle aide pour les Canadiens qui ne peuvent plus travailler \u00e0 cause de la pand\u00e9mire?", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Je ne re\u00e7oit aucun revenu car mon entreprise est ferm\u00e9e \u00e0 cause du corona, mais j'ai toujours un emploi. suis-je admissible \u00e0 une aide de l'\u00e9tat?", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Est-ce que les parents qui devront prendre cong\u00e9 en raison de la fermeture des \u00e9coles et des services de garde vont continuer d\u2019\u00eatre pay\u00e9s?", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Les parents qui doivent s'occuper de leurs enfants \u00e0 cause de la fermeture des \u00e9coles et des services de garde recevront-ils leur salaire ?", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Les employ\u00e9s qui dovient prendre cong\u00e9s en raison de la fermeture des \u00e9coles et des services de garde seront-ils d\u00e9dommag\u00e9s ?", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Est-ce que les parents qui sont en cong\u00e9 pendant deux semaines en lien avec la fermeture des \u00e9coles recevront leur paie ?", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Cong\u00e9s en raison de la fermeture du service de garde.", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Cong\u00e9s forc\u00e9 en raison de la fermeture des \u00e9coles.", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Je garde mon fils \u00e0 ma maison car la garderie est ferm\u00e9e, est-ce que je vais recevoir un d\u00e9dommagement?", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Je dois m'occuper de ma fille, est-ce que mon employeur va me payer quand m\u00eame?", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Est-il pr\u00e9vu des mesures compensatoires pour les parents qui doivent prendre cong\u00e9 en raison de la fermeture des services de garde ?", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Kid \u00e0 la maison j'peux plus travailler, pay\u00e9 pareil?", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Qu'est-ce qui est pr\u00e9vu financi\u00e8rement pour venir en aide aux parents qui ne peuvent travailler pour prendre soin de leurs enfants \u00e0 cause de la fermeture des garderies ?", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Les parents recevront-ils leur salaire malgr\u00e9 qu'ils doivent rester \u00e0 la maison pour s'occuper de leurs enfants ?", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Si je dois rester \u00e0 la maison parce que les enfants ont pas d'\u00e9cole, est-ce que je suis oblig\u00e9 de prendre des vacances", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Est-ce que des mesures sont pr\u00e9vues pour venir en aide financi\u00e8rement aux parents qui doivent s'absenter de leur travail en raison de la fermeture des \u00e9coles et services de garde scolaire ?", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Est-ce qu'un parent qui doit s'absenter pour prendre soin de ses enfants doit piger dans ses journ\u00e9es de vacances ?", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Est-ce que les parents qui prennent cong\u00e9 pour garder leurs enfants doivent se faire couper leur paie ?", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Je dois m'occuper de mon fils et ma fille car les \u00e9coles sont ferm\u00e9es, est-ce que je serai pay\u00e9?", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Si je dois m'absenter pour prendre soin de mes enfants car il n'y a plus d'\u00e9cole, est-ce que je serai pay\u00e9?", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Travailleurs : trouver une aide financi\u00e8re", "q7c11ncsbe_je_n_ai_plus_de_revenu__que_dois_je_faire"], ["Est-ce que le port d\u2019un masque est efficace pour me prot\u00e9ger contre la COVID\u201119?", "lnzkopehr1_est_ce_que_le_port_d_un_masque_est_efficace_pour_m"], ["Dois-je porter un masque pour me prot\u00e9ger du virus?", "lnzkopehr1_est_ce_que_le_port_d_un_masque_est_efficace_pour_m"], ["Est-ce n\u00e9cessaire de porter un masque par pr\u00e9vention du corona?", "lnzkopehr1_est_ce_que_le_port_d_un_masque_est_efficace_pour_m"], ["Est-ce que le port du masque prot\u00e8ge contre la COVID-19 ?", "lnzkopehr1_est_ce_que_le_port_d_un_masque_est_efficace_pour_m"], ["Que va-t-il se passer si on manque de masques de protection respiratoire N-95?\u200b\u200b\u200b", "lnzkopehr1_est_ce_que_le_port_d_un_masque_est_efficace_pour_m"], ["Le port d'un masque va-t-il m'emp\u00eacher d'avoir la COVID-19 ?", "lnzkopehr1_est_ce_que_le_port_d_un_masque_est_efficace_pour_m"], ["Est-ce qu'un foulard est suffisant pour se prot\u00e9ger du coronavirus?", "lnzkopehr1_est_ce_que_le_port_d_un_masque_est_efficace_pour_m"], ["Est-ce que je devrais porter un masque par mesure de pr\u00e9vention pendant la pand\u00e9mie?", "lnzkopehr1_est_ce_que_le_port_d_un_masque_est_efficace_pour_m"], ["Je veux prot\u00e9ger mon entourage contre le corona, je dois porter un masque?", "lnzkopehr1_est_ce_que_le_port_d_un_masque_est_efficace_pour_m"], ["Si je suis malade, dois-je porter un masque?", "lnzkopehr1_est_ce_que_le_port_d_un_masque_est_efficace_pour_m"], ["\u00c7a donne quoi de porter un masque si je travaille pas dans la sant\u00e9?", "lnzkopehr1_est_ce_que_le_port_d_un_masque_est_efficace_pour_m"], ["Porter un masque.", "lnzkopehr1_est_ce_que_le_port_d_un_masque_est_efficace_pour_m"], ["C'est quoi \u00e7a, N95 pour un masque?", "lnzkopehr1_est_ce_que_le_port_d_un_masque_est_efficace_pour_m"], ["Les masques sont-ils efficaces pour ne pas attraper le coronavirus ?", "lnzkopehr1_est_ce_que_le_port_d_un_masque_est_efficace_pour_m"], ["Est-ce qu'il est pr\u00e9f\u00e9rable de porter un masque pour \u00e9viter d'avoir le virus ?", "lnzkopehr1_est_ce_que_le_port_d_un_masque_est_efficace_pour_m"], ["Est-ce que je dois porter un masque pour aller \u00e0 l'\u00e9picerie ?", "lnzkopehr1_est_ce_que_le_port_d_un_masque_est_efficace_pour_m"], ["Est-ce que le masque peut m'emp\u00eacher t'attraper le virus?", "lnzkopehr1_est_ce_que_le_port_d_un_masque_est_efficace_pour_m"], ["Est-ce que le masque est efficace pour se prot\u00e9ger de la COVID-19", "lnzkopehr1_est_ce_que_le_port_d_un_masque_est_efficace_pour_m"], ["Porter un masque, \u00e7a marche tu pour se prot\u00e9ger?", "lnzkopehr1_est_ce_que_le_port_d_un_masque_est_efficace_pour_m"], ["Pourquoi la population ne porte pas de masque contre le virus?", "lnzkopehr1_est_ce_que_le_port_d_un_masque_est_efficace_pour_m"], ["J'ai la trouille de manquer de masque", "lnzkopehr1_est_ce_que_le_port_d_un_masque_est_efficace_pour_m"], ["Est-ce correct de porter un masque plusieurs jours de suite?", "lnzkopehr1_est_ce_que_le_port_d_un_masque_est_efficace_pour_m"], ["Pourquoi les professionnels de la sant\u00e9 ont des masques et pas moi?", "lnzkopehr1_est_ce_que_le_port_d_un_masque_est_efficace_pour_m"], ["Consignes sanitaires pour tous", "lnzkopehr1_est_ce_que_le_port_d_un_masque_est_efficace_pour_m"], ["Dois-je m\u2019inqui\u00e9ter de la situation entourant la COVID\u201119?", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Pourcentage de cas confirm\u00e9s par groupe d\u2019\u00e2ge", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Je veux le d\u00e9tail du pourcentage de cas confirm\u00e9s de coronavirus par groupe d\u2019\u00e2ge li\u00e9 au corona.", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Nombre de personnes sous investigation, de cas n\u00e9gatifs et confirm\u00e9s", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Est-ce que la situation concernant la COVID-19 est inqui\u00e9tante au Qu\u00e9bec?", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Est-ce que la situation de la pand\u00e9mie est sous contr\u00f4le au Qu\u00e9bec?", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Je suis inquiet de la propagation du virus au Qu\u00e9bec.", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Ai-je raison d'\u00eatre inquiet de la situation au Qu\u00e9bec?", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Est-ce que je devrais \u00eatre apeur\u00e9 de la situation au Qu\u00e9bec concernant le coronavirus ?", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Est-ce que je dois \u00eatre inquiet de la propagation du corona au Qu\u00e9bec ?", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Combien de cas y a-t-il au Qu\u00e9bec", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Combien d'hospitalisations y a-t-il ?", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Quelle r\u00e9gion est la plus touch\u00e9e aui Qu\u00e9bec?", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Est-ce qu'il y beaucoup de d\u00e9ces par le coronavirus au Qu\u00e9bec ?", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Est-ce qu'on peut avoir plus d'information sur l'\u00e9tat de l'\u00e9pid\u00e9mie", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Nombre de d\u00e9c\u00e8s par r\u00e9gion", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Quel est le nombre de d\u00e9c\u00e8s par r\u00e9gion ?", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Liste des morts par r\u00e9gion.", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Puis-je avoir le nombre de d\u00e9c\u00e8s par r\u00e9gion au Qu\u00e9bec?", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Je veux conna\u00eetre le nombre de d\u00e9c\u00e8s par r\u00e9gion au Qu\u00e9bec.", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Nombre d\u2019hospitalisations", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Quel est le nombre d\u2019hospitalisations li\u00e9 au COVID-19 au Qu\u00e9bec ?", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Liste du nombre d\u2019hospitalisations au Qu\u00e9bec \u00e0 cause du coronavirus.", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Puis-je conna\u00eetre le nombre d\u2019hospitalisations des malades au COVID au Qu\u00e9bec ?", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Je veux le d\u00e9tail du nombre d\u2019hospitalisations au Qu\u00e9bec li\u00e9 au corona.", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Quel est le nombre de personnes sous investigation, de cas n\u00e9gatifs et confirm\u00e9s li\u00e9 au COVID-19 au Qu\u00e9bec ?", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Liste du nombre de personnes sous investigation, de cas n\u00e9gatifs et confirm\u00e9s au Qu\u00e9bec \u00e0 cause du coronavirus.", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Puis-je conna\u00eetre le nombre de personnes sous investigation, de cas n\u00e9gatifs et confirm\u00e9s au COVID au Qu\u00e9bec ?", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Je veux le d\u00e9tail du nombre de personnes sous investigation, de cas n\u00e9gatifs et confirm\u00e9s au Qu\u00e9bec li\u00e9 au corona.", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Quel est le pourcentage de cas confirm\u00e9s par groupe d\u2019\u00e2ge au COVID-19 au Qu\u00e9bec ?", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Liste du pourcentage de cas confirm\u00e9s de coronavirus par groupe d\u2019\u00e2ge.", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Puis-je conna\u00eetre le pourcentage de cas confirm\u00e9s de COVID-19 par groupe d\u2019\u00e2ge au Qu\u00e9bec ?", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Nombre de cas confirm\u00e9s par r\u00e9gion", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Quel est le nombre de cas confirm\u00e9s par r\u00e9gion li\u00e9 au COVID-19 au Qu\u00e9bec ?", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Liste du nombre de cas confirm\u00e9s de coronavirus par r\u00e9gion au Qu\u00e9bec.", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Puis-je conna\u00eetre le nombre de cas confirm\u00e9s de COVID par r\u00e9gion au Qu\u00e9bec ?", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Je veux le d\u00e9tail du nombre de cas confirm\u00e9s par r\u00e9gion au Qu\u00e9bec de corona.", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Situation au Qu\u00e9bec", "lvd1qq4f9g_dois_je_m_inqui_ter_de_la_situation_entourant_la_c"], ["Quelles sont les r\u00e8gles \u00e0 suivre en isolement ?", "o6rfhuj6xe_quelles_sont_les_r_gles___suivre_en_isolement"], ["Est-que je peux prendre une marche si je suis en isolement?", "o6rfhuj6xe_quelles_sont_les_r_gles___suivre_en_isolement"], ["Pourquoi je dois rester en isolement ?", "o6rfhuj6xe_quelles_sont_les_r_gles___suivre_en_isolement"], ["Pendant combien de temps devrais-je rester en isolation ?", "o6rfhuj6xe_quelles_sont_les_r_gles___suivre_en_isolement"], ["Comment faire pour \u00eatre isol\u00e9 avec les autres membres de ma famille ?", "o6rfhuj6xe_quelles_sont_les_r_gles___suivre_en_isolement"], ["Je dois m'isoler mais j'ai deux colocs. Comment on arrange \u00e7a ?", "o6rfhuj6xe_quelles_sont_les_r_gles___suivre_en_isolement"], ["Quelles sont les r\u00e8gles \u00e0 respecter lorsqu'on se place en isolement volontaire ?", "o6rfhuj6xe_quelles_sont_les_r_gles___suivre_en_isolement"], ["Si je dois me placer en isolement volontaire, quelles sont les r\u00e8gles \u00e0 respecter?", "o6rfhuj6xe_quelles_sont_les_r_gles___suivre_en_isolement"], ["Quelles sont les consignes \u00e0 respecter lorsqu'on se place en isolement volontaire ?", "o6rfhuj6xe_quelles_sont_les_r_gles___suivre_en_isolement"], ["Que dois-je faire si je dois me placer en isolement volontaire ?", "o6rfhuj6xe_quelles_sont_les_r_gles___suivre_en_isolement"], ["Quelle sont les r\u00e8gles \u00e0 suivre pour l'isolement volontaire?", "o6rfhuj6xe_quelles_sont_les_r_gles___suivre_en_isolement"], ["Quelle est la marche \u00e0 suivre pour respecter les normes d'isolement volontaire?", "o6rfhuj6xe_quelles_sont_les_r_gles___suivre_en_isolement"], ["Que dois-je faire en cas d'isolement volontaire?", "o6rfhuj6xe_quelles_sont_les_r_gles___suivre_en_isolement"], ["Quelle est la proc\u00e9dure \u00e0 respecter en situation d'isolement volontaire?", "o6rfhuj6xe_quelles_sont_les_r_gles___suivre_en_isolement"], ["Si je dois me placer en isolement volontaire, que dois-je faire?", "o6rfhuj6xe_quelles_sont_les_r_gles___suivre_en_isolement"], ["Quelles sont les mesures \u00e0 respecter pour l'isolement volontaire?", "o6rfhuj6xe_quelles_sont_les_r_gles___suivre_en_isolement"], ["Je fais quoi pour me mettre en isolement", "o6rfhuj6xe_quelles_sont_les_r_gles___suivre_en_isolement"], ["C'est quoi l'isolement volontaire?", "o6rfhuj6xe_quelles_sont_les_r_gles___suivre_en_isolement"], ["Est-ce que l'isolement volontaire est la m\u00eame chose que la quarantaine?", "o6rfhuj6xe_quelles_sont_les_r_gles___suivre_en_isolement"], ["Consignes d\u2019isolement", "o6rfhuj6xe_quelles_sont_les_r_gles___suivre_en_isolement"], ["Est-ce que je peux aller courir dans un parc de la s\u00e9paq?", "n7k4nxr8uy_est_ce_que_je_peux_aller_courir_dans_un_parc_de_la"], ["Est-ce que je peux fr\u00e9quenter les parcs et sentiers publics ?", "n7k4nxr8uy_est_ce_que_je_peux_aller_courir_dans_un_parc_de_la"], ["Quelles sont les r\u00e8gles sur l'acc\u00e8s aux parcs nationaux?", "n7k4nxr8uy_est_ce_que_je_peux_aller_courir_dans_un_parc_de_la"], ["Les attraits touristiques tel que l'aquarium du Qu\u00e9bec sont-ils accesibles?", "n7k4nxr8uy_est_ce_que_je_peux_aller_courir_dans_un_parc_de_la"], ["La pratique du v\u00e9lo de montagne est-elle toujours autoris\u00e9e dans les centres de plein air?", "n7k4nxr8uy_est_ce_que_je_peux_aller_courir_dans_un_parc_de_la"], ["Les centres de plein air sont-ils ouvert?", "n7k4nxr8uy_est_ce_que_je_peux_aller_courir_dans_un_parc_de_la"], ["Est-ce que je peux aller dans des attraits touristiques en visite libre?", "n7k4nxr8uy_est_ce_que_je_peux_aller_courir_dans_un_parc_de_la"], ["Activit\u00e9s ext\u00e9rieures", "n7k4nxr8uy_est_ce_que_je_peux_aller_courir_dans_un_parc_de_la"], ["Tu as quel \u00e2ge?", "r07m95hcz5_how_old_are_you"], ["Quel age as tu?", "r07m95hcz5_how_old_are_you"], ["Ton age c'est quoi", "r07m95hcz5_how_old_are_you"], ["Tu es vieux comment?", "r07m95hcz5_how_old_are_you"], ["Vous \u00eates n\u00e9 quand", "r07m95hcz5_how_old_are_you"], ["T'as quel age?", "r07m95hcz5_how_old_are_you"], ["Ta naissance \u00e9tait quand?", "r07m95hcz5_how_old_are_you"], ["\u00c0 quel moment vous \u00eates n\u00e9?", "r07m95hcz5_how_old_are_you"], ["Tu a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u quand?", "r07m95hcz5_how_old_are_you"], ["Ta cr\u00e9ation \u00e0 eu lieu \u00e0 quel moment?", "r07m95hcz5_how_old_are_you"], ["En ce qui concerne la fermeture des lieux publics o\u00f9 se tiennent des activit\u00e9s de loisirs et de sports, qu\u2019en est-il?", "rvoid6g6fy_en_ce_qui_concerne_la_fermeture_des_lieux_publics"], ["est-ce que je peux aller \u00e0 une Station de ski", "rvoid6g6fy_en_ce_qui_concerne_la_fermeture_des_lieux_publics"], ["Centres de conditionnement physique et d\u2019entra\u00eenement int\u00e9rieurs (ex. : entra\u00eenement en salle, yoga, cardiov\u00e9lo, tennis, soccer, etc.)", "rvoid6g6fy_en_ce_qui_concerne_la_fermeture_des_lieux_publics"], ["Gymnases", "rvoid6g6fy_en_ce_qui_concerne_la_fermeture_des_lieux_publics"], ["Centres d\u2019escalade int\u00e9rieurs", "rvoid6g6fy_en_ce_qui_concerne_la_fermeture_des_lieux_publics"], ["Centres de plein air avec b\u00e2timents de services", "rvoid6g6fy_en_ce_qui_concerne_la_fermeture_des_lieux_publics"], ["Installations r\u00e9cr\u00e9atives int\u00e9rieures", "rvoid6g6fy_en_ce_qui_concerne_la_fermeture_des_lieux_publics"], ["Centres d\u2019amusement", "rvoid6g6fy_en_ce_qui_concerne_la_fermeture_des_lieux_publics"], ["Centres aquatiques int\u00e9rieurs", "rvoid6g6fy_en_ce_qui_concerne_la_fermeture_des_lieux_publics"], ["Centres de glissade", "rvoid6g6fy_en_ce_qui_concerne_la_fermeture_des_lieux_publics"], ["est-ce que je peux aller au gym", "rvoid6g6fy_en_ce_qui_concerne_la_fermeture_des_lieux_publics"], ["je veux aller m'entra\u00eener au gym", "rvoid6g6fy_en_ce_qui_concerne_la_fermeture_des_lieux_publics"], ["Activit\u00e9s ext\u00e9rieures", "rvoid6g6fy_en_ce_qui_concerne_la_fermeture_des_lieux_publics"], ["Est-ce que je dois laver tous les articles emball\u00e9s achet\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9picerie?", "u5g5xr82o1_est_ce_que_je_dois_laver_tous_les_articles_emball"], ["Il est important de se laver les mains fr\u00e9quemment, d\u00e8s le retour \u00e0 la maison et apr\u00e8s avoir rang\u00e9 les articles et les aliments", "u5g5xr82o1_est_ce_que_je_dois_laver_tous_les_articles_emball"], ["De retour \u00e0 la maison, est-ce n\u00e9cessaire de nettoyer tous mes achats?", "u5g5xr82o1_est_ce_que_je_dois_laver_tous_les_articles_emball"], ["Est-ce que les exploitants de commerce de d\u00e9tail ont mis en place plusieurs mesures d'hygi\u00e8ne?", "u5g5xr82o1_est_ce_que_je_dois_laver_tous_les_articles_emball"], ["La nourriture est-elle une source ou une voie probable de transmission de la COVID-19?", "u5g5xr82o1_est_ce_que_je_dois_laver_tous_les_articles_emball"], ["La bouffe peut-elle \u00eatre infect\u00e9e au corona?", "u5g5xr82o1_est_ce_que_je_dois_laver_tous_les_articles_emball"], ["La bouffe import\u00e9e des pays tr\u00e8s contamin\u00e9s au virus est-elle dangereuse ?", "u5g5xr82o1_est_ce_que_je_dois_laver_tous_les_articles_emball"], ["Si une personne contamin\u00e9e partage sa bouffe, est-ce les autres personnes vont l'attraper en la mangeant ?", "u5g5xr82o1_est_ce_que_je_dois_laver_tous_les_articles_emball"], ["Lavage des fruits et l\u00e9gumes pendant la pand\u00e9mie.", "u5g5xr82o1_est_ce_que_je_dois_laver_tous_les_articles_emball"], ["Contamination au COVID par la nourriture.", "u5g5xr82o1_est_ce_que_je_dois_laver_tous_les_articles_emball"], ["Est-ce que la COVID-19 se transmet par ce que l'on mange?", "u5g5xr82o1_est_ce_que_je_dois_laver_tous_les_articles_emball"], ["Est-ce que je peux me faire contaminer \u00e0a la COVID avec de la nourriture \u00e0 emporter?", "u5g5xr82o1_est_ce_que_je_dois_laver_tous_les_articles_emball"], ["Y a-t-il des pr\u00e9cautions \u00e0 prendre avec les repas, plats \u00e0 emporter ou livraisons?", "u5g5xr82o1_est_ce_que_je_dois_laver_tous_les_articles_emball"], ["Dois-je laver tous mes achats d'\u00e9picerie avant de les ranger pour \u00e9viter de tomber malade?", "u5g5xr82o1_est_ce_que_je_dois_laver_tous_les_articles_emball"], ["Je travaille dans une cuisine. S'il y a un employ\u00e9 contamin\u00e9, que doit-on faire avec la bouffe des clients ?", "u5g5xr82o1_est_ce_que_je_dois_laver_tous_les_articles_emball"], ["Un malade au COVID-19 dans un magasin peut-il transmettre le virus en infectant la nourriture?", "u5g5xr82o1_est_ce_que_je_dois_laver_tous_les_articles_emball"], ["Est-il risqu\u00e9 de consommer des fruits et l\u00e9gumes \u00e0 cause du corona?", "u5g5xr82o1_est_ce_que_je_dois_laver_tous_les_articles_emball"], ["Est-il conseill\u00e9 de laver les articles achet\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9picerie pour se d\u00e9barrasser du coronavirus?", "u5g5xr82o1_est_ce_que_je_dois_laver_tous_les_articles_emball"], ["Comment assurer la salubrit\u00e9 des aliments en p\u00e9riode d'\u00e9pid\u00e9mie?", "u5g5xr82o1_est_ce_que_je_dois_laver_tous_les_articles_emball"], ["Je suis producteur mara\u00eecher. Qu'est-ce que je fais avec ma production de l\u00e9gumes si un de mes gars est contamin\u00e9 ?", "u5g5xr82o1_est_ce_que_je_dois_laver_tous_les_articles_emball"], ["Je travaille dans une shop de transformation alimentaire. Je fais quoi si j'oublie de tousser dans mon coude ?", "u5g5xr82o1_est_ce_que_je_dois_laver_tous_les_articles_emball"], ["Les aliments peuvent-ils transmettre le coronavirus ?", "u5g5xr82o1_est_ce_que_je_dois_laver_tous_les_articles_emball"], ["Plein de monde touchent aux l\u00e9gumes dans les \u00e9piceries et peuvent \u00eatre infect\u00e9s. Est-ce que c'est s\u00e9cure de toucher \u00e0 \u00e7a ?", "u5g5xr82o1_est_ce_que_je_dois_laver_tous_les_articles_emball"], ["Est-ce que je dois laver tout ce que je rapporte de l'\u00e9picerie?", "u5g5xr82o1_est_ce_que_je_dois_laver_tous_les_articles_emball"], ["Consignes sanitaires pour tous", "u5g5xr82o1_est_ce_que_je_dois_laver_tous_les_articles_emball"], ["Quel est votre pr\u00e9nom?", "w83ub887wo_who_are_you"], ["Tu es qui?", "w83ub887wo_who_are_you"], ["T'es quoi?", "w83ub887wo_who_are_you"], ["Quel est ton nom?", "w83ub887wo_who_are_you"], ["Quel est votre identit\u00e9?", "w83ub887wo_who_are_you"], ["C'est quoi ton nom?", "w83ub887wo_who_are_you"], ["Qui \u00eates vous?", "w83ub887wo_who_are_you"], ["Dit moi tu es qui", "w83ub887wo_who_are_you"], ["Dites moi votre nom", "w83ub887wo_who_are_you"], ["ton nom c'est quoi", "w83ub887wo_who_are_you"], ["Qui est-ce qui t'a construit", "zuvi3gnsu5_who_created_you"], ["Qui est ton constructeur?", "zuvi3gnsu5_who_created_you"], ["Quel personne t'a con\u00e7u?", "zuvi3gnsu5_who_created_you"], ["Qui sont les fabricateurs ce bot?", "zuvi3gnsu5_who_created_you"], ["Parle moi de tes concepteurs", "zuvi3gnsu5_who_created_you"], ["Qui est derri\u00e8re la programmation de cet assistant?", "zuvi3gnsu5_who_created_you"], ["quel \u00e9quipe est responsable de ton existence?", "zuvi3gnsu5_who_created_you"], ["Qui t'a cr\u00e9\u00e9?", "zuvi3gnsu5_who_created_you"], ["Parle moi de ta cr\u00e9ation", "zuvi3gnsu5_who_created_you"], ["Tes cr\u00e9ateurs, qui sont-ils?", "zuvi3gnsu5_who_created_you"], ["Existe-t-il un traitement contre la COVID\u201119?", "se2pq2y9he_existe_t_il_un_traitement_contre_la_covid_19"], ["Est-ce qu'un vaccin sur la COVID-19 existe ?", "se2pq2y9he_existe_t_il_un_traitement_contre_la_covid_19"], ["Y-a-t-il un traitement pour gu\u00e9rir le coronavirus ?", "se2pq2y9he_existe_t_il_un_traitement_contre_la_covid_19"], ["Quel est le m\u00e9dicament pour aider la gu\u00e9rison de la COVID-19 ?", "se2pq2y9he_existe_t_il_un_traitement_contre_la_covid_19"], ["Quelle est la solution pour le traitement de la pand\u00e9mie?", "se2pq2y9he_existe_t_il_un_traitement_contre_la_covid_19"], ["Est-ce que la COVID-19 se gu\u00e9rit?", "se2pq2y9he_existe_t_il_un_traitement_contre_la_covid_19"], ["Est-ce qu'il existe actuellement un traitement ou vaccin pour traiter la maladie \u00e0 coronavirus (COVID-19)?", "se2pq2y9he_existe_t_il_un_traitement_contre_la_covid_19"], ["Informations g\u00e9n\u00e9rales sur la COVID-19", "se2pq2y9he_existe_t_il_un_traitement_contre_la_covid_19"], ["Est-ce que les restaurants vont ouvrir sous peu?", "sn3n524lhy_est_ce_que_les_restaurants_vont_ouvrir_sous_peu"], ["C'est pr\u00e9vu pour quand la r\u00e9ouverture?", "sn3n524lhy_est_ce_que_les_restaurants_vont_ouvrir_sous_peu"], ["A quand la r\u00e9ouverture des commerces?", "sn3n524lhy_est_ce_que_les_restaurants_vont_ouvrir_sous_peu"], ["L'ouverture des commerce de d\u00e9tail", "sn3n524lhy_est_ce_que_les_restaurants_vont_ouvrir_sous_peu"], ["Comment va se passer l'ouverture des commerce", "sn3n524lhy_est_ce_que_les_restaurants_vont_ouvrir_sous_peu"], ["Est-ce que tous les commerces vont ouvrir leurs portes", "sn3n524lhy_est_ce_que_les_restaurants_vont_ouvrir_sous_peu"], ["J'ai entendu parl\u00e9 de la r\u00e9ouverture", "sn3n524lhy_est_ce_que_les_restaurants_vont_ouvrir_sous_peu"], ["Qu'est-ce qui va r\u00e9ouvrir et quand?", "sn3n524lhy_est_ce_que_les_restaurants_vont_ouvrir_sous_peu"], ["Quelles sont les commerces qui pourrait ouvrir?", "sn3n524lhy_est_ce_que_les_restaurants_vont_ouvrir_sous_peu"], ["Est-ce que tous les magasins vont ouvrir?", "sn3n524lhy_est_ce_que_les_restaurants_vont_ouvrir_sous_peu"], ["C'est quoi les entreprises qui vont pouvoir recommencer les activit\u00e9s?", "sn3n524lhy_est_ce_que_les_restaurants_vont_ouvrir_sous_peu"], ["Quels types de commerces de d\u00e9tail peuvent rouvrir et \u00e0 partir de quand?", "sn3n524lhy_est_ce_que_les_restaurants_vont_ouvrir_sous_peu"], ["La relance des activit\u00e9s signifie-t-elle le retour aux heures habituelles d\u2019ouverture des commerces?", "sn3n524lhy_est_ce_que_les_restaurants_vont_ouvrir_sous_peu"], ["R\u00e9ouverture des commerces", "sn3n524lhy_est_ce_que_les_restaurants_vont_ouvrir_sous_peu"], ["Tu m'\u00e9nerves", "w0i49zs2z3_you_are_annoying"], ["Tu me tapes sur les nerfs", "w0i49zs2z3_you_are_annoying"], ["Vous \u00eates hautement inutile", "w0i49zs2z3_you_are_annoying"], ["Votre incomp\u00e9tence n'a pas d'\u00e9gal", "w0i49zs2z3_you_are_annoying"], ["Vous \u00eates un robot stupide", "w0i49zs2z3_you_are_annoying"], ["Tu es nul", "w0i49zs2z3_you_are_annoying"], ["Tu sers \u00e0 rien", "w0i49zs2z3_you_are_annoying"], ["Tu me d\u00e9soles", "w0i49zs2z3_you_are_annoying"], ["Pauvre robot inutile", "w0i49zs2z3_you_are_annoying"], ["Tes r\u00e9ponses sont d'une idiocy compl\u00e8te", "w0i49zs2z3_you_are_annoying"], ["Report du remboursement de la dette d\u2019\u00e9tudes", "v7kc16ehsd_report_du_remboursement_de_la_dette_d__tudes"], ["Est-ce qu'il y a un report des paiements de la dette d'\u00e9tude?", "v7kc16ehsd_report_du_remboursement_de_la_dette_d__tudes"], ["Report de la dette d\u2019\u00e9tudes.", "v7kc16ehsd_report_du_remboursement_de_la_dette_d__tudes"], ["Je suis en recouvrement est-ce que je peux arr\u00eater de payer mon pr\u00eat \u00e9tudiant?", "v7kc16ehsd_report_du_remboursement_de_la_dette_d__tudes"], ["Est-ce que je peux reporter les paiements de mon pr\u00eat \u00e9tudiant?", "v7kc16ehsd_report_du_remboursement_de_la_dette_d__tudes"], ["Est-ce que je dois remplir un formulaire pour reporter les paiements de mon pr\u00eat \u00e9tudiant?", "v7kc16ehsd_report_du_remboursement_de_la_dette_d__tudes"], ["Est-ce qu'il va y avoir des int\u00e9r\u00eats additionnels avec le report de la dette \u00e9tudiante?", "v7kc16ehsd_report_du_remboursement_de_la_dette_d__tudes"], ["Je suis \u00e9tudiant puis-je arr\u00eater de payer mon pr\u00eat?", "v7kc16ehsd_report_du_remboursement_de_la_dette_d__tudes"], ["Est-ce que je peux demander \u00e0 ma banque de suspendre mes remboursements de pr\u00eats \u00e9tudiants?", "v7kc16ehsd_report_du_remboursement_de_la_dette_d__tudes"], ["Est-ce que je devrai payer des int\u00e9r\u00eats si je reporte mes paiements pour mon pr\u00eat \u00e9tudiant?", "v7kc16ehsd_report_du_remboursement_de_la_dette_d__tudes"], ["Aide financi\u00e8re aux \u00e9tudes (AFE)", "v7kc16ehsd_report_du_remboursement_de_la_dette_d__tudes"], ["Es-tu un robot ou un humain?", "zqvyad160c_es_tu_un_robot_ou_un_humain"], ["Est-ce que je parle avec un humain ou une machine?", "zqvyad160c_es_tu_un_robot_ou_un_humain"], ["Je parle \u00e0 quelqu'un ou \u00e0 un robot?", "zqvyad160c_es_tu_un_robot_ou_un_humain"], ["Si je suis malade de la corona, qu'est-ce que je dois faire avec les animaux ?", "vp46cblmhd_si_je_suis_malade_de_la_corona__qu_est_ce_que_je_d"], ["Je suis atteinte du coronavirus. Puis-je caresser mon chien?", "vp46cblmhd_si_je_suis_malade_de_la_corona__qu_est_ce_que_je_d"], ["Est-il dangereux d'\u00eatre en contact avec mon chien si j'ai la Covid-19?", "vp46cblmhd_si_je_suis_malade_de_la_corona__qu_est_ce_que_je_d"], ["J'ai le virus. Est-ce que je peux m'occuper de mon chat?", "vp46cblmhd_si_je_suis_malade_de_la_corona__qu_est_ce_que_je_d"], ["Mon oiseau peut-il voler sur mes \u00e9paules si je suis test\u00e9 positif au virus?", "vp46cblmhd_si_je_suis_malade_de_la_corona__qu_est_ce_que_je_d"], ["Est-ce que \u00e7a peut que mon chien attrape la covid s'il dort avec moi qui en est atteint?", "vp46cblmhd_si_je_suis_malade_de_la_corona__qu_est_ce_que_je_d"], ["Je dois m'occuper de mon cheval, je dois prendre des pr\u00e9cautions?", "vp46cblmhd_si_je_suis_malade_de_la_corona__qu_est_ce_que_je_d"], ["Comment s'occuper des animaux de compagnie pendant la quarantaine?", "vp46cblmhd_si_je_suis_malade_de_la_corona__qu_est_ce_que_je_d"], ["\u00c9tant en isolement volontaire, je peux laisser mes chats aller dehors?", "vp46cblmhd_si_je_suis_malade_de_la_corona__qu_est_ce_que_je_d"], ["Animaux", "vp46cblmhd_si_je_suis_malade_de_la_corona__qu_est_ce_que_je_d"], ["Qu'est-ce que le COVID?", "vyrw3qcsav_qu_est_ce_que_le_covid"], ["C'est quoi \u00e7a, la COVID-19?", "vyrw3qcsav_qu_est_ce_que_le_covid"], ["C'est quoi le Coronavirus?", "vyrw3qcsav_qu_est_ce_que_le_covid"], ["Je veux savoir c'est quoi le corona", "vyrw3qcsav_qu_est_ce_que_le_covid"], ["Est-ce que l\u2019entr\u00e9e en vigueur du nouveau R\u00e8glement sur les \u00e9tablissements d\u2019h\u00e9bergement touristique est toujours pr\u00e9vu pour le 1er mai 2020?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Est-ce que les propri\u00e9taires d\u2019\u00e9tablissement d\u2019h\u00e9bergement touristique (r\u00e9sidences de tourisme, g\u00eetes, auberges de jeunesse, etc.) auront droit \u00e0 une aide financi\u00e8re pour compenser les pertes de location?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Est-ce que les propri\u00e9taires d\u2019\u00e9tablissement d\u2019h\u00e9bergement touristique (r\u00e9sidences de tourisme, g\u00eetes, etc.) autres que les h\u00f4tels et certains campings peuvent louer leur \u00e9tablissement aux voyageurs qui doivent se mettre en quarantaine?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Quelle instance est responsable d\u2019intervenir en cas de non-respect des diff\u00e9rentes mesures sanitaires impos\u00e9es par le gouvernement du Qu\u00e9bec?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Est-ce que les campeurs saisonniers peuvent se rendre sur leur terrain de camping sans y s\u00e9journer pour effectuer certains travaux qui leur \u00e9viteraient des dommages lors du d\u00e9gel (ex.\u00a0: retrait des toiles de protection hivernale pour emp\u00eacher l\u2019humidit\u00e9)?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Que peuvent faire les snowbirds qui reviennent de voyage et qui n\u2019ont pas d\u2019autre r\u00e9sidence que leur roulotte ou leur motoris\u00e9 en \u00e9t\u00e9?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["\u00c0 quel moment les terrains de camping pourront-ils ouvrir?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["\u00c0 qui doivent s\u2019adresser les propri\u00e9taires h\u00f4teliers qui souhaitent offrir leurs services pour accueillir des personnes dans le besoin?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Quels sont les \u00e9tablissements d\u2019h\u00e9bergement touristique consid\u00e9r\u00e9s comme essentiels?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Est-ce que les locataires qui occupent d\u00e9j\u00e0 un chalet lou\u00e9 avant le 29\u00a0mars doivent \u00e9courter leur s\u00e9jour et le quitter d\u00e8s maintenant?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Les locataires qui ont lou\u00e9 un chalet il y a plusieurs semaines pour y s\u00e9journer entre le 29\u00a0mars et le 4\u00a0mai\u00a02020 peuvent-ils s\u2019y rendre?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["La r\u00e9servation d\u2019une r\u00e9sidence touristique pour un s\u00e9jour pr\u00e9vu en juillet doit-elle \u00eatre annul\u00e9e?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["J\u2019avais lou\u00e9 ma r\u00e9sidence de tourisme par l\u2019entremise d\u2019une plateforme d\u2019h\u00e9bergement collaboratif (de type Airbnb). La r\u00e9servation a toutefois \u00e9t\u00e9 annul\u00e9e par les locataires. Quelles sont mes obligations envers ces derniers?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Des occupants viennent de quitter ma r\u00e9sidence de tourisme. Quelles sont les mesures pr\u00e9ventives \u00e0 prendre afin de nous prot\u00e9ger, ma famille et moi, de la COVID-19?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Quelles sont les mesures d\u2019assouplissement accord\u00e9es dans le cadre du programme Aide financi\u00e8re aux festivals et aux \u00e9v\u00e9nements touristiques?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["\u00c0 quel moment le premier versement de l\u2019aide financi\u00e8re sera-t-il effectu\u00e9?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Quels sont les festivals et les \u00e9v\u00e9nements admissibles aux mesures d\u2019assouplissement?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Quelles sont les modalit\u00e9s de versement du solde de l\u2019aide financi\u00e8re?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Les demandes d\u2019aide financi\u00e8re d\u00e9pos\u00e9es aupr\u00e8s du Minist\u00e8re seront-elles trait\u00e9es selon les d\u00e9lais\u00a0habituels?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["L\u2019annulation des \u00e9v\u00e9nements pr\u00e9vus entre le 1er\u00a0mai et le 31\u00a0octobre\u00a02020 et b\u00e9n\u00e9ficiant d\u2019une aide financi\u00e8re aura-t-elle des r\u00e9percussions sur le d\u00e9p\u00f4t des demandes pour l\u2019ann\u00e9e 2021-2022 (ex.\u00a0: pr\u00e9sentation d\u2019une nouvelle \u00e9tude de provenance)?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["L\u2019entente de visibilit\u00e9 pr\u00e9vue dans le cadre d\u2019une aide financi\u00e8re accord\u00e9e par le biais du programme Aide financi\u00e8re aux festivals et aux \u00e9v\u00e9nements touristiques doit-elle \u00eatre ren\u00e9goci\u00e9e?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["L\u2019aide financi\u00e8re accord\u00e9e aux festivals et aux \u00e9v\u00e9nements report\u00e9s ou annul\u00e9s pourrait-elle s\u2019appliquer \u00e0 l\u2019\u00e9dition\u00a0de 2021?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Les festivals et les \u00e9v\u00e9nements qui doivent maintenant \u00eatre annul\u00e9s peuvent-ils b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une aide financi\u00e8re?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["J\u2019ai achet\u00e9 des billets pour un \u00e9v\u00e9nement qui a \u00e9t\u00e9 annul\u00e9 ou report\u00e9. Est-ce que je peux exiger un remboursement?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Le gouvernement a d\u00e9cr\u00e9t\u00e9 la fermeture, jusqu\u2019\u00e0 nouvel ordre, des centres de plein air et des attraits touristiques, incluant les parcs de la S\u00e9paq. Est-ce que je peux quand m\u00eame fr\u00e9quenter ces endroits en visite libre?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Je viens de faire une demande de financement aupr\u00e8s du Minist\u00e8re du Tourisme, quand est-ce que je vais avoir un retour ?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Financement aupr\u00e8s du Minist\u00e8re du Tourisme.", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Aide offerte par Minist\u00e8re du Tourisme aux enterprises et organisations du domaine du tourisme.", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Soutien aux entreprises du secteur du tourisme.", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["J'ai demand\u00e9 \u00e0 l'office du tourisme un pr\u00eat pour mes activit\u00e9s estivales. Quand est-ce que je vais avoir le cash ?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Quelles sont les d\u00e9lais de traitement pour l'aide financi\u00e8re du Minist\u00e8re du Tourisme?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["J'ai besoin d'aide financi\u00e8re du Minist\u00e8re du Tourisme, c'est quoi les d\u00e9lais pour le traitement de ma demande ?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["D\u00e9lai pour otenir un financement par le Minist\u00e8re du Tourisme?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["C'est quoi le d\u00e9lai de traitement pour les demandes de financement par le Minist\u00e8re du Tourisme?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Est-ce que le minist\u00e8re du Tourisme respecte les d\u00e9lais habituels pour le traitement des demandes de financement ?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["De quelle fa\u00e7on je dois envoyer des documents \u00e0 un employ\u00e9 du minist\u00e8re du Tourisme ?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Est-ce qu'il y a encore moyen d'envoyer des documents \u00e0 un employ\u00e9 du minist\u00e8re du Tourisme? Comment on fait ?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Quelle est la marche \u00e0 suivre pour envoyer des documents \u00e0 un employ\u00e9 du minist\u00e8re du Tourisme?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Est-ce que je peux envoyer des documents par la poste au Minist\u00e8re du Tourisme?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Comment joindre les employ\u00e9s du Minist\u00e8re du Tourisme?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Est-ce qu'on peut utliser des fax pour envoyer des papiers au Minist\u00e8re du Tourisme?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Communiquer avec le Minist\u00e8re du Tourisme.", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Est-ce que je peux conacter le minist\u00e8re du Tourisme par email pour envoyer des pi\u00e8ces jointes ?", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Soutien \u00e0 l\u2019industrie touristique", "xqd8y7788l_est_ce_que_l_entr_e_en_vigueur_du_nouveau_r_glemen"], ["Consignes sanitaires pour tous", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Quelles sont les consignes sanitaires pour tous?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Que faut-il faire pour pr\u00e9venir la propagation de la COVID-19 ?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Que faire apr\u00e8s avoir crois\u00e9 une personne venant de l'ext\u00e9rieur?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Quelles sont les r\u00e8gles d'hygi\u00e8ne \u00e0 suivre quand je suis \u00e0 l'ext\u00e9rieur?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Comment se prot\u00e9ger de la COVID de quelqu'un qui vient de l'ext\u00e9rieur ?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Se prot\u00e9ger d'un livreur pour ne pas attraper le virus.", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Quelles sont les consignes sanitaires en lien avec la COVID-19?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Quelles sont les mesures sanitaires \u00e0 prendre li\u00e9es au contexte COVID-19?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Quoi faire pour \u00e9viter d'attraper la COVID-19 pendant que je fais mon \u00e9picerie?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Quels sont les pr\u00e9cautions \u00e0 prendre au retour d'une activit\u00e9 ext\u00e9rieure comme faire son \u00e9picerie?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["que faire quand je suis \u00e0 l'ext\u00e9rieur pour une promenade pendant la pand\u00e9mie?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Que faire pour diminuer les risques de propagation des virus?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["R\u00e8gles d'hygi\u00e8nes.", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Comment puis-je me prot\u00e9ger de la COVID-19?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Est-il n\u00e9cessaire d\u2019utiliser de l\u2019eau chaude pour se laver les mains ou pour nettoyer les v\u00eatements? \u00c0 quelle temp\u00e9rature \u00e9limine-t-on le virus?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Puis-je laver mes mains \u00e0 l'eau froide ?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Est-ce que je peux me laver les mains seulement \u00e0 l'eau ti\u00e8de, sans savon?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Faut-il se laver les mains \u00e0 l'eau chaude ou \u00e0 l'eau froide?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Influence de la temp\u00e9rature de l'eau sur le lavage des mains.", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Est-il possible de mieux \u00e9liminer le virus avec de l'eau chaude?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Les v\u00eatements doivent \u00eatre lav\u00e9s \u00e0 l'eau chaude pour tuer le virus?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Faut-il plut\u00f4t se laver les mains avec de l'eau chaude ou froide?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Qu\u2019est-ce que la distanciation physique? Est-ce vraiment efficace pour ralentir la propagation de la COVID-19?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Quelles sont les mesures de distanciation physique \u00e0 prendre?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["\u00c7a veut dire quoi distanciation physique ? \u00c7a peut vraiment aider ?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Pourquoi il faut se distancier. Est-ce que c'est vraiment efficace ?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Est-ce qu'il est possible de marcher \u00e0 l'ext\u00e9rieur ?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Que veut dire distanciation physique ?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Distanciation sociale.", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Distanciation physique.", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Explique la distanciation sociale.", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["A quoi sert la distanciation sociale pour limiter l'\u00e9pid\u00e9mie de corona?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Je dois me distancer \u00e0 2 m\u00e8tres des autres?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Est-ce la distance de 2 m\u00e8tres est obligatoire pour ralentire la progression du virus", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Comment se tenir loin des autres aide \u00e0 combattre la pand\u00e9mie?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Pourquoi on demande de s'\u00e9loigner des gens pour se prot\u00e9ger du virus?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["En quoi rester \u00e0 la maison aide \u00e0 lutter contre la COVID-19?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Pourquoi les rassemblements non essentiels sont interdits pendant la crise du virus?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Pourquoi doit-on \u00e9viter les contacts physiques avec les a\u00een\u00e9s, personnes atteintes de maladies chroniques et ayant le syst\u00e8me immunitaire affaibli?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Si je sors, quelle distance avec les autres je dois garder pour \u00e9viter de tomber malade?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Dois-je prendre des mesures particuli\u00e8res dans un lieu public?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Dois-je rester dans ma maison pour soutenir la liste au coronavirus?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Est-ce que je dois rester chez moi pour lutter contre la propagation du virus?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Faut tu que je reste chez moi pour aider \u00e0 la lutte au virus?", "zwgzpeyq9o_consignes_sanitaires_pour_tous"], ["Comment soulager les maux de gorge?", "w23oqz7ln4_comment_soulager_les_maux_de_gorge"], ["Comment faire pour att\u00e9nuer le mal \u00e0 la gorge?", "w23oqz7ln4_comment_soulager_les_maux_de_gorge"], ["Comment diminuer les douleurs reli\u00e9es au maux de gorge?", "w23oqz7ln4_comment_soulager_les_maux_de_gorge"], ["Quelle est la quantit\u00e9 de sel \u00e0 mettre dans l'eau pour se gargariser?", "w23oqz7ln4_comment_soulager_les_maux_de_gorge"], ["Est-ce que les bonbons durs ou les pastilles peuvent soulager le mal de gorge?", "w23oqz7ln4_comment_soulager_les_maux_de_gorge"], ["J'ai full mal \u00e0 la gorge, comment me soulager?", "w23oqz7ln4_comment_soulager_les_maux_de_gorge"], ["Je fais quoi avec mon gros mal de gorge?", "w23oqz7ln4_comment_soulager_les_maux_de_gorge"], ["Qu'est-ce que je dois faire pour soulager mes maux de gorge?", "w23oqz7ln4_comment_soulager_les_maux_de_gorge"], ["Comment soulager la fi\u00e8vre?", "w23oqz7ln4_comment_soulager_les_maux_de_gorge"], ["Comment diminuer la fi\u00e8vre?", "w23oqz7ln4_comment_soulager_les_maux_de_gorge"], ["Quels m\u00e9dicaments prendre contre la fi\u00e8vre?", "w23oqz7ln4_comment_soulager_les_maux_de_gorge"], ["Pourquoi je fais de la fi\u00e8vre?", "w23oqz7ln4_comment_soulager_les_maux_de_gorge"], ["Je fais beaucoup de fi\u00e8vre, comment me soulager?", "w23oqz7ln4_comment_soulager_les_maux_de_gorge"], ["Je suis fi\u00e8vreux, quoi faire?", "w23oqz7ln4_comment_soulager_les_maux_de_gorge"], ["\u00c0 combien fait-on de la fi\u00e8vre chez l'adulte?", "w23oqz7ln4_comment_soulager_les_maux_de_gorge"], ["Je donne quoi \u00e0 mon enfant qui fait de la fi\u00e8vre?", "w23oqz7ln4_comment_soulager_les_maux_de_gorge"], ["Guide autosoins - COVID-19", "w23oqz7ln4_comment_soulager_les_maux_de_gorge"], ["Comment \u00e7a va?", "zoh3fec7ev_how_are_you"], ["Tu vas bien?", "zoh3fec7ev_how_are_you"], ["Vous vous portez bien?", "zoh3fec7ev_how_are_you"], ["ca va", "zoh3fec7ev_how_are_you"], ["Comment se passe ta journ\u00e9e", "zoh3fec7ev_how_are_you"], ["Ta journ\u00e9e se passe bien pour toi?", "zoh3fec7ev_how_are_you"], ["De quel humeur es-tu?", "zoh3fec7ev_how_are_you"], ["Yo, \u00e7a va?", "zoh3fec7ev_how_are_you"], ["\u00e7a roule?", "zoh3fec7ev_how_are_you"], ["ca se passe bien?", "zoh3fec7ev_how_are_you"], ["Quel est l\u2019impact du prolongement de la fermeture des \u00e9tablissements d'enseignement sur l\u2019aide financi\u00e8re aux \u00e9tudes (AFE)?", "0mbl9u97zr_quel_est_l_impact_du_prolongement_de_la_fermeture"], ["Des ajustements seront-ils apport\u00e9s au programme de l\u2019Aide financi\u00e8re aux \u00e9tudes en raison de la crise actuelle?", "0mbl9u97zr_quel_est_l_impact_du_prolongement_de_la_fermeture"], ["Consid\u00e9rant la perte de revenu due au contexte \u00e9conomique actuel, est-ce que des ajustements rapides peuvent \u00eatre apport\u00e9s \u00e0 l\u2019aide financi\u00e8re aux \u00e9tudes?", "0mbl9u97zr_quel_est_l_impact_du_prolongement_de_la_fermeture"], ["Est-ce qu'un soutien financier sera adapt\u00e9 dans le but de soutenir les \u00e9tudiants dont la situation financi\u00e8re a chang\u00e9 (ex. : charge d'un enfant ou perte d'emploi)?", "0mbl9u97zr_quel_est_l_impact_du_prolongement_de_la_fermeture"], ["Concernant la bonification des bourses en 2020-2021 annonc\u00e9e par le gouvernement f\u00e9d\u00e9ral, \u00e9tant donn\u00e9 que le Qu\u00e9bec poss\u00e8de son propre syst\u00e8me d\u2019Aide financi\u00e8re aux \u00e9tudes, est-ce que des sommes seront r\u00e9investies dans le programme?", "0mbl9u97zr_quel_est_l_impact_du_prolongement_de_la_fermeture"], ["Dois-je continuer \u00e0 rembourser mon pr\u00eat \u00e9tudiant?", "0mbl9u97zr_quel_est_l_impact_du_prolongement_de_la_fermeture"], ["Dois-je continuer \u00e0 payer les int\u00e9r\u00eats sur mon pr\u00eat pendant cette p\u00e9riode?", "0mbl9u97zr_quel_est_l_impact_du_prolongement_de_la_fermeture"], ["Puis-je quand m\u00eame faire des versements pour rembourser mon pr\u00eat?", "0mbl9u97zr_quel_est_l_impact_du_prolongement_de_la_fermeture"], ["Faut-il faire une demande pour b\u00e9n\u00e9ficier de la suspension du remboursement?", "0mbl9u97zr_quel_est_l_impact_du_prolongement_de_la_fermeture"], ["Est-ce que mes paiements mensuels vont changer apr\u00e8s la p\u00e9riode de suspension de six mois?", "0mbl9u97zr_quel_est_l_impact_du_prolongement_de_la_fermeture"], ["Je rembourse actuellement mon pr\u00eat directement au minist\u00e8re de l'\u00c9ducation et de l'Enseignement sup\u00e9rieur. Est-ce que cette annonce s\u2019applique \u00e0 moi?", "0mbl9u97zr_quel_est_l_impact_du_prolongement_de_la_fermeture"], ["Je b\u00e9n\u00e9ficie actuellement du Programme de remboursement diff\u00e9r\u00e9. Comment cela va-t-il changer ma situation?", "0mbl9u97zr_quel_est_l_impact_du_prolongement_de_la_fermeture"], ["Est-ce que ces six mois vont compter dans la limite d\u2019admissibilit\u00e9 au Programme de remboursement diff\u00e9r\u00e9?", "0mbl9u97zr_quel_est_l_impact_du_prolongement_de_la_fermeture"], ["Est-ce que cette mesure touche l\u2019ensemble de mes pr\u00eats d\u2019\u00e9tudes?", "0mbl9u97zr_quel_est_l_impact_du_prolongement_de_la_fermeture"], ["Aide financi\u00e8re aux \u00e9tudes (AFE)", "0mbl9u97zr_quel_est_l_impact_du_prolongement_de_la_fermeture"], ["Sur le plan comportemental", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Quels sont les sympt\u00f4mes les plus courants de troubles de la sant\u00e9 mentale sur le plan comportemental ?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Probl\u00e8mes comportementaux \u00e0 surveiller durant le confinement contre le COVID-19.", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Liste de sympt\u00f4mes de trouble de la sant\u00e9 mentale sur le plan comportemental \u00e0 surveiller.", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Reconnaitre les sympt\u00f4mes de trouble de la sant\u00e9 mentale sur le plan comportemental \u00e0 surveiller.", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Un trouble de la sant\u00e9 mentale sur le plan comportemental va se manifester comment ?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Sur le plan psychologique et \u00e9motionnel", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Quelles sont les effets psychologiques et \u00e9motionnelles possibles reli\u00e9s au stress, \u00e0 la d\u00e9prime ou \u00e0 l\u2019anxi\u00e9t\u00e9?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Quelles sont les cons\u00e9quences psychologiques possibles de rester en confinement ?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Liste de sympt\u00f4mes de trouble de la sant\u00e9 mentale sur le plan psychologique et \u00e9motionnel.", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Reconnaitre les sympt\u00f4mes de trouble de la sant\u00e9 mentale sur le plan psychologique et \u00e9motionnel.", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Un trouble de la sant\u00e9 mentale sur le plan psychologique et \u00e9motionnel se manifeste comment ?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Quelles sont les manifestations possibles du stress, de l\u2019anxi\u00e9t\u00e9 et de la d\u00e9prime sur le plan psychologique et \u00e9motionnel?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Quels sont les probl\u00e8mes psychologiques \u00e0 surveiller durant la quarantaine?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Quelles sont les possibles cons\u00e9quences du confinement sur le plan psychologique et \u00e9motionnel?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Prendre soin de soi", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Comment dois-je prendre soin de ma sant\u00e9 mentale dans cette p\u00e9riode de pand\u00e9mie ?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Qu'est-ce que je peux faire pour prendre soin de ma sant\u00e9 mental durant l'\u00e9pid\u00e9mie?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Quels sont les conseils pour conserver une bonne sant\u00e9 mentale malgr\u00e9 le COVID-19?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Garder sa sant\u00e9 mentale contre le virus.", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Est-ce qu'il y-a des gestes simples pour aider sa sant\u00e9 mentale en temps de crise?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Conseils pour prendre soin de soi pendant la pand\u00e9mie.", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Quoi faire si je suis stress\u00e9 \u00e0 cause du virus?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Quels moyens je peux prendre pour faire attention \u00e0 moi lors d'une situation de stress li\u00e9 au corona?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Je peux faire quoi pour prendre soin de ma sant\u00e9 mentale avec qui se passe avec la COVID?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Malgr\u00e9 la COVID-19 je veux prendre soin de ma sant\u00e9 mentale", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Quelles sont les effets possibles de la crise du coronavirus au niveau du stress, \u00e0 l\u2019anxi\u00e9t\u00e9 et \u00e0 la d\u00e9prime?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Surmonter le stress, l\u2019anxi\u00e9t\u00e9 ou la d\u00e9prime prendant la pand\u00e9mie.", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Qu'est-ce que je peux faire pour avoins moins d'anxi\u00e9t\u00e9 ?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Comment faire pour baisser mon stress ?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Je suis d\u00e9prim\u00e9, est-ce que je peux avoir des trucs pour am\u00e9liorer mon humeur ?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Je vis du stress et de l'anxi\u00e9t\u00e9 en raison de la pand\u00e9mie, qu'est-ce que je peux faire pour me changer les id\u00e9es ?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Comment je peux g\u00e9rer mon stress qui est caus\u00e9 par mon confinement \u00e0 la maison ?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["En quoi les informations de ce site peuvent m'aider \u00e0 passer au travers cett pand\u00e9mie?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Comment m'aider dans mon quotidien difficile depuis le d\u00e9but de cette pand\u00e9mie?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Comment proc\u00e9der pour minimiser les r\u00e9percussions quotidiennes caus\u00e9s par cette pand\u00e9mie?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Je me sens impuissant face \u00e0 la pand\u00e9mie, que faire ?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Je vis plus de stress qu'avant, puis-je avoir des conseils?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Je suis plus stress\u00e9 au travail depuis la pand\u00e9mie, est-ce que je peux y faire quelquechose?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Comment prendre soin de moi, je suis plus stress\u00e9 \u00e0 la maison depuis la pand\u00e9mie", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Je suis plus longtemps stress\u00e9 depuis je dois rester \u00e0 la maison, comment prendre soin de moi?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Je suis plus stress\u00e9 depuis que je dois rester en isolement, comment am\u00e9liorer les choses?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Qu'est-ce que la d\u00e9prime?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Quelle est la d\u00e9finition de d\u00e9prime?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["D\u00e9finition officielle de d\u00e9prime", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Je veux la d\u00e9finition du mot d\u00e9prime.", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Qu'est-ce que l\u2019anxi\u00e9t\u00e9?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Quelle est la d\u00e9finition de l'anxi\u00e9t\u00e9?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["D\u00e9finition de l'anxi\u00e9t\u00e9", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Comment d\u00e9terminer si je fais de l'anxi\u00e9t\u00e9?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Quelle est la d\u00e9finition officielle de l'anxi\u00e9t\u00e9?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Je veux la d\u00e9finition de l'anxi\u00e9t\u00e9.", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Qu\u2019est-ce que le stress?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Quelle est la d\u00e9finition du stress?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["D\u00e9finition de stress.", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Comment identifier le stress?", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Je veux la d\u00e9finition de stress.", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Stress, anxi\u00e9t\u00e9 et d\u00e9prime associ\u00e9s \u00e0 la maladie \u00e0 la COVID-19", "3dgpyqysij_sur_le_plan_comportemental"], ["Secteur de la construction", "02m5q009jy_secteur_de_la_construction"], ["Quels entreprises de la construction offrent des services essentiels?", "02m5q009jy_secteur_de_la_construction"], ["Est-ce que les firmes du secteur de la construction sont des services essentiels?", "02m5q009jy_secteur_de_la_construction"], ["J'ai besoin de louer de la machinerie.", "02m5q009jy_secteur_de_la_construction"], ["Quels sont les services essentiels du secteur de la construction ?", "02m5q009jy_secteur_de_la_construction"], ["Le secteur de la construction est-il touch\u00e9 ?", "02m5q009jy_secteur_de_la_construction"], ["Les chantiers de construction sont-ils ferm\u00e9s?", "02m5q009jy_secteur_de_la_construction"], ["Les \u00e9lectriciens, plombiers et services d\u2019urgence sont-ils des services essentiels ?", "02m5q009jy_secteur_de_la_construction"], ["J'ai besoin d'un \u00e9lectricien.", "02m5q009jy_secteur_de_la_construction"], ["Est-ce que je peux faire venir le plombier?", "02m5q009jy_secteur_de_la_construction"], ["Puis-je faire venir une firme de construction?", "02m5q009jy_secteur_de_la_construction"], ["Si j'ai une panne d'\u00e9lectricit\u00e9, est-ce que les \u00e9lectriciens travaillent toujours?", "02m5q009jy_secteur_de_la_construction"], ["Entreprises d'\u00e9quipements de location.", "02m5q009jy_secteur_de_la_construction"], ["Les plombiers assurent toujours du service?", "02m5q009jy_secteur_de_la_construction"], ["En cas de sinistre, quels services me sont offerts?", "02m5q009jy_secteur_de_la_construction"], ["Pour les r\u00e9parations en cas d'urgence, comment ca marche?", "02m5q009jy_secteur_de_la_construction"], ["J'ai besoin de louer de l'\u00e9quipement pour r\u00e9parer un bris, est-ce ouvert?", "02m5q009jy_secteur_de_la_construction"], ["R\u00e9novations & construction", "02m5q009jy_secteur_de_la_construction"], ["Les enfants sont-ils moins \u00e0 risque?", "0pxojhfg9q_les_enfants_sont_ils_moins___risque"], ["Les enfants peuvent-ils l'attrapper ?", "0pxojhfg9q_les_enfants_sont_ils_moins___risque"], ["Je suis en quarantaine volontaire car j'ai voyag\u00e9 durant la semaine de rel\u00e2che avec eux, qu'est-ce qui se passe avec les enfants ?", "0pxojhfg9q_les_enfants_sont_ils_moins___risque"], ["Est-ce que les enfants sont immunis\u00e9s ?", "0pxojhfg9q_les_enfants_sont_ils_moins___risque"], ["Est-ce vrai que les enfants ne peuvent pas l'attraper ?", "0pxojhfg9q_les_enfants_sont_ils_moins___risque"], ["Est-ce vrai que les enfants ont moins de chance de l'attraper ?", "0pxojhfg9q_les_enfants_sont_ils_moins___risque"], ["C'est tu moins dangereux pour les enfants ?", "0pxojhfg9q_les_enfants_sont_ils_moins___risque"], ["Si mon kid pogne le corona est-ce que c'est dangereux pour lui ?", "0pxojhfg9q_les_enfants_sont_ils_moins___risque"], ["Est-ce que le virus est moins dangereux pour mon enfant ?", "0pxojhfg9q_les_enfants_sont_ils_moins___risque"], ["Est-ce que mon enfant peut transmettre le virus ?", "0pxojhfg9q_les_enfants_sont_ils_moins___risque"], ["Mon fils et ma fille n'ont pas de sympt\u00f4mes, peuvent-ils quand m\u00eame avoir le virus ?", "0pxojhfg9q_les_enfants_sont_ils_moins___risque"], ["Parents d\u2019enfants de 0 \u00e0 17 ans", "0pxojhfg9q_les_enfants_sont_ils_moins___risque"], ["Pourquoi on ne teste pas tout le monde?", "1bepey6x28_pourquoi_on_ne_teste_pas_tout_le_monde"], ["Qui doit \u00eatre test\u00e9 prioritairement pour la COVID-19?", "1bepey6x28_pourquoi_on_ne_teste_pas_tout_le_monde"], ["\u00c0 qui sont offert les tests de d\u00e9pistage en priorit\u00e9?", "1bepey6x28_pourquoi_on_ne_teste_pas_tout_le_monde"], ["Pourquoi j'ai \u00e9t\u00e9 refus\u00e9 pour passer un test pour le coronavirus?", "1bepey6x28_pourquoi_on_ne_teste_pas_tout_le_monde"], ["Comme je suis asthmatique et que j'ai des sympt\u00f4mes, est-ce que je pourrai passer le test de d\u00e9pistage de la covid-19?", "1bepey6x28_pourquoi_on_ne_teste_pas_tout_le_monde"], ["Pourquoi on ne teste pas tout le monde au Qu\u00e9bec?", "1bepey6x28_pourquoi_on_ne_teste_pas_tout_le_monde"], ["d\u00e9pistage du coronavirus au Qu\u00e9bec.", "1bepey6x28_pourquoi_on_ne_teste_pas_tout_le_monde"], ["test de d\u00e9pistage du COVID-19", "1bepey6x28_pourquoi_on_ne_teste_pas_tout_le_monde"], ["O\u00f9 peut-on se faire tester?", "1bepey6x28_pourquoi_on_ne_teste_pas_tout_le_monde"], ["Qui est prioritaire pour le d\u00e9pistage du corona?", "1bepey6x28_pourquoi_on_ne_teste_pas_tout_le_monde"], ["Priorit\u00e9 pour le d\u00e9pistage du COVID-19.", "1bepey6x28_pourquoi_on_ne_teste_pas_tout_le_monde"], ["J'ai \u00e9t\u00e9 en contact avec une personne infect\u00e9e, est-ce que je dois me faire d\u00e9pister?", "1bepey6x28_pourquoi_on_ne_teste_pas_tout_le_monde"], ["quels sont les crit\u00e8res pour passer un test \u00e0 la COVID?", "1bepey6x28_pourquoi_on_ne_teste_pas_tout_le_monde"], ["Sympt\u00f4mes et traitements", "1bepey6x28_pourquoi_on_ne_teste_pas_tout_le_monde"], ["Est-ce que je peux d\u00e9m\u00e9nager?", "122o7u06sa_est_ce_que_je_peux_d_m_nager"], ["Les d\u00e9m\u00e9nagements sont-ils annul\u00e9s", "122o7u06sa_est_ce_que_je_peux_d_m_nager"], ["C'est quoi qui va se passer avec les d\u00e9m\u00e9nagements", "122o7u06sa_est_ce_que_je_peux_d_m_nager"], ["J'ai tu le droit de faire appel \u00e0 des d\u00e9m\u00e9nageurs", "122o7u06sa_est_ce_que_je_peux_d_m_nager"], ["On va faire quoi la saison des d\u00e9m\u00e9nagements", "122o7u06sa_est_ce_que_je_peux_d_m_nager"], ["Je dois changer d'appartement en juillet", "122o7u06sa_est_ce_que_je_peux_d_m_nager"], ["J'enm\u00e9nage dans une nouvelle maison, c'est permis?", "122o7u06sa_est_ce_que_je_peux_d_m_nager"], ["La fin des baux approche et les propri\u00e9taires veulent tout de m\u00eame faire visiter les logements. Doit-on limiter les visites?", "122o7u06sa_est_ce_que_je_peux_d_m_nager"], ["Puis-je faire appel \u00e0 des proches pour obtenir de l\u2019aide lors de mon d\u00e9m\u00e9nagement?", "122o7u06sa_est_ce_que_je_peux_d_m_nager"], ["Est-ce qu\u2019un d\u00e9m\u00e9nagement pr\u00e9vu dans l\u2019une des r\u00e9gions ferm\u00e9es est toujours possible?", "122o7u06sa_est_ce_que_je_peux_d_m_nager"], ["Quelles sont les bonnes pratiques sanitaires \u00e0 mettre en place lors d\u2019un d\u00e9m\u00e9nagement?", "122o7u06sa_est_ce_que_je_peux_d_m_nager"], ["D\u00e9m\u00e9nagements", "122o7u06sa_est_ce_que_je_peux_d_m_nager"], ["Est-ce que tous les regroupements int\u00e9rieurs et ext\u00e9rieurs sont interdits au Qu\u00e9bec?", "2mun792fln_est_ce_que_tous_les_regroupements_int_rieurs_et_ex"], ["Est-ce qu'il y a des d\u00e9rogations \u00e0 l'interdiction de rassemblement au Qu\u00e9bec?", "2mun792fln_est_ce_que_tous_les_regroupements_int_rieurs_et_ex"], ["Peut-on se rendre dans un salon fun\u00e9raire ?", "2mun792fln_est_ce_que_tous_les_regroupements_int_rieurs_et_ex"], ["Est-ce qu'on peut organiser un mariage pendant la crise?", "2mun792fln_est_ce_que_tous_les_regroupements_int_rieurs_et_ex"], ["Peut-on participer \u00e0 un enterrement malgr\u00e9 la COVID ?", "2mun792fln_est_ce_que_tous_les_regroupements_int_rieurs_et_ex"], ["Peut-on organiser un \u00e9v\u00e9nement au Qu\u00e9bec en ce moment ?", "2mun792fln_est_ce_que_tous_les_regroupements_int_rieurs_et_ex"], ["Quels \u00e9v\u00e9nements sont autoris\u00e9s malgr\u00e9 la crise actuelle?", "2mun792fln_est_ce_que_tous_les_regroupements_int_rieurs_et_ex"], ["est-ce que c'est OK de faire un petit rassemblement ext\u00e9rieur?", "2mun792fln_est_ce_que_tous_les_regroupements_int_rieurs_et_ex"], ["Sont-il permis les rassemblements?", "2mun792fln_est_ce_que_tous_les_regroupements_int_rieurs_et_ex"], ["Quels rassemblements sont interdits?", "2mun792fln_est_ce_que_tous_les_regroupements_int_rieurs_et_ex"], ["O\u00f9 je peux trouver de l'information sur les rassemblements ou regroupements?", "2mun792fln_est_ce_que_tous_les_regroupements_int_rieurs_et_ex"], ["Rassemblements", "2mun792fln_est_ce_que_tous_les_regroupements_int_rieurs_et_ex"], ["un de mes employ\u00e9s est tomb\u00e9 malade, que faire?", "7jgcfm37cc_un_de_mes_employ_s_est_tomb__malade__que_faire"], ["consignes quand un employ\u00e9 pr\u00e9sente des sympt\u00f4mes", "7jgcfm37cc_un_de_mes_employ_s_est_tomb__malade__que_faire"], ["pr\u00e9sence au travail si malaise", "7jgcfm37cc_un_de_mes_employ_s_est_tomb__malade__que_faire"], ["dois-je aller travailler si je me sens pas bien", "7jgcfm37cc_un_de_mes_employ_s_est_tomb__malade__que_faire"], ["un employ\u00e9 est tomb\u00e9 malade, qu'est-ce que je dois faire", "7jgcfm37cc_un_de_mes_employ_s_est_tomb__malade__que_faire"], ["Activit\u00e9s et services commerciaux prioritaires", "7jgcfm37cc_un_de_mes_employ_s_est_tomb__malade__que_faire"], ["Existe-t-il de l\u2019aide financi\u00e8re pour appuyer les entreprises qui doivent fournir des soins aux animaux de compagnie ou de loisir qu\u2019ils poss\u00e8dent ou gardent?", "4yhkzq0vp0_existe_t_il_de_l_aide_financi_re_pour_appuyer_les"], ["Je suis propri\u00e9taire d'un pet shop, est-ce que je suis admissible au PCU ?", "4yhkzq0vp0_existe_t_il_de_l_aide_financi_re_pour_appuyer_les"], ["Je suis un vendeur de fleurs ambulatoire, puis-je avoir de l'aide financi\u00e8re ?", "4yhkzq0vp0_existe_t_il_de_l_aide_financi_re_pour_appuyer_les"], ["J'ai un commerce dans mon sous-sol, y a-til de l'aide financi\u00e8re pour \u00e7a ?", "4yhkzq0vp0_existe_t_il_de_l_aide_financi_re_pour_appuyer_les"], ["Y a-t-il des subventions pour les organisateurs d'\u00e9v\u00e9nement ?", "4yhkzq0vp0_existe_t_il_de_l_aide_financi_re_pour_appuyer_les"], ["Aide financi\u00e8re", "4yhkzq0vp0_existe_t_il_de_l_aide_financi_re_pour_appuyer_les"], ["Quel est le d\u00e9tail de l'aide financi\u00e8re offerte par le  PACME afin de maintenir les emplois?", "4yhkzq0vp0_existe_t_il_de_l_aide_financi_re_pour_appuyer_les"], ["Est-ce que le programme PACME peut-\u00eatre jumel\u00e9 avec d'autres aides ?", "4yhkzq0vp0_existe_t_il_de_l_aide_financi_re_pour_appuyer_les"], ["Jumeler le programme actions concert\u00e9es pour le maintien au travail avec d'autres aides financi\u00e8res.", "4yhkzq0vp0_existe_t_il_de_l_aide_financi_re_pour_appuyer_les"], ["Entreprises : trouver une aide financi\u00e8re", "4yhkzq0vp0_existe_t_il_de_l_aide_financi_re_pour_appuyer_les"], ["Est-ce que je peux amener les enfants avec moi pour faire les courses?", "41wxfb1uu4_est_ce_que_je_peux_amener_les_enfants_avec_moi_pou"], ["Mes enfants peuvent-ils m'accompagner pour faire les commissions ?", "41wxfb1uu4_est_ce_que_je_peux_amener_les_enfants_avec_moi_pou"], ["Ma fille peut-elle venir choisir ses c\u00e9r\u00e9ales \u00e0 l'\u00e9picerie avec son p\u00e8re ?", "41wxfb1uu4_est_ce_que_je_peux_amener_les_enfants_avec_moi_pou"], ["Puis-je aller \u00e0 la pharmacie avec mon b\u00e9b\u00e9 ?", "41wxfb1uu4_est_ce_que_je_peux_amener_les_enfants_avec_moi_pou"], ["Est-ce qu'un enfant accompagn\u00e9 de son fr\u00e8re adulte peut aller magasiner ensemble ?", "41wxfb1uu4_est_ce_que_je_peux_amener_les_enfants_avec_moi_pou"], ["Est-ce que mon fils peux venir \u00e0 la pharmacie avec moi?", "41wxfb1uu4_est_ce_que_je_peux_amener_les_enfants_avec_moi_pou"], ["Activit\u00e9s et services commerciaux prioritaires", "41wxfb1uu4_est_ce_que_je_peux_amener_les_enfants_avec_moi_pou"], ["Merci", "yfqimwhufp_thank_you"], ["Mille mercis", "yfqimwhufp_thank_you"], ["Je vous remercie", "yfqimwhufp_thank_you"], ["Merci beaucoup", "yfqimwhufp_thank_you"], ["C'est appr\u00e9ci\u00e9", "yfqimwhufp_thank_you"], ["C'est vraiment gentil de ta part", "yfqimwhufp_thank_you"], ["Je vous adresse mes plus vifs remerciements", "yfqimwhufp_thank_you"], ["Merci de votre aide", "yfqimwhufp_thank_you"], ["Je te suis tr\u00e8s reconnaissant", "yfqimwhufp_thank_you"], ["Je vous suis \u00e9ternellement redevable", "yfqimwhufp_thank_you"], ["je peux tu organiser un souper d'amis", "52ssnyvenr_je_peux_tu_organiser_un_souper_d_amis"], ["est-ce que je peux inviter des amis \u00e0 souper", "52ssnyvenr_je_peux_tu_organiser_un_souper_d_amis"], ["Quelle distance faudra respecter entre personnes?", "52ssnyvenr_je_peux_tu_organiser_un_souper_d_amis"], ["est-ce que je peux f\u00eater l'anniversaire \u00e0 ma m\u00e8re?", "52ssnyvenr_je_peux_tu_organiser_un_souper_d_amis"], ["je veux organiser une soir\u00e9e mais nous respecterons la distanciation, est-ce ok?", "52ssnyvenr_je_peux_tu_organiser_un_souper_d_amis"], ["Est-ce que je peux recevoir du monde \u00e0 la maison pendant la pand\u00e9mie?", "52ssnyvenr_je_peux_tu_organiser_un_souper_d_amis"], ["Est-ce qu'on faire un party avec la famille pendant l'\u00e9pid\u00e9mie?", "52ssnyvenr_je_peux_tu_organiser_un_souper_d_amis"], ["Ai-je le droit de rejoindre des amis au parc malgr\u00e9 la crise?", "52ssnyvenr_je_peux_tu_organiser_un_souper_d_amis"], ["Rassemblements", "52ssnyvenr_je_peux_tu_organiser_un_souper_d_amis"], ["Qu'est que tu peux faire?", "z230mxzvkz_what_can_you_do"], ["Quels sont vos capacit\u00e9s?", "z230mxzvkz_what_can_you_do"], ["Tu peux faire quoi pour moi", "z230mxzvkz_what_can_you_do"], ["\u00c0 quoi tu sers?", "z230mxzvkz_what_can_you_do"], ["Je peux voir un menu de tes options?", "z230mxzvkz_what_can_you_do"], ["Avec quoi pouvez-vous m'aider?", "z230mxzvkz_what_can_you_do"], ["Liste de tes capacit\u00e9s", "z230mxzvkz_what_can_you_do"], ["Quel est votre utilit\u00e9?", "z230mxzvkz_what_can_you_do"], ["Tous tes options svp", "z230mxzvkz_what_can_you_do"], ["Que peux-tu faire pour moi?", "z230mxzvkz_what_can_you_do"], ["Quelles sont les mesures pr\u00e9ventive qui devrait \u00eatre prise par les entreprises?", "5v1qomehiq_quelles_sont_les_mesures_pr_ventive_qui_devrait__t"], ["Comment adapter mon commerces dans la situation du COVID-19?", "5v1qomehiq_quelles_sont_les_mesures_pr_ventive_qui_devrait__t"], ["Est-ce que je dois faire des changements \u00e0 mes op\u00e9rations en vue de la r\u00e9ouverture?", "5v1qomehiq_quelles_sont_les_mesures_pr_ventive_qui_devrait__t"], ["Liste de recommendations pour \u00e9tablissements commercials", "5v1qomehiq_quelles_sont_les_mesures_pr_ventive_qui_devrait__t"], ["C'est quoi les outils disponible pour aider les commerces \u00e0 s'adapter", "5v1qomehiq_quelles_sont_les_mesures_pr_ventive_qui_devrait__t"], ["Est-ce que les gens qui manipule des aliments devraient changer leur mani\u00e8re de faire?", "5v1qomehiq_quelles_sont_les_mesures_pr_ventive_qui_devrait__t"], ["En tant qu'employeur, comment est-ce que je pr\u00e9viens le coronavirus dans mon entreprise?", "5v1qomehiq_quelles_sont_les_mesures_pr_ventive_qui_devrait__t"], ["Je suis un employ\u00e9 qui retourne travailler. Est-ce que je dois prendre des mesures pr\u00e9ventive?", "5v1qomehiq_quelles_sont_les_mesures_pr_ventive_qui_devrait__t"], ["Recommandations pour les \u00e9tablissements", "5v1qomehiq_quelles_sont_les_mesures_pr_ventive_qui_devrait__t"], ["Conseils pour bien adapt\u00e9 l'environnement de travail dans un contexte de covid-19", "5v1qomehiq_quelles_sont_les_mesures_pr_ventive_qui_devrait__t"], ["Quelles sont les gestes \u00e0 poser pour se prot\u00e9ger en milieu de travail?", "5v1qomehiq_quelles_sont_les_mesures_pr_ventive_qui_devrait__t"], ["Sur quel site Web les outils d\u2019aide sont disponibles en milieu de travail pour lutter contre la COVID-19?", "5v1qomehiq_quelles_sont_les_mesures_pr_ventive_qui_devrait__t"], ["Quels sont les m\u00e9thodes pour pr\u00e9venir le coronavirus en milieu de travail?", "5v1qomehiq_quelles_sont_les_mesures_pr_ventive_qui_devrait__t"], ["Dans mon milieu de travail qu'est-ce que je dois faire pour me prot\u00e9ger de la COVID ?", "5v1qomehiq_quelles_sont_les_mesures_pr_ventive_qui_devrait__t"], ["C'est quoi les d\u00e9placements jug\u00e9s essentiels?", "6lp4bafc8c_c_est_quoi_les_d_placements_jug_s_essentiels"], ["Est-ce que je peux traverser de r\u00e9gion pour un service essentiel?", "6lp4bafc8c_c_est_quoi_les_d_placements_jug_s_essentiels"], ["Est-ce que c'est essentiel d'aller se promener en auto?", "6lp4bafc8c_c_est_quoi_les_d_placements_jug_s_essentiels"], ["D\u00e9placements entre les r\u00e9gions", "6lp4bafc8c_c_est_quoi_les_d_placements_jug_s_essentiels"], ["Je pr\u00e9sente des sympt\u00f4mes de la maladie \u00e0 coronavirus qu'est-ce que je peux faire pour prot\u00e9ger l'entourage avec lequel je vis?", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["Quelles pr\u00e9cautions prendre avec les membres de la famille vivant ensemble si j'ai des sympt\u00f4mes du virus?", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["Comment prot\u00e9ger mon entourage \u00e0 l'int\u00e9rieur si je suis test\u00e9 positif au COVID ?", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["Comment minimiser les risques de transmettre le covid \u00e0 une personne \u00e0 risque au domicile?", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["Gestes pour prot\u00e9ger la famille au domicile.", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["Comment ne pas rendre ma m\u00e8re malade alors qu'elle habite aussi \u00e0 la maison?", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["Peut-on re\u00e7evoir des visiteurs parceque mon grand-p\u00e8re vit avec nous?", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["J'habite avec ma grand-m\u00e8re, est-ce qu'on re\u00e7evoir des visiteurs?", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["quels sont les gestes pour minimiser les risques de transmettre le covid \u00e0 une personne vuln\u00e9rable habitant au domicile?", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["Quoi faire pour \u00e9viter de contaminer une personne vuln\u00e9rable qui vit \u00e0 la maison?", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["Que faire pour ne pas contaminer mon p\u00e8re qui est une personne \u00e0 risque qui vit \u00e0 la maison?", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["Vivre avec une personne \u00e0 risque.", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["Je vis avec mon p\u00e8re qui est une personne vuln\u00e9rable.", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["Dans la maison je suis le seul malade, comment \u00e9viter de rendre mon entourage malade ?", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["que faire pour prot\u00e9ger mon entourage alors que j'ai de fi\u00e8vre, de la toux et mal \u00e0 la gorge ?", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["Est-ce que les personnes en situation de handicap sont plus vuln\u00e9rables au COVID-19?", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["Personne ayant une d\u00e9ficience physique (DP), une d\u00e9ficience intellectuelle (DI) ou un trouble du spectre de l\u2019autisme (TSA) en p\u00e9riode de pand\u00e9mie.", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["Quels sont les soins \u00e0 donner aux personnes avec un trouble du spectre de l'autisme pendant la pand\u00e9mie?", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["Faut-il porter une attention parciiculi\u00e8re \u00e0 quelqu'un ayant une d\u00e9ficience physique?", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["Mon fr\u00e8re \u00e0 une d\u00e9ficience intellectuelle, est-il plus \u00e0 risque ?", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["Risques pour les personnes ayant une DP, une DI ou un TSA.", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["Mon enfant \u00e0 trouble du spectre de l\u2019autisme, est-il plus vuln\u00e9rable?", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["Mon p\u00e8re est en situation de handicap, est-ce que personne \u00e0 risque au corona?", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["Est-ce que Ma m\u00e8re qui a une d\u00e9ficience physique est une personne vuln\u00e9rable \u00e0 l'\u00e9pid\u00e9mie?", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["C'est quoi les mesures de pr\u00e9vention \u00e0 l'\u00e9gard des personnes d\u00e9ficiente ou ayant un trouble du spectre de l'autisme?", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["Les personnes ayant une d\u00e9ficience mentale sont-elles plus \u00e0 risque pendant la pand\u00e9mie?", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["Mon cousin est d\u00e9ficient mental, quels sont les risques auxquels il est plus expos\u00e9?", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["Un autiste est-il plus \u00e0 risque ou vuln\u00e9rable qu'une personne non autiste?", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["Consignes pour les personnes vuln\u00e9rables et leurs proches", "brv51grm2o_je_pr_sente_des_sympt_mes_de_la_maladie___coronavi"], ["Puis-je aller \u00e0 la messe le dimanche?", "axez1c6ors_puis_je_aller___la_messe_le_dimanche"], ["Est-que la mosqu\u00e9e est ouverte?", "axez1c6ors_puis_je_aller___la_messe_le_dimanche"], ["Dois-je reporter mon bapt\u00eame?", "axez1c6ors_puis_je_aller___la_messe_le_dimanche"], ["Est-ce que les lieux de culte sont ouverts?", "axez1c6ors_puis_je_aller___la_messe_le_dimanche"], ["Est-ce que les services religieux essentiels peuvent avoir lieu?", "axez1c6ors_puis_je_aller___la_messe_le_dimanche"], ["Est-ce que je peux me rendre \u00e0 la synagogue?", "axez1c6ors_puis_je_aller___la_messe_le_dimanche"], ["Est-ce que je peux aller \u00e0 la messe", "axez1c6ors_puis_je_aller___la_messe_le_dimanche"], ["Les chapelles et monast\u00e8res sont-ils ouverts ?", "axez1c6ors_puis_je_aller___la_messe_le_dimanche"], ["L'oratoire St-Joseph est-il ouvert ?", "axez1c6ors_puis_je_aller___la_messe_le_dimanche"], ["La cath\u00e9drale Ste-Anne-de-Beaupr\u00e9 est-elle ouverte ?", "axez1c6ors_puis_je_aller___la_messe_le_dimanche"], ["Est-ce que la messe sera annul\u00e9e", "axez1c6ors_puis_je_aller___la_messe_le_dimanche"], ["Est-ce que je pourrai me rendre prier \u00e0 l'\u00c9glise", "axez1c6ors_puis_je_aller___la_messe_le_dimanche"], ["Est-ce que je pourrai me rendre prier \u00e0 la mosqu\u00e9e", "axez1c6ors_puis_je_aller___la_messe_le_dimanche"], ["C'est tu correct d'aller prier?", "axez1c6ors_puis_je_aller___la_messe_le_dimanche"], ["Puis-je aller visiter l'oratoire St-Joseph ?", "axez1c6ors_puis_je_aller___la_messe_le_dimanche"], ["J'annule tu mon mariage ou quoi?", "axez1c6ors_puis_je_aller___la_messe_le_dimanche"], ["Les mosqu\u00e9es sont-elles ouvertes ?", "axez1c6ors_puis_je_aller___la_messe_le_dimanche"], ["Les synagogues sont-elles ouvertes ?", "axez1c6ors_puis_je_aller___la_messe_le_dimanche"], ["Lieux publics", "axez1c6ors_puis_je_aller___la_messe_le_dimanche"], ["Puis-je aller prendre une marche?", "bo6015nri4_puis_je_aller_prendre_une_marche"], ["Je reste \u00e0 la maison, mais est-ce que je peux prendre une marche pendant la pand\u00e9mie?", "bo6015nri4_puis_je_aller_prendre_une_marche"], ["J'aimerais sortir prendre une marche", "bo6015nri4_puis_je_aller_prendre_une_marche"], ["Marcher dans mon quartier", "bo6015nri4_puis_je_aller_prendre_une_marche"], ["Les bien faits de prendre des marches", "bo6015nri4_puis_je_aller_prendre_une_marche"], ["Si je prend une marche \u00e0 l'ext\u00e9rieur est-ce que je dois garder une distance de 2 m\u00e8tres ?", "bo6015nri4_puis_je_aller_prendre_une_marche"], ["est-ce que je peux marcher dehors avec ma famille", "bo6015nri4_puis_je_aller_prendre_une_marche"], ["c'est OK d'aller prendre l'air avec mes enfants et mon mari dehors?", "bo6015nri4_puis_je_aller_prendre_une_marche"], ["Je ne suis pas en isolement est-ce que je peux quand m\u00eame aller marcher?", "bo6015nri4_puis_je_aller_prendre_une_marche"], ["Est-ce que je peux prendre l'air si je n'ai pas de sympt\u00f4mes?", "bo6015nri4_puis_je_aller_prendre_une_marche"], ["Est-que je peux prendre une marche si je suis en isolement?", "bo6015nri4_puis_je_aller_prendre_une_marche"], ["Activit\u00e9s ext\u00e9rieures", "bo6015nri4_puis_je_aller_prendre_une_marche"], ["Est-ce que j'ai droit \u00e0 des cong\u00e9s de maladie?", "bd133xc6y9_est_ce_que_j_ai_droit___des_cong_s_de_maladie"], ["Est-ce que je dois prendre des cong\u00e9s pour maladie ?", "bd133xc6y9_est_ce_que_j_ai_droit___des_cong_s_de_maladie"], ["Est-ce que je dois mettre mon temps en maladie ?", "bd133xc6y9_est_ce_que_j_ai_droit___des_cong_s_de_maladie"], ["Suite \u00e0 un arr\u00eat maladie, mon boss doit-il me redonner mon travail ?", "bd133xc6y9_est_ce_que_j_ai_droit___des_cong_s_de_maladie"], ["Va-t-on avoir des cong\u00e9s maladie ?", "bd133xc6y9_est_ce_que_j_ai_droit___des_cong_s_de_maladie"], ["Est-ce que le gouvernement donnera des cong\u00e9s maladie ?", "bd133xc6y9_est_ce_que_j_ai_droit___des_cong_s_de_maladie"], ["Est-ce que je peux manquer du travail pour maladie ?", "bd133xc6y9_est_ce_que_j_ai_droit___des_cong_s_de_maladie"], ["Si ne travaille pas, dois-je prendre des cong\u00e9s maladie ?", "bd133xc6y9_est_ce_que_j_ai_droit___des_cong_s_de_maladie"], ["Est-ce qu'on va me donner des cong\u00e9s maladie ?", "bd133xc6y9_est_ce_que_j_ai_droit___des_cong_s_de_maladie"], ["Combien de cong\u00e9 maladie je vais recevoir ?", "bd133xc6y9_est_ce_que_j_ai_droit___des_cong_s_de_maladie"], ["Combien de temps puis-je \u00eatre en cong\u00e9 maladie?", "bd133xc6y9_est_ce_que_j_ai_droit___des_cong_s_de_maladie"], ["En cas d'accident ai-je droit aux cong\u00e9s maladie ?", "bd133xc6y9_est_ce_que_j_ai_droit___des_cong_s_de_maladie"], ["Quel est la dur\u00e9e maximal d'une absence pour cong\u00e9s maladie?", "bd133xc6y9_est_ce_que_j_ai_droit___des_cong_s_de_maladie"], ["Je peux tu prendre cong\u00e9 si je suis malade ?", "bd133xc6y9_est_ce_que_j_ai_droit___des_cong_s_de_maladie"], ["Est-ce que mon poste est prot\u00e9g\u00e9 pendant un cong\u00e9 maladie?", "bd133xc6y9_est_ce_que_j_ai_droit___des_cong_s_de_maladie"], ["Je peux tu avoir des cong\u00e9s de maladie ?", "bd133xc6y9_est_ce_que_j_ai_droit___des_cong_s_de_maladie"], ["Si je suis malade je peux tu m'absenter ?", "bd133xc6y9_est_ce_que_j_ai_droit___des_cong_s_de_maladie"], ["Est-ce qu'on peut avoir des cong\u00e9s de maladie ?", "bd133xc6y9_est_ce_que_j_ai_droit___des_cong_s_de_maladie"], ["Faut que tu mon boss me laisse prendre des journ\u00e9es de maladie ?", "bd133xc6y9_est_ce_que_j_ai_droit___des_cong_s_de_maladie"], ["Mon boss doit tu me donner des cong\u00e9s de maladie ?", "bd133xc6y9_est_ce_que_j_ai_droit___des_cong_s_de_maladie"], ["J'ai le droit \u00e0 combien de jours de cong\u00e9 ?", "bd133xc6y9_est_ce_que_j_ai_droit___des_cong_s_de_maladie"], ["\u00c0 combien de jours de maladie j'ai le droit ?", "bd133xc6y9_est_ce_que_j_ai_droit___des_cong_s_de_maladie"], ["Si je suis malade est-ce que je peux avoir un cong\u00e9 ?", "bd133xc6y9_est_ce_que_j_ai_droit___des_cong_s_de_maladie"], ["si j'attrape le virus est-ce que le peux avoir un jour de maladie ?", "bd133xc6y9_est_ce_que_j_ai_droit___des_cong_s_de_maladie"], ["Horaires de travail et absences", "bd133xc6y9_est_ce_que_j_ai_droit___des_cong_s_de_maladie"], ["Raconte moi une blaque", "l41f8y0ghb_tell_me_a_joke"], ["Dit moi une joke", "l41f8y0ghb_tell_me_a_joke"], ["Dit un truc dr\u00f4le", "l41f8y0ghb_tell_me_a_joke"], ["Raconte moi ta meilleure histoire comique", "l41f8y0ghb_tell_me_a_joke"], ["Une blague svp", "l41f8y0ghb_tell_me_a_joke"], ["Fait moi rire!", "l41f8y0ghb_tell_me_a_joke"], ["Es-tu capable de me faire rire?", "l41f8y0ghb_tell_me_a_joke"], ["je veux une blague maintenant", "l41f8y0ghb_tell_me_a_joke"], ["Je veux entendre un anecdote humoristique", "l41f8y0ghb_tell_me_a_joke"], ["Soit drole !", "l41f8y0ghb_tell_me_a_joke"], ["Est-ce que les visites dans les h\u00f4pitaux, les CHSLD, les ressources interm\u00e9diaires, les ressources de type familial pour les a\u00een\u00e9s et les adultes vuln\u00e9rables ainsi que dans les r\u00e9sidences priv\u00e9es pour a\u00een\u00e9s sont permises?", "c8dvpcz93y_est_ce_que_les_visites_dans_les_h_pitaux__les_chsl"], ["Est-ce que les visites dans les milieux de vie hospitaliers et pour personnes vuln\u00e9rables sont autoris\u00e9es?", "c8dvpcz93y_est_ce_que_les_visites_dans_les_h_pitaux__les_chsl"], ["Est-ce que je peux aller voir ma m\u00e8re malade \u00e0 l'h\u00f4pital?", "c8dvpcz93y_est_ce_que_les_visites_dans_les_h_pitaux__les_chsl"], ["Puis-je accompagner ma femme \u00e0 l'hopital si elle accouche?", "c8dvpcz93y_est_ce_que_les_visites_dans_les_h_pitaux__les_chsl"], ["Mon p\u00e8re de 80 ans veut aller voir sa femme au foyer? Est-ce correct ?", "c8dvpcz93y_est_ce_que_les_visites_dans_les_h_pitaux__les_chsl"], ["Je peux-tu aller voir ma m\u00e8re \u00e0 sa r\u00e9sidence pour personnes ag\u00e9es", "c8dvpcz93y_est_ce_que_les_visites_dans_les_h_pitaux__les_chsl"], ["Est-ce possible de faire des visites \u00e0 un proche en CHSLD?", "c8dvpcz93y_est_ce_que_les_visites_dans_les_h_pitaux__les_chsl"], ["Est-ce que je peux aller visiter une amie \u00e0 la maternit\u00e9?", "c8dvpcz93y_est_ce_que_les_visites_dans_les_h_pitaux__les_chsl"], ["Est-ce conseill\u00e9 d'aller visiter les gens hospitalis\u00e9s?", "c8dvpcz93y_est_ce_que_les_visites_dans_les_h_pitaux__les_chsl"], ["Est-il possible d'aller voir mes grands-parents dans leur r\u00e9sidence de personnes \u00e2g\u00e9es ?", "c8dvpcz93y_est_ce_que_les_visites_dans_les_h_pitaux__les_chsl"], ["Ma m\u00e8re est dans une r\u00e9sidence je peux-tu aller la voir?", "c8dvpcz93y_est_ce_que_les_visites_dans_les_h_pitaux__les_chsl"], ["C'est tu possible que je continue d'aller rendre visite \u00e0 mes parents dans leur r\u00e9sidence de personnes \u00e2g\u00e9es?", "c8dvpcz93y_est_ce_que_les_visites_dans_les_h_pitaux__les_chsl"], ["Ma m\u00e8re a le coronavirus et est seule au CHSLD je peux tu aller m'en occuper?", "c8dvpcz93y_est_ce_que_les_visites_dans_les_h_pitaux__les_chsl"], ["J'ai tu le droit d'aller rendre visite \u00e0 un a\u00een\u00e9?", "c8dvpcz93y_est_ce_que_les_visites_dans_les_h_pitaux__les_chsl"], ["Est-ce qu'on peut recevoir de la visite quand on est en CHSLD?", "c8dvpcz93y_est_ce_que_les_visites_dans_les_h_pitaux__les_chsl"], ["Je dois me faire op\u00e9rer est-ce que quelqu'un peut m'accompagner?", "c8dvpcz93y_est_ce_que_les_visites_dans_les_h_pitaux__les_chsl"], ["On a tu encore le droit d'aller visiter des gens \u00e0 l'h\u00f4pital ou au CHSLD?", "c8dvpcz93y_est_ce_que_les_visites_dans_les_h_pitaux__les_chsl"], ["Je peux-tu \u00eatre accompagn\u00e9 quand je vais accoucher?", "c8dvpcz93y_est_ce_que_les_visites_dans_les_h_pitaux__les_chsl"], ["Maman est tr\u00e8s malade, on ne sait combien de temps elle va durer, je veux aller la voir \u00e0 l'hopital.", "c8dvpcz93y_est_ce_que_les_visites_dans_les_h_pitaux__les_chsl"], ["Est-ce que mon conjoint peut \u00eatre pr\u00e9sent  quand je vais accoucher ?", "c8dvpcz93y_est_ce_que_les_visites_dans_les_h_pitaux__les_chsl"], ["Personnes \u00e2g\u00e9es", "c8dvpcz93y_est_ce_que_les_visites_dans_les_h_pitaux__les_chsl"], ["Si un client tousse et pr\u00e9sente des sympt\u00f4mes, devrais-je lui dire de quitter l'\u00e9picerie?", "8yl95gl153_si_un_client_tousse_et_pr_sente_des_sympt_mes__dev"], ["Dans mon \u00e9tablissement alimentaire, il y a un client qui tousse, je fais quoi?", "8yl95gl153_si_un_client_tousse_et_pr_sente_des_sympt_mes__dev"], ["que faire quand un client tousse \u00e0 l'\u00e9picerie", "8yl95gl153_si_un_client_tousse_et_pr_sente_des_sympt_mes__dev"], ["peut-on expulser quelqu'un qui pr\u00e9sente des symptomes d'un commerce?", "8yl95gl153_si_un_client_tousse_et_pr_sente_des_sympt_mes__dev"], ["j'ai vu quelqu'un tousse sur des aliments", "8yl95gl153_si_un_client_tousse_et_pr_sente_des_sympt_mes__dev"], ["Quelle est la responsabilit\u00e9 du propri\u00e9taire d'un restaurant ou d'une \u00e9picerie quand un des clients pr\u00e9sente des symt\u00f4mes de COVID-19?", "8yl95gl153_si_un_client_tousse_et_pr_sente_des_sympt_mes__dev"], ["Pour pr\u00e9server la sant\u00e9 publique dans son \u00e9picerie ou restaurant, le propri\u00e9taire est responsable de prendre les mesures n\u00e9cessaires.", "8yl95gl153_si_un_client_tousse_et_pr_sente_des_sympt_mes__dev"], ["Activit\u00e9s et services commerciaux prioritaires", "8yl95gl153_si_un_client_tousse_et_pr_sente_des_sympt_mes__dev"], ["Que puis-je faire pour contribuer \u00e0 l\u2019autonomie alimentaire du Qu\u00e9bec?", "b2aq2im51q_que_puis_je_faire_pour_contribuer___l_autonomie_al"], ["Doit-on favoriser l'achat local?", "b2aq2im51q_que_puis_je_faire_pour_contribuer___l_autonomie_al"], ["c'est quoi le panier bleu", "b2aq2im51q_que_puis_je_faire_pour_contribuer___l_autonomie_al"], ["panier bleu", "b2aq2im51q_que_puis_je_faire_pour_contribuer___l_autonomie_al"], ["Est-ce qu'il faut soutenir les producteurs locaux?", "b2aq2im51q_que_puis_je_faire_pour_contribuer___l_autonomie_al"], ["Si j'ach\u00e8te un produit local est-ce que \u00e7a aide?", "b2aq2im51q_que_puis_je_faire_pour_contribuer___l_autonomie_al"], ["Comment participer \u00e0 l'autonomie alimentaire du Qu\u00e9bec?", "b2aq2im51q_que_puis_je_faire_pour_contribuer___l_autonomie_al"], ["comment je peux aider l'\u00e9conomie qu\u00e9bequoise", "b2aq2im51q_que_puis_je_faire_pour_contribuer___l_autonomie_al"], ["Quels actions prendre pour faire durer l'autonomie alimentaire ?", "b2aq2im51q_que_puis_je_faire_pour_contribuer___l_autonomie_al"], ["contribution individuelle", "b2aq2im51q_que_puis_je_faire_pour_contribuer___l_autonomie_al"], ["Contribuer \u00e0 l\u2019autonomie alimentaire en tant que citoyen Qu\u00e9b\u00e9cois.", "b2aq2im51q_que_puis_je_faire_pour_contribuer___l_autonomie_al"], ["Consommer des produits locaux pour contribuer \u00e0 l'autonomie alimentaire.", "b2aq2im51q_que_puis_je_faire_pour_contribuer___l_autonomie_al"], ["Favoriser l\u2019achat local avec LePanierBleu.ca", "b2aq2im51q_que_puis_je_faire_pour_contribuer___l_autonomie_al"], ["Comment prot\u00e9ger mes passagers et moi-m\u00eame lorsqu'ils montent dans mon taxi?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["j'ai peur de prendre un taxi", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Je veux prendre un taxi, quelles sont les mesures de protection obligatoires ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Dois-je me laver les mains apr\u00e8s avoir pris un taxi ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["est-ce que les taxis et uber sont encore en fonction?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Est-il possible d'attraper le covid-19 dans un taxi ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["c'est tu s\u00e9curitaire de prendre un chauffeur priv\u00e9", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Est-ce que les poign\u00e9es de porte des taxis sont d\u00e9sinfecter ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Je crois avoir \u00e9t\u00e9 en contact avec un malade. Puis-je prendre l'autobus quand m\u00eame ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Il y a un malade dans mon entourage. Que dois-je faire s'il a besoin de prendre un taxi pour se rendre \u00e0 l'hopital ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Je ne poss\u00e8de pas de voiture. Comment faire pour me rendre \u00e0 mon travail sans me faire infecter ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Est-ce que les transports ferrovi\u00e8re de banlieues sont s\u00e9curitaires pour ne pas attraper le virus ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["On m'a dit de faire attention aux taxis durant la pand\u00e9mie. Si je suis forc\u00e9 d'en prendre un, que dois-je faire pour me prot\u00e9ger ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Comment faire pour ne pas \u00eatre contamin\u00e9 dans le m\u00e9tro si j'ai besoin de m'asseoir sur un si\u00e8ge ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Est-ce que porter des gants est une bonne chose en taxi ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Est-ce que je pourrais porter un masque pour \u00e9viter de contaminer les autres dans les autocars ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Est-ce que les trains et les avions sont s\u00e9curitaires pendant la pand\u00e9mie ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Quels sont les produits \u00e0 utiliser pour nettoyer mes mains avant de prendre un taxi ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Est-ce qu'il est permis d'utiliser les v\u00e9los Bixis pendant la crise ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Je suis membre de Communauto pour mes d\u00e9placements en automobile. Est-ce que je devrais cesser de l'utiliser ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Est-ce que les m\u00eames restrictions s'appliquent pour Uber que celles pour les taxis ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Je fais du covoiturage avec mes coll\u00e8gues de travail. Est-ce que je devrais arr\u00eater cette pratique imm\u00e9diatement ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Est-ce que les services de traversiers sont corrects pendant l'\u00e9pid\u00e9mie ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Les services de transport en commun sont-ils encore en op\u00e9ration ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Les taxis sont-ils des services essentiels ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Est-ce que je peux prendre l'autobus m\u00eame si je ne travaille pas dans le milieu de la sant\u00e9 ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Est-ce que le m\u00e9tro est d\u00e9sinfect\u00e9 souvent ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Comment faire pour garder une distance lorsque l'autobus est plein ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Est-ce que les transports ferrovi\u00e8res font partie des services essentiels ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["J'habite \u00e0 Gatineau et je dois me rendre en autobus \u00e0 Ottawa pour mon travail \u00e0 l'h\u00f4pital. Est-ce que les m\u00eames pr\u00e9cautions s'appliquent en Ontario pour les transports en commun ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Je suis une personne en chaise roulante. Est-ce que je peux encore prendre l'autobus pour me d\u00e9placer ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Quelles sont les mesures suppl\u00e9mentaires qui sont prises pour rendre les autobus plus propres ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Comment faire pour limiter les risques de contagion dans les autobus ?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Est-il possible d'utiliser l'autobus?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Puis-je utiliser l'autobus?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Devrais-je arr\u00eater de prendre le transport en commun?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Est-ce que je devrais stopper l'autobus?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Est-ce qu'il faut arr\u00eater de prendre le transport en commun?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Est-ce que l'autobus est rendu dangereux?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Est-ce qu'il faut avoir peur des transports en commun?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Est-ce que je devrais arr\u00eater de prendre le m\u00e9tro?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Le transport en commun est-il interdit?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["L'autobus fonctionne toujours?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Est-ce dangereux de prendre le transport en commun?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Les trains roulent encore?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Lorsque  le confinement va \u00eatre lev\u00e9 quelles sont les mesures prises   pour les transports en commun pendant les heures de pointes pour respecter la distanciation.", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Je peux prendre le bus ou le metro?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Est-ce que je peux continuer \u00e0 utiliser le transport en commun? Comment bien me prot\u00e9ger?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["J\u2019ai des sympt\u00f4mes de la COVID-19. Puis-je prendre les transports en commun ou le taxi?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Je suis chauffeur de taxi. Que puis-je faire afin de me prot\u00e9ger et de prot\u00e9ger mes clients?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Est-il permis de faire de la moto?", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Transports en commun", "buihkl9i34_comment_prot_ger_mes_passagers_et_moi_m_me_lorsqu"], ["Pourquoi un agent virtuel sur le site du gouvernement?", "d7d9xr2y48_pourquoi_un_agent_virtuel_sur_le_site_du_gouvernem"], ["\u00c0 quoi \u00e7a sert ce robot dans un site du gouvernement?", "d7d9xr2y48_pourquoi_un_agent_virtuel_sur_le_site_du_gouvernem"], ["Pourquoi vous avez mis un chatbot dans Qu\u00e9bec.ca?", "d7d9xr2y48_pourquoi_un_agent_virtuel_sur_le_site_du_gouvernem"], ["O\u00f9 es-tu?", "sl1n4k8xe1_where_are_you_right_now"], ["Tu es ou?", "sl1n4k8xe1_where_are_you_right_now"], ["\u00c0 quel endroit tu te situes?", "sl1n4k8xe1_where_are_you_right_now"], ["Vous vous situez ou?", "sl1n4k8xe1_where_are_you_right_now"], ["\u00c0 quel emplacement je peux vous trouver?", "sl1n4k8xe1_where_are_you_right_now"], ["Quel est ton emplacement?", "sl1n4k8xe1_where_are_you_right_now"], ["Ou puis-je vous trouver?", "sl1n4k8xe1_where_are_you_right_now"], ["t'es ou?", "sl1n4k8xe1_where_are_you_right_now"], ["Tu es \u00e0 quel place?", "sl1n4k8xe1_where_are_you_right_now"], ["Quel est ton lieu?", "sl1n4k8xe1_where_are_you_right_now"], ["Qu\u2019advient-il des stages pour les \u00e9tudiants en enseignement?", "bj647xb1mq_qu_advient_il_des_stages_pour_les__tudiants_en_ens"], ["Je suis un \u00e9tudiant en enseignement, qu'en est-t-il des stages?", "bj647xb1mq_qu_advient_il_des_stages_pour_les__tudiants_en_ens"], ["Y-a-t-il des solutions pour les stages des \u00e9tudiants en enseignement?", "bj647xb1mq_qu_advient_il_des_stages_pour_les__tudiants_en_ens"], ["Qu'en est-il pour la suspension des stages des \u00e9tudiants en enseignement?", "bj647xb1mq_qu_advient_il_des_stages_pour_les__tudiants_en_ens"], ["Est-ce que mon directeur de stage en enseignement va pouvoir m'aider ?", "bj647xb1mq_qu_advient_il_des_stages_pour_les__tudiants_en_ens"], ["Est-ce que les stages sont maintenus?", "bj647xb1mq_qu_advient_il_des_stages_pour_les__tudiants_en_ens"], ["Sous quelles conditions est-ce que les stages de formation sont maintenus?", "bj647xb1mq_qu_advient_il_des_stages_pour_les__tudiants_en_ens"], ["Bien que le stage de formation soit confirm\u00e9, je ne peux pas rencontrer les nouvelles exigences?", "bj647xb1mq_qu_advient_il_des_stages_pour_les__tudiants_en_ens"], ["Mon Cegep n'a pas encore confirm\u00e9 si mon stage est maintenu. Vais-je \u00eatre p\u00e9nalis\u00e9 ?", "bj647xb1mq_qu_advient_il_des_stages_pour_les__tudiants_en_ens"], ["Est-ce que les stages des \u00e9tudiants doivent \u00eatre report\u00e9s?", "bj647xb1mq_qu_advient_il_des_stages_pour_les__tudiants_en_ens"], ["Puis-je \u00eatre p\u00e9nalis\u00e9, car je ne peux pas faire mon stage?", "bj647xb1mq_qu_advient_il_des_stages_pour_les__tudiants_en_ens"], ["J'aimerais savoir si je peux faire un stage.", "bj647xb1mq_qu_advient_il_des_stages_pour_les__tudiants_en_ens"], ["Est-ce que les stages des \u00e9l\u00e8ves d\u2019\u00e2ge adulte doivent \u00eatre report\u00e9s?", "bj647xb1mq_qu_advient_il_des_stages_pour_les__tudiants_en_ens"], ["Qu'est-ce que je fais avec mon stage en entreprise?", "bj647xb1mq_qu_advient_il_des_stages_pour_les__tudiants_en_ens"], ["Mon stage est suspendu", "bj647xb1mq_qu_advient_il_des_stages_pour_les__tudiants_en_ens"], ["Puis-je compl\u00e9ter mon stage?", "bj647xb1mq_qu_advient_il_des_stages_pour_les__tudiants_en_ens"], ["Pourquoi mon stage doit \u00eatre suspendu?", "bj647xb1mq_qu_advient_il_des_stages_pour_les__tudiants_en_ens"], ["Mon stage doit \u00eatre compl\u00e9t\u00e9, pourquoi ?", "bj647xb1mq_qu_advient_il_des_stages_pour_les__tudiants_en_ens"], ["est-ce que les stages en entreprise sont annul\u00e9s?", "bj647xb1mq_qu_advient_il_des_stages_pour_les__tudiants_en_ens"], ["Je vais-tu pouvoir finir mon stage?", "bj647xb1mq_qu_advient_il_des_stages_pour_les__tudiants_en_ens"], ["J'ai un stage de pr\u00e9vu cet \u00e9t\u00e9. est-ce que ca va avoir lieu ?", "bj647xb1mq_qu_advient_il_des_stages_pour_les__tudiants_en_ens"], ["Est-ce que mon stage va \u00eatre report\u00e9 ?", "bj647xb1mq_qu_advient_il_des_stages_pour_les__tudiants_en_ens"], ["Stages", "bj647xb1mq_qu_advient_il_des_stages_pour_les__tudiants_en_ens"], ["Tu es formidable", "fbm3gyuu5o_you_are_great"], ["Vous \u00eates un fantastique robot", "fbm3gyuu5o_you_are_great"], ["Meilleur chatbot j'ai jamais vu", "fbm3gyuu5o_you_are_great"], ["Tu es le roi des robots", "fbm3gyuu5o_you_are_great"], ["Vous \u00eates g\u00e9nial", "fbm3gyuu5o_you_are_great"], ["Tu es le meilleur", "fbm3gyuu5o_you_are_great"], ["Wow, tu es vraiment trop fort", "fbm3gyuu5o_you_are_great"], ["Ayoye, impressionant!", "fbm3gyuu5o_you_are_great"], ["Votre Intelligence est in\u00e9gal\u00e9", "fbm3gyuu5o_you_are_great"], ["Solide performance de votre intelligence artificielle", "fbm3gyuu5o_you_are_great"], ["Au revoir", "h3qx1nilf6_bye"], ["Chow", "h3qx1nilf6_bye"], ["Adieu", "h3qx1nilf6_bye"], ["\u00c0 la prochaine!", "h3qx1nilf6_bye"], ["\u00c0 une prochaine fois", "h3qx1nilf6_bye"], ["Bonne nuit", "h3qx1nilf6_bye"], ["Bonne fin de journ\u00e9e", "h3qx1nilf6_bye"], ["\u00e0 plus", "h3qx1nilf6_bye"], ["a plus dans l'bus", "h3qx1nilf6_bye"], ["\u00c0 la revoyure", "h3qx1nilf6_bye"], ["Pendant la p\u00e9riode de t\u00e9l\u00e9travail \u00e0 la maison, comment est suivi les absences dans SAGIR du personnel de la fonction publique?", "cld6fvp5gc_pendant_la_p_riode_de_t_l_travail___la_maison__com"], ["Personnel de la fonction publique Qu\u00e9b\u00e9coise et suivi des absences dans SAGIR.", "cld6fvp5gc_pendant_la_p_riode_de_t_l_travail___la_maison__com"], ["Comment inscrire le temps d'absence d'un employ\u00e9 de la fonction publique \u00e0 la maison?", "cld6fvp5gc_pendant_la_p_riode_de_t_l_travail___la_maison__com"], ["C'est quoi le code dans sagir une absence quand on est un personnel de la fonction publique?", "cld6fvp5gc_pendant_la_p_riode_de_t_l_travail___la_maison__com"], ["Personnel de la fonction publique pay\u00e9 par sagir, quel code d'absence je dois utiliser?", "cld6fvp5gc_pendant_la_p_riode_de_t_l_travail___la_maison__com"], ["Est-ce qu'il y a un code d'absence sp\u00e9cifique \u00e0 rentrer dans sagir pour le t\u00e9l\u00e9travail des employ\u00e9s de la fonction publique Qu\u00e9b\u00e9coise ?", "cld6fvp5gc_pendant_la_p_riode_de_t_l_travail___la_maison__com"], ["Est-ce qu'il y a un code d'absence particulier dans sagir quand on est un personnel de la fonction publique en t\u00e9l\u00e9travail?", "cld6fvp5gc_pendant_la_p_riode_de_t_l_travail___la_maison__com"], ["Est-ce qu'il y a des exceptions ou conditions particuli\u00e8res pour les absences du personnel de la fonction publique?", "cld6fvp5gc_pendant_la_p_riode_de_t_l_travail___la_maison__com"], ["Fonctionnaire de Qu\u00e9bec, est-ce qu'il y a des conditions pour le code d'absence dans sagir?", "cld6fvp5gc_pendant_la_p_riode_de_t_l_travail___la_maison__com"], ["C'est le m\u00eame code d'absence pour tous les employ\u00e9s de l'\u00e9tat Qu\u00e9b\u00e9cois?", "cld6fvp5gc_pendant_la_p_riode_de_t_l_travail___la_maison__com"], ["En isolement ou en t\u00e9l\u00e9travail, pouvez-vous utiliser vos \u00e9quipements technologiques personnels\u2009?", "cld6fvp5gc_pendant_la_p_riode_de_t_l_travail___la_maison__com"], ["Est-ce que mon employeur peut me fournir de l'\u00e9quipement pour faciliter mon t\u00e9l\u00e9travail comme je suis un employ\u00e9 de l'\u00e9tat qu\u00e9b\u00e9cois?", "cld6fvp5gc_pendant_la_p_riode_de_t_l_travail___la_maison__com"], ["Utilisation d'\u00e9quipements technologiques personnel par le personnel de la fonction publique en t\u00e9l\u00e9travail.", "cld6fvp5gc_pendant_la_p_riode_de_t_l_travail___la_maison__com"], ["Personnel de la fonction publique en t\u00e9l\u00e9travail, \u00e0 qui je m'adresse pour commander un \u00e9quipement?", "cld6fvp5gc_pendant_la_p_riode_de_t_l_travail___la_maison__com"], ["Je travail de la maison comme employ\u00e9 de la fonction publique, si j'ai des questions sur mes \u00e9quipements technologiques personnels, que doit faire le gestionnaire?", "cld6fvp5gc_pendant_la_p_riode_de_t_l_travail___la_maison__com"], ["Membre de la fonction publique, j'utilise mes \u00e9quipements informatiques et j'ai avis\u00e9 mon gestionnaire qui a besoin d'information, il doit se r\u00e9f\u00e9r\u00e9 \u00e0 qui?", "cld6fvp5gc_pendant_la_p_riode_de_t_l_travail___la_maison__com"], ["Personnel de la fonction publique", "cld6fvp5gc_pendant_la_p_riode_de_t_l_travail___la_maison__com"], ["Les enfants d\u2019\u00e2ge scolaire peuvent-ils \u00eatre re\u00e7us dans les services de garde \u00e9ducatifs \u00e0 l\u2019enfance durant la situation d'urgence?", "coiq6l9lf6_les_enfants_d__ge_scolaire_peuvent_ils__tre_re_us"], ["Est-ce que tous mes enfants peuvent aller dans le m\u00eame service de garde d'urgence?", "coiq6l9lf6_les_enfants_d__ge_scolaire_peuvent_ils__tre_re_us"], ["Recommandation pour les services de garde d'urgence concernant les fratries.", "coiq6l9lf6_les_enfants_d__ge_scolaire_peuvent_ils__tre_re_us"], ["Est-ce qu'un service de garde peut refuser une fratrie?", "coiq6l9lf6_les_enfants_d__ge_scolaire_peuvent_ils__tre_re_us"], ["Les personnes qui occupent un emploi se trouvant dans la liste des emplois et des services essentiels doivent-elles en faire la preuve \u00e0 leur service de garde?", "coiq6l9lf6_les_enfants_d__ge_scolaire_peuvent_ils__tre_re_us"], ["Est-ce que je dois pr\u00e9senter une preuve d'emploi pour avoir droit au service de garde d'urgence?", "coiq6l9lf6_les_enfants_d__ge_scolaire_peuvent_ils__tre_re_us"], ["Est-ce que ma carte d'employ\u00e9 est suffisante comme preuve pour le service de garde d'urgence?", "coiq6l9lf6_les_enfants_d__ge_scolaire_peuvent_ils__tre_re_us"], ["Quel document je dois fournir pour avoir droit au service de garde d'urgence?", "coiq6l9lf6_les_enfants_d__ge_scolaire_peuvent_ils__tre_re_us"], ["Comment on prouve qu'on travaille dans un service essentiel pour avoir droit au garderie d'urgence ?", "coiq6l9lf6_les_enfants_d__ge_scolaire_peuvent_ils__tre_re_us"], ["Services de garde d'urgence", "coiq6l9lf6_les_enfants_d__ge_scolaire_peuvent_ils__tre_re_us"], ["est-ce que les \u00e9coles primaires vont ouvrir bient\u00f4t?", "dqr7wfa0lb_est_ce_que_les__coles_primaires_vont_ouvrir_bient"], ["C'est quoi la date pr\u00e9vu d'ouverture des \u00e9coles", "dqr7wfa0lb_est_ce_que_les__coles_primaires_vont_ouvrir_bient"], ["Le secondaire va-t-il ouvrir avant juin?", "dqr7wfa0lb_est_ce_que_les__coles_primaires_vont_ouvrir_bient"], ["Je veux savoir si mon fils qui fr\u00e9quente l'\u00e9cole secondaire pourra attendre \u00e0 Septembre pour retourner \u00e0 l'\u00e9cole", "dqr7wfa0lb_est_ce_que_les__coles_primaires_vont_ouvrir_bient"], ["r\u00e9ouverture \u00e9coles", "dqr7wfa0lb_est_ce_que_les__coles_primaires_vont_ouvrir_bient"], ["\u00e9coles", "dqr7wfa0lb_est_ce_que_les__coles_primaires_vont_ouvrir_bient"], ["\u00e9tablissements scolaires", "dqr7wfa0lb_est_ce_que_les__coles_primaires_vont_ouvrir_bient"], ["Le pr\u00e9scolaire des r\u00e9gions froide est pr\u00e9vu pour ouvrir quand", "dqr7wfa0lb_est_ce_que_les__coles_primaires_vont_ouvrir_bient"], ["S\u00e9quence d'ouverture des \u00e9tablissements scolaires", "dqr7wfa0lb_est_ce_que_les__coles_primaires_vont_ouvrir_bient"], ["Si je cancelle mon voyage, est-ce que je vais \u00eatre rembours\u00e9 ?", "g9helco2k4_si_je_cancelle_mon_voyage__est_ce_que_je_vais__tre"], ["Est-ce que je peux me faire rembourser le voyage que j'ai achet\u00e9 puisque je dois canceller ?", "g9helco2k4_si_je_cancelle_mon_voyage__est_ce_que_je_vais__tre"], ["Est-ce que je vais me faire rembourser mon voyage en cas d'annulation ?", "g9helco2k4_si_je_cancelle_mon_voyage__est_ce_que_je_vais__tre"], ["Y a-t-il un programme pr\u00e9vu pour rembourser mes d\u00e9penses pour un voyage que je dois annuler ?", "g9helco2k4_si_je_cancelle_mon_voyage__est_ce_que_je_vais__tre"], ["Si je d\u00e9cide d'annuler le voyage \u00e0 l'\u00e9tranger que j'avais pr\u00e9vu, est-ce que je recevrai un remboursement ?", "g9helco2k4_si_je_cancelle_mon_voyage__est_ce_que_je_vais__tre"], ["Est-ce que j'ai droit \u00e0 un d\u00e9dommagement en cas d'annulation de la croisi\u00e8re que j'avais pr\u00e9vu ?", "g9helco2k4_si_je_cancelle_mon_voyage__est_ce_que_je_vais__tre"], ["Si je dois annuler mon voyage, est-ce qu'un remboursement est pr\u00e9vu ?", "g9helco2k4_si_je_cancelle_mon_voyage__est_ce_que_je_vais__tre"], ["Quels sont mes recours en tant que consommateur quand une compagnie refuse de rembourser mes billets d'avion?", "g9helco2k4_si_je_cancelle_mon_voyage__est_ce_que_je_vais__tre"], ["Si je suis oblig\u00e9 d'annuler mon voyage, est-ce qu'un d\u00e9dommagement est pr\u00e9vu ?", "g9helco2k4_si_je_cancelle_mon_voyage__est_ce_que_je_vais__tre"], ["Je veux me faire rembourser mes d\u00e9penses pour mon voyage annul\u00e9, est-ce que c'est possible?", "g9helco2k4_si_je_cancelle_mon_voyage__est_ce_que_je_vais__tre"], ["J'aimerais \u00eatre rembours\u00e9 pour mon voyage \u00e0 l'\u00e9tranger?", "g9helco2k4_si_je_cancelle_mon_voyage__est_ce_que_je_vais__tre"], ["Je n'ai pas pu partir en voyage aux USA et je veux \u00eatre rembours\u00e9?", "g9helco2k4_si_je_cancelle_mon_voyage__est_ce_que_je_vais__tre"], ["J'ai entendu parler d'un programme d'un remboursement pour les voyages annul\u00e9s?", "g9helco2k4_si_je_cancelle_mon_voyage__est_ce_que_je_vais__tre"], ["J'ai d\u00fb annuler ma croisi\u00e8re vais-je ravoir mon argent?", "g9helco2k4_si_je_cancelle_mon_voyage__est_ce_que_je_vais__tre"], ["Je n'ai pas pu partir pour mes vacances 5 \u00e9toiles, est-ce que je vais ravoir mon argent?", "g9helco2k4_si_je_cancelle_mon_voyage__est_ce_que_je_vais__tre"], ["Voyages", "g9helco2k4_si_je_cancelle_mon_voyage__est_ce_que_je_vais__tre"], ["La fin des baux approche et les propri\u00e9taires veulent tout de m\u00eame faire visiter les logements. Doit-on limiter les visites?", "eb2u8f6nw9_la_fin_des_baux_approche_et_les_propri_taires_veul"], ["Quelles sont les pr\u00e9cautions \u00e0 prendre avant d'aller visiter un logement", "eb2u8f6nw9_la_fin_des_baux_approche_et_les_propri_taires_veul"], ["Est-ce qu'on peut aller visiter le logement d'une personne en isolement?", "eb2u8f6nw9_la_fin_des_baux_approche_et_les_propri_taires_veul"], ["Est-ce que la visite des logements est suspendue?", "eb2u8f6nw9_la_fin_des_baux_approche_et_les_propri_taires_veul"], ["Quelle mesure de s\u00e9curit\u00e9 je dois prendre si je dois aller visiter un appartement \u00e0 louer?", "eb2u8f6nw9_la_fin_des_baux_approche_et_les_propri_taires_veul"], ["Visite logement", "eb2u8f6nw9_la_fin_des_baux_approche_et_les_propri_taires_veul"], ["Pour les citoyens de retour de voyage", "hfzv5jv0qg_pour_les_citoyens_de_retour_de_voyage"], ["Qu'impose le gouvernement Canadien dans la Loi sur la mise en quarantaine par le gouvernement du Canada?", "hfzv5jv0qg_pour_les_citoyens_de_retour_de_voyage"], ["Contrainte l\u00e9gal pour les voyageurs de retour des USA par le Canada.", "hfzv5jv0qg_pour_les_citoyens_de_retour_de_voyage"], ["Qu'impose la loi f\u00e9d\u00e9rale sur les retours de voyage ?", "hfzv5jv0qg_pour_les_citoyens_de_retour_de_voyage"], ["Que peut-il m'arriver si je ne respecte pas la Loi sur la mise en quarantaine par le gouvernement du Canada \u00e0 mon retour de voyage?", "hfzv5jv0qg_pour_les_citoyens_de_retour_de_voyage"], ["Quelle est la position l\u00e9gale du gouvernement canadien sur les voyageurs de retour?", "hfzv5jv0qg_pour_les_citoyens_de_retour_de_voyage"], ["Les autorit\u00e9s Canadiennes peuvent-elles remettre une contravention si une personne ne s'isole pas \u00e0 son retour de voyage ?", "hfzv5jv0qg_pour_les_citoyens_de_retour_de_voyage"], ["Que se passe-t-il pour ceux qui ne respectent pas l'isolement volontaire de retour de Floride en regard de la Loi sur la mise en quarantaine par le gouvernement du Canada?", "hfzv5jv0qg_pour_les_citoyens_de_retour_de_voyage"], ["Quelles sont les obligations l\u00e9gales Canadienne d'un voyageur de retour de voyage?", "hfzv5jv0qg_pour_les_citoyens_de_retour_de_voyage"], ["Je reviens de voyage, que dois-je faire?", "hfzv5jv0qg_pour_les_citoyens_de_retour_de_voyage"], ["J'arrive de voyage, qu'est-ce que je dois faire ?", "hfzv5jv0qg_pour_les_citoyens_de_retour_de_voyage"], ["Rester \u00e0 la maison apr\u00e8s un voyage \u00e0 l'\u00e9tranger.", "hfzv5jv0qg_pour_les_citoyens_de_retour_de_voyage"], ["Isolement volontaire apr\u00e8s avoir voyag\u00e9.", "hfzv5jv0qg_pour_les_citoyens_de_retour_de_voyage"], ["Retour de voyage.", "hfzv5jv0qg_pour_les_citoyens_de_retour_de_voyage"], ["Je suis de retour de voyage, que dois-je faire ?", "hfzv5jv0qg_pour_les_citoyens_de_retour_de_voyage"], ["De retour de voyage faut il que je me mette en quarantaine ?", "hfzv5jv0qg_pour_les_citoyens_de_retour_de_voyage"], ["Je fais quoi si je suis de retour de voyage ?", "hfzv5jv0qg_pour_les_citoyens_de_retour_de_voyage"], ["Que dois-je faire si je suis de retour de l'\u00e9tranger ?", "hfzv5jv0qg_pour_les_citoyens_de_retour_de_voyage"], ["Qu'est-ce que je dois faire si je suis de retour de voyage ?", "hfzv5jv0qg_pour_les_citoyens_de_retour_de_voyage"], ["Je fais quoi si je reviens des \u00c9tats-unis ?", "hfzv5jv0qg_pour_les_citoyens_de_retour_de_voyage"], ["Est-ce que je peux aller voir mes parents qui reviennent de Miami?", "hfzv5jv0qg_pour_les_citoyens_de_retour_de_voyage"], ["Que dois-je faire si je reviens de retour de voyage ?", "hfzv5jv0qg_pour_les_citoyens_de_retour_de_voyage"], ["Je reviens de voyage \u00e0 l'\u00e9tranger", "hfzv5jv0qg_pour_les_citoyens_de_retour_de_voyage"], ["Je suis aller en Europe la semaine derni\u00e8re que dois je faire?", "hfzv5jv0qg_pour_les_citoyens_de_retour_de_voyage"], ["Consignes aux voyageurs", "hfzv5jv0qg_pour_les_citoyens_de_retour_de_voyage"], ["Quelles sont les heures d\u2019ouverture des services de garde \u00e9ducatifs \u00e0 l\u2019enfance durant la situation d'urgence?", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["Quand est-ce que les services de garde sont ouverts pendant la pand\u00e9mie?", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["Horaire des services de garde pendant la crise du coronavirus.", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["Quel est l'horaire des services de garde d'urgence?", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["Est-ce que les services de garde d'urgence sont ouverts la fin de semaine ?", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["Quelles sont les plages horaires pour les services de garde d'urgence pendant la crise du COVID-19?", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["Est-ce que les services de garde d'urgence sont ouverts le soir ?", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["\u00c0 quelle heure ferme le service de garde d'urgence ?", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["Est-ce que les heures d'ouverture des services de garde d\u2019urgence seront prolong\u00e9es ?", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["Est-ce qu'il existe des services de garde d'urgence si je dois travailler la fin de semaine ?", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["Quelle sont les heures d'ouverture des garderies autoris\u00e9es \u00e0 rester ouverte?", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["Est-ce qu'il y a des services de garde d\u2019urgence ouvert le soir pendant la crise ?", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["Quelles sont sont les heures d'ouverture des garderies autoris\u00e9es \u00e0 rester ouvertes?", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["Est-ce qu'il y a des services de garde d\u2019urgence ouverts la nuit pendant la crise?", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["C'est quand que les services de garde d'urgence sont ouverts en semaine?", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["Quelles sont les heures du service de garde d'urgence?", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["C'est ouvert de quelle heure \u00e0 quelle heure les services de garde d'urgence?", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["Le service de garde d'urgence ouvre \u00e0 quelle heure?", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["\u00c0 quelle heure \u00e7a commence pis \u00e0 quelle heure \u00e7a fini les services de garde d\u2019urgence?", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["Quelles sont pour les garderies autoris\u00e9es \u00e0 rester ouvertes les heures d'ouverture ?", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["Le services de garde d\u2019urgence esr-il ouvert le soir", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["Heures d'ouverture du service de garde d\u2019urgence.", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["Plages horaires du services de garde d\u2019urgence.", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["Les service de garde d\u2019urgence des enfants marche tu la nuit?", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["Le service de garde d\u2019urgence est tu ouvert la nuit ?", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["Quelle est la dur\u00e9e d'ouverture des garderies autoris\u00e9es \u00e0 rester ouverte?", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["Plage horaire du service de garde d\u2019urgence pendant la pand\u00e9mie.", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["Le service de garde d'urgence pour le personnel de la sant\u00e9 ouvre \u00e0 quelle heure?", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["Services de garde d'urgence", "ini8sxenre_quelles_sont_les_heures_d_ouverture_des_services_d"], ["Est-ce qu'il est s\u00e9curitaire ou permis de garder les enfants d'amis ou de proches afin de leur rendre service?", "j5ih3hzmij_est_ce_qu_il_est_s_curitaire_ou_permis_de_garder_l"], ["Est-ce que j'ai le droit de garder les enfants de mes amis ou de mes proches ?", "j5ih3hzmij_est_ce_qu_il_est_s_curitaire_ou_permis_de_garder_l"], ["C'est tu permis de garder les enfants de nos amis ou de nos proches ?", "j5ih3hzmij_est_ce_qu_il_est_s_curitaire_ou_permis_de_garder_l"], ["Est-ce qu'un voisin de travailleur essentiel peut garder leurs enfants?", "j5ih3hzmij_est_ce_qu_il_est_s_curitaire_ou_permis_de_garder_l"], ["C'est tu s\u00e9curitaire de garder les enfants d'amis ou de proches pour le rendre service ?", "j5ih3hzmij_est_ce_qu_il_est_s_curitaire_ou_permis_de_garder_l"], ["Est-ce que les voisins des travailleurs essentiels peuvent garder leurs enfants?", "j5ih3hzmij_est_ce_qu_il_est_s_curitaire_ou_permis_de_garder_l"], ["Nous gardons nos enfants entre amis chacun notre tour, est-ce une bonne id\u00e9e ?", "j5ih3hzmij_est_ce_qu_il_est_s_curitaire_ou_permis_de_garder_l"], ["Mes amis doivent travailler. Est-ce que j'ai le droit de garder leurs enfants ?", "j5ih3hzmij_est_ce_qu_il_est_s_curitaire_ou_permis_de_garder_l"], ["On s'est organis\u00e9 entre amis pour garder nos enfants en alternance pour pouvoir travailler, est-ce une bonne id\u00e9e ?", "j5ih3hzmij_est_ce_qu_il_est_s_curitaire_ou_permis_de_garder_l"], ["Garder les enfants d'amis ou de proches.", "j5ih3hzmij_est_ce_qu_il_est_s_curitaire_ou_permis_de_garder_l"], ["Est-ce que c'est grave si je garde les enfants de mes amis ?", "j5ih3hzmij_est_ce_qu_il_est_s_curitaire_ou_permis_de_garder_l"], ["Est-ce que \u00e7a peut \u00eatre dangereux de garder les enfants de nos amis ou de nos proches ?", "j5ih3hzmij_est_ce_qu_il_est_s_curitaire_ou_permis_de_garder_l"], ["Est-ce que c'est correct de rendre service en gardant les enfants de nos amis ?", "j5ih3hzmij_est_ce_qu_il_est_s_curitaire_ou_permis_de_garder_l"], ["Services de garde d'urgence", "j5ih3hzmij_est_ce_qu_il_est_s_curitaire_ou_permis_de_garder_l"], ["Est-il possible d\u2019aller porter de la nourriture ou des biens essentiels \u00e0 des personnes \u00e2g\u00e9es qui habitent encore dans leur maison?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Ma m\u00e8re habite seule, est-ce que je peux faire son \u00e9picerie et aller lui porter ?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Je peux aller porter des plats pour mes parents \u00e0 leur domicile?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Si je tousse, est-ce que je peux aller porter des repas fait maison \u00e0 ma voisine qui est \u00e2g\u00e9e?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Est-ce que je peux aider une personne vuln\u00e9rable qui habite chez-elle?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Si je reviens de voyage, est-ce conseill\u00e9 d'aller faire l'\u00e9picerie pour mes parents \u00e0 la retraite et aller leur porter?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Est-ce que c'est possible de faire les commissions de ma m\u00e8re et d'aller les porter chez elle?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Est-ce que je peux faire la commande de ma grand-m\u00e8re et la lui livrer?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Est-ce possible de faire le march\u00e9 de ma grande tante et aller la porter chez elle?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Est-ce possible d'aller porter chez mes parents leur prescription de m\u00e9dicaments?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["J'ai des choses \u00e0 acheter pour mes parents c'est tu correct d'aller leur porter \u00e0 leur maison", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["C'est tu grave d'aller porter de la bouffe \u00e0 nos parents s'ils sont encore dans leur maison", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Est-ce que j'ai encore le droit de faire l'\u00e9picerie et d'aller la porter \u00e0 ma m\u00e8re de 80 ans elle est encore dans sa maison", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Est-ce que ma m\u00e8re doit faire elle-m\u00eame son \u00e9picerie ou je peux encore aller lui porter", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["J'ai pas le virus et je veux aller porter des biens essentiels \u00e0 mes parents qui sont vuln\u00e9rables, ils ont encore leur maison est-ce correct", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["C'est tu correct de faire l'\u00e9picerie pour des personnes \u00e2g\u00e9es qui habitent encore dans leur maison", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Ma m\u00e8re peut pas sortir est-ce que je peux aller lui faire son \u00e9picerie et lui livrer", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Est-ce que je peux aller porter de la bouffe \u00e0 mon grand p\u00e8re qui est une personne \u00e0 risque?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Je veux aller porter de la nourriture \u00e0 une personne \u00e0 risque, est-ce que je peux?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Est-il possible d\u2019aller livrer de la nourriture \u00e0 des personnes qui sont dans les h\u00f4pitaux, les CHSLD, les ressources interm\u00e9diaires, de type familial pour les a\u00een\u00e9s et les adultes vuln\u00e9rables et les r\u00e9sidences priv\u00e9es pour a\u00een\u00e9s?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Est-ce que je peux aller porter de la nourriture \u00e0 ma m\u00e8re \u00e0 sa r\u00e9sidence pour personnes \u00e2g\u00e9es?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Est-ce que je peux aller porter de la nourriture \u00e0 ma m\u00e8re \u00e0 son foyer pour a\u00een\u00e9s?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Ma m\u00e8re a besoin de linge propre \u00e0 l'h\u00f4pital, est-ce que je peux lui en amener?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Je peux-tu aller porter les m\u00e9dicaments de mon oncle qui vient d'entrer \u00e0 l'h\u00f4pital?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Je peux aller porter des petits repas maison pour mes parents en ressource interm\u00e9diaire?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Est-ce possible d'apporter des effets personnelles \u00e0 mon p\u00e8re en CHSLD?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["\u00c0 qui puis-je donner les effets de ma m\u00e8re qui vit en CHSLD pour qu'elle les re\u00e7oivent?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Est-ce que c'est correct d'aller livrer de la nourriture \u00e0 nos a\u00een\u00e9s qui vivent en r\u00e9sidence?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Est-ce que je peux donner \u00e0 manger \u00e0 ma grand-m\u00e8re dans son foyer pour a\u00een\u00e9s?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Est-ce que je peux livrer de la nourriture \u00e0 l'h\u00f4pital?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Je peux tu aller porter des choses au CHSLD \u00e0 ma m\u00e8re ou \u00e0 mon p\u00e8re?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Est-ce que les CHSLD veulent encore qu'on aille porter des aliments \u00e0 nos parents?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["J'avais achet\u00e9 des choses essentielles pour mes parents qui sont en ressource interm\u00e9diaire je peux-tu aller leur apporter?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Je fais quoi avec les choses que j'avais achet\u00e9 pour mes parents qui vivent en r\u00e9sidence priv\u00e9e?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["On a tu le droit d'aller porter de la nourriture ou des choses essentielles \u00e0 des adultes vuln\u00e9rables hospitalis\u00e9s?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Ma soeur vient d'accoucher je peux tu aller lui porter quelque chose \u00e0 manger \u00e0 l'hopital?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["J'ai tu le droit d'aller porter des choses au CHSLD pour ma m\u00e8re ou pour mon p\u00e8re?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["C'est tu correct d'apporter de la nourriture pour quelqu'un \u00e0 l'h\u00f4pital?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Je peux-tu aller porter de la bouffe \u00e0 mon papi dans son centre de vieux?", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["CHSLD", "j80dkarxu2_est_il_possible_d_aller_porter_de_la_nourriture_ou"], ["Services prioritaires de transport et logistique", "kfc67crxka_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Quels sont les services prioritaires de transport et logistique?", "kfc67crxka_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Quels sont les services de transport qui sont prioritaires ?", "kfc67crxka_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce qu'il y a des services prioritaires de transport ?", "kfc67crxka_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les services postaux sont toujours actifs?", "kfc67crxka_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les livraisons de paquets sont toujours en cours?", "kfc67crxka_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les a\u00e9roports sont toujours ouvertes?", "kfc67crxka_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Les commandes livr\u00e9es par colis sont encore assur\u00e9es par un bon service?", "kfc67crxka_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce que les livraisons de colis sont autoris\u00e9es dans les r\u00e9gions ferm\u00e9es?", "kfc67crxka_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["J'habite dans une r\u00e9gion \u00e0 acc\u00e8s limit\u00e9, est-ce que je peux  avoir une livraison de colis?", "kfc67crxka_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est ce que je peux recevoir ma commande dans une r\u00e9gion restreinte?", "kfc67crxka_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["J'ai fait des commandes sur internet et l\u00e0 ma r\u00e9gion est ferm\u00e9e, est-ce que je vais recevoir quand m\u00eame mes colis ?", "kfc67crxka_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce que je vais pouvoir recevoir mes colis m\u00eame si ma \nr\u00e9gion est ferm\u00e9e ?", "kfc67crxka_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce que la livraison de colis est consid\u00e9r\u00e9e comme un service essentiel ?", "kfc67crxka_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Ma r\u00e9gion est en isolement, est-ce que la livraison des colis fonctionne encore ?", "kfc67crxka_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Pour les livraisons de colis, est-ce que la signature est toujours demand\u00e9e?", "kfc67crxka_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Est-ce que poste canada peut encore faire la livraison de colis m\u00eame si la r\u00e9gion est ferm\u00e9e ?", "kfc67crxka_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Colis & livraisons", "kfc67crxka_services_prioritaires_de_transport_et_logistique"], ["Acc\u00e8s aux \u00e9quipements collectifs d\u2019une municipalit\u00e9", "jagq5085e8_acc_s_aux__quipements_collectifs_d_une_municipalit"], ["La municipalit\u00e9 doit-elle fermer la biblioth\u00e8que, l\u2019ar\u00e9na ou la piscine municipale?", "jagq5085e8_acc_s_aux__quipements_collectifs_d_une_municipalit"], ["La municipalit\u00e9 doit-elle annuler les \u00e9v\u00e9nements sportifs ou culturels tenus sur son territoire?", "jagq5085e8_acc_s_aux__quipements_collectifs_d_une_municipalit"], ["Les municipalit\u00e9s doivent-elles interdire l\u2019acc\u00e8s aux modules et aux aires de jeu dans les parcs?", "jagq5085e8_acc_s_aux__quipements_collectifs_d_une_municipalit"], ["Les biblioth\u00e8ques, ar\u00e9nas et piscines municipales doivent-elle \u00eatre ferm\u00e9es par la municipalit\u00e9?", "jagq5085e8_acc_s_aux__quipements_collectifs_d_une_municipalit"], ["Fermeture des biblioth\u00e8ques, ar\u00e9nas et piscines municipales par la Ville.", "jagq5085e8_acc_s_aux__quipements_collectifs_d_une_municipalit"], ["La ville est-elle tenue de fermer la biblioth\u00e8que, l\u2019ar\u00e9na ou la piscine municipale?", "jagq5085e8_acc_s_aux__quipements_collectifs_d_une_municipalit"], ["Est-ce que je peux aller patiner \u00e0 l'ar\u00e9na?", "jagq5085e8_acc_s_aux__quipements_collectifs_d_une_municipalit"], ["Est-ce que les municipalit\u00e9s doivent interdire l'acc\u00e8s aux \u00e9quipements sportifs ou culturel?", "jagq5085e8_acc_s_aux__quipements_collectifs_d_une_municipalit"], ["Les piscines munipales vont-elles \u00eatre ouvertes cet \u00e9t\u00e9?", "jagq5085e8_acc_s_aux__quipements_collectifs_d_une_municipalit"], ["Les \u00e9v\u00e9nements culturels municipaux sont-il annul\u00e9s tant que la crise du coronavirus n'est pas finie?", "jagq5085e8_acc_s_aux__quipements_collectifs_d_une_municipalit"], ["Est-ce que les \u00e9v\u00e9nements de sport de la ville vont \u00eatre maintenus?", "jagq5085e8_acc_s_aux__quipements_collectifs_d_une_municipalit"], ["Les activit\u00e9s sportives sont annul\u00e9s?", "jagq5085e8_acc_s_aux__quipements_collectifs_d_une_municipalit"], ["Les activit\u00e9s culturelles sont annul\u00e9es?", "jagq5085e8_acc_s_aux__quipements_collectifs_d_une_municipalit"], ["c'est quoi le covid?", "jim71w71p6_c_est_quoi_le_covid"], ["Comment je fais pour savoir si j'ai le COVID", "jim71w71p6_c_est_quoi_le_covid"], ["Je veux de l'information sur le coronavirus", "jim71w71p6_c_est_quoi_le_covid"], ["Avez-vous de l'info sur le covid-19", "jim71w71p6_c_est_quoi_le_covid"], ["Je me demande d'o\u00f9 vient le coronavirus", "jim71w71p6_c_est_quoi_le_covid"], ["Tout savoir su le COVID-19", "jim71w71p6_c_est_quoi_le_covid"], ["Est-ce que vous  auriez une page sur le COVID-19", "jim71w71p6_c_est_quoi_le_covid"], ["Le COVID-19 est-il un virus", "jim71w71p6_c_est_quoi_le_covid"], ["Informations g\u00e9n\u00e9rales sur la COVID-19", "jim71w71p6_c_est_quoi_le_covid"], ["O\u00f9 puis-je m\u2019informer sur la situation?", "kpl393g0gb_o__puis_je_m_informer_sur_la_situation"], ["Que est le site du gouvernement pour trouver les avis et consignes de l'\u00e9tat d'urgence?", "kpl393g0gb_o__puis_je_m_informer_sur_la_situation"], ["Quels sont les m\u00e9dias le plus fiables pour m'informer de la situation de la COVID-19?", "kpl393g0gb_o__puis_je_m_informer_sur_la_situation"], ["Comment reconna\u00eetre une bonne r\u00e9f\u00e9rence en mati\u00e8re de sant\u00e9?", "kpl393g0gb_o__puis_je_m_informer_sur_la_situation"], ["Est-ce utile d'\u00e9couter la radio ou la te\u0301le\u0301vision et lisez les journaux pour avoir des informations officielles ?", "kpl393g0gb_o__puis_je_m_informer_sur_la_situation"], ["R\u00e8gle du gouvernement \u00e0 suivre", "kpl393g0gb_o__puis_je_m_informer_sur_la_situation"], ["O\u00f9 puis-je avoir les avis et consignes du gouvernement du QU\u00e9bec?", "kpl393g0gb_o__puis_je_m_informer_sur_la_situation"], ["Quels sont les sources d'information cr\u00e9dibles sur la COVID-19?", "kpl393g0gb_o__puis_je_m_informer_sur_la_situation"], ["\u00e9couter le point de presse", "kpl393g0gb_o__puis_je_m_informer_sur_la_situation"], ["En quoi consiste l'urgence sanitaire d\u00e9cr\u00e9t\u00e9 par le gouvernement?", "kpl393g0gb_o__puis_je_m_informer_sur_la_situation"], ["je veux me tenir au courant des nouvelles", "kpl393g0gb_o__puis_je_m_informer_sur_la_situation"], ["\u00eatre \u00e0 l'aff\u00fbt des mises \u00e0 jours", "kpl393g0gb_o__puis_je_m_informer_sur_la_situation"], ["Que-ce qui va d\u00e9terminer que la pand\u00e9mie est maintenant sous contr\u00f4le ou termin\u00e9e?", "kpl393g0gb_o__puis_je_m_informer_sur_la_situation"], ["Informations g\u00e9n\u00e9rales sur la COVID-19", "kpl393g0gb_o__puis_je_m_informer_sur_la_situation"], ["Est-il possible d\u2019acc\u00e9der \u00e0 l\u2019une de ces r\u00e9gions pour aller chercher son enfant dans un contexte de garde partag\u00e9e?", "ray9qrhcpg_est_il_possible_d_acc_der___l_une_de_ces_r_gions_p"], ["Est-ce que je peux aller chercher mon enfant en garde partag\u00e9e dans une r\u00e9gion ferm\u00e9e?", "ray9qrhcpg_est_il_possible_d_acc_der___l_une_de_ces_r_gions_p"], ["Possibilit\u00e9 d'aller dans une r\u00e9gion ferm\u00e9e pour une garde partag\u00e9e.", "ray9qrhcpg_est_il_possible_d_acc_der___l_une_de_ces_r_gions_p"], ["Que faire avec la garde partag\u00e9e si les parents vivent dans deux r\u00e9gions diff\u00e9rentes?", "ray9qrhcpg_est_il_possible_d_acc_der___l_une_de_ces_r_gions_p"], ["Est-ce que je peux aller chercher mon enfant en garde partag\u00e9e\nqui est dans une r\u00e9gion \u00e0 acc\u00e8s limit\u00e9?", "ray9qrhcpg_est_il_possible_d_acc_der___l_une_de_ces_r_gions_p"], ["Est-ce que je peux amener mon enfant en garde partag\u00e9e dans une zone ferm\u00e9e?", "ray9qrhcpg_est_il_possible_d_acc_der___l_une_de_ces_r_gions_p"], ["Est-ce que je peux amener mon enfant en garde partag\u00e9e \ndans une zone ferm\u00e9e?", "ray9qrhcpg_est_il_possible_d_acc_der___l_une_de_ces_r_gions_p"], ["Quelle est la consigne pour les enfants en garde partag\u00e9e?", "ray9qrhcpg_est_il_possible_d_acc_der___l_une_de_ces_r_gions_p"], ["Garde partag\u00e9e", "ray9qrhcpg_est_il_possible_d_acc_der___l_une_de_ces_r_gions_p"], ["Je suis inquiet des risques de transmission de la COVID-19 li\u00e9s au changement de garde de mon enfant.", "ray9qrhcpg_est_il_possible_d_acc_der___l_une_de_ces_r_gions_p"], ["Est-ce que je dois respecter l\u2019ordonnance de garde et d\u2019acc\u00e8s?", "ray9qrhcpg_est_il_possible_d_acc_der___l_une_de_ces_r_gions_p"], ["Que puis-je faire s\u2019il est impossible de m\u2019entendre avec mon ex?", "ray9qrhcpg_est_il_possible_d_acc_der___l_une_de_ces_r_gions_p"], ["Comment faire pour limiter les inconv\u00e9nients pour l\u2019enfant dans la situation o\u00f9 il serait difficile de respecter les droits de garde habituels?", "ray9qrhcpg_est_il_possible_d_acc_der___l_une_de_ces_r_gions_p"], ["Nous avons une garde partag\u00e9e qui implique plusieurs changements de milieu familial dans la semaine. Devons-nous continuer de la m\u00eame fa\u00e7on?", "ray9qrhcpg_est_il_possible_d_acc_der___l_une_de_ces_r_gions_p"], ["Nous habitons dans deux r\u00e9gions diff\u00e9rentes, devons-nous effectuer le changement de garde?", "ray9qrhcpg_est_il_possible_d_acc_der___l_une_de_ces_r_gions_p"], ["Mon ex-conjoint travaille dans le milieu de la sant\u00e9, ce qui m\u2019inqui\u00e8te", "ray9qrhcpg_est_il_possible_d_acc_der___l_une_de_ces_r_gions_p"], ["Je suis inquiet parce que mon ex-conjoint prend le transport en commun.", "ray9qrhcpg_est_il_possible_d_acc_der___l_une_de_ces_r_gions_p"], ["Comment obtenir des conseils juridiques li\u00e9s \u00e0 ma situation particuli\u00e8re?", "ray9qrhcpg_est_il_possible_d_acc_der___l_une_de_ces_r_gions_p"], ["on fait quoi avec la garde partag\u00e9e?", "ray9qrhcpg_est_il_possible_d_acc_der___l_une_de_ces_r_gions_p"], ["O\u00f9 est-il possible de trouver des informations g\u00e9n\u00e9rales sur le droit familial?", "ray9qrhcpg_est_il_possible_d_acc_der___l_une_de_ces_r_gions_p"], ["Est-ce que le gouvernement peut d\u00e9livrer des dipl\u00f4mes\u00a0sans que les \u00e9l\u00e8ves\u00a0aient \u00e0 passer les \u00e9preuves finales\u00a0ou minist\u00e9rielles?", "na85ur2wqb_est_ce_que_le_gouvernement_peut_d_livrer_des_dipl"], ["Est-ce que les tests minist\u00e9riels auront toujours lieu?", "na85ur2wqb_est_ce_que_le_gouvernement_peut_d_livrer_des_dipl"], ["Je suis au secondaire, j'ai des bonnes notes pour mes \u00e9tapes, \nje pourrai avoir mon dipl\u00f4me ?", "na85ur2wqb_est_ce_que_le_gouvernement_peut_d_livrer_des_dipl"], ["Mon enfant ne fera pas les \u00e9preuves finales, pourra-t-il avoir son \ndipl\u00f4me pareil?", "na85ur2wqb_est_ce_que_le_gouvernement_peut_d_livrer_des_dipl"], ["Je veux obtenir mon dipl\u00f4me de secondaire", "na85ur2wqb_est_ce_que_le_gouvernement_peut_d_livrer_des_dipl"], ["Mon enfant va-t-il devoir faire les examens minist\u00e9rielles?", "na85ur2wqb_est_ce_que_le_gouvernement_peut_d_livrer_des_dipl"], ["Est-ce que les \u00e9preuves finales du minist\u00e8re de l'\u00c9ducation sont annul\u00e9es?", "na85ur2wqb_est_ce_que_le_gouvernement_peut_d_livrer_des_dipl"], ["J'aimerais savoir comment les \u00e9l\u00e8ves vont passer un niveau?", "na85ur2wqb_est_ce_que_le_gouvernement_peut_d_livrer_des_dipl"], ["Est-ce que les r\u00e9sutats des deux prmi\u00e8res \u00e9tapes seront pris en considration", "na85ur2wqb_est_ce_que_le_gouvernement_peut_d_livrer_des_dipl"], ["\u00c9preuves minist\u00e9rielles \u00e0 faire pour graduer", "na85ur2wqb_est_ce_que_le_gouvernement_peut_d_livrer_des_dipl"], ["\u00c9preuves minist\u00e9rielles & diplomation", "na85ur2wqb_est_ce_que_le_gouvernement_peut_d_livrer_des_dipl"], ["Commerces prioritaires", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Quelle est la liste des commerces prioritaires qui sont ouverts durant la pand\u00e9mie?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Quels commerces sont des services essentiels et vont rester ouvert?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Liste des commerces essentiels.", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Donne moi la lise des commerces prioritaires.", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Est-ce que certains commerces sont des services essentiels ?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Est-ce que les campings sont consid\u00e9r\u00e9s comme un service indispendable ?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Est-ce que les campings sont consid\u00e9r\u00e9s comme un service prioritaire ?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Quelle est la liste des commerces vis\u00e9s comme services essentiels ?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["R\u00e9paration de moteurs \u00e9lectriques ou de climatiseurs", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Les garages automobiles peuvent-ils faire les changements des pneus?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Les pharmacies vont-elles rester ouverte?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Je dois me rendre \u00e0 la quincaillerie, est-ce qu'elle sera ouverte?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Mion d\u00e9panneur va-t-il fermer?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Est-ce que les centre commerciaux vont rester ferm\u00e9s?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["J'ai besoin de produits pour exploitations agricoles.", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["La SAQ (Soci\u00e9t\u00e9 des alcools du Qu\u00e9bec) et la SQC (Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise du cannabis) sont des commerces priotaires?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Je dois me procurer de l'\u00e9quipements de travail (s\u00e9curit\u00e9 et protection).", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Puis-je faire appel \u00e0 des d\u00e9m\u00e9nageurs?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Nourrir son chat, son chien, son oiseau, son animal de compagnie.", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Est-ce que les commerces de fournitures pour les animaux sont des services essentiels ?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["J'ai besoin de meubles et \u00e9lectrom\u00e9nagers, comment je fais?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Les entreprises de services fun\u00e9raires et cimeti\u00e8res sont-elels toujours en op\u00e9ration?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["J'ai besoin de laver mon linge alors est-ce que les nettoyeurs, lavomats et buanderies restent ouverts?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Les commerces d\u2019articles m\u00e9dicaux et orthop\u00e9diques vont fermer?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Est-ce que les restaurants\u00a0peuvent demeurer ouverts?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Est-ce que les fermetures de lieux publics annonc\u00e9es par le gouvernement du Qu\u00e9bec concernent les \u00e9piceries et les pharmacies?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Est-ce qu\u2019on peut faire changer nos pneus au garage ou aller chercher nos pneus d\u2019\u00e9t\u00e9 si on les a fait entreposer?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Les lieux de culte (\u00e9glises, mosqu\u00e9es, synagogues, etc.) devront-ils faire l\u2019objet de fermetures?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Est-ce que les \u00e9tablissements d'h\u00e9bergement touristique sont ouverts?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Est-ce que je peux faire appel \u00e0 une entreprise afin de d\u00e9monter mon abri d'auto temporaire?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Est-ce que je dois fermer mon \u00e9tablissement ou mon entreprise \u00e0 vocation culturelle (salle de spectacle, \u00e9cole de formation, cin\u00e9ma, mus\u00e9e, biblioth\u00e8que, studio de danse, etc.)?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Il y a des files d\u2019attente \u00e0 l\u2019\u00e9picerie, \u00e0 la pharmacie ou dans les cliniques d\u00e9sign\u00e9es d\u2019\u00e9valuation. N\u2019est-ce pas dangereux pour la transmission du virus?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Les files d'attente sont-elles dangereuses?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Comment assurer ma s\u00e9curit\u00e9 dans les files d'attentes des magasins?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Il faut garder une distance de combien de m\u00e8tre avec la personne devant nous dans une file ?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Est-ce dangeureux de faire la file devant une \u00e9picerie?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Distanciation dans les magasins.", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["J'ai peur d'attraper la covid-19 en faisant la file d'attente, quelles sont les r\u00e8gles?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Comment s'assurer d'aller faire une file d'attente en toute s\u00e9curit\u00e9?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Pourquoi il y a des marquages au sol dans les magasins?", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Activit\u00e9s et services commerciaux prioritaires", "qz2vzrzy8f_commerces_prioritaires"], ["Que conseille le gouvernement du Qu\u00e9bec \u00e0 propos des voyages ?", "nhulu10zi0_que_conseille_le_gouvernement_du_qu_bec___propos_d"], ["Position du gouvernement du Qu\u00e9bec sur les d\u00e9placements \u00e0 l'\u00e9tranger.", "nhulu10zi0_que_conseille_le_gouvernement_du_qu_bec___propos_d"], ["Je dois partir en voyage prochainement, est-ce que je dois annuler mon voyage ?", "nhulu10zi0_que_conseille_le_gouvernement_du_qu_bec___propos_d"], ["Mon voyage est d\u00e9j\u00e0 achet\u00e9, est-ce que je dois l'annuler par avance ?", "nhulu10zi0_que_conseille_le_gouvernement_du_qu_bec___propos_d"], ["Mon voyage \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 planifi\u00e9, est-ce obligatoire de l'annuler ?", "nhulu10zi0_que_conseille_le_gouvernement_du_qu_bec___propos_d"], ["Je pars en voyage sous peu, dois-je annuler mon voyage ?", "nhulu10zi0_que_conseille_le_gouvernement_du_qu_bec___propos_d"], ["Est-ce que je pourrais aller en croisi\u00e8re cet \u00e9t\u00e9 ?", "nhulu10zi0_que_conseille_le_gouvernement_du_qu_bec___propos_d"], ["Je planifiais faire un voyage prochainement, devrais-je l'annuler ?", "nhulu10zi0_que_conseille_le_gouvernement_du_qu_bec___propos_d"], ["Quelle est la positions des autorit\u00e9s envers les voyages \u00e0 l'ext\u00e9rieur?", "nhulu10zi0_que_conseille_le_gouvernement_du_qu_bec___propos_d"], ["Est-ce qu'il y a des mises en garde pour les voyageurs ?", "nhulu10zi0_que_conseille_le_gouvernement_du_qu_bec___propos_d"], ["Je dois voyager \u00e0 l'ext\u00e9rieur du pays, quelles sont les pr\u00e9cautions \u00e0 prendre?", "nhulu10zi0_que_conseille_le_gouvernement_du_qu_bec___propos_d"], ["Je voulais voyager bient\u00f4t, dois-je annuler mon projet ?", "nhulu10zi0_que_conseille_le_gouvernement_du_qu_bec___propos_d"], ["Est-ce que j'annule mon projet de voyage \u00e0 l'\u00e9tranger?", "nhulu10zi0_que_conseille_le_gouvernement_du_qu_bec___propos_d"], ["Est-ce que je peux pr\u00e9voir de partir en croisi\u00e8re?", "nhulu10zi0_que_conseille_le_gouvernement_du_qu_bec___propos_d"], ["Je ne veux pas annuler mes projets de voyage, est-ce que c'est correct?", "nhulu10zi0_que_conseille_le_gouvernement_du_qu_bec___propos_d"], ["Est-ce que je peux conserver mes projets de voyage?", "nhulu10zi0_que_conseille_le_gouvernement_du_qu_bec___propos_d"], ["Est-ce que je peux planifier un voyage?", "nhulu10zi0_que_conseille_le_gouvernement_du_qu_bec___propos_d"], ["Je veux voyager, o\u00f9 est-ce que je peux aller?", "nhulu10zi0_que_conseille_le_gouvernement_du_qu_bec___propos_d"], ["Est-ce qu'il y a un endroit o\u00f9 je peux voyager?", "nhulu10zi0_que_conseille_le_gouvernement_du_qu_bec___propos_d"], ["Est-ce que c'est ok d'aller en France?", "nhulu10zi0_que_conseille_le_gouvernement_du_qu_bec___propos_d"], ["Puis-je aller prendre des vacances dans un autre pays?", "nhulu10zi0_que_conseille_le_gouvernement_du_qu_bec___propos_d"], ["Voyages", "nhulu10zi0_que_conseille_le_gouvernement_du_qu_bec___propos_d"], ["Quelles sont les mesures prise par le gouvernement?", "pyhqecgnad_quelles_sont_les_mesures_prise_par_le_gouvernement"], ["Est-ce que le gouvernement pose des actions concr\u00eates?", "pyhqecgnad_quelles_sont_les_mesures_prise_par_le_gouvernement"], ["J'aimerais savoir ce que le gouvernement fait comme mesure", "pyhqecgnad_quelles_sont_les_mesures_prise_par_le_gouvernement"], ["Je cherche une liste des mesures prises par le gouvernement", "pyhqecgnad_quelles_sont_les_mesures_prise_par_le_gouvernement"], ["Est-ce qu'il existe un r\u00e9pertoire des action fait par la province", "pyhqecgnad_quelles_sont_les_mesures_prise_par_le_gouvernement"], ["Il fait quoi le premier ministre pour g\u00e9rer la crise", "pyhqecgnad_quelles_sont_les_mesures_prise_par_le_gouvernement"], ["C'est tu bien g\u00e9rer cette crise l\u00e0?", "pyhqecgnad_quelles_sont_les_mesures_prise_par_le_gouvernement"], ["Ils foutent quoi les ministres", "pyhqecgnad_quelles_sont_les_mesures_prise_par_le_gouvernement"], ["Informations g\u00e9n\u00e9rales sur la COVID-19", "pyhqecgnad_quelles_sont_les_mesures_prise_par_le_gouvernement"], ["Comment peut-on faire la diff\u00e9rence entre les sympt\u00f4mes de la COVID-19 et ceux de la grippe?", "qkpuj4i2gk_comment_peut_on_faire_la_diff_rence_entre_les_symp"], ["Est-ce que c'est possible de diff\u00e9rencier les sympt\u00f4mes de la grippe et ceux de la COVID-19?", "qkpuj4i2gk_comment_peut_on_faire_la_diff_rence_entre_les_symp"], ["Qu'est-ce que je dois faire pour savoir si j'ai la covid-19 et pas la grippe?", "qkpuj4i2gk_comment_peut_on_faire_la_diff_rence_entre_les_symp"], ["Les sympt\u00f4mes de la grippe et de la COVID-19 sont-il diff\u00e9renciable?", "qkpuj4i2gk_comment_peut_on_faire_la_diff_rence_entre_les_symp"], ["Puis-je faire la diff\u00e9rence entre des sympt\u00f4mes grippaux et ceux de la COVID-19?", "qkpuj4i2gk_comment_peut_on_faire_la_diff_rence_entre_les_symp"], ["Est-ce que les sympt\u00f4mes du coronavirus s'apparentent \u00e0 ceux de la grippe ?", "qkpuj4i2gk_comment_peut_on_faire_la_diff_rence_entre_les_symp"], ["Quelle sont les diff\u00e9rences entre le coronavirus et la grippe ou l'influenza?", "qkpuj4i2gk_comment_peut_on_faire_la_diff_rence_entre_les_symp"], ["Les sympt\u00f4mes du corona c'est tu comme la grippe ?", "qkpuj4i2gk_comment_peut_on_faire_la_diff_rence_entre_les_symp"], ["Consignes d\u2019isolement", "qkpuj4i2gk_comment_peut_on_faire_la_diff_rence_entre_les_symp"], ["doit-on continuer \u00e0 faire du t\u00e9l\u00e9travail", "z9bq954nvg_doit_on_continuer___faire_du_t_l_travail"], ["les compagnies doivent-elles faire du t\u00e9l\u00e9travail encore", "z9bq954nvg_doit_on_continuer___faire_du_t_l_travail"], ["les bureaux peuvent-ils r\u00e9ouvrir m\u00eame si je peux travailler \u00e0 distance", "z9bq954nvg_doit_on_continuer___faire_du_t_l_travail"], ["t\u00e9l\u00e9travail", "z9bq954nvg_doit_on_continuer___faire_du_t_l_travail"], ["travail \u00e0 distance", "z9bq954nvg_doit_on_continuer___faire_du_t_l_travail"], ["R\u00e9ouverture des commerces", "z9bq954nvg_doit_on_continuer___faire_du_t_l_travail"], ["Pourquoi ouvrir les \u00e9coles primaires et non les \u00e9coles secondaires?", "zucn2fhpdx_pourquoi_ouvrir_les__coles_primaires_et_non_les__c"], ["Est-ce que c'est juste les primaires qui ouvrent?", "zucn2fhpdx_pourquoi_ouvrir_les__coles_primaires_et_non_les__c"], ["pourquoi les \u00e9coles secondaires restent ferm\u00e9es", "zucn2fhpdx_pourquoi_ouvrir_les__coles_primaires_et_non_les__c"], ["Quelle est la raison pour garder les secondaires ferm\u00e9es?", "zucn2fhpdx_pourquoi_ouvrir_les__coles_primaires_et_non_les__c"], ["C'est quoi l'id\u00e9e d'ouvrir seulement le primaire?", "zucn2fhpdx_pourquoi_ouvrir_les__coles_primaires_et_non_les__c"], ["pourquoi r\u00e9ouvrir l'\u00e9cole primaire maintenant", "zucn2fhpdx_pourquoi_ouvrir_les__coles_primaires_et_non_les__c"], ["S\u00e9quence d'ouverture des \u00e9tablissements scolaires", "zucn2fhpdx_pourquoi_ouvrir_les__coles_primaires_et_non_les__c"], ["Quels sont les emplois vis\u00e9s par les services essentiels?", "zoc29k148g_quels_sont_les_emplois_vis_s_par_les_services_esse"], ["Quels sont les travailleurs ayant froit aux services essentiels ?", "zoc29k148g_quels_sont_les_emplois_vis_s_par_les_services_esse"], ["Quels emplois permettent l'acc\u00e8s \u00e0 des services de garde d'urgence ?", "zoc29k148g_quels_sont_les_emplois_vis_s_par_les_services_esse"], ["Quel travail est consid\u00e9r\u00e9 essentiel est donne droit aux services de garde d'urgence?", "zoc29k148g_quels_sont_les_emplois_vis_s_par_les_services_esse"], ["Est-ce que j'ai un emploi essentiel qui ouvre deroit aux services de garde d'urgence?", "zoc29k148g_quels_sont_les_emplois_vis_s_par_les_services_esse"], ["Services de garde d'urgence", "zoc29k148g_quels_sont_les_emplois_vis_s_par_les_services_esse"], ["Comment inscrire un enfant \u00e0 un service de garde \u00e9ducatif \u00e0 l\u2019enfance durant la situation d'urgence?", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["Proc\u00e9dure pour inscrire mes enfants au service de garde d'urgence.", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["Est-ce que je dois passer par le guichet unique d'acc\u00e8s aux service de garde pour inscrire mon enfant au service de garde d'urgence?", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["Est-que je dois signer des documents pour le service de garde d'urgence?", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["Quelle est la marche \u00e0 suivre pour inscrire mon enfant dans un service de garde d'urgence ?", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["Quelle est la fa\u00e7on de proc\u00e9der pour inscrire mes enfants au service de garde d'urgence ?", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["Comment inscrire nos enfants dans les services de garde d'urgence ?", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["O\u00f9 sont les instructions pour s'inscrire aux services de garde d'urgence ?", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["Comment peut-on inscrire nos enfants dans les services de garde d'urgence ?", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["Est-ce que je peux utiliser les services de garde d'urgence ?", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["Est-ce possible d'utiliser les services de garde d'urgence ?", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["Est-ce que les services de garde d'urgence peuvent \u00eatre utilis\u00e9s pour mes enfants ?", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["Qui va me dire comment faire pour inscrire mon enfant au service de garde d'urgence ?", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["Comment je fais pour inscrire mon fils au service de garde d'urgence ?", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["C'est comment qu'on fait pour inscrire notre enfant au service de garde d'urgence ?", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["Comment \u00e7a marche pour inscrire notre enfant au service de garde d'urgence ?", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["Comment que je peux enregistrer mon enfant au service de garde d'urgence ?", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["Inscrire ma fille et mes fils au service de garde d'urgence, c'est possible ?", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["Je peux-tu inscrire mon kid au service de garde d'urgence ?", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["Inscription au service de garde d'urgence un enfant", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["C'est comment qu'on inscrit dans le service de garde d'urgence ?", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["Je fais quoi pour inscrire mes filles au service de garde d'urgence ?", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["\u00c0 quelle heure \u00e7a commence pis \u00e0 quelle heure \u00e7a fini les services de garde d\u2019urgence?", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["Quelles sont pour les garderies autoris\u00e9es \u00e0 rester ouvertes les heures d'ouverture ?", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["Le services de garde d\u2019urgence esr-il ouvert le soir", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["Heures d'ouverture du service de garde d\u2019urgence.", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["Plages horaires du services de garde d\u2019urgence.", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["Les service de garde d\u2019urgence des enfants marche tu la nuit?", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["Le service de garde d\u2019urgence est tu ouvert la nuit ?", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["Services de garde d'urgence", "x41qxwa3c7_comment_inscrire_un_enfant___un_service_de_garde"], ["Parles-tu anglais aussi", "khq1u6f36z_parles_tu_anglais_aussi"], ["Can I talk to you in English?", "khq1u6f36z_parles_tu_anglais_aussi"], ["Parles-tu d'autres langues que le fran\u00e7ais?", "khq1u6f36z_parles_tu_anglais_aussi"], ["Bonjour", "zi5a12jy71_hello"], ["Salut", "zi5a12jy71_hello"], ["Allo", "zi5a12jy71_hello"], ["Cou cou", "zi5a12jy71_hello"], ["Bonsoir", "zi5a12jy71_hello"], ["Bon matin", "zi5a12jy71_hello"], ["Bonne matin\u00e9e", "zi5a12jy71_hello"], ["Bonjour toi", "zi5a12jy71_hello"], ["Salut vous", "zi5a12jy71_hello"], ["Bonjour le robot", "zi5a12jy71_hello"]]}